台/n   媒/ng   预测/vn   周/nr1   冬雨/n   金马/nz   奖/n   封/q   后/f   ，/wd   大气/n   的/ude1   倪妮/nrf   却/d   佳作/n   难/a   出/vf   
贾/nr1   建军/vi   少林/nz   三光/n   剑/n   视频/n   
上海/ns   观众/n   和/cc   欧洲/ns   三/m   大/a   影展/n   之间/f   的/ude1   距离/n   ：/wp   零时/t   差/a   
《/wkz   继承/v   者/k   们/k   》/wky   要/v   拍/v   中国/ns   版/n   ，/wd   众/ag   角色/n   你/rr   期待/v   谁/ry   来/vf   演/v   ？/ww   
郑佩佩/nr   自/p   曝/vg   与/p   李小龙/nr   的/ude1   过去/vf   他/rr   是/vshi   个/q   “/wyz   疯子/n   ”/wyy   
知情人/n   曝/vg   翰/ng   爽/ag   分手/vi   内幕/n   ：/wp   郑爽/nr   想/v   结婚/vi   却/d   被/pbei   一直/d   拖/v   着/uzhe   
他/rr   除了/p   是/vshi   《/wkz   我/rr   歌/vg   》/wky   音乐/n   总监/n   ，/wd   还/d   曾/d   组/q   乐队/n   玩/v   摇滚/n   ，/wd   是/vshi   黄家驹/nr   旧日/t   知己/n   
汪涵/nr   遇到/v   说/v   方言/n   的/ude1   劲敌/n   很/d   受伤/vi   ？/ww   听/v   到/v   别人/rr   说/v   何/ry   炅/n   像/v   小/a   女孩/n   ，/wd   汪涵/nr   笑/v   了/y   
伊/b   能/v   静/a   秀/ag   大/a   肚/ng   
《/wkz   约/d   吧/y   ！/wt   大/a   明星/n   》/wky   黄景瑜/nr   回归/v   ，/wd   化身/n   居委会/n   “/wyz   护/v   狗/n   boy/n   ”/wyy   
《/wkz   美国队/nt   长/a   3/m   》/wky   未/d   曝光/vi   概念/n   图/n   钢铁/n   侠/ng   深情/n   对/p   望/v   美国队/nt   长/a   
曹/nr1   云/vg   金/ng   放出/v   大/a   招/v   回应/vn   郭德纲/nr   :/wp   听/v   云/vg   社/ng   座无虚席/vl   ，/wd   几乎/d   爆/v   棚/n   
霍建华/nr   、/wn   林心/nr2   如/v   双双/m   宣布/v   即将/d   结婚/vi   ：/wp   谢谢/v   大家/rr   的/ude1   关心/v   
盘点/n   十/m   大/a   古装/n   女神/n   ，/wd   范冰冰/nr   第四/m   ，/wd   林心如/nr   第七/m   ，/wd   第一/m   你/rr   绝对/a   想不到/vl   
张柏芝/nr   带/v   俩/m   儿子/n   游园/vn   6/m   岁/qt   小/a   Q/n   仍/d   坐/v   婴儿车/n   
胡歌/nr   ，/wd   前/f   半生/m   无法/v   走/v   出/vf   李/nr1   逍遥/a   ，/wd   后/f   半/m   生/v   不/d   止步/vi   于/p   梅长苏/nr   
父亲/n   在/p   女儿/n   婚礼/n   上/f   的/ude1   讲话/vi   幽默/an   风趣/a   太/d   精彩/a   台下/s   掌声/n   不/d   断/v   
娱乐/vi   圈/qv   里/f   撞/v   脸/n   明星/n   ，/wd   最后/f   一/m   组/q   相似/a   度/qv   99.99%/m   ，/wd   让/v   人/n   傻/an   傻/an   分/qt   不/d   清/tg   
全智贤/nr   复出/v   ，/wd   美/b   腿/n   甩/v   了/y   杨/nr1   幂/n   刘/nr1   亦/d   菲/b   几/m   条/q   街/n   ？/ww   
《/wkz   娜/n   就/d   这么/rz   说/v   》/wky   完结/v   后/f   ，/wd   谢娜/nrf   又/d   坐镇/v   了/y   个/q   脱/v   口/q   秀/ag   节目/n   
沈腾/nr   、/wn   马丽/nr   -/wp   一/m   次/qv   就/d   好/a   -/wp   2016/m   江苏/ns   卫视/n   春/tg   晚/tg   现/tg   ！/wt   
污/ag   ！/wt   杨/nr1   洋/ag   拥抱/v   郑/nr1   爽/ag   网友/n   惊奇/an   ：/wp   杨/nr1   洋/ag   下面/f   有/vyou   反应/vi   
黄渤/nr2   徐峥/nr   合唱/vn   《/wkz   往事/n   随/p   风/n   》/wky   ，/wd   黄渤/nr2   故意/d   留/v   高音/n   整/m   徐峥/nr   ，/wd   两/m   人/n   太/d   逗/v   了/y   ！/wt   
你/rr   知道/v   杨洋/nr   最/d   喜欢/vi   的/ude1   是/vshi   什么/ry   吗/y   ？/ww   对/p   啦/y   ，/wd   就/d   在/p   这里/rzs   
《/wkz   放牛/vi   班/n   的/ude1   春天/t   》/wky   片段/n   ：/wp   法国/nsf   少年/n   唯/d   美/b   合唱/vn   放飞/vn   青春/n   
张/q   靓/n   颖/nr1   已/d   无/v   退路/n   ，/wd   从小/d   缺/v   父爱/n   ，/wd   对/p   男人/n   太/d   过/uguo   依恋/vn   
某/rz   L/o   姓/v   女星/n   ，/wd   曾经/d   在/p   拍戏/vi   期间/f   跑/v   去/vf   整容/vi   ，/wd   恢复期/t   耽误/v   剧组/n   进度/n   。/wj   。/wj   
韩国/nsf   男团/n   酒鬼/n   爱/v   豆/n   们/k   ，/wd   美丽/an   的/ude1   外表/n   也/d   掩盖/v   不/d   了/y   糙/a   汉子/n   的/ude1   灵魂/n   
网/n 红/a   艾克里里/nrf   跟/p   洛/b   凡/d   分手/vi   网/n   红粉/n   丝/q   可/v   操心/v   越南/nsf   超/v   一线/n   女星/n   日常/b   
国家/n   大/a   剧院/n   “/wyz   六·一/t   ”/wyy   为/v   孩子/n   们/k   献礼/vi   
袁弘/nr   霍建华/nr   都/d   有/vyou   着落/vi   了/y   胡歌/nr   ，/wd   什么/ry   时候/n   轮/qv   到/v   你/rr   ？/ww   
《/wkz   极限/n   挑战/vi   》/wky   本/q   周日/t   再/d   战/vg   金条/n   
杨/nr1   幂/n   刘恺/nr   威/ng   脱/v   婚/ng   戒/ng   真情/n   变/v   ？/ww   刘恺/nr   威/ng   贴/v   一/m 家/q   三/m   口/q   牵/v   手/n   照/ng   
已/d   开拍/v   剧/n   期待/v   哪/ry   一/m   部/q   ?/ww   剧照/n   定/v   妆/vg   照/ng   抢先/vi   看/v   
郭/nr1   德/b   纲/n   经纪人/n   曝光/vi   传/ng   有/vyou   黑道/n   大哥/n   背景/n   的/ude1   来历/n   
中国/ns   版/n   《/wkz   变形/vi   金刚/nz   5：/m   势均力敌/vl   》/wky   预告/v   片/q   ，/wd   强势/n   来/vf   袭/v   
曾经/d   的/ude1   奥运/n   冠军/n   ，/wd   混迹/v   娱乐/vi   圈/qv   也/d   只是/d   无奈/an   之/rz   举/ng   
EXO/n   新/a   专辑/n   霸占/v   多/m   国/n   排行榜/n   首/m   主/ag   打/v   歌/vg   MV/n   点/qt   击破/v   两千/m   万/m   
女/b   明星/n   合/v   照/ng   竟/d   如此/rzv   有/vyou   心机/n   ！/wt   都/d   是/vshi   套路/n   啊/y   
盘点/n   面/q   膜/n   控/v   女星/n   最后/f   一个/mq   明星/n   你/rr   绝对/a   想不到/vl   
变/v 心/n   丈夫/n   的/ude1   不/d   归/v   路/n   
孙杨/nr   结束/v   里/f   约/d   奥运/n   归国/vi   与/p   友/ag   相聚/v   ，/wd   掰/v   手腕/n   赛/vn   超/v   开心/a   。/wj   
这/rzv   是/vshi   产/ng   后/f   两/m   个/q   半/m   月/n   的/ude1   张梓琳/nr   要/v   不/d   要/v   瘦/a   得/v   那么/rz   夸张/vi   
唱/v   吧/y   张/q   杰/ag   巡演/vn   主题/n   赛/vn   谢娜/nrf   砸/v   场/qv   秀/ag   恩爱/a   
曾/d   是/vshi   TVB/n   花旦/n   ，/wd   却/d   下/vf   嫁/v   一个/mq   穷/a   小子/n   ，/wd   今/tg   52/m   岁/qt   却/d   幸福/an   的/ude1   像/v   25/m   岁/qt   ！/wt   
年龄/n   越/vg   大/a   ，/wd   你/rr   会/v   越/vg   觉得/v   舒淇/nr   这/rzv   10/m   句/q   爱情/n   感悟/vn   有/vyou   道理/n   ，/wd   句句/q   戳/v   中/f   内心/n   ！/wt   
杨紫/nr   韩栋/nr   加盟/v   中/f   韩/b   合作/vn   剧/n   
小冉/nr   君/ng   穿/v   白色/n   长裙/n   亮相/vi   上海/ns   采访/v   众/ag   男/b   星/n   逗趣/vi   过/uguo   招/v   
影视剧/n   里/f   美人/nr2   落泪/vi   谁/ry   最/d   动人/a   她/rr   竟然/d   美/b   过/uguo   刘亦菲/nr   
双/m   色/ng   球/n   开/v   奖/n   现场/s   视频/n   流出/v   亿/m   元/q   大/a 奖/n   过程/n   曝光/vi   
朴海镇/nr   自/p   招/v   发胖/vi   肥/a   4/m   斤/q   粉丝/n   甜/a   呼/o   “/wyz   还是/c   好/a   帅/nr1   ”/wyy   
韩雪/nr   误/ng   入/v   妖魔/n   聚集地/n   ，/wd   谎称/v   自己/rr   是/vshi   白/a   蛇/n   精/a   ，/wd   猪/n   八/m   戒/ng   及时/a   解围/vi   化解/v   尴尬/an   
陈/nr1   欧/b   、/wn   湖南/ns   卫视/n   发文/vi   挺/ag   宝/n   强/ng   ，/wd   “/wyz   芒果/n   松布尔/nrf   ”/wyy   恐/vg   遭/v   起诉/vn   
那/rzv   英/b   与/p   高峰/nr   离婚/vi   后/f   与/p   女儿/n   为/v   伴/ng   ~/w   面容/n   沧桑/n   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   
知道/v   明星/n   最/d   恨/v   的/ude1   是/vshi   谁/ry   么/y   ？/ww   狗/n   仔/ng   队/n   只/q   能/v   排/v   第二/m   ，/wd   第一/m   是/vshi   他/rr   
水/n   木/ng   年华/n   与/p   李健/nr   “/wyz   分手/vi   ”/wyy   ：/wp   痛苦/an   如同/v   失恋/vi   
王凯/nr   拍戏/vi   吊/v   威亚/nrf   受伤/vi   ，/wd   靖/b   王/nr1   拍戏/vi   怎么/ryv   这么/rz   拼/v   
意外/a   得知/v   漂亮/a   阿姨/n   竟然/d   是/vshi   自己/rr   的/ude1   亲/ng   妈/n   ，/wd   关晓彤/nr   直接/a   懵/ag   了/y   ！/wt   
虐/ag   前/f   发/v   糖/n   ！/wt   《/wkz   亲爱/a 的/ude1   翻译官/n   》/wky   黄轩/nr   杨/nr1   幂/n   粉红/b   大/a   合/v   集/vg   ！/wt   
江/n   一/m   燕/ng   首/m   上/f   真人/n   秀/ag   变/v   狂/a   野/ng   与/p   陈乔恩/nr   夜/tg   聊/v   吐/v   槽/ng   男友/n   
刘乐妍/nr   再/d   曝/vg   与/p   导演/n   暧昧/a   聊天/vi   记录/v   喊话/vi   ：/wp   我/rr   等/udeng   你/rr   来/vf   告/v   我/rr   
电影/n   有/vyou   约/d   影视/b   嘉年华/n   2016/m   上海/ns   国际/n   电影节/n   
王凯/nr   赵丽颖/nr   华谊/nz   难/a   兄/ng   难/a   妹/n   ，/wd   说/v   一/m   说/v   被/pbei   经纪/vn   公司/n   错失/v   的/ude1   当/p   红/a   明星/n   ！/wt   
欠/v   了/y   2.5亿/m   ？/ww   川籍/n   制片人/n   庞洪/nr   被/pbei   追/v   债/n   
易/a   烊/n   千/m   玺/ng   大概/d   是/vshi   娱乐/vi   圈/qv   最/d   节俭/a   的/ude1   孩子/n   ，/wd   看/v   这/rzv   吃饭/vi   的/ude1   碗/q   就/d   知道/v   了/y   
看/v   腿/n   ！/wt   童星/n   金裕贞/nr   超/v   清纯/a   助阵/vi   职/ng   棒/ng   反/vi   戴/v   棒球/n   帽/ng   高/a   劈/v   腿/n   元气/n   满满/z   
徐帆/nr   ：/wp   外面/f   女人/n   扑/v   冯/nr1   小/a   刚/ag   反正/d   是/vshi   男人/n   占便宜/vi   ！/wt   这/rzv   心态/n   把/qv   金星/nr   都/d   吓/v   到/v   了/y   
明星/n   素/ag 颜照/nr   ，/wd   刘/nr1   亦/d   菲/b   美/b   炸/v   了/y   ，/wd   baby/n   跟/p   赵薇/nr   就/d   凸显/v   出来/vf   了/y   ！/wt   
撒/v   贝宁/nsf   变/v   评委/n   点评/v   刘璇/nr   高/a 难度/n   舞蹈/n   
[TFBOYS]/n   [盘点]/n   160630/m   王源/nr   的/ude1   吃/v   货/n   人生/n   嘴里/s   吃/v   身上/s   打包/vi   带/v   着/uzhe   吃/v   
陈赫/nr   ，/wd   张/q   全/a   蛋/n   再次/d   联手/vi   演绎/v   《/wkz   我/rr   为什么/ryv   长/a   胖/a   了/y   》/wky   全程/n   尿/n   点/qt   啊/y   
他/rr   一/m   上台/vi   就/d   被/pbei   评委/n   挑剔/v   ，/wd   还/d   没/d   唱/v   完/vi   就/d   被/pbei   叫/vi   停/vi   ，/wd   激烈/a   反驳/vn   评委/n   听/v   不/d   下/vf   了/y   
心疼/v   阿拉/r   蕾/ng   ！/wt   跟/p   着/uzhe   一群超/nr   想/v   红/a   的/ude1   明星/n   上/f   《/wkz   快乐/an   大本营/n   》/wky   
戏/n   红人/n   不/d   红/a   ，/wd   三/m   度/qv   合作/vn   郑爽/nr   ，/wd   新/a   戏/n   和/cc   李晨/nr   搭/v   戏/n   
黑道/n   小/a   混/v   混/v   挑衅/vi   警察/n   ，/wd   碰到/v   更/d   狠/d   的/ude1   角色/n   
卫视/n   马/n   太/d   效应/n   加剧/v   ，/wd   弱势/n   卫视/n   还/d   有/vyou   机会/n   突围/vi   吗/y   ？/ww   
Baby/n   打/v   死/v   也/d   不/d   想/v   让/v   黄晓明/nr   看到/v   的/ude1   照片/n   ，/wd   你们/rr   都/d   看/v   过/uguo   了/y   ？/ww   
这/rzv   对/p   相声/n   演员/n   同时/c   得罪/v   那/rzv   英/b   、/wn   周杰伦/nr   、/wn   刘欢/nr   ，/wd   要/v   被/pbei   封/q   杀/v   了/y   
娱乐/vi   圈/qv   低调/n   夫妻/n   ：/wp   一个/mq   细节/n   看出/v   佟大为/nr   爱/v   惨/a   了/y   关悦/nr   
马/n   可/v   自从/p   演/v   完/vi   杀/v   姐姐/n   ，/wd   新/a   角色/n   造型/n   越来越/d   魔/ag   性/ng   ！/wt   
为什么/ryv   歌手/n   现场/s   演唱/v   的/ude1   时候/n   必须/d   要/v   戴/v   耳机/n   ？/ww   
当年/t   孔/nr1   令/v   辉/ng   好不容易/dl   被/pbei   马苏拉/nrf   去/vf   上/f   综艺/b   居然/d   被/pbei   观众/n   撞/v   脸/n   抢/v   戏/n   了/y   
和/cc   谢/nr1   霆/ng   锋/ag   相似/a   度/qv   极/ng   高/a   的/ude1   山寨/n   谢/nr1   霆/ng   锋/ag   ，/wd   摘掉/v   眼镜/n   长/a   这样/rzv   
老当益壮/vl   ！/wt   洪金宝/nr   助阵/vi   影院/n   开幕/vi   
九/m   把/qv   刀/q   缺席/vi   新/a   电影/n   宣传/vn   柴智屏/nr   ：/wp   他/rr   没/d   准备/vn   好/a   
图/n   虫/n   探索/v   摄影/vi   ：/wp   新/a   片/q   一/m   组/q   
郭/nr1   德/b   纲/n   揭/v   同行/vi   黑幕/n   某/rz   前辈/n   以/p   70/m   高龄/n   姘居/v   20/m   岁/qt   少女/n   
微微/d   一/m   笑/v   很/d   倾/vi   城/n   ：/wp   贝/ng   微微/d   与/p   舍/ng   友/ag   逛/v   街/n   ，/wd   偶遇/v   肖/vg   奈/vg   回眸/vi   一/m   眼/q   ，/wd   被/pbei   舒/ag   化/v   了/y   
李/nr1   小/a   冉吻/nr   戏剧/n   照/ng   合/v   集/vg   被/pbei   钟汉良/nr   狼/n   吻/v   吮吸/v   嘟/o   喃/w   小/a   嘴/n   而/cc   欲/vg   仙/ng   欲/vg   醉/v   
2016/m   第27/m   届/q   台湾/ns   金/ng   曲/ng   奖/n   (/wkz   红/a   毯/w   +/m   颁奖/vi   典礼/n   )/wky   时间/n   地点/n   （/wkz   图/n   ）/wky   
54/m   岁/qt   许/m   晋/tg   亨/nr1   前妻/n   是/vshi   赌/v   王/nr1   女儿/n   何超琼/nr   ，/wd   比/p   现任/b   李嘉欣/nr   还要/v   美/b   
《/wkz   绝地/n   逃亡/vi   》/wky   广州/ns   宣传/vn   成龙秀/nr   热/a   舞/v   范冰冰/nr   为/v   其/rz   擦/v   汗/n   
李若彤/nr   颠覆/vn   自我/rr   演/v   包租/v   婆/ng   
马蓉/nr   学生/n   照/ng   五官/n   圆润/a   素颜/nr2   近照/n   吓/v   呆/v   网友/n   
《/wkz   微微/d   一/m   笑/v   很/d   倾/vi   城/n   》/wky   电影/n   和/cc   原著/n   差距/n   有/vyou   多/m   大/a   ？/ww   
赵丽颖/nr   明星/n   慈善/an   夜/tg   红/a   毯/w   秀/ag   ，/wd   美/b   到/v   窒息/vi   
Excuseme/n   你/rr   是/vshi   哪/ry   位/q   ？/ww   天/n   了/y   噜/w   没/d   想到/v   离开/v   PS/n   的/ude1   网/n   红/a   们/k   竟然/d   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   人/n   
任/v   贤/ng   齐/tg   电梯/n   内/f   与/p   多/m   名/q   逃犯/n   交战/vi   ，/wd   黄晓明/nr   暗/a   中/f   帮/v   逃犯/n   ！/wt   
为什么/ryv   这/rzv   期/qv   极限/n   挑战/vi   必须/d   的/ude1   看/v   两/m   遍/qv   ？/ww   
总/b   被/pbei   媒体/n   传/ng   已婚/vi   变/v   的/ude1   她/rr   其实/d   比/p   谁/ry   都/d   要/v   幸福/an   
范冰冰/nr   baby/n   黄晓明/nr   的/ude1   微/ag   博/ag   除/p   工作/vn   秀/ag   恩爱/a   外/f   还/d   有/vyou   一个/mq   共同点/n   ！/wt   
高/a   圆圆/a   相亲/vi   ，/wd   黄海波/nr   是/vshi   这样/rzv   “/wyz   砸/v   场子/n   ”/wyy   的/ude1   。/wj   
女星/n   大/a   尺度/n   八/m 字/n   奶/n   ：/wp   舒淇/nr   干瘪/a   无/v   料/n   巩/nr1   新/a   亮/vi   波涛/n   胸/ng   涌/v   
姚/nr1   笛/ng   素/ag   颜/ng   出游/vn   穿/v   一/m   袭/v   红/a   裙/ng   站/vi   海边/s   尽/vi   显/v   清新/a   
你们/rr   都/d   知道/v   王宝强/nr   宣布/v   妻子/n   出轨/vi   了/y   ，/wd   可/v   为什么/ryv   这/rzv   张/q   照片/n   传/ng   爆/v   各/rz   大/a   圈/qv   ？/ww   
胡歌/nr   参加/v   台湾/ns   综艺/b   节目/n   机智/an   过/uguo   人/n   给/p   内地/s   人/n   争光/vi   ！/wt   
叶璇/nr   装/v   晕/vi   噘嘴/v   撒娇/vi   阿/b   雅/ag   机智/an   回应/vn   尉迟/nr1   刁难/v   
百年/mq   来/vf   喜剧/n   界/k   的/ude1   奇才/n   ，/wd   宋丹丹/nr   因/p   他/rr   失态/vi   ，/wd   冯小刚/nr   为/v   他/rr   断言/v   。/wj   
壮/v   哉/y   我/rr   二/m   次/qv   元/q   女神/n   ！/wt   日本/nsf   IA/n   制作/vn   人/n   独家/d   对话/vi   超女/nz   圈/qv   9/m   
《/wkz   死亡/vi   笔记/n   》/wky   电影/n   续集/n   曝/vg   新/a   料/n   ：/wp   弥/ag   海/n   砂/n   当/p   上/f   女/b   优/ag   
十/m   年/qt   《/wkz   仙剑/nr2   》/wky   将/d   开拍/v   ，/wd   胡歌/nr   安/ag   以/p   轩/ng   回归/v   刘亦菲/nr   却/d   拒绝/v   
戚薇/nr   结婚/vi   ，/wd   但/c   结婚/vi   结/v   到/v   打战/v   的/ude1   ，/wd   戚薇/nr   算/v   一个/mq   ！/wt   
赵薇/nr   发文/vi   ，/wd   自/p   爆/v   婚变/n   ？/ww   
郑/nr1   爽/ag   粉丝/n   要求/v   拥抱/v   ，/wd   郭德纲/nr   在/p   一旁/f   使坏/v   ，/wd   太/d   逗/v   了/y   
《/wkz   花样/n   男团/n   》/wky   套路/n   深/a   、/wn   《/wkz   熟悉/v   的/ude1   味道/n   》/wky   熬/v   鸡汤/n   ，/wd   一/m   周/nr1   新/a   综艺/b   点评/v   
郭德纲/nr   年轻/a   时/ng   与/p   工作/vn   人员/n   争吵/vi   ，/wd   那/rzv   时候/n   真/a   青/a   涩/an   ！/wt   
没有/v   分/qt   不/d   清/tg   的/ude1   网/n   红脸/vi   ，/wd   90/m   年代/n   香港/ns   女星/n   才/d   是/vshi   真正/d   的/ude1   美/b   颜/ng   盛世/n   ！/wt   
宋仲基/nr   鹿晗/nr   吴亦凡/nr   林志玲/nr   盘点/vn   最/d   不/d   受/v   同性/b   粉丝/n   待/vi   见/v   的/ude1   明星/n   
吴镇宇/nr   儿子/n   长/a   胖/a   不少/m   ，/wd   敷/v   面/q   膜/n   保养/vn   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   暴/ng   漏/v   本性/n   了/y   ！/wt   
《/wkz   欢乐/an   颂/vg   2/m   》/wky   拍摄/v   ing/a   ，/wd   给/p   赵/nr1   医生/n   的/ude1   造型/n   跪/v   了/y   
《/wkz   采茶/v   调/v   》/wky   采茶/v   阿哥/n   阿妹/n   在/p   茶山/ns   ，/wd   边/k   采茶/v   ，/wd   边/k   对/p   歌/vg   。/wj   
《/wkz   刀剑/nr   神/n   域/ng   》/wky   电影/n   版/n   弃/vg   VR/n   投/v   AR/n   新/a   剧情/n   预告/v   率先/d   曝光/vi   
偶遇/v   鹿晗/nr   独自/d   坐/v   高/a   铁/n   ！/wt   惨遭/v   网友/n   调戏/v   ：/wp   今儿/t   吃/v   烤鸭/n   还是/c   海底/n   捞/v   ？/ww   
田朴/nr   珺/w   厉害/an   不/d   在/p   钓/v   到/v   王石/nr   ，/wd   而是/c   遭/v   褚时健/nr   陈/nr1   可/v   辛/nr1   揭/v   借/v   人/n   上/f   位/q   她/rr   能/v   继续/v   
欧/b   美/b   宅/ng   吐/v   槽钢/n   之/rz   炼金术/n   师/ng   真人/n   版/n   电影/n   
上海/ns   电影节/n   Day4/n   :/wp   陈奕/nr   迅/ag   贡献/n   表情/n   包/v   张/q   辛/nr1   苑/ng   再现/v   母/ng   神/n   气质/n   
颖/nr1   儿/ng   暴瘦成/nr   又/d   一个/mq   纸片/n   人/n   减肥/vi   减/v   没/d   了/y   胶/n   原/b   蛋白/n   
黑/a   城堡/n   179/m   期/qv   ./wj   《/wkz   私生子/n   之/rz   战/vg   》/wky   前/f   你/rr   需要/v   了解/v   的/ude1   事/n   ！/wt   
黄毅清/nr   ：/wp   烦/a   死/v   了/y   ！/wt   以/p   为/v   王宝强/nr   得/v   金牌/n   了/y   呢/y   ，/wd   结果/n   是/vshi   马蓉/nr   得/ude3 了/y   块/q   淫/ag   牌/n   
冯绍峰/nr   也/d   要/v   演/v   “/wyz   人/n   鱼/n   ”/wyy   了/y   ？/ww   周星驰/nr   《/wkz   美人鱼/n   》/wky   里/f   林允/nr   没/d   爱/v   够/v   
被/pbei   张艺兴/nr   笑/v   惨/a   了/y   ，/wd   原来/d   他/rr   一个/mq   人/n   在/p   酒店/n   会/v   干/v   这些/rz   事/n   
日本/nsf   网友/n   票/n   选/v   卧/vi   蚕/n   美女/n   ，/wd   不/d   需要/v   靠/v   化妆/vi   的/ude1   天然/b   卧/vi   蚕/n   也/d   太/d   令人羡慕/al   
李小璐/nr   再/d   传/ng   白衣/n   热/a   裤/ng   美/b   照/ng   ，/wd   如同/v   邻家/n   小/a   女孩/n   般/uyy   清纯/a   
这/rzv   位/q   TVB/n   童星/n   的/ude1   戏/n   你/rr   肯定/an   看/v   过/uguo   曾经/d   可爱/a   的/ude1   他/rr   如今/t   很/d   成熟/an   
她/rr   是/vshi   唯一/b   的/ude1   “/wyz   打/v   女/b   ”/wyy   影/ng   后/f   ，/wd   拍/v   裸/ag   照/ng   ，/wd   患/v   抑郁症/n   自杀/vi   ，/wd   56/m   岁/qt   依旧/z   单身/n   
娱乐/vi   圈/qv   被/pbei   “/wyz   恶/ag   病/n   ”/wyy   缠身/v   身心/n   绝望/an   的/ude1   明星/n   
《/wkz   师任堂/nr   ，/wd   theHerstory/n   》/wky   杀青/v   将/d   于/p   10月/t   播出/v   
她/rr   曾/d   是/vshi   传媒/n   大亨/n   默多克/nrf   的/ude1   第三/m   任/v   妻子/n   ，/wd   离婚/vi   三/m   年/qt   后/f   生活/vn   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   。/wj   
任/v   重/a   开导/v   张/q   俪/w   ，/wd   撩/v   妹/n   技能/n   get/v   起来/vf   
相爱/vi   相/d   杀/v   为/v   哪/ry   般/uyy   离婚/vi   多/m   年/qt   董洁/nr   潘/nr1   粤/b   明/ag   还/d   在/p   相互/d   撕/v   
七/m   场/qv   大战/n   只/q   是/vshi   前/f   戏/n   好/a   声音/n   事件/n   持续/vi   发酵/vi   ！/wt   
外国人/n   考/v   汉语/nz   听力/n   遇/v   TF/n   《/wkz   大/a   梦想/n   家/q   》/wky   问题/n   让/v   人/n   崩溃/vi   ，/wd   粉丝/n   快/a   帮忙/vi   ！/wt   
《/wkz   因为/c   遇见/v   你/rr   》/wky   杀青/v   孙怡/nr   邓伦励/nr   志/vg   情缘/n   
18/m   岁/qt   拿/v   奖/n   拿/v   到/v   手软/a   ，/wd   和/cc   高/a   圆圆/a   深陷/v   三角/n   恋/v   ，/wd   张一山/nr   将/d   是/vshi   下/vf   一个/mq   他/rr   
张艺兴/nr   不仅/c   被/pbei   十八/m   线/n   女/b   艺人/n   粉丝/n   骂/v   ，/wd   还/d   受/v   鹿晗/nr   粉丝/n   大/a   轰炸/v   ！/wt   
一/m   周/nr1   的/ude1   开始/v   是/vshi   星期日/t   还是/c   星期一/t   丨/w   壹/m   读/v   知道/v   
《/wkz   神/n   雕/ng   侠/ng   侣/w   》/wky   里/f   的/ude1   傻/an   姑/n   ，/wd   现在/t   长/a   这样/rzv   了/y   ！/wt   
《/wkz   权力/n   的/ude1   游戏/n   》/wky   "/wyz   囧/w   诺/ng   "/wyy   谈/v   最终/d   季/ng   ：/wp   我/rr   觉得/v   故事会/n   很/d   黑暗/an   
《/wkz   甄/nr1   嬛/w   传/ng   》/wky   七/m 大/a   童星/n   现状/n   胧/n   月/n   温/ag   宜都/n   成/v   小/a   美女/n   
吴磊/nr   吃饭/vi   直接/a   用/p   盆/q   ，/wd   碗/q   比/p   脸/n   大/a   ，/wd   跟/p   王/nr1   源/ng   饭量/n   有/vyou   一/m   拼/v   ！/wt   
女/b   保姆/n   户外/s   私/ag   会/v   男/b   主人/n   ，/wd   男/b   主人/n   招架不住/vl   了/y   ！/wt   
2016/m   第67/m   届/q   NHK/n   红/a   白/a   歌会/n   嘉宾/n   名单/n   或/c   无/v   SMAP/n   传/ng   受/v   解散/v   骚动/vi   影响/vn   
她/rr   脾气/n   如/v   炮仗/n   ，/wd   被/pbei   问/v   前夫/n   怒/vg   扔/v   手机/n   公车/n   私用/v   怒骂/v   网友/n   
《/wkz   甄/nr1   嬛/w   传/ng   》/wky   主角/n   甄/nr1   嬛/w   真/a 的/ude1   是/vshi   全/a   剧/n   最/d   大/a   的/ude1   赢/v   家/q   ?/ww   
6月/t   6日/t   《/wkz   新/a   娱乐/vi   在线/vn   》/wky   内容/n   提要/n   
《/wkz   极/ng   速/ag   前进/vi   3/m   》/wky   郭晶晶/nr   霍启刚/nr   虐/ag   狗/n   刘/nr1   翔/vg   喊话/vi   女友/n   上/f   节目/n   
王思聪/nr   爱犬/n   COS/n   王/nr1   健/ag   林/ng   金/ng   句/q   网友/n   :/wp   学/v   你/rr   爷爷/n   说话/vi   小心/a   你/rr   爸/n   怼/w   你/rr   
岳云鹏/nr   连/d   赢/v   5/m   人/n   获/v   美食/n   金/ng   世/ng   佳/a   饿/v   倒/vi   在/p   地/ude2   
他们/rr   在/p   演/v   圈/qv   从未/d   “/wyz   年轻/a   ”/wyy   过/uguo   ，/wd   30/m   岁/qt   有/vyou   24/m   岁/qt   女儿/n   ，/wd   34/m   岁/qt   成/v   爷爷/n   ！/wt   
黄毅清/nr   指责/v   黄奕/nr   教/ng   坏/a   女儿/n   ：/wp   对/p   这/rzv   位/q   母亲/n   比较/d   失望/an   
傲/a   娇/a   与/p   偏见/n   迪丽热巴/nrf   张云龙/nr   获奖/vi   三/m   生/v   三/m   世/ng   十/m   里/f   桃花/n   热/a   巴/b   杀青/v   
洪/ag   永城/ns   唐诗/n   咏/ng   谈/v   结婚/vi   计划/n   男/b   期待/v   女/b   随/p   缘/ng   
俗话说/vl   “/wyz   知/v   错/v   能/v   改/v   ，/wd   善/ag   莫大/b   焉/y   ”/wyy   陋习/n   屡次/d   犯/ng   错/v   不/d   改/v   的/ude1   明星/n   
《/wkz   家/q   有/vyou   儿女/n   》/wky   高/a   亚/b   麟/ng   老婆/n   太/d   年轻/a   ，/wd   不/d   知道/v   的/ude1   还/d   以为/v   是/vshi   他/rr   女儿/n   ！/wt   
她/rr   曾/d   是/vshi   唯一/b   力/vg   压/v   四/m 大/a   天王/n   的/ude1   歌手/n   ，/wd   传闻/n   意外/an   死亡/vi   ，/wd   如今/t   低调/n   结婚/vi   
最/d   清纯/a   篮球/n   女/b   主/ag   播/v   也/d   开始/v   玩/v   性感/a   了/y   ？/ww   每个/r   行当/n   都/d   不/d   容易/a   啊/y   ！/wt   
《/wkz   最佳/z   拍/v   档/ng   》/wky   选手/n   展/vg   圆周率/n   速/ag   背/v   绝技/n   
爆/v   料/n   ：/wp   网红/nr2   艾克里里/nrf   与/p   著名/a   女星/n   白/a   百合/nr   同屋/n   ？/ww   附/v   里/f 里/f   东京/nsf   拍摄/v   花絮/n   ！/wt   
高晓松/nr   ：/wp   咱们/rr   讲讲/v   《/wkz   金瓶梅/nz   》/wky   如何/ryv   ？/ww   网友/n   的/ude1   回复/v   又/d   污/ag   了/y   ！/wt   
红颜/n   早逝/v   ，/wd   认识/v   她们/rr   竟然/d   是/vshi   因为/c   死讯/n   
图/n 说/v   |/w   人/n   妻/ng   刘诗诗/nr   越来越/d   攻/v   了/y   ！/wt   张柏芝/nr   这个/rz   浓/a   妆/vg   真是/d   一言难尽/vl   ！/wt   
恶/a   搞/v   西游记/nz   ：/wp   唐/tg   豆/n   豆/n   泳池/n   称霸/v   三十/m   年/qt   
六小龄/nr   童/ng   要/v   找/v   传人/n   称/v   不/d   想/v   自己/rr   成为/v   末代/f   猴王/nz   
入殓/v   师/ng   现场/s   讲解/v   使用/v   工具/n   曝/vg   沐浴/vi   一/m   位/q   故人/n   费用/n   一千/m   五/m   
路远风/nr   感动/v   告白/v   潇/b   筱/ng   ，/wd   钟汉良/nr   宠爱/v   默/ng   笙/n   让/v   人/n   嫉妒/v   。/wj   
郑爽/nr   颜/ng   值/v   回升/v   ，/wd   鹿/n   眼/q   卖/v   萌/vg   少女/n   感/vg   都/d   有/vyou   了/y   ，/wd   小/a   仙女/n   美/b   回来/v   可/v   演技/n   呢/y   ？/ww   
李宇春/nr   才/d   是/vshi   撞/v   衫/ng   大/a   魔王/n   啊/y   从/p   赵薇/nr   撞/v   到/v   罗志祥/nr   也/d   真/a   是/vshi   没/d   sei/n   了/y   ！/wt   
王宝强/nr   赢得/v   了/y   部分/m   财产/n   ，/wd   却/d   可能/v   输/v   了/y   儿女/n   ！/wt   
那些/rz   高调/n   秀/ag   恩爱/a   结果/n   被/pbei   打/v   脸/n   的/ude1   明星/n   ，/wd   张翰/nr   郑爽/nr   最/d   让/v   人/n   惋惜/an   
《/wkz   乌/ag   苏/b   里/f   船/n   歌/vg   》/wky   飘荡/v   至亲好友/nl   送别/v   著名/a   歌唱家/n   郭颂/nr   
佟大为/nr   变/v   身/ng   霸道/an   总裁/n   ，/wd   孽/ag   恋/v   纯情/an   女/b   职员/n   ，/wd   上演/v   霸气/an   电梯/n   咚/o   
2016年/t   泰/b   剧/n   排行榜/n   2016年/t   最新/a   好看/a   泰国/nsf   电视剧/n   推荐/v   介绍/v   
《/wkz   黑/a   粉/ag   》/wky   袁/nr1   姗/nr1   姗/nr1   颜/ng   值/v   不/d   够/v   的/ude1   她/rr   靠/v   发型/n   美/b   过/uguo   徐贤/nr   ！/wt   
王思聪/nr   妈妈/n   与/p   希尔顿/nz   合影/vi   ，/wd   揭秘/v   林/ng   宁/ag   的/ude1   高/a   端/ng   交际/vi   圈/qv   
49/m   岁/qt   演员/n   侯勇/nr   的/ude1   婚姻/n   生活/vn   抛弃/v   发妻/n   迎娶/v   娇/a   妻/ng   婚姻/n   状况/n   扑朔迷离/vl   
千/m   米/q   之内/f   ！/wt   杨洋/nr   宋茜/nr   同/p   在/p   三里屯/ns   吃饭/vi   不/d   相见/vi   
这/rzv   是/vshi   我/rr   吗/y   ？/ww   周笔畅/nr   拍/v   了/y   一/m   组/q   美/b   照/ng   
反季节/b   穿衣/v   还/d   不/d   够/v   “/wyz   胖/a   迪/nr1   ”/wyy   的/ude1   这/rzv   款/q   拉杆/n   箱/q   给/p   了/y   我/rr   去/vf   度假/vi   的/ude1   理由/n   
于/p   正/d   上/f   线/n   一/m   档/ng   土豪/n   大/a   剧/n   ，/wd   女/b   主/ag   却/d   每天/r   喊/v   穷/a   ？/ww   事情/n   的/ude1   真相/n   其实/d   是/vshi   
台/n   媒/ng   ：/wp   欧阳/nr   娜娜/nr2   对/p   大陆/n   来说/vi   是/vshi   千年/t   一/m   遇/v   的/ude1   天/qt   菜/n   
嫩/a   妻/ng   压/v   夫/ng   演戏/vi   ，/wd   大/a   玩/v   暧昧/a   气/n   情敌/n   
赵薇/nr   新片/n   居然/d   启用/v   “/wyz   台独/n   ”/wyy   演员/n   ，/wd   国家/n   面前/f   无/v   偶像/n   ！/wt   
《/wkz   明星/n   撞/v   衫/ng   咚咚/o   锵/o   》/wky   102/m   期/qv   女王/n   撞/v   上/f   小/a   鲜花/n   是/vshi   青春/n   无敌/vi   还是/c   气/n   
堂堂/z   保安/b   司令/n   能/v   为/v   老婆/n   这样/rzv   ，/wd   真/a   男人/n   ，/wd   我/rr   就/d   服/v   张嘉/nr   译/v   ！/wt   
陈伟霆/nr   抱/v   孩子/n   系列/q   又/d   添/v   新作/n   ，/wd   专业/n   吓/v   哭/v   宝宝/n   一/m   百年/mq   
上/f   影/ng   节/q   连轴转/vi   陈/nr1   赫/q   大/a   赞/vg   宋智孝/nr   
她/rr   当/p   红/a   时/ng   嫁/v   老/a   导演/n   ，/wd   偷/v   情致/n   奸夫/n   坠/v   亡/vg   ，/wd   多次/mq   出轨/vi   却/d   无/v   人/n   敢/v   喷/v   
各/rz   版/n   “/wyz   绝/ag   色/ng   ”/wyy   貂/n   蝉/n   之/rz   大/a   吐/v   槽/ng   ~/w   这样/rzv   看来/v   ，/wd   古力娜扎/nrf   还是/c   可以/v   的/ude1   ！/wt   
第一/m   次/qv   看/v   完/vi   本片/r   ，/wd   内心/n   是/vshi   无尽/b   的/ude1   失落/vn   
郑爽/nr   终/vg   蜕变/vi   成/v   收/v   视/vg   女王/n   ？/ww   ！/wt   
跑/v   调/v   姐/n   唱/v   杨钰莹/nr   的/ude1   歌/vg   ，/wd   评委/n   打断/v   两/m   次/qv   要求/v   换/v   歌/vg   ，/wd   台下/s   观众/n   都/d   笑/v   抽/v   了/y   
让/v   发/v   哥/n   、/wn   华/ag   仔/ng   苦笑/vi   不得/vi   的/ude1   机器人/n   ，/wd   竟是/v   票房/n   过/uguo   十亿/m   的/ude1   保障/vn   所在/n   ！/wt   
50/m   岁/qt   温/ag   碧/ag   霞/ng   着/uzhe   深/a   V/n   白/a   裙/ng   与/p   女伴/n   玩/v   自/p   拍/v   
盘点/n   那些/rz   一本正经/al   说/v   瞎话/n   的/ude1   台词/n   ，/wd   编剧/vi   万万/al   没/d   想到/v   我们/rr   笑/v   喷饭/vi   了/y   ！/wt   
大叔/n   假装/v   90/m   后/f   在/p   火车/n   上/f   撩/v   妹/n   ，/wd   傻/an   根/q   在/p   旁边/f   专业/n   打/v   脸/n   ！/wt   
李小鹏/nr   二/m   胎/ng   儿子/n   首/m   曝光/vi   ，/wd   儿女/n   双/m   全/a   ，/wd   这些/rz   明星/n   怎/ryv   一个/mq   “/wyz   好/a   ”/wyy   字/n   了/ule 得/v   
我们/rr   的/ude1   青春/n   都/d   去/vf   哪儿/rys   了/y   ？/ww   
欧阳/nr   娜娜/nr2   15/m   岁/qt   拍/v   吻/v   戏/n   ！/wt   盘点/n   未成年/n   却/d   拍/v   了/y   感情/n   戏/n   的/ude1   明星/n   们/k   
《/wkz   宝贝/n   当家/vi   》/wky   曝/vg   新/a   剧照/n   王诗龄/nr   与/p   众/ag   宝贝/n   开/v   狂欢/vi   派对/n   
还/d   记得/v   《/wkz   爱情/n   公寓/n   》/wky   的/ude1   林/ng 宛瑜/nr   吗/y   ？/ww   被/pbei   骂/v   出/vf   娱乐/vi   圈/qv   ！/wt   现在/t   成/v   这样/rzv   了/y   ！/wt   
超女/nz   总/b   决赛/vn   将/d   启/v   黄/nr1   致/v   列/v   Twins/m   现身/v   发布会/n   
脸/n   又/d   变/v   了/y   ?/ww   BY2/n   合体/n   现身/v   谈/v   整容/vi   称/v   想/v   变/v   完美/a   
吴亦凡/nr   出/vf   律师/n   涵/vg   引/v   争议/vn   ！/wt   好/a   的/ude1   危机/n   公关/n   ，/wd   学学/v   张柏芝/nr   张雨绮/nr   吧/y   ！/wt   
《/wkz   余/m   罪/n   》/wky   走私/vn   交易/vn   出/vf   岔/v   ，/wd   第一/m   次/qv   开枪/vi   杀人/vi   
冯小刚/nr   给/p   葛优/nr   刘蓓/nr   何冰/nr   开会/vi   ，/wd   句句/q   总结/v   精辟/a   
情/n   路/n   坎坷/an   被/pbei   家/q   暴/ng   ，/wd   没/d   想到/v   你/rr   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   “/wyz   快/a   银/ng   ”/wyy   
王思聪/nr   否认/v   朋友/n   圈/qv   力/vg   挺/ag   吴/nr1   亦/d   凡/d   爆/v   粗/a   斥/vg   博/ag   主/ag   智商/n   低/a   
这/rzv   是/vshi   在/p   中国/ns   最/d   悲/ag   催/v   的/ude1   外国/n   演员/n   ，/wd   沉沦/vi   TVB20/n   年/qt   ，/wd   如今/t   穷/a   到/v   摆地摊/vl   
那/rzv   英/b   与/p   高峰/nr   同居/vi   10/m   年/qt   并/cc   生/v   子/ng   却/d   没有/v   名分/n   后/f   高调/n   嫁/v   给/p   海/n   归/v   精英/n   孟桐/nr2   
鹿晗/nr   献/v   出/vf   九/m   个/q   “/wyz   第一/m   次/qv   ”/wyy   
海清/nr2   面对/v   选择/vn   不/d   做/v   “/wyz   鸵鸟/n   ”/wyy   
固/ag   始/vg   老年/t   生活/vn   ，/wd   随手/d   拍/v   
《/wkz   家/q   有/vyou   儿女/n   》/wky   张/q   一/m   山/n   长大/vi   了/y   ，/wd   床/n   戏/n   玩/v   “/wyz   大嫂/n   ”/wyy   ，/wd   网友/n   ：/wp   毁/v   童年/t   啊/y   ！/wt   
“/wyz   尓/w   豪/ag   ”/wyy   对/p   王一楠/nr   说/v   ：/wp   你/rr   要/v   是/vshi   过/uguo   了/y   三十/m   岁/qt   了/y   还/d   没/d   结婚/vi   ，/wd   我/rr   娶/v   你/rr   
87/m   版/n   《/wkz   红楼梦/nz   》/wky   “/wyz   林/ng   黛/ng   玉/n   ”/wyy   难/a   得/v   一/m   见/v   的/ude1   生活/vn   照/ng   
韩国/nsf   女子/n   组合/vi   T/rzt   -/wp   ara/n   ，/wd   结束/v   中国/ns   行程/n   回国/vi   ，/wd   展示/v   了/y   机场/n   时尚/n   ~/w   
何/ry   炅/w   演/v   话剧/n   遭/v   女/b   观众/n   厮打/vi   报/n   平安/an   ：/wp   早/tg   就/d   习惯/n   了/y   
继/vg   《/wkz   太阳/n   的/ude1   后裔/n   》/wky   再/d   推/v   神/n   作/v   ,/wd   KBS/n   下半年/t   作品/n   大/a   集合/v   
新/a 手/n   怎么/ryv   弹/ng   得/v   一/m   手/n   好/a   吉他/n   
最/d   不/d   一样/uyy   的/ude1   台湾/ns   青春片/n   《/wkz   六/m   弄/v   咖啡馆/n   》/wky   7·29/m   终于/d   要/v   上/f   了/y   ！/wt   
《/wkz   我/rr   爱/v   我/rr   家/q   》/wky   的/ude1   “/wyz   小/a   保姆/n   ”/wyy   沈畅/nr   是/vshi   周/nr1   迅/ag   密友/n   ，/wd   如今/t   转行/v   做/v   经纪人/n   
涂磊/nr   不愧/d   是/vshi   情感/n   专家/n   ，/wd   连/d   骂/v   人/n   也/d   这么/rz   惊/v   艳/a   ，/wd   这个/rz   奢侈/an   男/b   挨骂/v   也/d   是/vshi   福气/n   
郭德纲/nr   帮/v   岳云/nr2   鹏/ng   回绝/v   了/y   很多/m   拍戏/vi   的/ude1   邀请/vn   ，/wd   小岳/nr2   岳/ng   不仅/c   不/d   生气/an   ，/wd   还/d   高兴/a   
明星/n   为何/ryv   多/ad 发/v   抑郁症/n   ？/ww   看/v   着/uzhe   开朗/a   也/d   会/v   患病/vi   吗/y   ？/ww   
曾/d   放/v   言/vg   19/m   岁/qt   起/vf   ，/wd   身边/s   就/d   没有/v   缺/v   过/uguo   男人/n   ，/wd   但/c   她/rr   42/m   岁/qt   至/p   今/tg   不/d   婚/ng   
本/rz 山/n   首席/n   笑星/n   弟子/n   ，/wd   小宝/nr2   教育/vn   小/a   沈阳/ns   ，/wd   气势/n   完全/a   压倒/v   
tfboys/n   王俊凯/nr   食堂/n   吃/v   饭/n   照片/n   曝光/vi   ，/wd   什么/ry   大/a   明星/n   就/d   是/vshi   普通/a   学生/n   嘛/y   
有/vyou   爱/v   ！/wt   森/ag   碟/ng   教/ng   弟弟/n   学/v   轮/qv   滑/v   腿/n   长/a   又/d   变/v   美/b   了/y   
1997年/t   春/tg   晚/tg   _/w   相声/n   《/wkz   两/m   个/q   人/n   的/ude1   世界/n   》/wky   表演/vn   ：/wp   冯巩/nr   、/wn   牛群/nr   
布兰妮/nrf   瘦/a   了/y   又/d   美/b   回来/v   了/y   穿/v   比基尼/n   戏/n   水/n   身材/n   太/d   辣/an   
“/wyz   亚洲/ns   第一/m   美/b   胸/ng   ”/wyy   徐冬冬/nr   饰/v   《/wkz   余/m   罪/n   》/wky   大嫂/n   ，/wd   她/rr   的/ude1   身份/n   是/vshi   ？/ww   
打破/v   泰国/nsf   票房/n   纪录/n   的/ude1   鬼/n   片/q   ，/wd   却/d   让/v   我/rr   笑/v   得/v   不/d   能/v   自己/rr   
《/wkz   茶/ng   愫/w   》/wky   微/ag   电影/n   
闫/nr1   妮/ng   、/wn   张嘉/nr   译/v   医院/n   用/p   陕西/ns   方言/n   吵架/vi   ，/wd   笑/v   点/qt   十足/z   
四/m   分钟/qt   看/v   完/vi   网/n   红/a   作/v   死/v   的/ude1   《/wkz   玩命/vi   直播/vn   》/wky   ~/w   
终于/d   要/v   来/vf   了/y   ，/wd   2016年/t   的/ude1   重头/n   历史/n   大/a   剧/n   ——/wp   大/a   秦/tg   帝国/n   之/rz   崛起/vn   ！/wt   
《/wkz   舞/v   出/vf   我/rr   人生/n   》/wky   杨志刚/nr   回/qv   到/v   拉萨/ns   伴舞/vi   精彩/a   ，/wd   令/v   人/n   刮目相看/vl   
足/a   尖/ng   上/f   的/ude1   “/wyz   艺术/n   版图/n   ”/wyy   
方/d   清/tg   平/a   经典/n   爆/v   笑/v   相声/n   《/wkz   到底/vi   谁/ry   有/vyou   病/n   》/wky   笑/v   翻/v   全场/n   
何以/d   琛/ng   ：/wp   何/ry   太太/n   ，/wd   你/rr   丈夫/n   没/d   病/n   ，/wd   身心/n   健康/an   ，/wd   暂时/b   没有/v   分局/n   的/ude1   打算/v   
好/a   声音/n   能否/v   继续/v   唱/v   响/a   
图解/v   │/w   岛国/n   重/a   口味/n   电影/n   《/wkz   狼狈/an   》/wky   ，/wd   整容/vi   心机/n   婊/w   的/ude1   堕落/vi   史/ng   ，/wd   画面/n   极/ng   尽/vi   美/b   
洪峰/n   半/m   小时/n   赢/v   赌场/n   两千万/m   不/d   知足/a   想/v   赢/v   条/q   赌/v   船/n   结果/n   把/qv   手/n   和/cc   眼睛/n   输/v   了/y   
angelababy/n   依旧/z   毫无/v   演技/n   可言/v   ！/wt   独立/v   日/ng   2/m   全程/n   尴尬/an   微笑/vi   脸/n   
杨/nr1   幂/n   一/m   句/q   话/n   泄露/v   婚姻/n   状况/n   ，/wd   她/rr   和/cc   刘恺/nr   威/ng   离婚/vi   传闻/n   不攻自破/vl   ！/wt   
离婚/vi   后/f   再次/d   回家/vi   ，/wd   对/p   老婆/n   真情/n   告白/v   ，/wd   老婆/n   多/m   衣柜/n   里/f   哭/v   成/v   了/y   泪/n   人/n   ！/wt   
都/d   说/v   TVB/n   不行/a   了/y   ，/wd   港/n   姐/n   出身/v   的/ude1   佘诗/nr   曼/ag   为什么/ryv   还/d   会/v   留/v   在/p   那/rzv   ？/ww   
程序/n   男/b   刁难/v   微微/d   ，/wd   被/pbei   微微/d   机智/an   化解/v   ，/wd   微微/d   在/p   公司/n   和/cc   肖/vg   奈/vg   眉目传情/vl   
文章/n   出轨/vi   ，/wd   为什么/ryv   马/n   伊/b   琍/w   能/v   原谅/v   他/rr   ，/wd   其实/d   她/rr   是/vshi   最/d   智慧/n   的/ude1   
谢/v   霆/ng   锋/ag   、/wn   古天乐/nr   、/wn   刘晓庆/nr   …/ws   …/ws   还有/v   哪些/ry   明星/n   曾/d   坐/v   过/uguo   牢/ng   ？/ww   为什么/ryv   ？/ww   
89年/t   出生/vi   的/ude1   她/rr   目前/t   是/vshi   越南/nsf   最/d   火/n   的/ude1   女/b   星/n   ，/wd   模样/n   清秀/a   身材/n   火/n   辣/an   ！/wt   
《/wkz   天亮/vi   之前/f   》/wky   定/v   档/ng   7月/t   22日/t   与/p   成/v   龙/n   新片/n   双/m   雄/ag   对/p   决/vg   
刘亦菲/nr   穿/v   牛仔/n   装/v   高举/v   自/p   拍/v   杆/ng   俏皮/a   与/p   观众/n   合影/vi   
瞅/v   瞅/v   郭德纲/nr   是/vshi   怎么/ryv   一本正经/al   地/ude2   忽悠/z   “/wyz   豹/ng   纹/ng   美女/n   ”/wyy   的/ude1   
赵本山/nr   回忆/v   20/m   年/qt   前/f   首/m   次/qv   与/p   周润发/nr   见面/vi   情景/n   ，/wd   承认/v   发/v   哥/n   是/vshi   国际/n   巨星/n   ！/wt   
6月/t   29日/t   《/wkz   桌/ng   桌/ng   有/vyou   娱/vg   》/wky   内容/n   提要/n   
黄晓明/nr   醋劲/n   大/a   发/v   !/wt   微/ag   博/ag   指责/v   男/b   星/n   别/vi   碰/v   Baby/n   
瑶瑶/nr   来/vf   了/y   ：/wp   她/rr   是/vshi   90/m   后/f   女神/n   ，/wd   “/wyz   日/ng   版/n   瑶瑶/nr   ”/wyy   ，/wd   甜美/an   演绎/v   “/wyz   白/a   加/v   黑/a   ”/wyy   
离婚/vi   明星/n   儿女/n   现状/n   ：/wp   王/nr1   菲/b   欲/vg   争/v   李嫣/nr   
朴有天/nr   形象/n   跌落/vi   谷底/s   回/qv   演艺圈/n   几乎/d   无/v   可能/v   
他/rr   在/p   香港/ns   被/pbei   封/q   神/n   ，/wd   因为/c   说/v   出/vf   钓鱼岛/ns   是/vshi   中国/ns   的/ude1   被/pbei   粉丝/n   热/a   捧/v   
刘诗/nr   诗/n   亲吻/v   吴奇隆/nr   ，/wd   真/a   是/vshi   幸福/an   死/v   了/y   
白敬亭/nr   ：/wp   娱乐/vi   圈/qv   第一/m   段子/n   手/n   小/a   鲜肉/n   ！/wt   段子/n   白/a   的/ude1   段子/n   集锦/n   ！/wt   
少儿/n   不宜/v   ！/wt   张/q   一/m   山/n   酒后/t   当众/d   小便/v   身后/f   十/m   米/q   即/v   为/v   公厕/n   
赵本山/nr   竟/d   跑/v   葬礼/n   上/f   深情/n   哭丧/vi   蹭/vi   饭/n   吃/v   ，/wd   老人/n   被/pbei   感动/v   从/p   棺材/n   里/f   爬/v   出/vf   来/vf   感谢/v   
杉/ng   菜/n   突然/a   冲/v   过/uguo   来/vf   狂/a   殴/vg   道/qv   明/ag   寺/ng   之后/f   离去/vi   只/q   留下/v   发呆/vi   的/ude1   道/qv   明/ag   寺/ng   
陈妍/nr   希素颜/nr   自/p   拍/v   孕/vg   妈/n   又/d   美/b   回/qv   了/y   “/wyz   沈佳宜/nr   ”/wyy   
他/rr   曾/d   比/p   肩/n   张/q   雨/n   生/v   ，/wd   助/v   齐/tg   秦/tg   咸鱼/n   翻身/vi   抛弃/v   陶/ag   晶莹/an   ，/wd   如今/t   身材/n   暴/ng   肥/a   不/d   敢/v   认/v   
王宝/nr   强/ng   少林寺/n   练功/vi   照片/n   ，/wd   勤劳/an   而/cc   刻苦/a   ，/wd   为/v   他/rr   现在/t   感到/v   心酸/a   。/wj   
台/n   女星/n   临/v   阵/ng   逃/v   婚/ng   只/q   因/p   CEO/n   男友/n   有/vyou   2/m   段/q   婚姻/n   5/m   个/q   小孩/n   
《/wkz   幸运/an   是/vshi   我/rr   》/wky   可能/v   今年/t   会/v   被/pbei   大多数/m   人/n   错过/v   的/ude1   最/d   好看/a   的/ude1   电影/n   ！/wt   
有/vyou   哪些/ry   明星/n   公开/v   的/ude1   资料/n   中/f   身高/n   作假/vi   ？/ww   
有人/r   说/v   少女/n   感/vg   只/q   服/v   陈/nr1   紫/a   函/n   ，/wd   但/c   她/rr   现在/t   胖/a   成/v   这样/rzv   根本/a   没/d   法/b   看/v   啊/y   ！/wt   
质/ng   监/vg   总局/n   新/a   标准/n   ：/wp   五/m   仁/ag   月饼/n   需/v   集/vg   齐/tg   5/m   果仁/n   
不/d   火/n   不行/a   ！/wt   贵阳/ns   背/v   篼/w   “/wyz   弹/ng   ”/wyy   扫帚/n   街头/s   真情/n   演绎/v   《/wkz   光辉/a   岁月/n   》/wky   
女星/n   无/v   预警/vn   被/pbei   医生/n   「/w   手/n   插/v   屁/n   眼/q   」/w   尖叫/vi   瞬间/t   ⋯/w 病床/n   断/v   了/y   
王晓晨/nr   与/p   张嘉/nr   译/v   演/v   夫妻/n   ：/wp   满足/v   我/rr   对/p   大叔/n   幻想/n   
杨/nr1   幂/n   新剧/n   开播/v   即/v   大/a   热/a   网友/n   “/wyz   挑/v   刺/v   ”/wyy   真实/an   世界/n   哪/ry   有/vyou   “/wyz   翻译/v   官/n   ”/wyy   
张柏芝/nr   最新/a   封面/n   大/a 片/q   十/m   年/qt   风雨/n   娇/a   颜/ng   依旧/z   
《/wkz   黑暗/an   之/rz   塔/b   》/wky   电影/n   热/a   拍/v   枪/n   侠/ng   大战/n   人形/n   鼠/ng   怪/a   
杨/nr1   幂/n   穿/v   这/rzv   条/q   裙子/n   像/v   个/q   学生/n   妹/n   狂/a   发/v   语音/n   是/vshi   在/p   和/cc   刘/nr1   叔叔/n   调情/vn   吗/y   
范冰冰/nr   青/a   涩/an   旧/a   照/ng   曝光/vi   美艳/a   范/ng   爷/ng   也/d   有/vyou   稚嫩/a   时/ng   
美丽/a   盛典/n   红/a   毯/w   集合/v   ：/wp   杨/nr1   幂/n   严肃/a   唐嫣/nr   张翰/nr   衣架/n   子/ng   赢/v   家/q   还/d   是/vshi   蕾/ng   力/vg   父女/n   ！/wt   
李/nr1   小/a   冉/ng   评价/vn   林/ng   丹/ng   出轨/vi   一/m   事/n   是/vshi   真/a   性情/n   还是/c   不/d   妥当/a   ？/ww   
新生代/n   的/ude1   主持人/n   也/d   是/vshi   一个/mq   不/d   如/v   一个/mq   ，/wd   突然/a   觉得/v   谢娜/nrf   主持/v   也/d   是/vshi   挺/ag   好/a   了/y   ！/wt   
张一山/nr   和/cc   杨紫/nr   青梅竹马/nl   为何/ryv   没有/v   在/p   一起/s   ？/ww   原来/d   张一山/nr   想/v   当/p   杨/nr1   紫/a   的哥/n   ！/wt   
快/a 报/n   |/w   [湄公河]/n   成功/an   逆/vg   袭/v   
《/wkz   虎口脱险/vl   》/wky   50/m   周年/q   ，/wd   回顾/v   最/d   搞/v   笑/v   片段/n   ：/wp   要/v   跟/p   他们/rr   拖/v   时间/n   
老九/n   门/q   小说/n   中/f   有/vyou   尹/nr1   新月/n   这个/rz   角色/n   吗/y   张启山/nr   和/cc   尹/nr1   新月/n   的/ude1   故事/n   解密/vi   
两/m   女/b   一/m   儿/ng   ，/wd   唐志中/nr   变/v   身/ng   幸福/an   爸爸/n   ，/wd   香香/nr2   蜜/n   蜜/n   也/d   是/vshi   好久/m   不见/v   啊/y   ！/wt   
金星/nr   变性/vn   前/f   与/p   美/b   妻/ng   的/ude1   韵/n   事儿/n   ，/wd   曾/d   为/v   男儿/n   身/ng   的/ude1   她/rr   与/p   妻子/n   的/ude1   近照/n   曝光/vi   
小岳/nr2   岳/ng   早期/t   小品/n   《/wkz   因为/c   爱情/n   》/wky   上演/v   尴尬/an   三角/n   恋/v   ！/wt   
刘亦菲/nr   的/ude1   “/wyz   天仙/n   攻/v   略/d   ”/wyy   最终/d   踏/v   上/f   红/a   地毯/n   
范冰冰/nr   走红/vi   毯/w   不慎/d   摔倒/v   李晨/nr   ：/wp   吓/v   死/v   牛/ag   了/y   !/wt   
男子/n   现场/s   神/n   模仿/v   刘德华/nr   ，/wd   费玉清/nr   和/cc   张宇/nr   ，/wd   爆/v   笑/v   全场/n   
井/n   柏/ng   然/rz   的/ude1   字/n   ，/wd   超/h 李易峰/nr   吴亦凡/nr   霍建华/nr   无疑/d   ，/wd   一定/b   比/p   不/d   过/uguo   王菲/nr   刘德华/nr   ！/wt   
岳云/nr   鹏/ng   时时刻刻/dl   想/v   进/vf   影视圈/n   ，/wd   郭德纲/nr   说/v   ：/wp   他/rr   要/v   死/v   ，/wd   我/rr   救/v   不/d   了/y   他/rr   
婚姻/n   是/vshi   爱情/n   坟墓/n   ？/ww   Selina/n   ：/wp   别/vi   问/v   我/rr   我/rr   没/d   成功/an   
朱彦西/nr   现身/v   五棵松/ns   观看/v   周/nr1   杰/ag   伦/ng   演唱会/n   
杨/nr1   幂/n   与/p   郑爽/nr   同/p   框/ng   ，/wd   相差/v   五/m   岁/qt   满/a   屏/ng   尽/vi   是/vshi   忧伤/an   ，/wd   同/p   是/vshi   小/a   花/n   颜/ng   值/v   竟/d   被/pbei   完/vi   爆/v   
薛之谦/nr   ：/wp   明星/n   也/d   是/vshi   人/n   ，/wd   请/v   给予/vx   他们/rr   最/d   基本/a   的/ude1   尊重/v   
社会/n   正/d   能量/n   ：/wp   刘/nr1   欢/vg   揭/v   好/a   声音/n   30万/m   导师/n   转身/vi   好/a   声音/n   欠/v   姚贝娜/nr   一个/mq   冠/ng   
连/n   军训/vi   照/ng   都/d   这么/rz   美/b   ！/wt   郑爽/nr   古力娜扎迪丽热巴/nrf   大/a   PK/n   ，/wd   谁/ry   才/d   是/vshi   素/ag   颜/ng   校花/n   
八/m   年/qt   了/y   ，/wd   当年/t   林/ng   妙/an   可/v   背后/f   的/ude1   “/wyz   声/ng   替/p   ”/wyy   ，/wd   如今/t   怎么样/ryv   了/y   
高/a   圆圆/a   一个/mq   表情/n   就/d   让/v   所有/b   的/ude1   男人/n   抵挡/v   不/d   住/vi   ，/wd   黄海波/nr   居然/d   不买账/vl   ！/wt   
刘诗诗/nr   惊喜/an   现身/v   吴奇隆/nr   歌友/nr   会/v   拥抱/v   亲吻/v   强力/n   虐/ag   汪/nr1   
李准/nr   基/ng   主演/v   中国/ns   电影/n   8月/t   正式/a   上映/v   
狗/n   狗/n   在/p   清明节/t   当天/t   的/ude1   异常/an   举动/n   ，/wd   感动/v   了/y   无数/m   网友/n   ，/wd   看/v   完/vi   瞬间/t   泪/n   崩/v   ！/wt   
赛琳娜/nrf   神/n   隐/vg   2/m   个/q   月/n   养病/vi   恢复/v   状况/n   相当/vi   不错/a   
动画/n   电影/n   《/wkz   摇滚/n   藏/b   獒/w   》/wky   逆势/vd   上扬/v   国内/s   口碑/n   爆/v   棚/n   
极品/n   女士/n   看/v   你/rr   装/v   13/m   ，/wd   看/v   你/rr   飞/vi   （/wkz   姚晨/nr   、/wn   郭采洁/nr   、/wn   陈伟霆/nr   、/wn   大鹏/nr2   ）/wky   
田馥/nr   甄/nr1   《/wkz   小/a   幸运/an   》/wky   MV/n   "/wyz   遇见/v   了/y   你/rr   是/vshi   生命/n   最/d   好/a   的/ude1   事情/n   "/wyy   
杰克逊/nrf   逆/vg   天/qt   演唱会/n   晕/vi   了/y   376/m   人/n   担架/n   抬/v   走/v   281/m   人/n   身亡/vi   2/m   人/n   
王宝强/nr   这/rzv   句/q   神/n   台词/n   ，/wd   彻底/a   让/v   我/rr   懵/ag   了/y   
蔡依林/nr   唱/v   到/v   一半/m   忘/v   词/n   傻笑/vi   16秒/t   要/v   歌迷/n   「/w   不要/d   传/ng   出去/vf   」/w   
她/rr   是/vshi   台湾/ns   最/d   美名/n   媛/n   ，/wd   素颜/nr2   令/v   小/a   S/vshi   自/p   叹/vg   不/d   如/v   ，/wd   老公/n   是/vshi   侯佩岑/nrf   前任/b   
《/wkz   择/v   天/qt   记/ng   》/wky   导演/n   赞/vg   鹿晗/nr   娜/n 扎/v   ：/wp   演技/n   好/a   且/c   敬业/vi   
婚姻/n   明明/d   “/wyz   亮/vi   红灯/n   ”/wyy   却/d   假装/v   “/wyz   恩爱/a   ”/wyy   的/ude1   六/m   对/p   明星/n   
不/d   建/v   学校/n   不/d   拍戏/vi   时/ng   ，/wd   太/d   多/m   人/n   不/d   知道/v   的/ude1   古天乐/nr   
闺/w   蜜/n   文/ng   颂娴/nr2   富豪/nz   老公/n   出事/vi   ，/wd   佘/nr1   诗/n   曼/ag   仗义/a   出手/vi   共/d   渡/v   难关/n   
体操/n   妹子/n   用/p   劈叉/v   方式/n   滑/v   下/vf   楼梯/n   网友/n   模仿/v   失败/vi   
面对/v   国外/s   粉丝/n   起哄/vi   ，/wd   李连杰/nr   惊人/a   实战/n   能力/n   让/v   全场/n   沸腾/vi   ！/wt   
为什么/ryv   这/rzv   部/q   片子/n   叫/vi   《/wkz   青蛇/n   》/wky   而/cc   不/d   叫/vi   白/a   蛇/n   ？/ww   最后/f   青蛇/n   为什么/ryv   把/qv   许仙/nr   杀/v   了/y   ？/ww   
她/rr   是/vshi   唯一/b   演/v   遍/qv   四/m   大/a   名著/n   的/ude1   古典/b   美女/n   ，/wd   52/m   岁/qt   依旧/z   不减当年/vl   风采/n   
《/wkz   诛/vg   仙/ng   青云/n   志/vg   》/wky   赵丽颖/nr   杨紫/nr   等/udeng   演员/n   拿/v   剧本/n   背/v   台词/n   个个/q   扮相/n   都/d   好/a   惊/v   艳/a   
6/m   年/qt   前/f   ，/wd   蔡依林/nr   走向/v   周杰伦/nr   那/rzv   一刻/mq   ，/wd   性感/a   得/v   想/v   哭/v   ！/wt   
《/wkz   潜伏/v   》/wky   中/f   ，/wd   这/rzv   一/m   段/q   斗智斗勇/vl   的/ude1   细节/n   ，/wd   陆/ng   桥山/ns   形象/n   深入人心/vl   ！/wt   
谢娜/nrf   太/d   有/vyou   才/d   了/y   ，/wd   一口气/d   模仿/v   11/m   个/q   明星/n   ？/ww   赵丽颖/nr   那/rzv 段/q   我/rr   笑/v   瘫/vi   了/y   ！/wt   
爱/v   酱/n   染发/vi   了/y   ！/wt   福原/nr2   爱/v   晒/v   与/p   逗/v   逼/v   发型/n   师/ng   合/v   照/ng   萌/vg   翻/v   众/ag   粉丝/n   
80/m   岁/qt   谢/nr1   贤/ng   陪/v   小/a   49/m   岁/qt   女友/n   逛/v   街/n   扫/v   货/n   ，/wd   开/v   儿子/n   百万/m   豪/ag   车/n   ，/wd   老当益壮/vl   ！/wt   
曾/d   与/p   陆毅/nr   齐名/vi   ，/wd   消失/vi   娱乐/vi   圈/qv   后/f   如今/t   复出/v   ，/wd   痴情/a   苦/an   等/udeng   一/m   人/n   二十/m   年/qt   
斯嘉丽·约翰逊/nrf   香港/ns   街头/s   现/tg   芳/ag   踪/ng   与/p   Pilou/n   拍摄/v   《/wkz   攻/v   壳/ng   机动/b   队/n   》/wky   
赵本山/nr   弟子/n   程/nr1   野/ng   和/cc   农村/n   媳妇/n   的/ude1   烛光/n   晚宴/n   ，/wd   美梦/n   一/m   场/qv   ！/wt   
与/p   梅婷/nr   离婚/vi   后/f   因/p   李/nr1   小/a   冉/ng   被/pbei   黑道/n   砍/v   成/v   重伤/n   青年/n   导演/n   一路/mq   坎坷/an   
越剧/n   名/q   段/q   《/wkz   何文秀/nr   -/wp   访/v   妻/ng   》/wky   、/wn   《/wkz   红楼梦/nz   》/wky   萧雅/nr   演唱/v   
周/nr1   冬雨/n   出席/v   活动/vn   高跟鞋/n   不/d   小心/a   飞/vi   了/y   ，/wd   露出/v   尴尬/an   笑容/n   ，/wd   这/rzv   表情/n   多/m   可爱/a   
《/wkz   蓝/a   风筝/n   》/wky   ：/wp   一个/mq   时代/n   的/ude1   寓言/n   
刘烨/nr   安娜/nrf   搭配/vn   做/v   大餐/n   ，/wd   夫妇/n   秀/ag   恩爱/a   羡/vg   煞/ag   旁人/rr   
是/vshi   不/d   是/vshi   每/rz   个/q   男人/n   的/ude1   心中/s   都/d   想/v   看/v   这样/rzv   口味/n   的/ude1   一/m   部/q   电影/n   ？/ww   
这些/rz   问题/n   的/ude1   答案/n   ，/wd   居然/d   都/d   是/vshi   ta/n   
田亮/nr   曾/d   遭/v   吐/v   槽/ng   连/d   上/f   17/m   天/qt   头/q   条/q   参加/v   《/wkz   爸爸/n   》/wky   练/v   演技/n   
窦靖/nr   童/ng   对话/vi   陈/nr1   可/v   辛/nr1   自/p   认/v   像/v   安生/a   
血色/n   浪漫/an   里/f   ，/wd   两/m   个/q   老兵/n   被/pbei   钟跃民/nr   追/v   打/v   的/ude1   场面/n   
他/rr   是/vshi   韩/b   剧/n   《/wkz   继承/v   者/k   们/k   》/wky   李敏镐/nr   的/ude1   现实/n   真人/n   版/n   ，/wd   因/p   太/d   帅/nr1   一/m   跃/vg   成为/v   男/b   主角/n   
不/d   是/vshi   谁/ry   都/d   能/v   驾驭/v   齐/tg   刘海/nr   孙/nr1   俪/w   秒/qt   杀/v   众人/n   
爱情/n   就/d   是/vshi   罗/b   晋/tg   遇/v 上/vf   迪丽热巴/nrf   ,/wd   再/d   man/n   的/ude1   男人/n   也/d   只/q   愿/v   败/vi   给/p   她/rr   
张智霖/nr   最/d   想/v   删/v   掉/v   的/ude1   一/m   段/q   视频/n   ，/wd   周星驰/nr   情/n   挑/v   袁咏仪/nr   
818/m   ，/wd   属于/v   你/rr   “/wyz   我/rr   ”/wyy   的/ude1   缘分/n   ——/wp   权志龙/nr   
阿/b   黛/ng   尔/y   爆/v   粗/a   回应/vn   声音/n   作假/vi   质疑/vi   
世界级/b   十/m   大/a   喜剧/n   之/rz   王/nr1   排行榜/n   
身高/n   不足/an   160cm/n   ，/wd   她/rr   却/d   冻/v   龄/ng   20/m   年/qt   ，/wd   成为/v   亚洲/ns   公认/v   的/ude1   袖珍/b   美人/nr2   
皓皓/nr2   捣蛋/vi   乱/d   打/v   人/n   ，/wd   轩/ng   轩/ng   喊话/vi   冉莹/nr   颖/nr1   ：/wp   别/vi   关/v   小/a   黑/a   屋/n   ，/wd   扣/v   他/rr   钱/n   ！/wt   
刘恺/nr   威/ng   透露/v   杨/nr1   幂/n   私下/d   非常/d   温柔/an   ：/wp   只是/d   在/p   工作/vn   上/f   比较/d   强硬/a   
29/m   岁/qt   小伙/n   求爱/vi   62/m   岁/qt   大妈/n   ，/wd   并/cc   称/v   是/vshi   自己/rr   的/ude1   初恋/vi   ，/wd   真人真事/nl   ！/wt   
甄/nr1   嬛/w   传之/nr2   安陵/nr2   蓉/ng   怀孕/vi   做/v   瑜/nr1   珈/ng   ，/wd   网友/n   大/a   赞/vg   
郑爽/nr   和/cc   古力娜扎/nrf   一/m   对比/vn   ，/wd   怎么/ryv   看/v   还/d   是/vshi   喜欢/vi   郑爽/nr   多/m   一点/mq   ！/wt   
11/m   年/qt   后/f   ，/wd   台/q   版/n   《/wkz   恶作剧/n   之/rz   吻/v   》/wky   大/a   换血/vi   翻/v   拍/v   
撩/v   妹/n   新/a   技能/n   ！/wt   “/wyz   徐/nr1   上士/n   ”/wyy   晋久/nr2   签名/vi   会/v   抱/v   影迷/n   大/a   讲/v   我/rr   爱/v   你/rr   
杨/nr1   幂/n   女儿/n   小/a   糯米/n   不/d   丑/ng   ，/wd   因为/c   爸爸/n   刘恺/nr   威/ng   小时候/t   也/d   长/a   这个/rz   样/ng   是/vshi   遗传/vn   呢/y   
歌手/n   参加/v   脱/v   口/q   秀/ag   失手/vi   砸/v   破/v   主/ag   播/v   头/q   
超级/b   英雄/n   大/a 片/q   《/wkz   守护/v   者/k   》/wky   最新/a   预告/v   和/cc   漫/v   威/ng   正面/b   刚/ag   ！/wt   
张丹峰/nr   变/v   “/wyz   校园/n   饿/v   霸/ng   ”/wyy   全程/n   高/a   萌/vg   智商/n   饿/v   断/v   片/q   
劲/n   爆/v   ！/wt   L/o   姓/v   小/a   鲜肉/n   新婚/n   生/v   子/ng   ？/ww   卓伟/nr2   又/d   爆/v   猛/a   料/n   ，/wd   难道/d   真/a 的/ude1   是/vshi   鹿晗/nr   ？/ww   
“/wyz   大/a   保健/n   男/b   神/n   ”/wyy   乔杉/nr   “/wyz   拿/v   稳/a   ”/wyy   奖品/n   靠/v   玩/v   赖/v   遭/v   同行/vi   崔/nr1   志/vg   佳/a   无/v 情/n   调侃/vn   
年/qt   近/a   70/m   与/p   结/v   发/v   妻子/n   结束/v   40/m   年/qt   的/ude1   婚姻/n   ，/wd   为了/p   家/q   人/n   曾/d   分居/v   生活/vn   多/m   年/qt   
丈夫/n   婚/ng   外/f   生/v   子/ng   气势/n   嚣张/an   闹/v   离婚/vi   ，/wd   小/a   三/m   理直气壮/al   遭/v   主持人/n   怒骂/v   ！/wt   
李晨/nr   要/v   嫁/v   豪门/n   了/y   ！/wt   范冰冰/nr   成/v   全球/n   最/d   富/vg   女/b   演员/n   第五/m   
金城武/nrj   不/d   姓/v   金昆凌/nr   不/d   姓/v   昆/b   ，/wd   原来/d   他们/rr   的/ude1   姓氏/n   都/d   不/d   是/vshi   中国/ns   姓/v   ？/ww   
孙/nr1   俪/w   变/v   身/ng   女/b   首富/n   情/n   牵/v   《/wkz   那年/t   花/n   开/v   月/n   正/d   圆/vg   》/wky   
还/d   在/p   黑赵丽颖/nr   的/ude1   人/n   ，/wd   看/v   完/vi   这/rzv   6/m   张/q   照片/n   ，/wd   你/rr   还/d   骂/v   的/ude1   起来/vf   吗/y   ？/ww   
小/a   G/o   娜/n   睡/v   完/vi   吴亦凡/nr   就/d   出道/vi   ？/ww   我们/rr   当年/t   对/p   陈冠希/nr   是/vshi   不/d   是/vshi   太/d   刻薄/an   了/y   
后果/n   超/v   恐怖/an   ，/wd   惨/a   不忍/v   赌/v   ！/wt   史/ng   上/f   整容/vi   最/d   失败/vi   的/ude1   超级/b   巨星/n   
成/v   大事/n   者/k   注重/v   细节/n   ！/wt   胡歌/nr   起身/vi   领/v   最佳/z   男/b   主角/n   奖杯/n   前/f   首要/b   做/v   的/ude1   事/n   居然/d   是/vshi   
近/a   5/m   年/qt   票房/n   号召/v   前/f   十/m   男/b   星/n   ，/wd   成/v   龙/n   第九/m   王宝/nr   强/ng   第五/m   ，/wd   邓超/nr   80亿/m   登/v   顶/ng   
方力申/nr   自/p   曝/vg   想/v   同/p   邓丽欣/nr   拍/v   情欲/n   戏/n   杨怡/nr   考虑/v   拍/v   《/wkz   溏/w   心/n   3/m   》/wky   
武功/n   比/p   甄子丹/nr   还/d   厉害/an   ​/w ，/wd   周杰伦/nr   还/d   请/v   她/rr   做/v   武术/n   指导/vn   ,/wd   42/m   岁/qt   如/v   少女/n   般/uyy   
曝/vg   林/ng   丹/ng   出轨/vi   赵雅/nr   淇/ng   拍/v   到/v   在/p   酒店/n   亲热/an   女方/n   曾/d   晒/v   球赛/n   工作证/n   
你/rr   肯定/an   不/d   知道/v   ，/wd   林/ng   更新/vn   还/d   会/v   这样/rzv   卖/v   萌/vg   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   
冯小刚/nr   吴君如/nr   刘仪/nr   伟/ag 宋/tg 丹丹/nr   被/pbei   逗/v   得/v   集体/n   爆/v   笑/v   拍桌子/vi   
《/wkz   爸爸/n   去/vf   哪儿/rys   》/wky   第四/m   季/ng   开播/v   在即/vi   ，/wd   第二/m   季/ng   的/ude1   萌/vg   娃/ng   们/k   现在/t   长/a   这样/rzv   了/y   
安庆/ns   ：/wp   为了/p   给/p   TA/n   庆/vg   生/v   50/m   后/f   60/m   后/f   70/m   后/f   80/m   后/f   90/m   后/f   的/ude1   都/d   来/vf   了/y   
最近/t   都/d   说/v   赵丽颖/nr   暴瘦/nr   ，/wd   一/m   看/v   合/v   照/ng   简直/d   美/b   得/v   秒/qt   杀/v   众人/n   
回/v   广州/ns   忆/vg   中学/n   时代/n   
功夫/n   之/rz   王/nr1   李连杰/nr   ，/wd   叱/w   咤/n   影坛/n   数十/m   年/qt   ，/wd   大/a   英雄/n   也/d   难/a   逃/v   生死/n   轮回/vi   
《/wkz   泰山/ns   归来/vi   》/wky   正式/a   定/v   档/ng   7月/t   193D/n   冒险/vi   巨制/n   为/v   爱/v   而/cc   战/vg   
种/v   丹妮/nr2   ：/wp   来自/v   沈阳/ns   的/ude1   “/wyz   霸/ng   屏/ng   小/a   公/ng   举/ng   ”/wyy   
孙/nr1   杨/nr1   进军/v   娱乐/vi   圈/qv   签约/vi   公司/n   承诺/vn   不/d   会/v   对/p   他/rr   过度/vi   开发/vn   
一/m   群/ng   壮汉/n   偷看/v   美女/n   洗澡/vi   ，/wd   结果/n   出人意料/vl   ！/wt   
曾/d   红极一时/vl   的/ude1   明星/n   突然/a   消失/vi   在/p   娱乐/vi   圈/qv   ，/wd   都/d   去/vf   哪儿/rys   了/y   ，/wd   有/vyou   一/m   位/q   太/d   可惜/a   
《/wkz   还/d   珠/ng   格格/nz   》/wky   后/f   的/ude1   这部/r   电视剧/n   ，/wd   赵薇/nr   苏有朋/nr   再/d   续/v   前缘/n   ，/wd   满满/z   都/d   是/vshi   回忆/v   
周立波/nr   的/ude1   成名作/n   《/wkz   独脚戏/n   》/wky   周立波/nr   胡晴芸/nr   经典/n   爆/v   笑/v   小品/n   
《/wkz   湄公河/nsf   行动/vn   》/wky   票房/n   超/v   《/wkz   爵/ng   迹/ng   》/wky   ，/wd   陈/nr1   学/v   冬/tg   微/ag   博大/an   爆/v   粗/a   口/q   ！/wt   
王思聪/nr   的/ude1   狗/n   过/uguo   得/v   比/p   人/n   好/a   ！/wt   住/vi   豪/ag   宅/ng   玩/v   划艇/n   ，/wd   背/v   万/m   元/q   名/q   包/v   ，/wd   出门/vi   带/v   保镖/n   
《/wkz   微微/d   一/m   笑/v   》/wky   植/v 入/v   广告/n   那么/rz   多/m   ，/wd   为什么/ryv   在/p   热/a   播/v   的/ude1   时候/n   却/d   没/d   人/n   吐/v   槽/ng   ？/ww   
说/v   好/a   的/ude1   美若天仙/al   、/wn   保养/vn   尤/d   佳/a   呢/y   ，/wd   黎/b   姿/ng   你/rr   怎么/ryv   残/vg   成/v   了/y   这样/rzv   ！/wt   
辣/a   妈/n   变/v   少女/n   ！/wt   李小璐/nr   短裙/n   俏丽/an   深夜/t   抵/v   沪/b   一路/mq   聊/v   手机/n   微笑/vi   任/v   拍/v   亲和力/n   足/ng   
福布斯/nrf   中国/ns   名人/n   榜/n   发布/v   ，/wd   刘德华/nr   第八/m   ，/wd   成龙/nr2   第四/m   ，/wd   第一/m   你/rr   想/v   不/d   到/v   ！/wt   
谍/w   战/vg   剧/n   《/wkz   代号/n   》/wky   热/a   播/v   宋/tg   撼/v   寰/ng   纠结/vi   不/d   为/v   美/b   人/n   为/v   兄弟/n   
台湾/ns   或/c   将/d   实现/v   同性/b   婚姻/n   合法化/vi   ，/wd   支持/vn   抑或/c   反对/v   走/v 进/vf   同性/b   婚恋/n   现状/n   
拍/v   大/a   尺度/n   戏/n   太/d   猛/a   受伤/vi   的/ude1   男/b   女/b   明星/n   图/n   
周杰伦/nr   和/cc   张惠妹/nr   对唱/vn   新/a   情歌/n   ，/wd   痴迷/vn   的/ude1   女/b   粉丝/n   傻/an   傻/an   听/v   了/y   一/m   夜/tg   
杨/nr1   幂/n   赵丽颖/nr   周/nr1   冬雨/n   都/d   有/vyou   同一个/b   尴尬/an   ，/wd   居然/d   是/vshi   因为/c   鞋/n   ！/wt   
孙/nr1   俪/w   12/m   岁/qt   曾/d   恨/v   透/a   父亲/n   孙/nr1   俪/w   父亲/n   是/vshi   谁/ry   现状/n   如何/ryv   资料/n   照片/n   
香港/ns   网民/n_newword   票/n   选/v   「/w   十/m   大/a   最/d   厌恶/vn   TVB/n   艺员/n   」/w   ！/wt   和/cc   你/rr   的/ude1   排名/vi   一样/uyy   吗/y   ？/ww   
牛/n   B/o   乞丐/n   ，/wd   太/d   能/v   唱/v   了/y   ？/ww   
SNH48/n   《/wkz   梦想/n   岛/n   》/wky   MV/n   泳装/n   起舞/vi   展/vg   青春/n   活力/n   
琅/ng   琊/w   榜/n   ：/wp   五万/m   人/n   对抗/vn   五千/m   人/n   ，/wd   结果/n   他/rr   还/d   输/v   了/y   ，/wd   他/rr   做梦/vi   也/d   没/d   想到/v   ！/wt   
正义/n   的/ude1   化身/n   ，/wd   凤姐/nr2   称/v   要/v   为/v   马蓉/nr   介绍/v   黑人/n   男朋友/n   ，/wd   引得/v   网友/n   点/qt   赞/vg   黑/a   转/v   粉/ag   
周/nr1   冬雨/n   的/ude1   “/wyz   六/m   叔/n   ”/wyy   余文乐/nr   ，/wd   试问/v   哪个/ry   女孩子/n   不/d   想/v   嫁/v   ？/ww   
万万/al   没/d   想到/v   攻/v   气/n   十足/z   的/ude1   刘涛/nr   也/d   有/vyou   这种/r   妩媚/an   动人/a   的/ude1   时候/n   
辣/a   妈/n   范玮/nr   琪/ng   短裙/n   亮相/vi   红/a   毯/w   美/b   腿/n   超/v   吸/v   睛/ng   
央/vg   视/vg   一/m   姐/n   倪萍/nr   近照/n   ，/wd   倾家荡产/al   救/v   先天/n   白内障/n   儿子/n   ，/wd   今/tg   成/v   这样/rzv   ？/ww   
邓/nr1   超/v   夜里/t   做/v   运动/vn   花白/z   头发/n   和/cc   满/a 脸/n   胡子/n   显/v   老态/n   
《/wkz   梦想/n   的/ude1   声音/n   》/wky   你/rr   这么/rz   奇葩/n   我/rr   受/v   不/d   了/y   ！/wt   
Lamy/n   钢笔/n   换/v   尖/ng   大法/n   好/a   ~/w   真/a 的/ude1   很/d   简单/a   
Angelababy/n   电影/n   里/f   十/m   大/a   惊/v   艳/a   镜头/n   ，/wd   有/vyou   颜/ng   值/v   不/d   论/ng   演技/n   ！/wt   
美国/nsf   18/m   岁/qt   少女/n   被/pbei   邪教/n   控制/vn   进行/vx   宗教/n   仪/ng   已/d   与/p   1800/m   名/q   男性/n   发生/v   关系/n   
GD/n   称/v   BigbangMADE/n   电影/n   删/v 减/v   前/f   45/m   禁/v   ？/ww   ！/wt   
毕/vg   夏/tg   全新/b   写真/vi   大/a 片/q   曝光/vi   展/vg   敏锐/an   时尚/n   感/vg   
认识/n   却/d   不/d   知道/v   名字/n   的/ude1   十/m   大/a   演员/n   ，/wd   最后/f   一个/mq   竟是/v   出演/v   金庸/nr2   剧/n   最/d   多/m   的/ude1   演员/n   
小姨子/n   恋/v   上/f   姐夫/n   ，/wd   双双/m   越轨/vi   
厂长/n   明凯/nr2   看/v   小说/n   要/v   写/v   LOL/n   剧本/n   ？/ww   王思聪/nr   点/qt   赞/vg   并/cc   扣/v   一/m   波/n   666/m   
街/n   拍/v   ：/wp   穿/v 着/uzhe   紧身/n   开/v   衩/n   裙/ng   的/ude1   美女/n   正/d   赶/v   着/uzhe   去/vf   看/v   电影/n   
为了/p   整/m   死/v   王宝强/nr   ，/wd   马蓉/nr   终于/d   亮/vi   出/vf   了/y   王牌/n   ！/wt   
《/wkz   路边/s   野餐/n   》/wky   ：/wp   导演/n   尝试/vn   42/m   分钟/qt   长镜头/n   
眼球/n   现场/s   |/w   叛逆/vn   girl/n   ~/w   杨紫/nr   机场/n   怒/vg   聊/v   微/ag   信/n   见/v   记者/n   拿/v   手机/n   反/vi   拍/v   
我/rr   就/d   一/m   普通人/n   ，/wd   会/v   的/ude1   也/d   只是/d   平常/a   人家/rr   的/ude1   家常便饭/nl   ，/wd   家/q   人/n   喜欢/vi   就/d   好/a   
赌/v   王/nr1   打牌/vi   果然/d   厉害/an   ，/wd   这么/rz   差/a   的/ude1   牌/n   也/d   能/v   将/d   几万/m   变/v   成上千万/m   
虚荣/an   女/b   把/qv   男友/n   当/p   宠物/n   ，/wd   现场/s   被/pbei   涂磊/nr   骂/v   哭/v   了/y   ，/wd   涂磊/nr   骂/v   人/n   够/v   狠/d   
刘/nr1   亦/d   菲/b   卷发/vn   成/v   包租/v   婆/ng   网友/n   ：/wp   包租/v   仙/ng   下凡/vi   
扮成/v   紫/a   霞/ng   仙子/n   模仿/v   朱茵/nr   ，/wd   网友/n   妹子/n   真/a   有/vyou   勇气/n   ，/wd   不过/c   比/p   唐嫣/nr   版/n   好看/a   多/m   了/y   
那/rzv   英/b   专/d   坑/n   张惠妹/nr   ，/wd   莫名其妙/al   被/pbei   利用/v   ，/wd   张惠妹/nr   你/rr   可/v   长/a   点心/n   吧/y   ！/wt   
杨/nr1   丞/ng   琳/nr1   李/nr1   荣浩/nr2   十/m   指/v   紧/a   扣/v   逛/v   街/n   李荣浩/nr   认真/a   地/ude2   看/v   男装/n   
林心如/nr   大/a   婚/ng   全程/n   回顾/v   ，/wd   霍建华/nr   的/ude1   表情/n   怎么/ryv   了/y   ？/ww   
28/m   岁/qt   释小龙/nr   复出/v   颜/ng   值/v   一路/mq   狂飙/n   ，/wd   网友/n   ：/wp   这/rzv   是/vshi   当年/t   的/ude1   小/a   光头/n   呢/y   ？/ww   
热/a   播/v   剧/n   《/wkz   好/a   先生/n   》/wky   除了/p   孙红雷/nr   ，/wd   还有/v   宁波/ns   这/rzv   位/q   帅/nr1   先生/n   ！/wt   
黄磊/nr   和/cc   海/n   清/tg   吵架/vi   都/d   这么/rz   有意思/al   
魏/tg   和尚/n   到/v   陈树湘/nr   张桐/nr   的/ude1   回归/v   之/rz   路/n   没/d   那么/rz   简单/a   
绅士/n   已/d   死/v   ，/wd   礼仪/n   已/d   失/v   ，/wd   从/p   范冰冰/nr   被/pbei   请/v   离/v   场/qv   说/v   起/vf   
傻/a   白/a   甜/a   CP/n   汪/nr1   大/a   东/f   林/ng   允/vg   智商/n   全程/n   离/v   线/n   -/wp   全员/n   粉碎机/n   0524/m   
王菲/nr   李亚/nr   鹏/ng   合体/n   为/v   李嫣/nr   庆生/nr2   ，/wd   连/d   窦唯/nr   妈妈/n   妹妹/n   都/d   去/vf   了/y   ！/wt   还有/v   比/p   这家/r   子/ng   更/d   和谐/an   的/ude1   吗/y   ？/ww   
《/wkz   小/a   别离/v   》/wky   TFBOYS/n   读者/n   见面/vi   会/v   跳舞/vi   近景/n   ！/wt   
《/wkz   妖/w   医/ng   》/wky   剧组/n   空降/vn   天津/ns   举办/v   首/m   映/vi   礼/n   
Angelababy/n   晒/v   美/b   图/n   回/qv   馈/w   粉丝/n   夏日/t   写真/vi   好/a   美/b   
图/n   揭/v   赵本山/nr   、/wn   黄圣/nr   依/v   等/udeng   明星/n   私下/d   不顾/v   形象/n   的/ude1   吃/v   相/d   
本/rz   山/n   的/ude1   徒弟/n   们/k   又/d   能/v   唱/v   又/d   能/v   跳/vi   的/ude1   ，/wd   真是/d   逗乐/vi   ！/wt   
林志玲/nr   、/wn   黄渤/nr2   拥/v   吻/v   中国/ns   梦想/n   秀/ag   舞台/n   ，/wd   羡/vg   煞/ag   天下/n   所有/b   男人/n   
赵薇/nr   露/ng   酥/a   胸/ng   美/b   出/vf   新/a   高度/d   ？/ww   看/v   到/v   原/b   图/n   我/rr   只/q   想/v   呵呵/o   
甄/nr1   嬛/w   传/ng   ：/wp   难怪/d   甄/nr1   嬛/w   的/ude1   人/n   都/d   这么/rz   衷心/b   ，/wd   看/v   了/y   这里/rzs   就/d   知道/v   了/y   
景/ng   甜/a   《/wkz   长城/ns   》/wky   幕后/s   花絮/n   曝光/vi   ，/wd   这个/rz   姑娘/n   真/a   的/ude1   非常/d   努力/an   
《/wkz   夏/tg   有/vyou   乔木/nr   》/wky   吴亦凡/nr   也/d   曾/d   忧郁/an   称/v   想/v   演变/vi   态/ng   
杀人/vi   如/v   切/ag   菜/n   ，/wd   砍/v   头像/n   摘/v   花/n   
杨/nr1   幂/n   全/a   牛仔/n   装/v   尽/vi   显/v   潮/n   范/ng   扎/v   丸子/n   头/q   笑容满面/vl   
范冰冰/nr   穿透/v   视/vg   睡衣/n   很/d   抢眼/a   ，/wd   机场/n   秒/qt   变/v   T/rzt   台/q   ！/wt   李晨/nr   好/a   眼光/n   ！/wt   
图/n   揭/v   曾/d   与/p   六/m   个/q   人/n   传/ng   过/uguo   绯闻/n   的/ude1   女星/n   林志颖/nr   是/vshi   初恋/vi   
孙红雷/nr   和/cc   江/nr1   疏/ag   影/ng   牵/v   手/n   成功/an   ，/wd   我/rr   都/d   吃醋/v   了/y   
神曲/n   不/d   会/v   从/p   明星/n   口中/s   唱/v   出/vf   ，/wd   永远/d   都/d   出自/v   民间/n   ！/wt   
陈佩斯/nr   相亲/vi   ，/wd   一/m   眼/q   定/v   终身/n   ，/wd   儿子/n   陈大愚/nr   说/v   陈/nr1   佩/v   斯/b   匪/ng   气/n   又/d   浪漫/an   
这/rzv   季/ng   好/a   声音/n   预热/vi   反响/n   不好/a   ，/wd   网友/n   称/v   把/qv   哪/ry   两/m   位/q   导师/n   换/v   了/y   才/d   会/v   看/v   ？/ww   
长/a   见识/n   ！/wt   一/m   辈子/qt   没/d   看/v   过/uguo   的/ude1   12/m   张/q   震撼/vn   图片/n   ！/wt   
蛇/n   精/a   男/b   走红/vi   黑/a   料/n   被/pbei   扒/v   曾/d   崇洋媚外/vl   虐待/vn   动物/n   
终于/d   ，/wd   2016/m   暑期/t   档/ng   有/vyou   了/y   第二/m   部/q   “/wyz   年度/n   华语/nz   十佳/n   ”/wyy   
极品/n   女/b   于/p   莎莎/nrf   的/ude1   婚后/t   生活/vn   很/d   混乱/an   呀/y   ，/wd   家里/s   到处/d   都/d   是/vshi   人/n   ！/wt   
薛之谦/nr   为/v   粉丝/n   与/p   机场/n   保安/b   闹/v   矛盾/an   ，/wd   你/rr   怎么/ryv   看/v   ？/ww   
《/wkz   余/m   罪/n   》/wky   学/v   渣/ng   团/n   重聚/nr2   张一山/nr   被/pbei   爆/v   贫/ag   、/wn   贱/a   、/wn   浪/n   、/wn   爱/v   撩/v   妹/n   
那些/rz   脑/n   洞/n   大/a   开/v   的/ude1   视频/n   
同样/d   是/vshi   时尚/n   封面/n   :/wp   马天宇/nr   就/d   像/v   一/m   幅/q   画/v   ，/wd   杨/nr1   洋/ag   造型/n   凹/a   的/ude1   有/vyou   点/qt   别扭/an   
《/wkz   九/m   条/q   命/vg   》/wky   我们/rr   冷漠/an   又/d   自私/an   ，/wd   但/c   人类/n   始终/d   爱/v   着/uzhe   我们/rr   ——/wp   喵/o   星/n   人/n   
吸/v   金/ng   夫妻/n   邓超孙/nr   俪/w   豪/ag   宅/ng   曝光/vi   ，/wd   黄晓明/nr   baby/n   目瞪口呆/al   
每日/r   热/a   问/v   
电影/n   《/wkz   松江/ns   往事/n   》/wky   冰城/n   开机/vi   再现/v   哈尔滨/ns   百年/mq   前/f   历史/n   风貌/n   
陈浩/nr   民/ng   晒/v   帮/v   老婆/n   刮/v   毛/nr1   照/ng   被/pbei   骂/v   渣/ng   男/b   ，/wd   曾/d   半夜/t   敲/v   阿/b   娇/a   的/ude1   门/q   ？/ww   
宋仲基/nr   怀抱/n   章子怡/nr   女儿/n   ，/wd   网友/n   ：/wp   女儿/n   也/d   不/d   能/v   靠/v   汪峰/nr   上/f   头/q   条/q   
柯震东/nr   不/d   寂寞/an   “/wyz   难兄难弟/nl   ”/wyy   房/n   祖/ng   名/q   复出/v   拍/v   新片/n   
钢琴/n   王子/n   马克/q   媺/w   姆/n   广州/ns   评委/n   首/m   秀/ag   
范冰冰/nr   穿/v   白/a   衬衫/n   解/v   衣扣/n   自/p   拍/v   肤/ng   白眼/n   神/n   妩媚/an   
《/wkz   东京/nsf   爱情/n   故事/n   》/wky   女/b   主/ag   铃木保奈美/nrj   18/m   年/qt   后/f   复出/v   
张学友/nr   5/m   年/qt   后/f   再/d   开/v   个/q   唱/v   票价/n   亲/ng   民/ng   北京/ns   站/vi   和/cc   陈奕/nr   迅/ag   “/wyz   撞车/vi   ”/wyy   
第27/m   届/q   台湾/ns   金/ng   曲/ng   奖/n   完整/an   获奖/vi   名单/n   (/wkz   即时/d   更新/vn   )/wky   
张嘉/nr   译/v   22/m   年/qt   前/f   饰演/v   的/ude1   小/a   配角/n   有/vyou   多/m   帅/nr1   
装修/v   看/v   个性/n   ：/wp   高/a   圆圆/a   “/wyz   纠结/vi   ”/wyy   杨颖/nr   要/v   “/wyz   实惠/an   ”/wyy   
小伙/n   表演/vn   惊/v   艳/a   全场/n   ，/wd   但/c   陈道明/nr   一/m   句/q   道破/v   其/rz   利害/n   关系/n   ！/wt   
据说/v   赵/nr1   本/q   山/n   这/rzv   段/q   戏/n   NG50/n   次/qv   ，/wd   看/v   完/vi   笑/v   的/ude1   差点/d   喘/v   不/d   过/uguo   气/n   了/y   ！/wt   
沈梦辰/nr   衬衣/n   穿/v   成/v   露/ng   肩/n   装/v   遭/v   汪/nr1   涵/vg   吐/v   槽/ng   早期/t   大/a   尺度/n   性感/a   照/ng   曝光/vi   
王志文/nr   和/cc   李/nr1   小/a   冉/ng   去/vf   办/v   离婚证/n   ，/wd   苦大仇深/vl   地/ude2   流泪/vi   ，/wd   最后/f   峰回路转/vl   地/ude2   相/d   拥/v   
《/wkz   忍/v   者/k   神/n   龟/ng   2/m   》/wky   将/d   转/v   制/k   IMAX/n   格式/n   内地/s   7.2/m   上映/v   
李/nr1   晨/tg   携手/vi   王子/n   文/ng   助力/b   邓/nr1   超/v   开业/vi   ，/wd   范冰冰/nr   去/vf   哪/ry   了/y   感动/v   ：/wp   十/m   年/qt   一/m   梦/n   终/vg   实现/v   
方/d   力/vg   申/vg   怕/v   尴尬/an   拒/vg   与/p   旧/a   爱/v   邓丽欣/nr   合作/vn   拍戏/vi   
双/m   11/m   可以/v   纳入/v   日历/n   了/y   ，/wd   狂欢夜/n   世界级/b   大腕/n   数不胜数/al   ！/wt   比/p   春/tg   晚/tg   还/d   夸张/vi   
周润发/nr   为/v   28/m   元/q   的/ude1   海鲜/n   和/cc   老板/n   砍价/v   ，/wd   贾乃亮/nr   家/q   椅子/n   缠/v   着/uzhe   胶带/n   还/d   在/p   用/p   
明星/n   追/v   剧/n   比/p   我们/rr   还/d   狂/a   ？/ww   看看/v   明星/n   们/k   是/vshi   怎么/ryv   追/v   剧/n   的/ude1   
林心如/nr   为/v   苏有朋/nr   庆生/nr2   不/d   怕/v   霍/nr1   建华/nz   吃醋/v   贴/v   脸/n   紧/a   搂/v   亲密/a   合影/vi   
张雨绮/nr   出现/v   在/p   万达/nz   引/v   人/n   潮/n   包围/v   ，/wd   粉丝/n   ：/wp   真人/n   好/a   美好/a   瘦/a   ！/wt   
韦唯/nr   演唱/v   的/ude1   《/wkz   太阳/n   最/d   红/a   毛/nr1   主席/n   最/d   亲/ng   》/wky   ，/wd   堪称/v   经典/n   
她/rr   封宋丹丹/nr   武/ag   则/d   天/qt   ，/wd   冯小刚/nr   公开/v   说/v   喜欢/vi   她/rr   
演员/n   张庭/nr2   的/ude1   护肤品/n   致/v   烂/a   脸/n   回应/vn   :/wp   竭尽/v   所/q   能/v   查明/v   真相/n   160907/m   
母女/n   三/m   人/n   一模一样/al   ，/wd   老公/n   都都/nz   认/v   不/d   出来/vf   了/y   
杨坤/nr   在/p   《/wkz   好/a   声音/n   》/wky   很/d   尴尬/an   ，/wd   没/d   想到/v   在/p   《/wkz   最/d   美/b   和/cc   声/ng   》/wky   遇到/v   了/y   更/d   尴尬/an   的/ude1   事/n   
天/n   啦/y   噜/w   ！/wt   彪/q   悍/w   的/ude1   人生/n   不/d   需要/v   解释/vn   ，/wd   贝/ng   小/a   七/m   要/v   当/p   姐姐/n   啦/y   ！/wt   
jojo/n   的/ude1   头发/n   太/d   浓密/a   造型/n   和/cc   欧弟/nrf   一样/uyy   父女/n   俩/m   太/d   有/vyou   爱/v   了/y   
曾/d   因/p   辱骂/vn   林/ng   丹/ng   而/cc   被/pbei   炮轰/v   的/ude1   歌手/n   逆/vg   天/qt   讽刺/v   拆穿/v   选/v   秀/ag   套路/n   
男友/n   爱/v   看/v   片/q   怎么办/ryv   ？/ww   
也/d   就/d   只有/c   徐小/nr   凤/ng   敢/v   在/p   音乐会/n   上/f   这样/rzv   清唱/vn   刘德华/nr   张学友/nr   都/d   听/v   醉/v   了/y   
周秀娜/nr   的/ude1   神奇/an   魔法/n   D/o   奶/n   突变/vi   平/a   胸/ng   ！/wt   
羊绒/n   毛衣/n   +/m   黑色/n   阔/a   腿/n   长裤/n   ，/wd   一/m 身/q   暖色调/n   的/ude1   章/q 子怡美/nr   得/v   好/a   温婉/a   大气/n   
李金斗/nr   拒绝/v   郭/nr1   德/b   纲/n   拜师/vi   却/d   选择/vn   收/v   他/rr   为/v   徒/ng   ，/wd   因/p   侮辱/v   黄/nr1   家/q   驹/ng   现在/t   混/v   的/ude1   一般/uyy   
板/ng   野/ng   友/ag   美/b   中国/ns   巡演/vn   落幕/vi   活力/n   唱/v   跳/vi   秀/ag   中文/nz   
《/wkz   夜/tg   孔雀/n   》/wky   口碑/n   不/d   佳/a   ，/wd   如何/ryv   评价/vn   刘亦菲/nr   的/ude1   从/p   影/ng   之/rz   路/n   ？/ww   
僵尸/n   片/q   开山/vi   祖师/n   ，/wd   他/rr   传奇/n   一生/n   ，/wd   英年早逝/vl   留下/v   僵尸/n   道/qv   长/a   美/b   名/q   扬/vg   
网友/n   说/v   ，/wd   这/rzv   是/vshi   他们/rr   父母/n   年轻/a   时候/n   的/ude1   照片/n   ！/wt   最后/f   一/m   张/q   好/a   美/b   ！/wt   
baby/n   嗨/e   跳/vi   《/wkz   套/q   马/n   杆/ng   》/wky   这/rzv   画面/n   太/d   美好/a   想/v   看/v   
娱乐/vi   圈/qv   众人/n   顶/ng   起/vf   ，/wd   高晓松/nr   发文/vi   力/vg   挺/ag   王/nr1   宝宝/n   惹/v   逗/v   大家/rr   
看/v   完/vi   ，/wd   你/rr   就/d   知道/v   谢娜/nrf   有/vyou   多么/d   爱/v   张杰/nr   了/y   
《/wkz   胭脂/n   》/wky   曝/vg   反差/n   萌/vg   海报/n   ！/wt   网友/n   ：/wp   为了/p   赵丽颖/nr   ，/wd   把/qv   多/m   年/qt   来/vf   颈椎/n   病/n   治/v   好/a   了/y   
同样/d   是/vshi   嫁/v   入/v   豪门/n   体育/n   明星/n   与/p   娱乐/vi   明星/n   天/qt   差/a   地/ude2   别/vi   有/vyou   人/n   欢喜/v   有/vyou   人/n   愁/ng   
陈奕/nr   迅/ag   老婆/n   究竟/d   有/vyou   多/m   丑/ng   ？/ww   网友/n   热/a   议/v   ：/wp   不忍/v   直视/vn   ，/wd   堪称/v   灾难/n   ！/wt   
《/wkz   爱情/n   万万/al   岁/qt   》/wky   和/cc   《/wkz   中国式/b   关系/n   》/wky   中/f   的/ude1   女/b   配/v   惹/v   人/n   厌/vg   ，/wd   简直/d   超越/v   容/ng   嬷嬷/n   
柳岩/nr   上/f   央/vg   视/vg   节目/n   大/a   胸/ng   竟然/d   变成/v   飞机场/n   ！/wt   
成品/n   舞/v   横/ag   版/n   拍摄/v   
《/wkz   最/d   好/a   的/ude1   我们/rr   》/wky   耿耿/nr   和/cc   于淮能/nr   不/d 能/v   别/vi   那么/rz   快/a   在/p   一起/s   ！/wt   
郭敬明/nr   ——/wp   2013/m   全/a   看/v   乐/ng   视/vg   网/n   
涂磊/nr   给/p   讲/v   道理/n   ，/wd   男孩/n   激烈/a   狡辩/vd   ，/wd   涂磊/nr   愤怒/an   你/rr   就/d   不/d   配/v   有/vyou   女友/n   
红/a   毯/w   造型/n   哪/ry 家/n   强/ng   ？/ww   明星/n   各/rz   有/vyou   “/wyz   巧/a   思/ng   ”/wyy   ！/wt   
西北/s   妹/n   |/w   治/v   好/a   了/y   她/rr   爹妈/n   的/ude1   浮夸/vi   嘚/w   瑟/ng   病/n   
宋小宝/nr   耍/v   大/a   牌/n   被/pbei   殴/vg   是/vshi   怎么/ryv   回/qv   事/n   ？/ww   宋小宝/nr   为/p 人/n   怎么样/ryv   ？/ww   
少年/n   晚/tg   自习/v   跳/vi   下/vf   高楼/n   自杀/vi   父母/n   现身/v   控诉/vn   同学/n   欺/vg   辱/vg   其/rz   子/ng   
还/d   记得/v   《/wkz   宝莲灯/n   》/wky   里/f   的/ude1   沉香/n   吗/y   ，/wd   退/v   去/vf   青/a   涩/an   已/d   成/v   英气/n   型/k   男/b   
黄/a   菡/n   如今/t   成/v   了/y   “/wyz   网/n   红/a   ”/wyy   ，/wd   可/v   她/rr   第一/m   次/qv   上台/vi   时/ng   连/d   女儿/n   都/d   质疑/vi   她/rr   
沈梦辰/nr   你/rr   能/v   不/d 能/v   先/d   把/qv   衣服/n   穿/v   好/a   ？/ww   ！/wt   答应/v   我/rr   好好/d   做/v   节目/n   可以/v   吗/y   ？/ww   
赵丽颖/nr   微/ag   博/ag   晒/v   照片/n   ，/wd   网友/n   ：/wp   这/rzv   美/b   背/v   太/d   诱惑/vn   人/n   了/y   ！/wt   
中国/ns   机长/n   的/ude1   工作/vn   ：/wp   并/cc   不/d   像/v   《/wkz   冲/v   上/f   云霄/n   》/wky   那么/rz   酷/ag   
《/wkz   深海/n   浩劫/n   》/wky   灾难/n   片/q   佳作/n   ！/wt   提前/v   锁定/v   年度/n   十佳/n   影片/n   ！/wt   
第一/m   个/q   给/p   胡歌/nr   擦/v   鼻涕/n   的/ude1   女/b   演员/n   是/vshi   她/rr   
老/a   炮/n   云集/v   冰/n   晨/tg   不/d   一起/s   ！/wt   都/d   来/vf   给/p   冯小/nr   刚/ag   新片/n   站台/n   
比利时/nsf   PS/n   大/a   神/n   恶/ag   搞/v   明星/n   和/cc   名人/n   “/wyz   合影/vi   ”/wyy   毫不/d   违/vg   和/cc   
我们/rr   仙女/n   的/ude1   日常/b   ，/wd   小时候/t   怎么/ryv   不/d   知道/v   你们/rr   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   仙女/n   呢/y   ？/ww   
中国式/n   摇滚/n   !/wt   谭/nr1   维维/nz   炸/v   场/qv   演唱/v   《/wkz   给/p   你/rr   一点/mq   颜色/n   》/wky   
周星驰/nr   ：/wp   孤独/an   是/vshi   一个/mq   怎么样/ryv   的/ude1   体验/vn   ？/ww   
《/wkz   等/udeng   着/uzhe   我/rr   》/wky   此次/rz   节目/n   非常/d   特殊/a   ，/wd   上台/vi   彻底/a   把/qv   倪萍/nr   吓/v   住/vi   ，/wd   舒/ag   东/f   心酸/a   流泪/vi   
扯/v   白/a   |/w   |/w   阿/b   娇/a   是/vshi   怎么/ryv   成为/v   一/m   名/q   低/a   自尊/vi   者/k   ？/ww   
李敏镐/nr   粉丝/n   献/v   爱心/n   捐/v   善/ag   款/q   为/v   偶像/n   庆/vg   生/v   
斯/b   嘉/b   丽/ag   跻身/v   北美/ns   十/m   大/a   票房/n   明星/n   成/v   Top10/n   唯一/b   女星/n   
与/p   赵薇/nr   亲密/a   拍戏/vi   的/ude1   戴立/nr   忍/v   其实/d   有/vyou   位/q   人人/n   知道/v   的/ude1   大/a   明星/n   老婆/n   
杨/nr1   幂/n   刘恺/nr   威/ng   难得/a   同/p   框/ng   却/d   尴尬/an   得/v   要/v   死/v   ，/wd   这/rzv   两/m   人/n   的/ude1   婚姻/n   还有/v   得救/vi   吗/y   ？/ww   
三/m   件/q   事/n   揭秘/v   黄子韬/nr   被/pbei   黑/a   真相/n   ---/wp   掌/ng   掴/v   鹿晗/nr   、/wn   手/n   撕/v   吴亦凡/nr   、/wn   黄渤/nr2   事件/n   
《/wkz   哭声/n   》/wky   ，/wd   可能/v   是/vshi   《/wkz   诗/n   》/wky   之后/f   最/d   好/a   的/ude1   韩国/nsf   电影/n   
宋小宝/nr   赞/vg   杨/nr1   千/m   嬅/w   刀尖/n   女人/n   女方/n   调侃/vn   其/rz   像/v   鬼/n   
​/w 刘雯/nr   Xgogoboi/n   ，/wd   时尚/n   大/a   咖/w   帮/v   你/rr   “/wyz   告别/vi   糟心/a   发/v   ”/wyy   
90/m   后/f   有/vyou   哪些/ry   值得/v   回忆/v   的/ude1   电视剧/n   ？/ww   
”/wyy   宇宙/n   CP/n   “/wyz   甜蜜/an   露营/vi   热/a   拥/v   虐/ag   狗/n   李/nr1   沁/v   泳池/n   与/p   魏大勋/nr   ”/wyy   坦诚相见/vl   “/wyz   
郑钧/nr   《/wkz   热爱/v   》/wky   ：/wp   摇滚/n   不/d   死/v   梦想/n   不/d   灭/v   
“/wyz   超/v   剧场/n   ”/wyy   盛大/b   开幕/vi   邓/nr1   超/v   圆梦/v   众/ag   星/n   捧场/vi   
第66/m   届/q   世界/n   小姐/n   上海/ns   总/b   决赛/vn   报名/vi   启动/v   
曾/d   大红/b   的/ude1   他/rr   因/p   生意/n   失败/vi   欠/v   下/vf   巨/ag   债/n   ，/wd   幸/vg   得/v   老婆/n   支持/vn   迎/v   事业/n   第二/m   春/tg   
皇家/n   加勒比/nsf   国际/n   游轮/n   出/vf   团/n   价格/n   ：/wp   最低/a   3888/m   
baby/n   这/rzv   回/qv   确定/v   怀孕/vi   退出/v   跑/v   男/b   ，/wd   黄晓明/nr   ：/wp   我/rr   终于/d   当/p   爸爸/n   了/y   ！/wt   
Baby/n   代/q   言/vg   秀/ag   浮夸/vi   表情/n   包/v   郭/nr1   富/vg   城/n   女友/n   方媛/nr2   现身/v   观众席/n   
小伙/n   笑/v   点/qt   劲/ag   爆/v   ，/wd   不/d   输/v   宋小宝/nr   小/a   沈阳/ns   ，/wd   宋丹丹/nr   和/cc   冯小刚/nr   都/d   笑/v   趴下/vi   了/y   ！/wt   
这/rzv   张/q   脸/n   你/rr   熟悉/v   吗/y   ？/ww   自学/v   日语/nz   成/v   鬼子/n   专业户/n   ，/wd   比/p   日本/nsf   人/n   还/d   日本/nsf   人/n   ！/wt   
Baby/n   自/p   曝/vg   不/d   爱/v   看/v   黄晓明/nr   戏/n   ：/wp   他/rr   也/d   从没/d   鼓励/v   过/uguo   我/rr   
岳云鹏/nr   回/qv   京/b   和/cc   粉丝/n   热/a   聊/v   片/q   场/qv   拍戏/vi   抽烟/vi   解乏/an   
郭/nr1   德/b   纲/n   师弟/n   、/wn   德/b   云/vg   社/ng   创始人/n   之一/rz   ，/wd   他/rr   六/m   年/qt   前/f   退/v   社/ng   ，/wd   今/tg   发声/vi   挺/ag   曹/nr1   云金/nr2   
宋仲基/nr   恋情/n   坐/v   实/ng   ，/wd   最/d   爱/v   的/ude1   人/n   居然/d   是/vshi   “/wyz   她/rr   ”/wyy   ！/wt   
梁家辉/nr   调侃/vn   周润发/nr   称/v   因/p   彭/nr1   于/p   晏/ag   赏/v   老婆/n   耳光/n   
李斯羽/nr   获/v   粉丝/n   表情/n   包/v   表白/v   ：/wp   撩/v   我/rr   可/v   是/vshi   要/v   负责/v   的/ude1   呀/y   
机场/n   实/ng   拍/v   范冰冰/nr   ，/wd   一/m 身/q   绿/an   的/ude1   范/ng   爷/ng   非常/d   醒目/a   
古风/n   有/vyou 点/n   漏风/vi   ，/wd   有/vyou   情/n   未必/d   矫/ag   情/n   
刘/nr1   华强/nz   被/pbei   人/n   欺负/v   ，/wd   得力/a   手下/s   带/v   小弟/n   追/v   砍/v   对方/n   ！/wt   
冯巩/nr   那么/rz   多/m   弟子/n   ，/wd   为何/ryv   贾/nr1   玲/nr1   混/v   得/v   最/d   好/a   ？/ww   
小/a   S/vshi   画/v   烟/n   熏/v   梦/n   露/ng   妆/vg   网友/n   调侃/vn   ：/wp   像/v   hold/v   住/vi   姐/n   
范冰冰/nr   玩/v   转/v   小/a   清新/a   心情/n   大好/a   频/ag   露/ng   狂笑/vi   
他们/rr   出道/vi   至今/d   都/d   只/q   承认/v   过/uguo   一个/mq   女友/n   ，/wd   算/v   不/d   算/v   好/a   男人/n   ？/ww   
金星/nr   ，/wd   到底/vi   是/vshi   男/b   还/d   是/vshi   女/b   ？/ww   别/d   误会/vn   了/y   ！/wt   
赵薇/nr   正式/a   宣战/vi   ：/wp   一/m   年/qt   至少/d   五/m   次/qv   声明/n   终于/d   想/v   讨/v   个/q   公道/an   
阮经天/nr   情/n   断/v   许玮/nr   甯/w   心情/n   差/a   被/pbei   爆/v   挥拳/vi   打/v   跑/v   经纪人/n   
细/a   数/m   电视剧/n   里/f   那些/rz   惨不忍睹/al   的/ude1   雷/n   人/n   造型/n   ！/wt   造型/n   师/ng   你/rr   真/a   是/vshi   够/v   了/y   ！/wt   
推荐/v   四/m   部/q   温情脉脉/vl   的/ude1   好/a   电影/n   
同样/d   是/vshi   搀扶/v   助理/n   ，/wd   赵丽颖/nr   被/pbei   赞/vg   亲切/a   ，/wd   古力娜扎/nrf   却/d   被/pbei   人/n   喷/v   
主持人/n   曹/nr1   可/v   凡/d   迷/ng   上/f   演戏/vi   求/v   蜕变/vi   新片/n   将/d   携手/vi   "/wyz   精灵/n   王子/n   "/wyy   
李/nr1   咏/ng   现身/v   主持/v   好/a   声音/n   认真/a   讨论/vn   超/v   自信/an   
小/a   猪/n   DJ/n   你/rr   见/v   过/uguo   没/d   ？/ww   罗志祥/nr   变/v   身/ng   DJ/n   ，/wd   现场/s   嗨/e   爆/v   了/y   ！/wt   
《/wkz   老九/n   门/q   》/wky   丫头/n   还魂/vi   死/v   而/cc   复生/nr2   ，/wd   陈伟霆/nr   赵丽颖/nr   霸道/an   热/a   吻/v   片段/n   
《/wkz   夏洛特/nrf   烦恼/an   》/wky   虽然/c   穿/v   帮/v   了/y   5/m   次/qv   ，/wd   但是/c   都/d   被/pbei   沈腾/nr   给/p   掩盖/v   过去/vf   了/y   
楚/tg   楚/tg   街/n   副/b   总裁/n   自/p   导/vg   自/p   演/v   失/v   联/vg   ，/wd   效仿/v   娱乐/vi   圈/qv   炒作/v   ，/wd   你/rr   怎么/ryv   不/d   出道/vi   呀/y   ？/ww   
吴/nr1   京/b   怒/vg   竖/v   中/f 指/v   ！/wt   疑/vg   与/p   张/q   翰/ng   不/d 和/cc   
被/pbei   赞/vg   史/ng   上/f   最/d   美/b   美人鱼/n   ！/wt   全/a   智/ng   贤/ng   新剧/n   赢/v   了/y   颜/ng   值/v   输/v   了/y   口碑/n   
巴中/ns   明星/n   |/w   “/wyz   巴/b 中/b   男子/n   ”/wyy   买/v   西瓜/n   杀人/vi   了/y   ！/wt   整个/b   巴/b   中/f   都/d   在/p   传/ng   这/rzv   件/q   事/n   
看/v   完/vi   沈梦辰/nr   懒/a   人/n   吃/v   瓜/n   的/ude1   照片/n   ，/wd   终于/d   明白/an   是/vshi   谁/ry   让/v   她/rr   这么/rz   懒/a   了/y   
黄宗泽/nr   大/a   秀/ag   青岛/ns   方言/n   
国外/s   某/rz   特技/n   替身/n   妹/n   纸/q   参加/v   闯/v   关/v   节目/n   ，/wd   节目/n   组/q   懵/ag   了/y   
时隔/v   八/m   年/qt   了/y   ！/wt   张翰/nr   郑爽/nr   再度/d   合作/vn   ，/wd   往日/t   的/ude1   荧屏/n   情侣/n   再现/v   ，/wd   娜/n   扎/v   怎么办/ryv   
吴/nr1   亦/d   凡/d   床/n   照/ng   门/q   遭/v   卓伟/nr2   证实/v   微/ag   博/ag   曝/vg   吴亦凡/nr   与/p   数/m   女/b   欢谈/v   视频/n   
旋风/n   少女/n   第二/m   季/ng   预告/v   喻/vg   初/ng   原/b   神秘/an   消失/vi   
八/m   岁/qt   赌/v   神/n   ，/wd   加入/v   了/y   老/a   千/m   集团/n   跟/p   千/m   王/nr1   学习/v   一切/rz   千/m   门/q   技术/n   
张翰/nr   郑爽/nr   旧情/n   复/vg   燃/vg   ？/ww   娜/n   扎/v   气/n   哭/v   
一/m   言/vg   不/d   合/v   就/d   发/v   狗/n   粮/n   ！/wt   范冰冰/nr   李晨/nr   隔/v   空/ng   斗嘴/vi   调情/vn   
我/rr   最/d   有/vyou   钱/n   ！/wt   帕丽斯/nrf   ·/w   希尔顿/nz   玩/v   蕾/ng   丝/q   诱惑/vn   骨瘦如柴/vl   满/a   面/q   油光/z   脸/n   僵硬/an   获/v   保镖/n   护/v   驾/ng   
宋小宝/nr   小品/n   《/wkz   吃/v   面/q   》/wky   小/a   宝/n   吃/v   霸王/n   餐/ng   被/pbei   辣/an   哭/v   高/a   清/tg   完整/an   版/n   
米/n   露/ng   新/a   戏/n   片/q   场/qv   表演/vn   吞/v   剑/n   ，/wd   网友/n   :/wp   头发/n   那里/rzs   仿佛/d   看到/v   了/y   什么/ry   
费玉清/nr   为何/ryv   至今/d   未婚/vi   ?/ww   
吴亦凡/nr   ，/wd   鹿晗/nr   ，/wd   黄子韬/nr   终于/d   又/d   同/p   框/ng   了/y   ，/wd   却/d   还是/c   和/cc   SM/d   公司/n   有关/vn   
王思聪/nr   女团/n   登/v   《/wkz   梦想/n   演唱会/n   》/wky   长/a   腿/n   雪/n   肌/ng   胜/v   网/n   红/a   
她/rr   是/vshi   本山/nr2   大叔/n   最/d   美/b   弟子/n   ，/wd   一/m   出道/vi   便/d   星/n   途/ng   顺畅/a   
这些/rz   男/b   星/n   帅/nr1   且/c   专一/a   ，/wd   尤其/d   最后/f   一个/mq   ，/wd   整个/b   娱乐/vi   圈/qv   都/d   佩服/v   他/rr   ！/wt   
杨/nr1   幂/n   刘恺/nr   威/ng   ，/wd   爱/v   与/p   不/d   爱/v   ，/wd   一个/mq   眼神/n   就/d   能/v   看/v   的/ude1   出/vf   
这/rzv   才/d   是/vshi   范冰冰/nr   、/wn   杨/nr1   幂/n   、/wn   那英/nr   、/wn   林志玲/nr   的/ude1   真面目/n   ？/ww   我/rr   不/d   信/n   ！/wt   
娱乐/vi   圈/qv   三/m   大/a   未/d   解/v   之/rz   谜/ng   
章子怡/nr   曝/vg   10/m   个/q   月/n   大/a   醒/v   醒/v   近况/n   ：/wp   可以/v   轻/a   呼/o   爸爸/n   妈妈/n   
父亲/n   出身/v   黑帮/n   ，/wd   母亲/n   骂/v   过/uguo   半/m   个/q   娱乐/vi   圈/qv   ，/wd   他/rr   自称/v   香港/ns   老/a   大/a   ！/wt   
汪涵/nr   吴宗宪/nr   唯/d   一一/d   次/qv   同/p   台/q   ，/wd   这样/rzv   的/ude1   精彩/a   值得/v   多/m   看/v   几/m   回/qv   。/wj   
原本/n   是/vshi   个/q   富/vg   二/m   代/q   、/wn   演技/n   也/d   受/v   认可/vi   ！/wt   可/v   怎么/ryv   就/d   走/v   上/f   了/y   吸毒/vi   走私/vn   自杀/vi   
光/n   鲜/ag   亮丽/a   的/ude1   明星/n   们/k   ，/wd   私/ag   底下/f   在/p   片/q   场/qv   到底/vi   有/vyou   多么/d   的/ude1   不堪/v   ？/ww   看/v   到/v   最后/f   一个/mq   
人气/n   火爆/an   ！/wt   李易峰/nr   粉丝/n   会/v   北京站/ns   启动/v   
高中/n   军训/vi   ：/wp   女生/n   跟/p   教官/n   当众/d   上演/v   “/wyz   亲吻/v   公主/n   抱/v   ”/wyy   
大衣/n   哥/n   朱/nr1   之/rz   文/ng   出名/a   前后/f   对比/vn   ，/wd   身体/n   发福/vi   明显/a   ，/wd   嗓音/n   依旧/z   好听/a   
原地/n   踏步/vi   的/ude1   她/rr   现在/t   却/d   在/p   高调/n   晒/v   幸福/an   ！/wt   
邻家/n   有/vyou   女/b   已/d   长成/v   ！/wt   被/pbei   打/v   压/v   十/m   年/qt   的/ude1   她/rr   ，/wd   如今/t   已/d   身/ng   家/q   上亿/m   
林志颖/nr   刘荷娜/nr   第一/m   次/qv   约会/vi   ，/wd   女生/n   好/a   俏皮/a   好/a   可爱/a   ！/wt   
贾乃亮/nr   自/p   导/vg   自/p   演/v   的/ude1   疯癫/v   视频/n   ，/wd   真是/d   太/d   逗/v   了/y   ！/wt   
公益/n   广告/n   《/wkz   不/d   忘/v   初/ng   心/n   》/wky   在/p   三门峡/ns   举行/v   首/m   映/vi   仪式/n   
杨/nr1   冰雪/n   、/wn   郝文会/nr   、/wn   董梦/nr   娇/a   献/v   唱/v   《/wkz   青春/n   不再/d   见/v   》/wky   首发/vn   获/v   赞/vg   
“/wyz   太/d   后/f   ”/wyy   驾/ng   到/v   ，/wd   不/d   过/uguo   这样/rzv   虐/ag   狗/n   真/a   的/ude1   好/a   嘛/y   ？/ww   
明星/n   孩子/n   干爹/n   干妈/n   大/a   比/p   拼/v   ，/wd   究竟/d   哪个/ry   萌/vg   娃/ng   最/d   吃香/a   ，/wd   第一/m   非/b   甜/a   馨/ag   莫/d   属/v   
为了/p   当/p   网/n   红/a   大家/rr   也/d   是/vshi   拼/v   了/y   ，/wd   英语/nz   达/v   人/n   竟/d   隔/v   空/ng   叫/vi   板/ng   张/q   全/a   蛋/n   
北京/ns   电影/n   学院/n   一/m   名/q   保安/b   当/p   导演/n   ，/wd   冯/nr1   小/a   刚直/a   夸/v   这/rzv   演员/n   太/d   好/a   了/y   ！/wt   
经典/n   日/ng   剧/n   《/wkz   求婚/vi   大/a   作战/vi   》/wky   将/d   翻/v   拍/v   中国/ns   版/n   原/b   剧/n   主演/v   或/c   将/d   客串/v   
林允/nr   身高/n   到底/vi   多少/ry   ？/ww   林允/nr   的/ude1   腿/n   到底/vi   多/m   短/a   ？/ww   
十四/m   岁/qt   出道/vi   ，/wd   变/v   胖/a   遭/v   嫌弃/v   ，/wd   被/pbei   导演/n   扒/v   衣/ng   还/d   在/p   笑/v   ，/wd   今/tg   减肥/vi   把/qv   颜/ng   值/v   也/d   减/v   了/y   
凤姐/nr2   “/wyz   开/v   讲/v   ”/wyy   ：/wp   男人/n   女人/n   那/rzv   点/qt   事儿/n   
赌/v   王/nr1   和/cc   赌/v   神/n   打牌/vi   的/ude1   巅峰/n   对/p   决/vg   ，/wd   你/rr   以/p   为/v   把/qv   骰子/n   摇/v   碎/a   就/d   能/v   赢/v   吗/y   
爱/v   ，/wd   亦/d   非凡/z   |/w   张艺兴/nr   谈/v   吴/nr1   亦/d   凡/d   偶像/n   危机/n   
《/wkz   美国队/nt   长/a   3/m   》/wky   如果/c   不/d   植/v 入/v   某/rz   广告/n   ，/wd   勉强/v   还是/c   能/v   及格/vi   。/wj   
《/wkz   人/n   蛇/n   大战/n   》/wky   ：/wp   还/d   记得/v   这/rzv   部/q   “/wyz   群蛇/n   复仇/vi   ”/wyy   的/ude1   故事/n   吗/y   ？/ww   
敬业/vi   ！/wt   葛/nr1   天/qt   湿/a   身/ng   被/pbei   关/v   牢笼/n   水下/s   通宵/n   拍戏/vi   图/n   
她/rr   比/p   男人/n   还/d   帅气/a   ，/wd   曾/d   拒绝/v   成/v   龙/n   追求/vn   ，/wd   嫁/v   给/p   丑男/nr2   为/v   妻/ng   
盘点/n   这些/rz   年/qt   郑爽/nr   跟/p   杨/nr1   洋/ag   撕/v   逼/v   的/ude1   那些/rz   事/n   
昔日/t   超女/nz   冠军/n   现状/n   ：/wp   有/vyou   人/n   大红大紫/al   ，/wd   有/vyou   人/n   放弃/v   唱歌/vi   回家/vi   卖/v   牛肉/n   干/v   
偷拍/v   王二妮/nr   某/rz   饭局/n   ！/wt   
舒淇/nr   大/a   婚/ng   莫/d   文/ng   蔚/ag   微/ag   博/ag   炸/v   了/y   网友/n   评论/vn   ：/wp   幸好/d   没/d   嫁/v   给/p   冯德伦/nr   
郭德纲/nr   于/p   谦/vg   喝酒/vi   ，/wd   哈哈/o   这/rzv   次/qv   可/v   把/qv   老郭/nr   喝/vg   大/a   了/y   
苏有朋/nr   P/o   图/n   弥补/v   遗憾/an   ，/wd   网友/n   高呼/v   如/v   萍/nr1   不再/d   是/vshi   杜飞/nr   的/ude1   了/y   
床/n   戏/n   ，/wd   吻/v   戏/n   ，/wd   湿/a   身/ng   戏/n   ，/wd   也/d   不/d   知道/v   林/ng   更新/vn   这/rzv   次/qv   赚/v   了/y   还是/c   赔/v   了/y   
维嘉/nr2   的/ude1   妻子/n   很/d   丑/ng   ，/wd   却/d   为/v   他/rr   所/q   爱/v   ！/wt   
窦靖/nr   童/ng   骑/v   自行车/n   出行/vi   一路/mq   优/ag   哉/y   无/v   惧/vi   行踪/n   曝光/vi   
赵丽颖/nr   成/v   “/wyz   灵魂/n   画/v   手/n   ”/wyy   网友/n   :/wp   竟然/d   觉得/v   画/v   的/ude1   挺/ag   不错/a   
以/p   德/b   服/v   人/n   的/ude1   雷/n   老虎/n   酒/n   醉/v   大/a   闹/v   金马/nz   奖/n   一生/n   未婚/vi   胖/a   到/v   不/d   敢/v   认/v   
高/a   露/ng   约会/vi   熊本熊/nr   被/pbei   求/v   抱/v   亲/ng   绘画/n   像/v   赠/v   “/wyz   香/a   吻/v   ”/wyy   
郝/nr1   邵/nr1   文/ng   单相思/n   ，/wd   吴孟达/nr   帮/v   画/v   发/v   ，/wd   穿/v   帮/v   后/f   失恋/vi   太/d   敏感/an   ！/wt   
电视剧/n   市场/n   版权/n   暴涨/vi   天价/n   泡沫/n   比比皆是/vl   
她/rr   是/vshi   孙/nr1   俪/w   姨/n   奶/n   也/d   是/vshi   黑帮/n   老大/n   挚爱/n   台湾/ns   四/m 大/a   美女/n   之一/rz   差点/d   害/ng   死/v   林青霞/nr   
女/b   明星/n   都/d   有/vyou   自己/rr   的/ude1   另/rz   一/m 面/q   ，/wd   范冰冰/nr   另/rz   一/m 面/q   居然/d   是/vshi   这样/rzv   
《/wkz   我/rr   爱/v   我/rr   家/q   》/wky   警察/n   来/vf   家/q   指明/v   要/v   找/v   圆圆/a   ，/wd   和平/n   吓/v   懵/ag   ，/wd   圆圆/a   却/d   得意/an   了/y   
女神/n   很/d   烦恼/an   ！/wt   扒/v   贵/a   圈/qv   颜/ng   值/v   高/a   却/d   不/d   耐/v   看/v   的/ude1   女星/n   
秦昊/nr   喂/v   女儿/n   喝/vg   奶/n   换/v   尿布/n   伊/b   能/v   静/a   大写/n   加/v   粗/a   的/ude1   秀/ag   恩爱/a   
朴信惠/nr   羞/ng   笑/v   点名/v   王/nr1   大/a   陆：/m   想/v   放下/v   一切/rz   飞/vi   首/m   尔/y   ！/wt   
天真/a   患者/n   来/vf   看病/vi   就/d   怕/v   没/d   病/n   说/v   有/vyou   病/n   -/wp   我/rr   为/v   喜剧/n   狂/a   0609/m   
和/cc   富豪/nz   老公/n   离婚/vi   后/f   的/ude1   车晓/nr   和/cc   母亲/n   王丽云/nr   拍/v   写真/vi   ，/wd   像/v   姐妹/n   花/n   
曾/d   是/vshi   歌坛/n   一/m   姐/n   ，/wd   与/p   林忆莲/nr   斗/v   足/ng   35/m   年/qt   ，/wd   遭/v   男友/n   劈/v   腿/n   后/f   至/p   今/tg   单身/n   
天/n   后/f   级/q   女团/n   ！/wt   好莱坞/nsf   A/rzv   咖/w   女星/n   集体/n   登封/ns   惊/v   艳/a   一/m   票/n   影迷/n   
王宝/nr   强/ng   离婚/vi   ，/wd   姚晨/nr   的/ude1   评论/vn   区/n   却/d   炸/v   了/y   锅/n   ！/wt   
没/v   想到/v   你/rr   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   陈伟霆/nr   ，/wd   5/m   张/q   图/n   ，/wd   看/v   出/vf   他/rr   的/ude1   品行/n   ！/wt   
妹/n   纸/q   没/d   整容/vi   ！/wt   13/m   岁/qt   关晓彤/nr   就/d   是/vshi   有/vyou 点/n   黑/a   露/ng   遇/v   街/n   访/v   胆小/a   怕/v   被/pbei   拐卖/v   
周渝/nr   民/ng   首演/v   古装/n   剧/n   柜/ng   中/f   美/b   人/n   定/v   装/v   照/ng   曝光/vi   被/pbei   赞/vg   帅/nr1   到/v   没/d   朋友/n   
钟汉良/nr   牵/v   手/n   江/nr1   疏/ag   影/ng   出/vf   演/v   《/wkz   一路/mq   繁花/n   相/d   送/v   》/wky   
明星/n   |/w   天/qt 后/f   王菲/nr   再/d   开/v   唱/v   除了/p   唱歌/vi   ，/wd   她/rr   还/d   时髦/a   了/y   足足/d   20/m   年/qt   
彭于晏/nr   获/v   封/q   “/wyz   抖/vi   M/o   ”/wyy   被/pbei   林超贤/nr   调教/vn   到/v   “/wyz   没/d   下限/n   ”/wyy   
关晓彤/nr   想/v   成为/v   下/vf   一个/mq   杨/nr1   幂/n   可/c 不/d   是/vshi   说说/v   而已/y   
八卦/n   女孩/n   当道/vi   ！/wt   《/wkz   致/v   青春/n   》/wky   王紫璇/nr   成/v   神/n   助攻/vn   
理想/n   中/f   最/d   帅/nr1   最/d   有/vyou   气质/n   的/ude1   保镖/n   ，/wd   李连杰/nr   巅峰/n   时刻/n   ！/wt   
《/wkz   陈/nr1   白露/t   》/wky   曝/vg   海报/n   张/q   天/qt   爱/v   变/v   “/wyz   哭/v   神/n   ”/wyy   上演/v   纠葛/n   情缘/n   
《/wkz   极限/n   》/wky   男人/n   帮/v   变/v   老人/n   帮/v   化/v   老年/t   妆/vg   催/v   泪/n   
美国/nsf   达/v   人/n   秀/ag   TapeFace/n   生肉/n   
古/tg   天/qt   乐/ng   肤色/n   承包/vn   上海/ns   电影节/n   笑/v   点/qt   ？/ww   别/d   忘/v   了/y   年轻/a   时/ng   的/ude1   他/rr   秒/qt   杀/v   一/m   众/ag   鲜肉/n   
这些/rz   搞/v   笑/v   的/ude1   古装/n   片/q   现场/s   照/ng   ，/wd   个个/q   都/d   像/v   穿越/v   来/vf   的/ude1   
熊/n   黛/ng   林/ng   变/v   身/ng   冰雪/n   女皇/n   身姿/n   妖娆/an   曲线/n   撩/v   人/n   
岳云鹏/nr   坐/v   众/ag   泰/b   SR7/n   ，/wd   下/vf   车/n   过程/n   
自杀/vi   不/d   是/vshi   第一/m   回/qv   翁美玲/nr   荷兰/nsf   男友/n   曝/vg   其/rz   旧/a   照/ng   
当众/d   揩/v   女星/n   油/n   的/ude1   男/b   星/n   ，/wd   辣/an   鸡/n   啊/y   ！/wt   
王健林/nr   :/wp   儿子/n   不/d 能/v   只/q   生/v   一个/mq   ，/wd   后悔/v   生/v   了/y   一个/mq   败/vi   家/q   儿子/n   ，/wd   王思聪/nr   泪/n   奔/v   
金/ng   曲/ng   奖/n   走红/vi   毯/w   之/rz   阿密特/nrf   张惠妹/nr   ，/wd   这/rzv   身/ng   造型/n   真/a   偶/d   盆/q   
黄海波/nr   去/vf   高/a   圆圆/a   家/q   吃/v   饭/n   遇/v 上/vf   丈母娘/n   ，/wd   笑/v   点/qt   十足/z   
钟丽缇/nr   获/v   小/a   12/m   岁/qt   男友/n   跪/v   地/ude2   求婚/vi   现场/s   激动/an   飙/w   泪/n   
王宝强/nr   下乡/vi   义演/vi   ，/wd   一/m   首/m   《/wkz   有/vyou   钱/n   没/d   钱/n   回家/vi   过年/vi   》/wky   唱/v   的/ude1   老百姓/n   纷纷/z   叫好/vi   
得知/v   粉丝/n   签名/vi   扇/q   被/pbei   人/n   损坏/vn   索赔/vn   三千/m   ，/wd   岳云鹏/nr   做/v   了/y   一/m   件/q   小事/n   
她/rr   是/vshi   流星/n   花园/n   女/b   二/m   ，/wd   人/n   气/n   不/d   输/v   大/a   S/vshi   ，/wd   在/p   出道/vi   6/m   年/qt   后/f   隐退/vi   ，/wd   现/tg   嫁/v   大/a   富商/n   
秒/qt   变/v   熊/nr1   孩子/n   ！/wt   王思聪/nr   评/v   自家/rr   酒店/n   太/d   差/a   
论/v   红/a   毯/w   造型/n   你们/rr   都/d   输/v 给/v   了/y   她/rr   
哪怕/c   没/d   钱/n   吃/v   土/n   ，/wd   也/d   要/v   雨露/n   均/ag   沾/v   的/ude1   你/rr   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   
暖/v   心/n   贾乃亮/nr   喝/vg   一/m   口/q   酒/n   被/pbei   甜/a   馨/ag   教育/vn   了/y   半/m   个/q   小时/n   
一个/mq   大写/n   的/ude1   懵/ag   圈/qv   ./wj   ./wj   ./wj   
导演/n   薛晓路/nr   携/v   “/wyz   星星/n   快/a   行动/vn   ”/wyy   进/vf   校园/n   呼吁/v   了解/v   接纳/v   自/p   闭/v   症/ng   群体/n   
《/wkz   月光/n   》/wky   演出/vn   意外/an   !/wt   钟洁希/nr   险/ng   骨折/vi   !/wt   
宠爱/v   三/m   周年/q   
关于/p   王宝强/nr   ，/wd   已经/d   不/d   须/vg   过/uguo   多/m   报道/v   了/y   ！/wt   真相大白/vl   徐/nr1   峥/nr1   发声/vi   
娃娃/n   和/cc   《/wkz   漂洋过海/vl   来/vf   看/v   你/rr   》/wky   的/ude1   故事/n   
唐嫣/nr   Baby/n   范冰冰/nr   演技/n   烂/a   是/vshi   被/pbei   冤枉/v   ？/ww   真相/n   告诉/v   你/rr   ！/wt   
曾/d   家喻户晓/vl   的/ude1   方琼/nr2   姐姐/n   ，/wd   现/tg   42/m   岁/qt   仍/d   美/b   若/c   少女/n   ，/wd   幼年/t   时/ng   丧/vg   父/ng   家境/n   贫寒/a   
甜/a   馨/ag   和/cc   贾乃亮/nr   乃/v   爸/n   “/wyz   吵架/vi   ”/wyy   又/d   爆/v   金/ng   句/q   ，/wd   摄影师/n   努力/an   憋/v   笑/v   没/d   憋/v   住/vi   
唐嫣/nr   的/ude1   柔韧/an   度/qv   好/a   到/v   吓人/a   ，/wd   王丽坤/nr   的/ude1   腿/n   快/a   掰/v   断/v   了/y   吧/y   ？/ww   看/v   着/uzhe   都/d   疼/a   
乔振宇/nr   吃饭/vi   打包/vi   剩菜/n   好/a   节俭/a   ，/wd   掉/v   进/vf   “/wyz   厕所/n   ”/wyy   的/ude1   手机/n   谢娜/nrf   用/p   了/y   好几/m   年/qt   
36/m   岁/qt   的/ude1   蔡依林/nr   穿/v   上/f   性感/a   开/v   胸/ng   衣/ng   ，/wd   真/a   不愧/d   是/vshi   传说/n   中/f   的/ude1   G/o   奶/n   天/qt   后/f   
卓伟/nr2   再/d   爆/v   猛/a   料/n   ：/wp   张馨予/nr   和/cc   李晨/nr   分手/vi   是/vshi   因为/c   不/d   合适/a   ？/ww   要/v   与/p   范/ng   爷/ng   死/v   磕/v   ！/wt   
他/rr   年/qt 少/a   语/ng   迟/a   ，/wd   因/p   长相/n   丑陋/an   被/pbei   拒/vg   台下/s   ，/wd   后来/t   却/d   成为/v   吴宗宪/nr   黄金/n   拍/v   档/ng   
贾静雯/nr   狂/a   亲/ng   咘/w   咘/w   ，/wd   忽视/v   一旁/f   的/ude1   老公/n   修/v   杰楷/nr2   
李/nr1   晨/tg   晒/v   众/ag   明星/n   史/ng   上/f   最/d   牛/ag   自/p   拍/v   ，/wd   网友/n   :/wp   刘诗诗/nr   没/d   看/v   镜头/n   都/d   这么/rz   美/b   
“/wyz   北京/ns   Musethica/n   公益/n   音乐/n   周/nr1   ”/wyy   拉开/v   序幕/n   
蒋/nr   欣/ag   晒/v   婚纱照/n   ，/wd   网友/n   说/v   ：/wp   不/d   加/v   滤/v   镜/ng   好/a   任性/an   ，/wd   可是/c   脸上/s   。/wj   。/wj   。/wj   
《/wkz   魔/ag   兽/ng   》/wky   破/v   游戏/n   电影/n   魔/ag   咒/ng   :/wp   美国/nsf   开/v   画/v   票房/n   1.6亿/m   
明星/n   上/f   头/q   条/q   ，/wd   杨紫/nr   入/v   驻/v   今日/t   头/m 条/q   啦/y   ！/wt   
宝贝/n   计划/n   中/f   的/ude1   小/a   宝贝/n   马修/nrf   已经/d   11/m   岁/qt   了/y   ，/wd   越来越/d   好/a   看/v   了/y   
想起/v   秋季/t   档/ng   ，/wd   不免/d   一阵/mq   激动/an   丨/w   本/q   周日/t   剧/n   追/v   追/v   看/v   
罗霖/nr   公开/v   与/p   追求/vn   者/k   亲/ng   嘴/n   照/ng   是/vshi   小/a   10/m   多/m   岁/qt   的/ude1   生意/n   人/n   
杜/nr1   淳/ag   失落/vn   ，/wd   海清/nr2   和/cc   张/q   译/v   暧昧/a   传情/vi   ！/wt   
孙/nr1   俪/w   泪/n   洒/vi   颁奖/vi   现场/s   ，/wd   说/v   拍戏/vi   最/d   对不起/v   女儿/n   邓超/nr   ：/wp   媳妇/n   不/d   哭/v   
傻/a   傻/an   分/qt   不/d   清楚/a   ，/wd   比/p   杨颖美/nr   ，/wd   她/rr   简直/d   是/vshi   高/a   配/v   版/n   Angelababy/n   ！/wt   
【/wkz   搞/v   笑/v   大/a   纪录/n   】/wky   装/v   X/n   骚/a   年/qt   火盆/n   上/f   跳舞/vi   惨/a   烧/vi   裆/w   
女/b   总裁/n   假装/v   瘫痪/vi   ，/wd   考验/vn   男友/n   是否/v   真心/d   
被/pbei   遗忘/v   的/ude1   港/n   片/q   
杨/nr1   幂/n   一/m   出/vf   手/n   就/d   知/v   有/vyou   没/d   有/vyou   “/wyz   数据/n   女王/n   ”/wyy   是/vshi   怎样/ryv   炼/v   成/v   的/ude1   
一个/mq   富有/v   人格/n   魅力/n   的/ude1   人/n   ，/wd   他/rr   就/d   是/vshi   汪涵/nr   ，/wd   他/rr   说/v   的/ude1   话/n   值得/v   细细/d   品味/v   
周/nr1   董/nr1   演唱会/n   门票/n   被/pbei   炒/v   爆/v   ，/wd   资深/b   黄牛/nr   竟然/d   诉苦/vi   ，/wd   看看/v   到底/vi   为什么/ryv   
蔡明/nr   为/v   央/vg   视/vg   春/tg   晚/tg   做/v   准备/vn   一直/d   都/d   在/p   带/v   新/a   人/n   
董子健/nr   :/wp   “/wyz   我/rr   很/d   为/v   我/rr   妈/n   骄傲/an   、/wn   自豪/an   ”/wyy   
郑恺/nr   重/a   游/ng   英国/ns   母校/n   装/v   学/v   霸/ng   ，/wd   网友/n   :/wp   我/rr   就/d   笑笑/v   不/d   说话/vi   
宋/tg   宁/ag   端午节/t   大/a   翻身/vi   上演/v   中国/ns   版/n   "/wyz   无限/vi   挑战/vi   "/wyy   
无/v   语/ng   ！/wt   这个/rz   乡/n   村非/nr   主流/n   组合/vi   把/qv   脸/n   丢/v   到/v   日本/nsf   去/vf   了/y   
《/wkz   柠檬/n   初/ng   上/f   》/wky   刘恺/nr   威/ng   高/a   逼/v   格/ng   情书/n   创意/n   来/vf   袭/v   
《/wkz   新/a   歌声/n   》/wky   又/d   有/vyou   学员/n   炮轰/v   节目/n   组/q   ：/wp   声音/n   压缩/v   太/d   过/uguo   ，/wd   听/v   着/uzhe   都/d   不/d   是/vshi   自己/rr   的/ude1   
网/n   揭/v   邓紫棋/nr   等/udeng   明星/n   私下/d   真面目/n   ：/wp   黑/a   料/n   一个/mq   比/p   一个/mq   猛/a   
看/v   完/vi   这些/rz   照片/n   后/f   ，/wd   李晨/nr   还/d   会/v   继续/v   把/qv   范冰冰/nr   当/p   个/q   “/wyz   宝/n   ”/wyy   吗/y   ？/ww   
这部/r   电影/n   故事/n   零分/t   ，/wd   其它/rz   一/m   万分/d   
她/rr   是/vshi   赵薇/nr   的/ude1   好/a   姐/n   们/k   ，/wd   离/v   世/ng   前/f   昏迷/v   十六/m   天/qt   仍/d   坚强/a   ，/wd   相信/v   自己/rr   能/v   度过/v   难关/n   
再/d   也/d   不/d   说/v   黄奕/nr   的/ude1   脸/n   了/y   ！/wt   现在/t   她/rr   疯狂/a   发福/vi   才/d   是/vshi   真/a   可怕/a   啊/y   ！/wt   
华晨/nz   宇/ng   ：/wp   歌迷/n   来/vf   听/v   演唱会/n   有/vyou   眼福/n   
郭碧婷/nr   收/v   三千万/m   报价/vn   重/a   登/v   榜首/n   颖/nr1   儿/ng   垫/v   底/f   被/pbei   淘汰/v   
贾乃亮/nr   与/p   信/n   变/v   身/ng   摄影师/n   自/p   曝/vg   为/v   追/v   李小璐/nr   常/d   买/v   醉/v   
高/a   ！/wt   就/d   是/vshi   高/a   ！/wt   中国/ns   第一/m   巨人/n   现身/v   太原/ns   
某/rz   赴/v   韩/b   发展/vn   的/ude1   中国/ns   女/b   艺人/n   工作/vn   频频/d   迟到/vi   还/d   推卸/v   责任/n   给/p   他人/rr   ！/wt   
刘德华/nr   在/p   小/a   饭店/n   吃/v   牛/ag   鞭/ng   偶遇/v   神经质/n   郑秀文/nr   
「/w   专访/vn   」/w   刘江/nr   导演/n   ：/wp   《/wkz   咱们/rr   相爱/vi   吧/y   》/wky   是/vshi   一个/mq   讲/v   尊严/n   的/ude1   故事/n   
贾静雯/nr   工作/vn   还/d   要/v   带/v   女儿/n   ，/wd   晒/v   比基尼/n   照/ng   被/pbei   网友/n   劝说/v   减肥/vi   还要/v   继续/v   
娱乐/vi   圈/qv   睡/v   过/uguo   女人/n   最/d   多/m   的/ude1   十/m   大/a   男/b   星/n   ，/wd   第一/m   竟/d   不/d   是/vshi   陈冠希/nr   
与/p   那/rzv   英/b   齐名/vi   最/d   悲剧/n   女星/n   ，/wd   四/m   任/v   感情/n   一个/mq   入狱/vi   、/wn   一个/mq   病/n   死/v   、/wn   一个/mq   破产/vi   ！/wt   
蔡国庆/nr   父子/n   引/v   围/v   拍/v   庆/vg   庆/vg   看/v   自己/rr   海报/n   驻足/vi   
华纳/nz   哀悼/vn   乔任梁/nr   ：/wp   工作/vn   人员/n   已/d   抵达/v   上海/ns   处理/v   丧事/n   
李/nr1   光复/v   孟凡贵/nr   四九/t   城/n   的/ude1   清凉/an   一/m   夏/tg   
任贤齐/nr   谈/v   霍/nr1   心/n   恋/v   ：/wp   知道/v   很多/m   你们/rr   不/d   知道/v   的/ude1   事/n   
男人/n   那些/rz   讨厌/v   幼稚/an   的/ude1   想法/n   
霍建华/nr   与/p   刘诗诗/nr   
娱乐/vi   圈/qv   中/f   比/p   马蓉/nr   更/d   坑/n   老公/n   的/ude1   女星/n   
张/q   靓/w   颖/nr1   爆/v   婚期/n   将近/d   张/q   靓/w   颖/nr1   与/p   男友/n   冯轲/nr   婚期/n   或/c   在/p   今年/t   
陈思诚/nr   这样/rzv   评论/vn   女儿/n   走/v   的/ude1   第一/m   步/qv   ，/wd   网/n   评/v   ：/wp   哪个/ry   亲生/b   父亲/n   是/vshi   这么/rz   说话/vi   的/ude1   
TVB/n   小/a   花/n   不/d   堪/vg   被/pbei   传/ng   当/p   小/a   三/m   要/v   隐退/vi   ，/wd   如今/t   却/d   自打/p   脸/n   靠/v   “/wyz   咸鱼/n   妹/n   ”/wyy   上/f   位/q   
被/pbei   王思聪/nr   怒/vg   撕/v   后/f   ：/wp   阿怡/nr   正式/a   就/d   代/q   打/v   事件/n   道歉/vi   ，/wd   捐/v   出/vf   所有/b   礼物/n   所得/n   
美/b   少女/n   勾引/v   男/b   神/n   别/vi   以为/v   男生/n   不/d   懂/v   时尚/n   这/rzv   就/d 是/vshi   你/rr   失败/vi   原因/n   ！/wt   
看/v   了/y   岳云鹏/nr   和/cc   于谦/nr   的/ude1   相声/n   ，/wd   老郭/nr   可/v   没/d   挑错/vi   人/n   
杨颖/nr   的/ude1   英文/nz   名/q   你/rr   觉得/v   土鳖/n   ，/wd   你/rr   看看/v   这些/rz   明星/n   的/ude1   就/d   觉得/v   她/rr   的/ude1   正常/a   多/m   了/y   
宋茜/nr   机场/n   霸气/an   拉/v   轰/o   ，/wd   只/q   因/p   穿/v   了/y   红/a   绿/an   配/v   ？/ww   
陈/nr1   赫/q   前妻/n   首/m   度/qv   亮相/vi   网/n   综/ng   ，/wd   谈/v   与/p   陈赫/nr   的/ude1   XXX/n   
隋唐/t   第7/m   大战/n   第8/m   ，/wd   罗/b   成/v   秒/qt   杀/v   杨林/nr   ，/wd   秦/tg   琼/nr1   呆/v   住/vi   了/y   
精彩纷呈/vl   不容/v   错过/v   ！/wt   细/a   数/m   外星人/n   入侵/v   的/ude1   十佳/n   好莱坞/nsf   电影/n   
还/d   记/ng   的/ude1   古/tg   天/qt   乐/ng   版/n   《/wkz   神/n   雕/ng   侠/ng   侣/w   》/wky   的/ude1   郭/nr1   襄/vg   吗/y   ？/ww   嫁/v   给/p   外国/n   男/b   后/f   却/d   落/v   魄/ng   成/v   这样/rzv   
吴磊/nr   帅气/a   登封/ns   面/q   本色/n   出演/v   浪漫/an   少年/n   
美/b   人/n   在/p   骨/ng   不/d   在/p   皮/n   ，/wd   论/ng   “/wyz   体态/n   ”/wyy   的/ude1   重要性/n   
十/m   部/q   良心/n   网/n   剧/n   即将/d   上/f   线/n   ，/wd   你/rr   最/d   期待/v   哪/ry   部/q   
刘诗诗/nr   新/a   造型/n   撞/v   河/n   智/ng   苑/ng   灵气/n   全/a   失/v   “/wyz   巫/ng   气/n   ”/wyy   十足/z   满/a   屏/ng   充斥/v   着/uzhe   不/d   合适/a   ！/wt   
郭京飞/nr   妻子/n   鲍莉/nr   近照/n   曝光/vi   ，/wd   美貌/n   不/d   输/v   姐姐/n   鲍蕾/nr   ，/wd   儿子/n   已经/d   四/m   岁/qt   
他/rr   是/vshi   李连杰/nr   的/ude1   师傅/n   ，/wd   跟/p   周/nr1   比利/nrf   切磋/v   棋/n   逢/v   对手/n   ！/wt   
“/wyz   胖/a   嫂/ng   ”/wyy   李菁菁/nr   不仅/c   瘦/a   到/v   认/v   不/d   出/vf   +/m   还/d   嫁/v   给/p   了/y   小/a   鲜肉/n   
既然/c   郑爽/nr   都/d   长/a   胖/a   了/y   ，/wd   张翰/nr   终于/d   能/v   安心/a   吃/v   一/m   碗/q   牛肉面/n   了/y   吧/y   ？/ww   
潘斌龙/nr   接受/v   郭/nr1   德/b   纲/n   采访/v   坦言/v   放弃/v   相声/n   的/ude1   原因/n   ，/wd   打/v   了/y   多少/ry   艺术家/n   的/ude1   脸/n   ？/ww   
每/rz   一个/mq   弱/a   鸡/n   都/d   是/vshi   潜力/n   股/q   ，/wd   他们/rr   都/d   是/vshi   这样/rzv   逆/vg   袭/v   变/v   男/b   神/n   的/ude1   ！/wt   
花钱/vi   “/wyz   提问/vn   网/n   红/a   ”/wyy   能/v   刷/o   屏/ng   多久/ryt   ？/ww   王思聪/nr   答/v   25/m   问/v   赚/v   11万/m   多/m   
61/m   岁/qt   张/q   国立/b   和/cc   妻/ng   邓婕/nr   这/rzv   对/p   荧屏/n   伉俪/n   虽/c   是/vshi   二/m   婚/ng   ，/wd   30/m   载/qt   婚姻/n   相/d   守/v   不易/a   
一个/mq   比/p   一个/mq   丑/ng   但/c   娶/v   的/ude1   媳妇/n   一个/mq   比/p   一个/mq   漂亮/a   ！/wt   哪个/ry   最/d   让/v   你/rr   操心/v   ？/ww   
漫/v   威/ng   《/wkz   铁拳/n   》/wky   首/m   曝/vg   预告/v   中国/ns   风/n   超级/b   英雄/n   竟是/v   卷/q   毛/nr1   白人/n   ！/wt   
黄晓明/nr   扶/v   着/uzhe   公公/n   婆婆/n   陪伴/v   Baby/n   却/d   否认/v   有/vyou   喜/ag   
汪/nr1   小/a   菲/b   晒/v   爱子/n   照片/n   脸蛋/n   红扑扑/z   帅气/a   可爱/a   
《/wkz   分歧/n   者/k   ·/w   忠诚/an   世界/n   》/wky   ：/wp   一个/mq   翻/v   墙/n   者/k   关于/p   未来/t   的/ude1   阴谋/n   论/ng   
《/wkz   挑/v   盟/ng   2/m   》/wky   逆转/vi   时光/n   李/nr1   晨/tg   步步/q   扎实/a   巧/a   过/uguo   关/v   
无奈/d   ！/wt   冯小刚/nr   :/wp   没/d   资格/n   骂/v   国/n   足/ng   电影/n   就/d   好/a   吗/y   ？/ww   
去年/t   前妻/n   卧/vi   轨/ng   自杀/vi   ，/wd   今年/t   他/rr   要/v   再婚/vi   ——/wp   前妻/n   哥哥/n   ：/wp   你/rr   前妻/n   还/d   没/d   埋/v   呢/y   ！/wt   
杨恭/nr   如/v   居家/v   写真/vi   曝光/vi   优雅/an   诠释/vn   清新/a   中国/ns   风/n   
中国/ns   电影/n   指数/n   盛典/n   邓/nr1   超/v   获/v   最/d   具/vg   银幕/n   号召力/n   演员/n   
90/m   后/f   女/b   演员/n   徐婷/nr   病逝/vi   罹/w   患/v   淋巴/n   癌/n   
为/p   救/v   家里/s   的/ude1   愣/ag   货/n   ，/wd   张雨绮/nr   奉献/v   了/y   
独家/d   探/v   班/n   《/wkz   独立/an   日/ng   2/m   》/wky   ：/wp   杨颖/nr   苦练/v   英文/nz   开创/v   新/a   “/wyz   表情/n   包/v   ”/wyy   
青云/n   志/vg   都/d   开播/v   了/y   演员表/n   怎么/ryv   还/d   写/v   anglebaby/n   名字/n   ？/ww   
喜悦/an   ！/wt   55/m   岁/qt   刘/nr1   德/b   华/ag   初次/d   收/v   “/wyz   父亲/n   节/q   ”/wyy   礼物/n   
这/rzv   13秒/t   视频/n   价值/n   千万/m   ，/wd   朱丹/nr   这/rzv 次/qv   口误/n   差点/d   毁/v   了/y   她/rr   的/ude1   主持/v   生涯/n   
自/p   曝/vg   曾/d   是/vshi   “/wyz   忧郁/an   少年/n   ”/wyy   吴亦凡/nr   暂/d   别/vi   “/wyz   青春片/n   ”/wyy   
微微/d   一/m   笑/v   很/d   倾/vi   城/n   ，/wd   郑爽/nr   你/rr   这样/rzv   杨/nr1   洋/ag   很/d   尴尬/an   啊/y   
妈/n   超/v   咘/w   咘/w   打/v   疫苗/n   超/v   紧张/a   贾静雯/nr   心疼/v   险/ng   泪/n   奔/v   
多/m   版/n   “/wyz   冲/v   冠/ng   红颜/n   ”/wyy   陈/nr1   圆圆/a   ，/wd   最/d   美/b   一/m   位/q   如今/t   入狱/vi   为/v   囚/vg   ！/wt   
胡彦斌/nr   首/m   次/qv   谈/v   “/wyz   斌爽/nr   恋/v   ”/wyy   ，/wd   却/d   被/pbei   网友/n   的/ude1   评论/vn   亮/vi   瞎/d   了/y   眼/q   ！/wt   
邓紫棋/nr   虽/c   中途/d   罢/y   唱/v   却/d   依然/z   唱/v   嗨/e   全场/n   ，/wd   收尾/vn   干净/a   ，/wd   令/v   韩磊/nr   赞叹/v   别致/a   ！/wt   
小/a   白/a   裙/ng   真/a   有/vyou   魔力/n   ，/wd   奶茶/n   妹妹/n   生/v   了/y   娃/ng   还/d   能/v   这么/rz   少女/n   ！/wt   
梁家辉/nr   的/ude1   演技/n   到底/vi   有/vyou   多/m   好/a   ？/ww   光/n   听/v   他/rr   笑/v   就/d   够/v   了/y   
郑爽/nr   抱/v   腿/n   晒/v   自/p   拍/v   网友/n   ：/wp   大/a   长/a   腿/n   撩/v   人/n   
我/rr   相信/v   这/rzv   张/q   袁珊珊/nr   的/ude1   图片/n   ，/wd   你们/rr   看/v   了/y   一/m   遍/qv   绝对/a   再/d   不/d   想/v   看/v   第二/m   遍/qv   ！/wt   
情/n   深深/z   雨/n   蒙蒙/z   ：/wp   陆振华/nr   最/d   爱/v   的/ude1   女儿/n   心萍/nr2   上/f   线/n   ，/wd   神似/a   贾玲/nr   
看/v   了/y   《/wkz   微微/d   一/m   笑/v   很/d   倾/vi   城/n   》/wky   里/f   的/ude1   杨洋才/nr   知道/v   什么/ry   叫/vi   初恋/vi   脸/n   
乐/a   视/vg   视频/n   出品/vi   《/wkz   好/a   先生/n   》/wky   口碑/n   收/v   视/vg   双/m   收/v   孙红雷/nr   又/d   成/v   抢/v   王/nr1   热度/n   攀升/v   
她/rr   床/n   戏/n   出身/v   身家/n   名声/n   远/a   不/d   及/cc   赵薇/nr   黄晓明/nr   却/d   积极/a   向/p   灾区/n   捐款/vi   
秀/ag   恩爱/a   ？/ww   刘翔/nr   唱/v   肉麻/a   情歌/n   隔/v   空/ng   示/vg   爱/v   对象/n   
天下/n   武功/n   唯/d   快/a   不/d   破/v   ，/wd   最后/f   的/ude1   那个/rz   表情/n   ，/wd   简直/d   睥/n   睨/vg   众/ag   生/v   ！/wt   
你/rr   最/d   喜欢/vi   的/ude1   美/b   剧/n   是/vshi   哪/ry   部/q   ？/ww   
[中国民歌大会]/n   嘉宾/n   解读/v   海南/ns   民歌/n   
中国/ns   最/d   具/vg   潜质/n   的/ude1   小/a   明星/n   排行榜/n   ：/wp   小小/z   志/vg   第十/m   ，/wd   贝/ng 儿/ng   第三/m   ，/wd   第一/m   竟/d   是/vshi   他/rr   
郭德纲/nr   和/cc   吴宗宪/nr   为/v   争/v   徒/ng   互/d   掐/v   ，/wd   最后/f   郭德纲/nr   以/p   低俗/a   获胜/vi   ，/wd   笑/v   到/v   肚子/n   疼/a   ！/wt   
张艺谋/nr   ：/wp   《/wkz   秋菊/nr   打官司/vi   》/wky   放/v   到/v   现在/t   可能/v   会/v   被告/n   
朱碧石/nr   为/v   杨/nr1   丞/ng   琳/nr1   打抱不平/vl   ，/wd   怒/vg   打/v   室友/n   ，/wd   好/a   凶/ng   哦/o   ~/w   
妻子/n   吵/v   着/uzhe   要/v   换/v   奥迪/nz   ，/wd   惹/v   怒/vg   丈夫/n   遭/v   暴/ng   打/v   ！/wt   涂磊/nr   都/d   忍不住/v   替/p   她/rr   质问/v   男人/n   ！/wt   
张/q   歆/w   艺/ng   婚后/t   首/m 次/qv   表白/v   袁弘/nr   ：/wp   感谢/v   你/rr   袁弘/nr   ，/wd   谢谢/v   你/rr   爱/v   我/rr   ！/wt   
黄子韬/nr   吴亦凡/nr   貌/ng   离/v   神/n   合/v   ？/ww   深/a   扒/v   细节/n   看/v   两/m   人/n   现在/t   的/ude1   关系/n   ！/wt   
日本/nsf   女/b   爱上/v   中国/ns   小伙/n   ，/wd   男友/n   称/v   来/vf   中国/ns   我/rr   养/v   你/rr   ，/wd   女友/n   称/v   来/vf   日本/nsf   我/rr   养/v   你/rr   
史/ng   上/f   最/d   逗/v   比/p   女/b   嘉宾/n   ，/wd   搞/v   得/v   孟非/nr   快/a   疯/vi   掉/v   ，/wd   郭德纲/nr   在/p   旁/f   搭腔/v   看/v   好/a   戏/n   ！/wt   
马蓉/nr   终于/d   发声/vi   ，/wd   居然/d   拿/v   自己/rr   和/cc   成/v   龙/n   比/p   ！/wt   
薛凯琪/nr   真/a 的/ude1   开始/v   “/wyz   黑/a   化/v   ”/wyy   了/y   ，/wd   整/m   成/v   网/n   红脸/vi   ，/wd   走/v   Ladygaga/n   路线/n   
《/wkz   琅/ng   琊/w   榜/n   》/wky   经典/n   片段/n   ：/wp   梅/ng   长/a   苏/b   第一/m   次/qv   以/p   林/ng   殊/ag   的/ude1   身份/n   跟/p   靖/b   王/nr1   说话/vi   ！/wt   
揭/v   密/a   刘/nr1   亦/d   菲/b   高/a   圆圆/a   张静初/nr   为何/ryv   会/v   从/p   一/m   线/n   阵营/n   掉队/vi   
濮存昕/nr   父亲/n   苏/b   民/ng   仙逝/vi   ，/wd   又/d   一/m   位/q   表演艺术家/n   离/v   我们/rr   而/cc   去/vf   
20/m   岁/qt   吴亦凡/nr   的/ude1   眼泪/n   ，/wd   打落/v   牙齿/n   也/d   要/v   和/cc   血/n   吞/v   ！/wt   
蔡依林/nr   穿/v   红衣/n   走路/vi   生/v   风/n   御/vg   姐/n   气/n   场/qv   挡/v   不/d   住/vi   
易/a   烊/n   千/m   玺/ng   受伤/vi   ，/wd   其实/d   这/rzv   已经/d   不/d   是/vshi   他/rr   第一/m   次/qv   受伤/vi   了/y   ！/wt   
韩/b   东/f   根/q   逆/vg   袭/v   无/v   止境/n   终/vg   创/vg   奇迹/n   《/wkz   音乐/n   银行/n   》/wky   夺/v   生涯/n   首/m   冠/ng   
蔡少芬/nr   表演/vn   吃/v   草/n   张/q   晋/tg   躺/v   枪/n   被/pbei   秀/ag   恩爱/a   网友/n   ：/wp   娘娘/n   都/d   吃/v   草/n   了/y   你/rr   还/d   不/d   挣钱/vi   
查理·卓别林/nrf   的/ude1   最/d   成功/an   的/ude1   有/vyou   声/ng   电影/n   《/wkz   大/a   独裁者/n   》/wky   
《/wkz   湄公河/nsf   行动/vn   》/wky   毒枭/n   情妇/n   原型/n   ，/wd   韵味/n   十足/z   
鞠萍/nr   姐姐/n   脸/n   圆/vg   显/v   发福/vi   面色/n   红润/a   笑容可掬/vl   
于/p   正/d   新剧/n   是/vshi   闹/v   什么/ry   妖/w   蛾子/n   ?/ww   说/v   好/a   的/ude1   建国/vi   后/f   不/d   许/m   成/v   精/a   呢/y   ?/ww   
大胆/a   告白/v   暗/a   恋/v   二十/m   年/qt   的/ude1   女人/n   撒/v   贝宁/nsf   要/v   娶/v   她/rr   
小/a   鲜肉/n   新/a   恋情/n   ，/wd   刘昊然/nr   约会/vi   了/y   ？/ww   
杨/nr1   幂/n   空降/vn   成都/ns   ，/wd   你们/rr   猜/v   她/rr   来/vf   干/v   嘛/y   
爱国/a   、/wn   颜/ng   帅/nr1   两/m   位/q   被/pbei   冷藏/vn   艺人/n   在/p   微/ag   博/ag   求/v   工作/vn   ，/wd   两/m   个/q   不/d   一样/uyy   的/ude1   人生/n   
没/v   看/v   过/uguo   这/rzv   3/m   部/q   剧/n   ，/wd   也/d   不/d   能/v   错过/v   这些/rz   剧/n   里/f   的/ude1   家/q   ！/wt   
19/m   岁/qt   林志颖/nr   看上/v   了/y   朱茵/nr   想/v   在/p   女神/n   面前/f   耍/v   帅/nr1   结果/n   令/v   人/n   爆/v   笑/v   不已/vi   
周润/nr   发/v   饰演/v   袁世凯/nr   ，/wd   对/p   着/uzhe   范冰冰/nr   演/v   的/ude1   太后/n   下跪/v   ，/wd   这/rzv   阵容/n   太/d   强大/a   了/y   ！/wt   
陈乔恩新/nr   头像/n   里/f   有/vyou   霍建华/nr   ？/ww   ！/wt   好/a   一/m   出/vf   偶像/n   大/a   剧/n   啊/y   ！/wt   
嫩/a   嫩/a   的/ude1   李易峰/nr   在/p   电梯/n   里/f   上演/v   激情/n   热/a   吻/v   
美国/nsf   老年/t   王思聪/nr   当/p   了/y   总统/n   ，/wd   他/rr   曾经/d   一/m   只/q   脚/n   站/vi   在/p   娱乐/vi   圈/qv   
王祖/nr   蓝/a   娇/a   妻/ng   网路/n   晒/v   长/a   腿/n   美/b   照/ng   你/rr   羡慕/v   王/nr1   祖蓝/nr   吗/y   ？/ww   
张/q   翰/ng   垫/v   底/f   ，/wd   鹿晗/nr   第二/m   ！/wt   最/d   具有/v   潜力/n   的/ude1   男/b   演员/n   排行榜/n   ，/wd   他/rr   竟/d   位居/v   第一/m   
《/wkz   夏/tg   有/vyou   乔木/nr   雅/ag   望/v   天堂/n   》/wky   造/v   非典/nz   型/k   青春片/n   树立/v   标杆/n   
王凯/nr   的/ude1   父亲/n   力/vg   炸/v   了/y   ，/wd   不止/v   想/v   睡/v   他/rr   ，/wd   还/d   想/v   给/p   他/rr   生/v   孩子/n   
大/a   S/vshi   儿子/n   长成/v   小/a   肉/n   球/n   躺/v   妈妈/n   怀中/n   熟睡/vi   
“/wyz   跑/v   男/b   ”/wyy   遭遇/v   鹿晗/nr   粉丝/n   邓/nr1   超/v   “/wyz   爸爸/n   ”/wyy   吓/v   跑/v   路人/n   
范冰冰/nr   帮忙/vi   拍/v   完/vi   《/wkz   康熙/nr   》/wky   末/f   集/vg   小/a   S/vshi   献/v   出/vf   电影/n   主题/n   处女/n   秀/ag   
乌鸦/n   果然/d   是/vshi   天生/b   反派/n   的/ude1   料/n   ，/wd   杀人/vi   干净利落/al   ！/wt   
真素颜/nr   ！/wt   赵丽颖/nr   素颜/nr2   旧/a   照/ng   曝光/vi   网友/n   ：/wp   “/wyz   这/rzv   才/d   是/vshi   真素颜/nr   ”/wyy   好/a   美/b   啊/y   
都/d   是/vshi   17/m   岁/qt   ，/wd   吴磊/nr   都/d   露/ng   胸肌/n   了/y   ，/wd   王俊凯/nr   你/rr   咋/ryv   还/d   捂/v   这么/rz   严/a   ？/ww   
盛一伦/nr   “/wyz   逆/vg   袭/v   史/ng   ”/wyy   看/v   冷面/n   太子/n   如何/ryv   实力/n   圈/qv   粉/ag   
范玮/nr   琪/ng   儿子/n   喝/vg   澡/vg   水/n   可爱/a   模样/n   逗/v   翻/v   网友/n   
她/rr   不/d   是/vshi   白富美/nr   、/wn   非/b   网红/nr2   ！/wt   竟/d   在/p   36/m   岁/qt   嫁/v   给/p   男/b   神/n   入/v   豪门/n   !/wt   豪言/nr2   生/v   六/m   胎/ng   ！/wt   
谢/v   霆/ng   锋/ag   父亲/n   节/q   工作/vn   中/f   度过/v   拒/vg   回答/v   是否/v   去/vf   王菲/nr   个/q   唱/v   
女星/n   显露/v   无疑/d   的/ude1   皱纹/n   伤痕/n   
孙/nr1   俪/w   酷/ag   感/vg   登/v   男/b   刊/vg   封面/n   网友/n   :/wp   这/rzv   不/d   是/vshi   邓/nr1   超/v   嘛/y   
模仿/v   刘德华/nr   台上/s   走/v   一/m   步/qv   一万/m   ，/wd   爆/v   笑/v   全场/n   ！/wt   
张继科/nr   、/wn   孙杨/nr   、/wn   林丹/nr   组成/v   的/ude1   「/w   文坛/n   三/m   贤/ng   」/w   出道/vi   了/y   ！/wt   
54/m   岁/qt   王/nr1   杰/ag   晒/v   自/p   拍/v   ，/wd   两鬓/n   斑白/z   ，/wd   声/ng   带/v   坏/a   了/y   9/m   年/qt   ，/wd   终于/d   成功/an   发声/vi   
一个/mq   是/vshi   乐坛/n   歌后/n   ，/wd   一个/mq   是/vshi   劲/ag   歌/vg   巨星/n   ，/wd   相知/v   14/m   载/qt   一直/d   互/d   黑/a   ，/wd   却/d   从不/d   翻脸/v   的/ude1   男女/n   闺/w   蜜/n   
四/m   阿哥/n   这个/rz   白眼/n   狼/n   ，/wd   刚/ag   登基/vi   就/d   拐弯抹角/vl   警告/vn   甄/nr1   嬛/w   ，/wd   注意/v   他/rr   猥琐/an   的/ude1   表情/n   
张嘉/nr   译/v   看热闹/vi   不/d   嫌/ng   事/n   大/a   ，/wd   一/m   听/v   富/vg   婆/ng   去/vf   相亲/vi   ，/wd   就/d   让/v   人家/rr   可/v   劲/ag   化妆/vi   
《/wkz   新/a   歌声/n   》/wky   汪/nr1   峰/ng   首/m   曝/vg   为/v   妻子/n   写/v   歌/vg   携/v   大/a   女儿/n   坐/v   滑/v   椅/ng   
陈志朋/nr   晒/v   父母/n   旧/a   照/ng   表白/v   细/a   数/m   生活/vn   琐事/n   温馨/an   
王子/n   文/ng   晒/v   合/v   照/ng   疑/vg   似/vg   公布/v   恋情/n   ，/wd   男/b   主角/n   像/v   王凯/nr   
《/wkz   如懿/nr2 传/v   》/wky   第一/m   波/n   路透/nz   照/ng   来/vf   了/y   后宫/n   小/a   主/ag   你/rr   看/v   好/a   谁/ry   ？/ww   
东方/s   战场/n   片/q   尾/ng   曲/ng   曝光/vi   韩磊/nr   我/rr   用/p   热血/n   捍卫/v   故乡/n   歌词/n   
盘点/n   娱乐/vi   圈/qv   令/v   男人/n   hold/v   不/d   住/vi   的/ude1   10/m   大/a   女星/n   ！/wt   
蜜/n   汁/ng   造型/n   ！/wt   蕾/ng   哈/b 娜/n   散/a   长发/n   露/ng   屁/n   蛋/n   性感/a   大胆/a   
贾/nr1   乃/v   亮/vi   调侃/vn   甜/a   馨/ag   太/d   黑/a   网友/n   :/wp   我们/rr   白/a   着呢/y   
中国/ns   的/ude1   钢化玻璃/n   质量/n   太/d   好/a   了/y   ！/wt   ？/ww   吉尼斯/nz   五/m   周年/q   唯一/b   失败/vi   选手/n   ！/wt   
52/m   岁/qt   湖南/ns   女人/n   一/m   上场/vi   ，/wd   涂磊/nr   大/a   呼/o   “/wyz   好/a   漂亮/a   ”/wyy   ，/wd   现场/s   揭露/v   身份/n   全场/n   惊/v   
鬼/n   马/n   精灵/n   不见/v   了/y   ！/wt   鬼/n   鬼/n   吴/nr1   映洁/nr2   嫩/a   粉/ag   裙/ng   变/v   淑女/n   微笑/vi   挥手/vi   尽/vi   显/v   优雅/an   气质/n   
56/m   岁/qt   刘德华/nr   全家/n   近照/n   ，/wd   素颜/nr2   妻子/n   沧桑/n   似/vg   路人/n   ，/wd   4/m   岁/qt   女儿/n   像/v   极了/y   妈/n   
蒋劲夫/nr   张杰/nr   韩/b   庚/nr1   苏醒/vi   成名/vi   之/rz   路/n   太/d   心酸/a   ，/wd   然而/c   最/d   惨/a   还/d   是/vshi   她/rr   
金/ng   曲/ng   奖/n   红/a   毯/w   ：/wp   女星/n   争/v   艳/a   “/wyz   康熙/nr   ”/wyy   合体/n   
《/wkz   金刚/nz   狼/n   3/m   》/wky   曝光/vi   X/n   教授/n   照片/n   
他/rr   是/vshi   韩国/nsf   超/v   人气/n   暖/ag   男/b   欧/b   巴/b   ，/wd   长/a   腿/n   笑/v   眼/q   帅/nr1   翻/v   众人/n   
《/wkz   她/rr   很/d   漂亮/a   》/wky   主场/n   景/ng   曝光/vi   电影/n   级/q   豪华/a   美术/n   布景/n   加/v   持/v   
《/wkz   三时/t   三/m   餐/ng   》/wky   成员/n   单人/b   海报/n   发布/v   自给自足/vl   面/q   露/ng   幸福/an   
北/f   昆/b   “/wyz   上海/ns   艺术/n   周/nr1   ”/wyy   明天/t   揭幕/vi   
隆/ag   诗/n   父女/n   恋/v   算/v   个/q   啥/ry   ，/wd   这些/rz   爷/ng   孙/nr1   恋/v   才/d   算/v   奇葩/n   
何超莲/nr   拉/v   爸爸/n   搞/v   怪/a   赌/v   王/nr1   变/v   萌/vg   熊/nr1   超/v   可爱/a   
“/wyz   中国/ns   第一/m   美/b   ”/wyy   节目/n   上/f   崩溃/vi   大/a   哭/v   
杨/nr1   若/c   兮/y   和/cc   刘威/nr   结束/v   老少/n   恋/v   后/f   和/cc   连奕/nr   名/q   低调/n   生/v   娃/ng   ，/wd   儿子/n   福/n   哥/n   相当/vi   帅气/a   
特派员/n   官报/n   私仇/n   ，/wd   回/qv   军区/n   过程/n   中/f   被捕/vi   后/f   惨遭/v   酷刑/n   
