火焰/n   喷射器/n   1000/m   度/qv   火焰/n   烧/vi   死/v   鬼子/n   4/m   连/d   拍/v   
红军/n   长征/nz   在/p   中国/ns   革命/vn   史/ng   上/f   的/ude1   地位/n   
奇事/n   ！/wt   上万/m   只/q   青蛙/n   拦路/vi   告状/vi   ，/wd   竟然/d   牵扯/v   出/vf   一/m   桩/q   命案/n   
罕见/a   老/a   照片/n   展示/v   美国/nsf   大/a   萧条/an   时期/n   景象/n   
翻越/v   长征/nz   路/n   上/f   第一/m   座/q   大山/nr2   
它/rr   号称/v   “/wyz   天下第一/vl   团/n   ”/wyy   ，/wd   走/v   出/vf   过/uguo   14/m   位/q   共和国/n   将军/n   以及/cc   一/m   位/q   著名/a   作家/n   
宋/tg   太祖/n   、/wn   宋/tg   太/d   宗/q   凌辱/vn   亡国/vi   皇后/n   ，/wd   徽/ng   钦/ng   二/m   帝/ng   后宫/n   被/pbei   金/ng   人/n   凌辱/vn   
人/n   有/vyou   三/m   面/q   最/d   “/wyz   难/a   吃/v   ”/wyy   ！/wt   黑帮/n   大/a   佬/ng   杜月笙/nr   论/ng   江湖/n   规矩/n   ！/wt   一生/n   只怕/v   这/rzv   一/m   人/n   
一个/mq   小/a   城/n   就/d   屠杀/vn   了/y   4000/m   苏军/n   战俘/n   ，/wd   希特勒/nrf   死神/n   战/vg   队/n   的/ude1   崛起/vn   与/p   覆灭/vi   
为什么/ryv   蒋介石/nr   、/wn   鲁迅/nr   、/wn   秋瑾/nr2   都/d   扎/v   堆/q   留学/v   日本/nsf   ？/ww   真/d   是/vshi   因为/c   便宜/an   ！/wt   
跛子/n   帖/ng   木/ng   儿/ng   鲜为人知/vl   的/ude1   故事/n   ：/wp   挡路/vi   的/ude1   ，/wd   即使/c   是/vshi   大舅/n   哥/n   也/d   不/d   客气/a   
我国/n   的/ude1   一/m   座/q   高/a   塔/b   ，/wd   苏联/ns   人/n   视/vg   其/rz   为/v   耻辱/n   ，/wd   一直/d   喊/v   要/v   拆/v   ，/wd   至今/d   却/d   依旧/z   耸立/v   
朝廷/n   派/v   钦差/n   去/vf   调查/vn   ，/wd   这/rzv   两/m   个/q   人/n   反/vi   拉/v   钦差/n   下/vf 水/n   ，/wd   最后/f   平安/an   着陆/vi   
清/tg   灭亡/vi   后/f   后宫/n   的/ude1   太监/n   ，/wd   宫女/n   去/vf   哪/ry   了/y   ？/ww   有的/rz   继续/v   为/v   奴/ng   ，/wd   有的/rz   沦落/vn   为/v   乞/n   ！/wt   
关于/p   死亡/vi   的/ude1   惊人/a   事实/n   濒死/vi   体验/vn   竟/d   是/vshi   假/a   的/ude1   
这/rzv   一/m   战/vg   凸显/v   了/y   中原/ns   汉族/nz   铁骑/n   的/ude1   强大/a   ，/wd   却/d   无法/v   改变/v   唐朝/t   的/ude1   灭亡/vi   
一/m   组/q   照片/n   晒/v   晒/v   慈禧/nr2   的/ude1   私/ag   密/a   日用品/n   ，/wd   件/q   件/q   奢华/a   吆/v   
嘉靖/nz   皇帝/n   命令/n   在/p   此/rzs   人/n   墓地/n   立/v 下/vf   马/n   碑/n   ，/wd   过往/vi   官员/n   一律/d   下马/vi   参拜/v   
《/wkz   水浒传/nz   》/wky   中/f   潘金莲/nr   更/d   喜欢/vi   武松/nr   还/d   是/vshi   更/d   喜欢/vi   西门/n   庆/vg   ？/ww   
唯/d   一一/d   座/q   被/pbei   打开/v   的/ude1   帝王/n   陵/ng   出土/v   的/ude1   宝贝/n   今/tg   何在/vi   ？/ww   仅/d   这/rzv   一/m   件/q   就/d   冠/ng   绝/ag   中华/nz   ！/wt   
解密/vi   ：/wp   死/v   后/f   的/ude1   那个/rz   世界/n   ，/wd   眼泪/n   其实/d   是/vshi   忘情/vi   水/n   ，/wd   生死/n   簿/ng   是/vshi   个/q   大/a   硬盘/n   
康熙/nr   朝/tg   荣惠/nr2   德/b   宜/ag   四/m   妃/ng   的/ude1   后宫/n   生存/vi   哲学/n   
盘点/n   水浒传/nz   中/f   真正/d   能/v   算/v   的/ude1   上/f   好汉/n   的/ude1   六/m   个/q   人/n   ，/wd   个个/q   都/d   侠/ng   肝/n   义/ng   胆/n   
鲁智/nr2   深/a   到底/vi   犯/ng   没/d   犯/ng   “/wyz   淫/ag   戒/ng   ”/wyy   ？/ww   “/wyz   花/n   和尚/n   ”/wyy   之/rz   绰号/n   在/p   暗示/v   什么/ry   ？/ww   
距离/n   高考/vi   最后/f   2/m   天/qt   ，/wd   想不到/vl   中国/ns   最后/f   一/m   位/q   状元/n   竟/d   是/vshi   他/rr   ！/wt   人生/n   如/v   戏/n   
杜月笙/nr   留给/v   各/rz   房/n   姨太太/n   和/cc   孩子/n   的/ude1   遗产/n   居然/d   是/vshi   这个/rz   数字/n   
明朝/t   状元/n   ，/wd   与/p   侍女/n   同屋/n   三/m   年/qt   ，/wd   坐/v   怀/ng   不/d   乱/d   ，/wd   一/m 家/q   十八/m   口/q   自杀/vi   殉/vg   明/ag   
东北/s   矿区/n   的/ude1   杀/v   猪/n   菜/n   ，/wd   虽然/c   简陋/a   却/d   是/vshi   最/d   实在/d   的/ude1   感情/n   
曾国藩/nr   为什么/ryv   不/d   做/v   皇帝/n   ？/ww   
黑山/nsf   扈/nr1   战斗/vi   击溃/v   日军/n   炮兵/n   中队/n   ：/wp   精彩/a   到/v   法国/nsf   报纸/n   都/d   刊登/v   报道/v   
1980年/t   美国/nsf   健美/n   少女/n   运动/vn   瞬间/t   ，/wd   第一/m   张/q   最/d   震撼/vn   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   特性/n   感/vg   
组/n   图/n   揭秘/v   末代/f   皇后/n   婉/ag   容/ng   ，/wd   唯一/b   一个/mq   走/v   进/vf   现代/t   生活/vn   的/ude1   皇后/n   
哪个/ry   皇帝/n   死/v   后/f   有/vyou   王/nr1   莽/ag   惨/a   ？/ww   一/m   群/ng   地痞/n   这样/rzv   羞辱/an   他/rr   的/ude1   尸体/n   |/w   淘/v   汉朝/t   
纪念/v   毛泽东/nr   让/v   人/n   怀念/v   的/ude1   十/m   大/a   理由/n   ，/wd   纪念/vn   伟大/a   领袖/n   逝世/vi   40/m   周年/q   
明朝/t   最/d   大/a   的/ude1   冤案/n   ---/wp   袁崇焕/nr   案/ng   
从/p   女子/n   无/v   才/d   便是/v   德/b   到/v   腹/ng   有/vyou   诗书/n   气/n   自/p   华/ag   ，/wd   看/v   女权/n   运动/vn   发展/vn   
皇帝/n   死/v   后/f   ，/wd   后宫/n   美女/n   都/d   去/vf   哪/ry   了/y   
汉武帝/n   爱/v   过/uguo   她/rr   吗/y   ？/ww   还/d   是/vshi   仅仅/d   只/q   是/vshi   利用/v   她/rr   ？/ww   
日军/n   下乡/vi   “/wyz   扫荡/v   ”/wyy   ，/wd   为何/ryv   挑/v   着/uzhe   好几/m   担/q   钞票/n   ，/wd   敲/v   着/uzhe   锣/n   要/v   送给/v   老百姓/n   ？/ww   
被/pbei   洗/v   脑/n   的/ude1   日本/nsf   神/n   风/n   特/ag   攻/v   队/n   ，/wd   真/a   以/p   为/v   他们/rr   不怕/v   死/v   吗/y   ？/ww   看/v   他们/rr   遗嘱/n   就/d   知道/v   
上/f   到/v   奶油/n   慕/vg   斯/b   下/vf   至/p   煎饼/n   馃/w   子/ng   无/v   一/m   不/d   爱/v   ，/wd   骆玉笙/nr   大鼓/n   唱/v   得/v   好/a   更/d   是/vshi   美食家/n   
定军/nr2   山/n   一/m   战/vg   成/v   名/q   威/ng   震天/vi   下/vf   比/p   关/v   羽/ng   厉害/an   连/d   赵云/nr   都/d   得/v   服/v   他/rr   
日本/nsf   二战/n   后期/f   太/d   惨/a   了/y   首相/n   都/d   去/vf   “/wyz   翻/v   ”/wyy   垃圾箱/n   ？/ww   
《/wkz   水浒传/nz   》/wky   中/f   真正/d   当/p   了/y   皇帝/n   的/ude1   好汉/n   ，/wd   不/d   是/vshi   宋江/nr   ，/wd   而是/c   不起眼/a   的/ude1   他/rr   
5万/m   大军/n   ，/wd   远征/nr   他国/rzs   ，/wd   一/m   夜/tg   之间/f   全部/m   离奇/an   消失/vi   ，/wd   有/vyou 人/n   说/v   他们/rr   穿越/v   了/y   
曹操/nr   有/vyou   一个/mq   非常/d   大/a   的/ude1   优点/n   ，/wd   刘备/nr   没有/v   ，/wd   孙权/nr   也/d   没有/v   
他/rr   是/vshi   周恩来/nr   最/d   得意/an   的/ude1   学生/n   ，/wd   英年早逝/vl   ，/wd   毛/nr1   主席/n   亲自/d   为/v   其/rz   撰写/v   挽联/n   
什么/ry   是/vshi   真正/d   的/ude1   太平/a   盛世/n   ？/ww   此/rzs   人/n   说/v   了/y   一个/mq   标准/n   ，/wd   千/m   百年/mq   来/vf   只/q   实现/v   了/y   一/m   次/qv   
蜀/b   汉/tg   后期/f   ，/wd   诸葛亮/nr   最为/d   器重/vn   的/ude1   六/m   人/n   ，/wd   为何/ryv   大多/d   平庸/an   无/v   建树/vi   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   的/ude1   “/wyz   十/m   大/a   军/n   师/ng   ”/wyy   评选/vn   ，/wd   谁/ry   是/vshi   千古/n   第一/m   神人/n   ？/ww   
慈禧/nr2   手下/s   的/ude1   太监/n   中/f   ，/wd   有/vyou   一个/mq   武功/n   高手/n   
四/m   大/a   凶/ng   兽/ng   由来/n   ，/wd   为什么/ryv   说/v 和/cc   舜/ng   帝/ng   有关/vn   ？/ww   
“/wyz   酒/n   神/n   ”/wyy   许世友/nr   一生/n   喝酒/vi   只/q   服/v   两/m   人/n   ，/wd   一/m   是/vshi   周恩来/nr   ，/wd   另/rz   一/m   位/q   是/vshi   这个/rz   女子/n   
刘伯温/nr   错/v   算/v   一/m   事/n   
孤独/a   少/a   帅/nr1   |/w   日本/nsf   根本/a   不/d   拿/v   中国/ns   当/p   国家/n   看/v   
洪秀全/nr   有/vyou   没有/v   想/v   过/uguo   统一/vn   中国/ns   ？/ww   大将/n   断言/v   天国/n   必/d   亡/vg   
你/rr   所/q   不/d   知道/v   的/ude1   黄/nr1   巢/n   ，/wd   骇人听闻/vl   ！/wt   冠/vi   绝/ag   古今/n   ！/wt   
为/p   张灵甫/nr   守寡/v   一生/n   ，/wd   她/rr   是/vshi   在/p   作/v   秀/ag   吗/y   ？/ww   
关羽/nr   救/v   过/uguo   他/rr   一/m   命/vg   ，/wd   后来/t   他/rr   也/d   救/v   关羽/nr   一/m   命/vg   ，/wd   英雄/n   相/d   惜/vg   ，/wd   他/rr   是/vshi   谁/ry   ？/ww   
考古/n   复原/vi   的/ude1   六/m   大/a   美女/n   ：/wp   有/vyou   明星/n   般/uyy   的/ude1   湘/b   妹子/n   也/d   有/vyou   别/vi   具/vg   风情/n   的/ude1   楼兰/ns   美人/nr2   
清朝/t   最/d   真实/an   的/ude1   青/a   楼/n   女/b   生活/vn   老/a   照片/n   ，/wd   打扮/v   妖艳/a   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   很/d   气愤/a   ！/wt   
唐/tg   王朝/n   最/d   具/vg   传奇/n   色彩/n   的/ude1   皇帝/n   ，/wd   不/d   是/vshi   李世民/nr   ，/wd   不/d   是/vshi   武/nr1 则/d 天/qt   
他/rr   被/pbei   称为/v   李世/nr   民/ng   第一/m   功臣/n   ，/wd   但/c   最终/d   私心/n   自用/vi   ，/wd   害/ng   了/y   自己/rr   ，/wd   害/ng   了/y   大唐/nz   ！/wt   
清/tg   公主/n   出嫁/vi   最后/f   一/m   关/v   派/v   “/wyz   试/v   婚/ng   宫女/n   ”/wyy   与/p   驸马/n   同/p   床/n   一/m   宿/ag   并/cc   写/v   报告/n   
红色/n   旅游/vn   |/w   探寻/v   中共/n   创始人/n   何叔衡/nr   的/ude1   后人/n   风采/n   
那些/rz   出自/v   毛/nr1   主席/n   的/ude1   经典/n   语录/n   ！/wt   
戴/v   笠/ng   亲自/d   布置/v   ，/wd   日/ng   谍/w   潜伏/v   半/m   年/qt   即/v   折/vi   戟/ng   郑州/ns   
纪念/v   毛/nr1   主席/n   逝世/vi   40/m   周年/q   [诗词三首]/n   
清朝/t   第一/m   辆/q   车/n   ：/wp   慈/ag   禧/ng   酷爱/v   闻/v   汽油味/n   ，/wd   花/n   3000/m   两/m   白银/n   培训/vn   了/y   个/q   司机/n   
历史/n   ：/wp   纳/v 兰性德/nr   的/ude1   人生/n   悲剧/n   
这/rzv   仗/n   是/vshi   怎么/ryv   打/v   的/ude1   ？/ww   八/m   年/qt   抗战/vi   打/v   死/v   日军/n   45万/m   ，/wd   苏联/ns   6/m   天/qt   歼灭/v   75万/m   
其实/d   ，/wd   古代/t   的/ude1   七/m   夕/tg   不/d 是/vshi   情人节/t   
一/m   男/b   一/m   女/b   享誉/v   天下/n   ，/wd   安徽/ns   这个/rz   县/n   曾/d   两/m   度/qv   改变/v   中国/ns   ！/wt   
孝庄/nr2   是否/v   和/cc   多/m   尔/y   衮/w   一见钟情/vl   ？/ww   她/rr   与/p   亲/ng   姐姐/n   海兰珠/nr   是否/v   势/ng   如/v   水火/n   ？/ww   
崇祯/nr2   若/c   不/d   急于/v   杀/v   魏忠贤/nr   的/ude1 话/n   ，/wd   能/v   延缓/v   明朝/t   的/ude1   寿命/n   吗/y   ？/ww   
实/a   拍/v   ：/wp   八十/m   年代/n   的/ude1   男人/n   如果/c   有/vyou   这个/rz   ，/wd   最/d   漂亮/a   的/ude1   姑娘/n   都/d   愿意/v   嫁/v   给/p   你/rr   
3万/m   军队/n   尸/ng   横/ag   遍野/vi   ，/wd   又/d   来/vf   50万/m   ，/wd   铁血/b   朱棣/nr   不理/v   却/d   千/m   里/f   奔袭/v   蒙古/ns   
此/rzs   皇帝/n   写/v   了/y   历史/n   上/f   第一/m   幅/q   对联/n   ，/wd   竟/d   因/p   写/v   的/ude1   不好/a   被/pbei   人/n   灭/v   了/y   ，/wd   太/d   惨/a   
令/v   人/n   惋惜/an   的/ude1   惊/v   才/d   绝/ag   艳/a   之/rz   辈/q   
他/rr   在/p   开国/b   大将/n   中/f   不/d   显/v   山/n   不/d   露/ng   水/n   ，/wd   八/m   大/a   军区/n   司令/n   却/d   有/vyou   六/m   位/q   是/vshi   他/rr   部下/n   
明朝/t   这个/rz   官职/n   太/d   离奇/an   ，/wd   死亡率/n   竟/d   高/a   达/v   百分之百/bl   ！/wt   
曹操/nr   为何/ryv   杀死/v   许/m   攸/ng   ?/ww   我/rr   曹/nr1   阿/b   瞒/v   必须/d   跟/p   大家/rr   交代/v   四/m   个/q   事实/n   
此/rzs   人/n   是/vshi   曹操/nr   的/ude1   第一/m   秘书/n   ，/wd   才智/n   足以/d   与/p   郭嘉/nr   并肩/d   ，/wd   可/v   堪/vg   大/a   用/p   却/d   不/d   得/v   不/d   死/v   
八十/m   年代/n   的/ude1   大学/n   生活/vn   是/vshi   怎样/ryv   的/ude1   ？/ww   这/rzv   七/m   张/q   老/a   照片/n   看/v   完/vi   后/f   很/d   心/n   塞/ng   ！/wt   
清朝/t   教授/n   的/ude1   无奈/an   ：/wp   因/p   薪水/n   太/d   低/a   被/pbei   逼/v   去/vf   做/v   不/d   斯文/a   的/ude1   事情/n   
张作霖/nr   书法/n   十/m   张/q   ：/wp   一/m   代/q   枭雄/n   ，/wd   居然/d   留下/v   这么/rz   多/m   精彩/a   墨宝/n   ！/wt   
为何/ryv   那么/rz   多/m   人/n   削/v   尖/ng   脑袋/n   当/p   皇帝/n   ？/ww   看/v   完/vi   这个/rz   故事/n   ，/wd   我/rr   懂/v   了/y   ！/wt   
历史/n   上/f   真正/d   存在/v   过/uguo   的/ude1   ，/wd   5/m   大/a   武林/n   高手/n   ，/wd   你/rr   更/d   喜欢/vi   谁/ry   ？/ww   
蜀/b   失/v   庞统/nr   ，/wd   魏/tg   失/v   郭嘉/nr   ，/wd   吴/nr1   失/v   周瑜/nr   ，/wd   那个/rz   影响/vn   最/d   大/a   ！/wt   
直/d   击/vg   上/f   世纪/n   80/m   年代/n   末/f   中国/ns   歌厅/n   小姐/n   陪客/vi   的/ude1   场景/n   
揭秘/v   ：/wp   一/m   代/q   女皇/n   武/nr1 则/d 天/qt   是/vshi   怎么/ryv   勾引/v   李/nr1   治/v   的/ude1   ？/ww   
小/a   鲜肉/n   ？/ww   ——/wp   古代/t   美男子/n   的/ude1   标志/n   
保定/ns   各/rz 县/n   名人/n   榜/n   
抗日/vi   名将/n   受/v   蒋介石/nr   打/v   压/v   ，/wd   另/rz   立/v   政府/n   失败/vi   后/f   游历/v   欧洲/ns   获/v   墨索里尼/nrf   盛赞/v   
老/a   照片/n   ：/wp   直/d   击/vg   百年/mq   前/f   山东/ns   潍坊/ns   平民/n   百姓/n   的/ude1   生活/vn   状况/n   
硫磺/n   岛/n   战争/n   中/f   的/ude1   美国/nsf   大/a   兵/n   ，/wd   居然/d   用/p   大/a   刀/q   砍/v   日本/nsf   兵/n   ？/ww   
如果/c   让/v   日本/nsf   关东/ns   军/n   把/qv   全部/m   家底/n   都/d   拿/v   出来/vf   ，/wd   有/vyou   可能/v   打/v   得/v   过/uguo   苏军/n   吗/y   ？/ww   
民间/n   故事/n   ：/wp   一/m   声/ng   吼/vi   ，/wd   两/m   条/q   命/vg   
刘备/nr   东征/nr2   为何/ryv   不/d   带/v   诸葛亮/nr   
刘备/nr   为何/ryv   不/d   重用/v   马/n   超/v   ？/ww   蜀/b   汉/tg   开国/b   大将/n   马超/nr   怎么/ryv   死/v   的/ude1   ？/ww   
平津战役/nz   中/f   共/d   为/v   留/v   胡适/nr   ，/wd   让/v   他/rr   当/p   北大/n   校长/n   ，/wd   胡适/nr   说/v   了/y   五/m   个/q   字/n   
为什么/ryv   英国/ns   现在/t   还/d   保留/v   皇室/n   ？/ww   
历史/n   上/f   最/d   传奇/n   的/ude1   姐弟/n   恋/v   ，/wd   一个/mq   九五/m   之/rz   尊/ag   却/d   爱上/v   大/a   他/rr   十七/m   岁/qt   的/ude1   宫女/n   
历史/n   百科/n   雍正/nr   说/v   ：/wp   “/wyz   美/b   人/n   ，/wd   朕/w   的/ude1   眼里/s   只/q   有/vyou   你/rr   ”/wyy   
历史/n   上/f   10/m   位/q   堂而皇之/dl   地/ude2   被/pbei   电视剧/n   颠倒黑白/vl   的/ude1   人/n   ，/wd   令人发指/vl   ！/wt   
10/m   张/q   清朝/t   官员/n   和/cc   百姓/n   旧/a   照片/n   ，/wd   原来/d   贫富/n   差距/n   不/d   是/vshi   两三/m   天/qt   ！/wt   
离婚/vi   后/f   ，/wd   前夫/n   相继/d   成为/v   了/y   皇帝/n   或/c   大将/n   丞相/n   ，/wd   她们/rr   谁/ry   更/d   后悔/v   
敌人/n   吹/v   有/vyou   5000/m   人/n   ，/wd   将军/n   霸气/an   回应/vn   老子/nr   是/vshi   准备/vn   打/v   10000/m   人/n   的/ude1   
戚/nr1   继/vg   光/n   斩/v   子/ng   ：/wp   戚继光/nr   儿子/n   因/p   何事/r   被/pbei   父亲/n   斩/v   杀/v   ？/ww   
他/rr   战功/n   赫赫/z   自称/v   皇帝/n   ，/wd   死/v   后/f   凄凉/an   墓/n   上/f   倒/vi   满/a   废/ag   煤球/n   
太后/n   毒杀/v   亲/ng   子/ng   竟/d   立/v   孙女/n   为/v   帝/ng   ，/wd   最终/d   被/pbei   沉/v   河/n   溺死/v   ，/wd   二千/m   公/ng   卿/ng   “/wyz   陪葬/vi   ”/wyy   
关羽/nr   和/cc   张飞/nr   ，/wd   一个/mq   卖/v   枣/n   一个/mq   杀/v   猪/n   ，/wd   武功/n   为什么/ryv   能/v   这么/rz   厉害/an   ？/ww   
历史/n   上/f   最/d   奇葩/n   的/ude1   空中/s   事故/n   ：/wp   飞机/n   飞/vi   到/v   5000/m   米/q   高空/s   机长/n   被/pbei   吸/v   出去/vf   了/y   
这个/rz   农妇/n   23/m   岁/qt   守寡/v   ，/wd   割/v   自己/rr   的/ude1   肉/n   煎/v   药/n   ，/wd   把/qv   儿子/n   培养/v   成/v   一/m   代/q   文豪/n   
相比/vi   于/p   中国/ns   ，/wd   为什么/ryv   历史/n   上/f   欧洲/ns   的/ude1   平民/n   起义/vi   特别/d   少/a   ？/ww   
一/m   看/v   就/d   懵/ag   的/ude1   古代/t   官职/n   
明孝陵/nr   里/f   的/ude1   “/wyz   眀/w   ”/wyy   字/n   是/vshi   写/v   错/v   了/y   吗/y   
古代/t   皇帝/n   按/p   什么/ry   顺序/n   宠/v   幸/vg   妃子/n   ？/ww   
水浒/nz   中/f   ，/wd   他/rr   才/d   是/vshi   肉搏/v   第一/m   高手/n   ，/wd   鲁智深/nr   、/wn   林冲/nr   都/d   不行/a   ，/wd   他/rr   专/d   治/v   硬汉/n   ！/wt   
国民党/n   正面/b   战场/n   24/m   次/qv   大会战/n   杀敌/vi   知/v   多少/ry   
他/rr   被/pbei   毛/nr1   主席/n   称作/v   民族英雄/nl   日军/n   重金/n   要/v   他/rr   的/ude1   肉/n   骨/ng   55年/t   为何/ryv   未/d   授衔/vi   
梁山/ns   好汉/n   到底/vi   有/vyou   几/m   位/q   有/vyou   妻室/n   的/ude1   ？/ww   善始善终/vl   的/ude1   只/q   有/vyou   一/m 对/q   
太监/n   魏忠贤/nr   的/ude1   一生/n   （/wkz   一/m   ）/wky   
民国/n   教育/vn   辉煌/an   原因/n   何在/vi   ？/ww   教师/n   的/ude1   待遇/n   让/v   你/rr   惊讶/an   
古代/t   同性恋/vi   的/ude1   生存/vi   状况/n   如何/ryv   ？/ww   
“/wyz   国/n   学/v   ”/wyy   这/rzv   一/m   词/n   ，/wd   最/d   早/tg   起源/n   日本/nsf   
被/pbei   隋唐/t   演义/n   抹/q   得/v   太/d   黑/a   的/ude1   皇帝/n   ，/wd   只/q   因为/c   抹/q   得/v   太/d   黑/a   ，/wd   反而/d   泛/ag   出/vf   白/a   来/vf   
《/wkz   雍正/nr   王朝/n   》/wky   中/f   此/rzs   人/n   没有/v   出现/v   ，/wd   但/c   却/d   比/p   张廷玉/nr   更/d   受/v   雍正/nr   器重/vn   
中共/n   七/m 大/a   会场/n   毛泽东/nr   坐/v   在/p   什么/ry   位置/n   ？/ww   
史记/nz   郭德纲/nr   传/ng   
刘邦/nr   的/ude1   哪个/ry   儿子/n   竟然/d   被/pbei   吕/nr1   后/f   活活/d   饿/v   死/v   ？/ww   
古代/t   文人/n   泡/v   丫环/n   的/ude1   十一/m   招/v   （/wkz   搞/v   笑/v   版/n   ）/wky   ，/wd   看/v   完/vi   后/f   花心/n   男/b   人们/n   都/d   快/a   哭/v   了/y   
这/rzv   位/q   上海/ns   黑帮/n   大/a   佬/ng   ，/wd   杜月笙/nr   相比/vi   只/q   能/v   排/v   第二/m   ，/wd   和/cc   孙中山/nr   还有/v   私交/n   
这个/rz   王国/n   的/ude1   生命/n   比/p   八/m   百年/mq   的/ude1   周朝/t   还/d   长/a   ，/wd   他/rr   存在/v   了/y   超过/v   两/m   千年/t   的/ude1   历史/n   
八国联军/n   侵入/v   北京/ns   时/ng   的/ude1   真实/an   画面/n   ：/wp   大量/m   女性/n   被/pbei   凌辱/vn   、/wn   含/v   恨/v   自尽/vi   
杀/v   女儿/n   ，/wd   逼死/v   儿子/n   ，/wd   然后/c   自杀/vi   ，/wd   一代/n 雄/ag   主/ag   竟然/d   如此/rzv   ，/wd   你/rr   知道/v   原因/n   吗/y   
这/rzv   位/q   同性恋/vi   ，/wd   虽/c   是/vshi   “/wyz   近代/t   坑/n   爹/n   第一/m   人/n   ”/wyy   ，/wd   但/c   其实/d   并/cc   没有/v   那么/rz   渣/ng   ！/wt   
血/n   染/v   湘江/ns   红/a   34/m   师/ng   的/ude1   苦难/n   与/p   辉煌/an   
《/wkz   神/n   雕/ng   侠/ng   侣/w   》/wky   中/f   被/pbei   遗忘/v   的/ude1   绝顶/n   女/b   高手/n   ，/wd   武功/n   远在/v   五/m   绝/ag   之上/f   
清朝/t   入/v   关/v   最/d   怕/v   也/d   最/d   尊敬/vn   这个/rz   老头/n   ，/wd   这个/rz   老/a   头/q   一/m   死/v   ，/wd   明王朝/n   就/d   没/d   救/v   了/y   ！/wt   
唐玄宗赐/nr   死/v   风流/an   放荡/a   太平/a   公主/n   背后/f   隐情/n   
他/rr   是/vshi   聂荣臻/nr   元帅/n   的/ude1   老/a   战友/n   ，/wd   死/v   时/ng   仅/d   三十八/m   岁/qt   ，/wd   如果/c   不/d   死/v   必/d   是/vshi   开国/b   将军/n   
她/rr   11/m   岁/qt   就/d   当/p   了/y   皇后/n   ,/wd   为何/ryv   皇上/n   至/p   死/v   都/d   不/d   愿/v   碰/v   她/rr   ？/ww   缘由/n   竟是/v   这般/r   
红/a   河/n   那些/rz   在/p   历史/n   上/f   赫赫有名/vl   的/ude1   人物/n   （/wkz   排名/vi   不/d   分/qt   先后/d   ）/wky   
新/a   中国/ns   国庆/t   日/ng   为/v   什么/ry   是/vshi   10月/t   1日/t   而/cc   不/d   是/vshi   9月/t   30日/t   ？/ww   
希特勒/nrf   死亡/vi   之/rz   迷/ng   ——/wp   并非/v   自杀/vi   而/cc   死/v   
新/a   中国/ns   成立/vi   后/f   的/ude1   人口/n   快速/d   增长/vn   ，/wd   是/vshi   鼓励/v   生育/vn   导致/v   的/ude1   吗/y   ？/ww   
他/rr   被/pbei   称为/v   日本/nsf   的/ude1   国宝/n   ，/wd   但/c   对/p   清政府/n   来说/vi   却/d   是/vshi   恶魔/n   ，/wd   他/rr   是/vshi   谁/ry   ？/ww   为什么/ryv   ？/ww   
秦始皇/nr   并/cc   没有/v   真正/d   统一/vn   中国/ns   ，/wd   因为/c   当时/t   还/d   有/vyou   一个/mq   国家/n   
一个/mq   皇帝/n   的/ude1   狗/n   血/n   剧/n   ，/wd   杀/v   生母/n   抢/v   儿媳/n   又/d   被/pbei   儿子/n   吓/v   死/v   
窦/nr1   漪/ng   房/n   被/pbei   宠/v   的/ude1   再/d   多/m   ，/wd   也/d   有/vyou   后来居上/vl   的/ude1   慎/ag   夫人/n   ，/wd   一/m   媲美/vi   ，/wd   皇帝/n   都/d   恼/v   了/y   ！/wt   
袁/nr1   sir/n   扮/v   导游/n   ，/wd   旅行/vi   注意/v   事项/n   是/vshi   ./wj   ./wj   ./wj   袁游/nr   小/a   编/ng   日本/nsf   试/v   炼/v   记/ng   
2200/m   多/m   年/qt   前/f   ，/wd   他/rr   率/k   六千/m   男女/n   乘/v   数百/m   船只/n   在/p   此/rzs   启航/vi   ，/wd   一去不返/vl   ！/wt   
历史/n   上/f   文曲星/n   转世/vi   的/ude1   名人/n   ，/wd   你/rr   知道/v   都/d   有/vyou   谁/ry   吗/y   
创造/v   历史/n   上/f   之/rz   最/d   的/ude1   20/m   个/q   皇帝/n   ！/wt   最后/f   一/m   位/q   是/vshi   他/rr   
世界/n   最/d   大/a   欠债/vi   国/n   ！/wt   美国/nsf   终究/d   还是/c   陷入/v   “/wyz   四面楚歌/vl   ”/wyy   之/rz   境/ng   
史/ng   上/f   奢华/a   大/a   墓/n   ，/wd   这里/rzs   的/ude1   稀罕/an   宝贝/n   最/d   多/m   ！/wt   
中国/ns   古代/t   处罚/vn   “/wyz   淫/ag   女/b   ”/wyy   刑具/n   
一万/m   字/n   详解/v   《/wkz   二战/n   苏/b   德/b   双方/n   实力/n   对比/vn   ，/wd   为什么/ryv   德军/n   无法/v   战胜/v   苏联/ns   ？/ww   》/wky   
保/v   命/vg   哲学/n   ：/wp   宁/ag   做/v   凤尾/n   ，/wd   不/d   做/v   鸡头/n   
中国/ns   最/d   牛/ag   六/m 大/a   姓氏/n   ，/wd   你/rr   上/f   榜/n   了/y   吗/y   
《/wkz   孙子/nr   兵法/n   》/wky   十/m   大/a   经典/n   名句/n   赏析/vn   
关羽/nr   竟/d   是/vshi   死/v   于/p   这/rzv   匹/q   马/n   之/rz   手/n   ！/wt   
抗日/vi   ，/wd   这个/rz   省/n   的/ude1   功劳/n   可以/v   排/v   第一/m   ，/wd   对得起/v   老祖宗/n   留下/v   的/ude1   那/rzv   句/q   古话/n   ！/wt   
1939年/t   ，/wd   德国/nsf   为什么/ryv   放/v   着/uzhe   英/b   法/b   不/d   打/v   ，/wd   偏偏/d   去/vf   进攻/vn   东欧/ns   的/ude1   波兰/nsf   
缅怀/v   良师/n   邓力群/nr   同志/n   
皇姑屯/ns   事件/n   前/f   ，/wd   张作霖/nr   的/ude1   东北军/n   到底/vi   有/vyou   多/m   强/ng   ？/ww   
毛/nr1   主席/n   临终/vi   前/f   把/qv   军权/n   交给/v   了/y   谁/ry   ？/ww   不/d   是/vshi   叶剑英/nr   ，/wd   此/rzs 人/n   多数/m   人/n   想/v   不/d   到/v   ！/wt   
皇帝/n   断奶/vi   惊动/v   朝廷/n   ？/ww   这个/rz   乳母/n   太/d   妖艳/a   ，/wd   用/p   美女/n   唾液/n   养/v   发/v   ，/wd   最后/f   死/v   太/d   惨/a   
揭秘/v   ！/wt   慈禧/nr2   太后/n   鲜为人知/vl   的/ude1   三/m   大/a   特殊/a   嗜好/n   ！/wt   
李鸿章/nr   到/v   日本/nsf   签/v   马关条约/nz   ，/wd   挨/v   了/y   一/m   枪/n   ，/wd   为/v   清朝/t   省/n   了/y   一亿两/m   白银/n   ！/wt   
武则天/nr   六十/m   岁/qt   依然/z   明媚/a   如/v   十六/m   岁/qt   少女/n   ，/wd   原因/n   竟然/d   是/vshi   端午节/t   吃/v   了/y   这个/rz   ！/wt   
第一/m   个/q   为国捐躯/vl   的/ude1   爱国/a   侨领/n   ，/wd   他/rr   牺牲/v   前/f   曾/d   坚定/a   地/ude2   说/v   ：/wp   中国/ns   必定/d   胜利/vi   ！/wt   
刘备/nr   托/v   孤/ag   背后/f   隐藏/v   着/uzhe   的/ude1   秘密/a   !/wt   揭开/v   面纱/n   ！/wt   
大/a   清宫/n   廷/ng   物件/n   ，/wd   顶/ng   戴/v   花/n   翎/ng   是/vshi   兔毛/n   ，/wd   奏折/n   是/vshi   牛皮/n   
丢失/v   四百/m   多/m   万/m   平方公里/q   领土/n   ，/wd   被/pbei   侵略/vn   两百/m   多/m   年/qt   ，/wd   比/p   中国/ns   晚/tg   清还/v   惨/a   
如果/c   再/d   多/m   一/m   票/n   ，/wd   普通话/n   就/d   是/vshi   四川/ns   话/n   ，/wd   如今/t   所有/b   中国/ns   人/n   都/d   得/v   学/v   四川/ns   话/n   ？/ww   
古代/t   军队/n   怎么/ryv   鼓舞/vn   士气/n   ？/ww   真/d   是/vshi   靠/v   将领/n   口才/n   吗/y   ？/ww   
一个/mq   中国/ns   人/n   曾/d   建议/n   把/qv   日本/nsf   从/p   地图/n   上/f   抹/q   去/vf   ，/wd   从此/d   变成/v   中国/ns   的/ude1   一个/mq   省/n   
怒/vg   赞/vg   ！/wt   中考/v   必/d   考/v   归纳/v   ！/wt   平时/t   没/d   学/v   好/a   ，/wd   同样/d   轻松/a   考/v   ！/wt   
号外/n   ：/wp   情/n   色/ng   唐诗/n   排行榜/n   ，/wd   另/rz   类/q   解读/v   经典/n   彪/q   悍/w   到/v   爆/v   
清朝/t   康熙/nr   皇帝/n   ，/wd   一个/mq   虚构/vn   的/ude1   妃子/n   竟然/d   这么/rz   让/v   人/n   印象/n   深刻/a   。/wj   
中国/ns   古代/t   最/d   优秀/a   的/ude1   防御战/n   大师/n   
传说/n   中/f   的/ude1   广州/ns   十/m   大/a   猛/a   鬼/n   凶宅/n   
石达开/nr   在/p   此/rzs   被/pbei   凌/vg   迟/a   处死/v   现在/t   这里/rzs   确实/a   饭店/n   林立/vi   ，/wd   知道/v   情况/n   的/ude1   怎么/ryv   想/v   ？/ww   
传奇/n   ：/wp   韩国/nsf   首任/b   总理/n   ，/wd   参加/v   中国/ns   江/nr1   桥/n   抗战/vi   ，/wd   在/p   苏联/ns   与/p   波兰/nsf   姑娘/n   热恋/vn   
古人/n   如何/ryv   自/p   证/n   清白/an   ：/wp   城隍庙/ns   里/f   斩/v   鸡头/n   
乾隆/nr   下/vf   江南/ns   ，/wd   平民/n   两/m   次/qv   拦/v   御/vg   驾/ng   告发/v   贪官/n   ，/wd   结局/n   却/d   出乎意料/vl   
甄/nr1   嬛/w   引/v   ：/wp   皇上/n   怪/a   宜/ag   修/v   佛/n   口/q   蛇/n   心/n   ，/wd   岂/d   知/v   纯/a   元/q   才/d   招/v   人/n   恨/v   ！/wt   
朝鲜/nsf   战争/n   ：/wp   看到/v   让/v   你/rr   腿/n   发/v   软/a   的/ude1   一/m   组/q   照片/n   ！/wt   
这个/rz   皇帝/n   很/d   会/v   “/wyz   作/v   秀/ag   ”/wyy   ，/wd   秀/ag   得/v   不错/a   ，/wd   得/ude3 了/y   江山/nr   也/d   治/v   好/a   了/y   天下/n   
太平/ns   军/n   抬/v   出/vf   泥塑/n   五百/m   罗汉/nr   诱使/v   清兵/n   放/v   完/vi   炮弹/n   ，/wd   从而/c   轻易/d   攻/v   下/vf   了/y   南京城/ns   
世界/n   历史/n   上/f   第一/m   支/q   特种部队/n   ：/wp   没/d   错/v   就/d   是/vshi   朱元璋/nr   设立/v   的/ude1   锦衣卫/n   
雍正/nr   ，/wd   是/vshi   个/q   怎样/ryv   的/ude1   皇帝/n   ？/ww   
苏/b   妲/ng   己/rr   真/a 的/ude1   是/vshi   狐狸精/n   变/v   得/v   ，/wd   还/d   是/vshi   另/rz   有/vyou   隐情/n   ？/ww   
再/d   贤明/n   的/ude1   人/n   也/d   抵/v   不/d   住/vi   权力/n   的/ude1   诱惑/vn   。/wj   即便/c   他/rr   受/v   万/m   人/n   拥护/vn   。/wj   
德国/nsf   本/q   拥有/v   绝对/a   战略/n   优势/n   ，/wd   被/pbei   两/m   个/q   愤/vg   青/a   毁/v   掉/v   了/y   所有/b   好/a   牌/n   
三/m   国/n   猛将/n   最/d   怕/v   骑/v   的/ude1   马/n   ，/wd   不/d   信/n   邪/ag   的/ude1   都/d   没/d   到/v   买/v   后悔药/n   
罗斯福/nrf   造/v   原子弹/n   ，/wd   杜鲁门/nrf   扔/v   原子弹/n   ，/wd   奥/b   巴马/ns   问安/v   倍/q   原子弹/n   为何/ryv   扔/v   你家/r   
堪/vg   比/p   满清/t   十/m   大/a   酷刑/n   ：/wp   看/v   沙俄/ns   的/ude1   十/m   大/a   残酷/an   刑具/n   
咸丰/nr   为什么/ryv   会/v   宠/v   慈禧/nr2   ？/ww   咸丰/nr   与/p   慈禧/nr2   的/ude1   爱情/n   简介/n   
这/rzv   才/d   是/vshi   历史/n   真相/n   ：/wp   李/nr1   未/d   央/vg   的/ude1   母国/n   北/f   凉/a   亡/vg   于/p   一/m   场/qv   叔/n   嫂/ng   恋/v   
消失/vi   的/ude1   神/n   兵/n   ：/wp   关山/ns   刀子/n   
“/wyz   身后/f   寂寞/an   ”/wyy   的/ude1   唐朝/t   缔造者/n   真/a   “/wyz   昏庸/an   无能/a   ”/wyy   吗/y   ?/ww   
曹操/nr   三/m   次/qv   请/v   陆逊/nrf   出/vf 山/n   ，/wd   都/d   被/pbei   这/rzv   座/q   神奇/an   的/ude1   石桥/n   给/p   挡住/v   ！/wt   
二战/n   德国/nsf   最后/f   的/ude1   战斗/vi   ，/wd   没有/v   一个/mq   德国/nsf   士兵/n   投降/v   
揭秘/v   ：/wp   明成祖/nr   朱棣/nr   在/p 位/q   22/m   年/qt   间/f   的/ude1   功/n   与/p   过/uguo   有/vyou   哪些/ry   ？/ww   
蒋介石/nr   ：/wp   一个/mq   王/nr1   阳明/nr2   ，/wd   彻底/a   拉开/v   了/y   中/f   日/ng   两/m   国/n   的/ude1   差距/n   
朱德/nr   的/ude1   女儿/n   朱敏/nr   为何/ryv   一直/d   不/d   肯/v   原谅/v   自己/rr   的/ude1   母亲/n   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   的/ude1   黑道/n   为何/ryv   总是/d   玩/v   不过/c   白/a   道/qv   ？/ww   
他/rr   是/vshi   我军/n   司令员/n   ，/wd   路/n   遇/v   苏联/ns   红军/n   抢劫/v   ，/wd   竟/d   被/pbei   枪杀/v   
在/p   这个/rz   地方/n   的/ude1   女人/n   ，/wd   如果/c   胸/ng   越/vg   大/a   ，/wd   越/vg   容易/a   被/pbei   杀/v   
让/v   曹操/nr   父子/n   三/m   人/n   反目成仇/vl   的/ude1   绝世/b   美/b   少妇/n   
诸葛亮/nr   那么/rz   牛/ag   ，/wd   曹操/nr   为/v   啥/ry   不/d   去/vf   请/v   他/rr   ？/ww   
这/rzv   十/m   个/q   女/b   人/n   竟/d   改变/v   了/y   中国/ns   历史/n   ！/wt   
孙中山/nr   临终/vi   前/f   念/ng   了/y   一个/mq   人/n   的/ude1   名字/n   ，/wd   这/rzv   人/n   不/d   是/vshi   蒋介石/nr   ，/wd   后来/t   做/v   了/y   汉奸/n   
他/rr   是/vshi   最/d   风流/an   的/ude1   汉奸/n   抛弃/v   张/q   爱/v   玲/nr1   爱上/v   黑帮/n   女/b   魔头/n   终/vg   老/a   死/v   异乡/n   
慈禧御前/nr   最/d   美女/n   官/n   ，/wd   曾/d   留学/v   日本/nsf   ，/wd   晚年/t   断/v   了/y   双/m   腿/n   ，/wd   穷困/an   潦倒/a   
明朝/t   景泰/ns   年/qt 间/f   ，/wd   逼/v   疯/vi   了/y   锦衣卫/n   指挥/vn   使/v   的/ude1   “/wyz   金/ng   刀/q   案/ng   ”/wyy   幕后/s   真相/n   
洛阳/ns   为/v   什/ng   吗/y   有/vyou   150/m   位/q   帝王/n   在/p   此/rzs   定都/v   
刘邦/nr   手下/s   的/ude1   大将/n   都/d   有/vyou   谁/ry   ？/ww   刘邦/nr   手下/s   大将/n   怎么/ryv   死/v   的/ude1   ？/ww   
毛/nr1   主席/n   眼中/s   真正/d   的/ude1   “/wyz   虎/n   将/d   ”/wyy   ，/wd   此/rzs   人/n   有/vyou   三/m   “/wyz   特殊/a   ”/wyy   外号/n   ，/wd   都/d   跟/p   动物/n   有关/vn   
三/m   国/n   历史/n   典故/n   家喻户晓/vl   ，/wd   谁/ry   最后/f   统一/vn   三/m   国/n   ，/wd   你/rr   可/v   知道/v   ？/ww   
将帅/n   的/ude1   摇篮/n   ：/wp   历史/n   上/f   著名/a   军校/n   有/vyou   哪些/ry   ？/ww   黄埔/ns   竟然/d   不/d   算/v   “/wyz   四/m   大/a   军校/n   ”/wyy   ？/ww   
郑/nr1   和/cc   下/vf   西洋/n   为什么/ryv   带/v   上/f   一/m   船/n   老婆婆/n   ？/ww   
这个/rz   动作/n   ，/wd   中国/ns   人/n   习惯/n   了/y   几千/m   年/qt   ，/wd   英国/ns   人/n   却/d   学/v   不/d   会/v   ，/wd   麻烦/an   大/a   了/y   ！/wt   
此/rzs   物/ng   价值连城/vl   ，/wd   与/p   “/wyz   和/cc   氏/ng   壁/ng   ”/wyy   齐名/vi   ，/wd   两千/m   多/m   年/qt   来/vf   不知/v   下落/vi   何方/nr   ？/ww   
他/rr   与/p   萨达姆/nrf   并/cc 称/v   革命/vn   双/m   雄/ag   ，/wd   拥有/v   最/d   多/m   美女/n   保镖/n   ，/wd   死/v   后/f   富/vg   国/n   瞬间/t   变/v   穷国/n   
德国/nsf   在/p   二战/n   时/ng   的/ude1   军事/n   扩张/vn   ：/wp   堪称/v   世界/n   霸主/n   
被/pbei   33/m   年/qt   幽禁/v   之后/f   孙立人/nr   谈/v   平反/vi   ：/wp   从未/d   反/vi   过/uguo   何平/nr   之/rz   有/vyou   
溥仪/nr   生母/n   为什么/ryv   会/v   不/d   堪/vg   凌辱/vn   吞/v   鸦片/n   自杀/vi   ，/wd   与/p   溥仪/nr   有关/vn   吗/y   
老/a   祖先/n   也/d   “/wyz   崇洋媚外/vl   “/wyz   
厉害/a   了/y   这/rzv   位/q   公主/n   ，/wd   不过/c   虽然/c   身/ng   贵/a   权/n   重/a   左右/m   朝政/n   ，/wd   但/c   却/d   骄奢淫逸/vl   未/d   善终/vi   
此地/s   一直/d   是/vshi   中国/ns   领土/n   ，/wd   但/c   被/pbei   一/m   国/n   强行/d   霸占/v   ，/wd   之后/f   被/pbei   一/m   人/n   抬/v   着/uzhe   棺材/n   收回/v   
实/a   拍/v   ：/wp   英国/ns   夜总会/n   酒吧/n   里/f   深夜/t   出来/vf   的/ude1   年青/a   男女/n   们/k   ，/wd   纵/ag   欲/vg   开/v   房/n   成/v   常态/n   
假如/c   袁崇焕/nr   不/d   死/v   ，/wd   能/v   挽救/v   明朝/t   吗/y   ？/ww   
全球/n   最/d   为/v   显赫/a   的/ude1   十/m   大/a   家族/n   ：/wp   中国/ns   有/vyou   三/m   个/q   上/f   榜/n   ，/wd   其中/rz   第一/m   名/q   也/d   属于/v   中国/ns   
直/d   击/vg   日军/n   进/vf   村/n   的/ude1   真实/an   照片/n   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   太/d   形象/n   了/y   
乾陵/nr2   武/nr1 则/d 天/qt   墓/n   千年/t   未/d   被盗/vn   竟/d   因/p   葬/vg   有/vyou   二/m   帝/ng   龙气太/nr   盛/v   
清代/t   格格/nz   的/ude1   真实/an   生活/vn   ：/wp   那些/rz   年/qt   骗/v   过/uguo   我们/rr   的/ude1   清宫/n   剧/n   
李鸿章/nr   说/v   张/q   之/rz   洞/n   “/wyz   书生之见/nl   ”/wyy   ，/wd   张之洞/nr   回/qv   骂/v   ：/wp   “/wyz   你/rr   是/vshi   议和/vi   老前辈/n   ！/wt   ”/wyy   
梁山/ns   好汉/n   中/f   他/rr   命/vg   最/d   好/a   ，/wd   生来/d   帅气/a   多/m   金/ng   ，/wd   武艺/n   绝/ag   伦/ng   ，/wd   终/vg   成/v   节度使/n   和/cc   伯爵/n   
活/n   着/uzhe   的/ude1   痛苦/an   ：/wp   感染/v   日军/n   细菌/n   病毒/n   后/f   全身/n   溃烂/vi   ，/wd   终生/m   无法/v   泯灭/v   的/ude1   伤痛/n   
若/v   不/d   是/vshi   此/rzs 人/n   弄/v   丢/v   “/wyz   幽/ag   云/vg   十六/m   州/n   ”/wyy   ，/wd   北宋/t   也许/d   就/d   不/d   会/v   亡/vg   
难怪/d   刘邦/nr   能/v   当/p   上/f   皇帝/n   ，/wd   原来/d   他/rr   的/ude1   出身/v   地/ude2   这么/rz   好/a   
宋/tg   江/nr1   其实/d   很/d   冤/an   ，/wd   他们/rr   才/d   是/vshi   梁山/ns   好汉/n   惨淡/z   收场/vi   的/ude1   真/a   凶/ng   
刘邦/nr   夫妇/n   几乎/d   杀/v   了/y   所有/b   功臣/n   ，/wd   独/d   留下/v   张良/nr   ，/wd   为何/ryv   ？/ww   
还/d   真/a   有/vyou   你/rr   不/d   懂/v   的/ude1   民国/n   军事/n   ：/wp   抗日/vi   时期/n   的/ude1   广西/ns   学生/n   军/n   
寒门/n   贵/a   子/ng   ：/wp   出身/v   卑微/an   怎么/ryv   了/y   ？/ww   不/d   照样/d   当/p   皇帝/n   了/y   吗/y   ？/ww   
历史/n   新/a   说/v   ：/wp   朱元璋/nr   下葬/vi   的/ude1   离奇/an   诡异/a   事件/n   ：/wp   明孝陵/nr   夜半/t   哭声/n   
他/rr   是/vshi   国/n   军/n   第一/m   个/q   军长/n   、/wn   第一/m   个/q   战区/n   司令/n   长官/n   ，/wd   可/v   最后/f   也/d   被/pbei   蒋/nr1   抛弃/v   
1000/m   多/m   年/qt   来/vf   ，/wd   我们/rr   对/p   李白/nr   的/ude1   最/d   大/a   误会/vn   ！/wt   
历史/n   上/f   的/ude1   八/m 大/a   暴君/n   ，/wd   第一/m   位/q   竟/d   是/vshi   他/rr   。/wj   
民国/n   究竟/d   好/a   在/p   哪里/rys   ？/ww   教育/vn   乃/v   立国/vi   之/rz   本/q   
为何/ryv   中国/ns   古代/t   建筑/n   ，/wd   屋顶/n   上/f   都/d   会/v   有/vyou   小/a   兽/ng   ？/ww   
绝/ag   代/q   富商/n   沈/nr1   万/m   三/m   
成吉思汗/nrf   身边/s   的/ude1   四/m   位/q   干将/n   -/wp   四/m   养子/n   ，/wd   可惜/a   最后/f   一/m   位/q   脑/n   生/v   反/vi   骨/ng   
世界/n   历史/n   上/f   最/d   强大/a   的/ude1   十/m   个/q   国家/n   ，/wd   竟然/d   没有/v   大/a   秦/tg   帝国/n   
最/d   惊/v   悚/w   的/ude1   存在/v   ：/wp   恐怖/an   无/v   头/q   石像/n   ，/wd   屹立/vi   不/d   倒/vi   守护/v   乾/ng   陵/ng   
端午/t   粽子/n   为/v   谁/ry   而/cc   吃/v   ？/ww   伍子/nr   胥/nr1   派/v   和/cc   屈原/nr   派/v   千年/t   之/rz   争/v   
老/a   爸/n   几十/m   年/qt   前/f   的/ude1   一/m   句/q   玩笑/n   话/n   ，/wd   几十/m   年/qt   后/f   让/v   儿子/n   痛/dg 失/v   状元/n   
蒙古/ns   铁骑/n   长期/b   压制/vn   俄罗斯/nsf   ，/wd   而/cc   这个/rz   人/n   的/ude1   出现/v   将/d   俄罗斯/nsf   从/p   部族/n   带/v   向/p   帝国/n   
黄晓明/nr   能/v   演绎/v   玄/a   奘/ng   吗/y   ？/ww   玄奘西行/nr   有/vyou   开始/v   没/d   终止/v   的/ude1   修行/vi   
临/v   淄/w   故城/ns   探访/v   晏/ag   婴/ng   冢/ng   ——/wp   论/ng   职业/n   经理/n   人/n   的/ude1   自我/rr   修养/n   藤/n   枝/ng   投稿/vi   
慈禧/nr2   睡觉/vi   时/ng   宫中/s   的/ude1   四/m   条/q   规矩/n   ，/wd   宫女/n   们/k   吓/v   得/v   都/d   不/d   敢/v   大声/nr2   喘气/vi   
她/rr   牺牲/v   时/ng   身/ng   无/v   寸/q   缕/q   没/d   说/v   一个/mq   字/n   ，/wd   整个/b   军统/n   为/v   之/rz   震撼/vn   ，/wd   连/d   沈/nr1   醉/v   都/d   不/d   忍/v   睹/vg   
光/n   知道/v   吃/v   了/y   ，/wd   你/rr   知道/v   月饼/n   的/ude1   来历/n   吗/y   ？/ww   
他/rr   是/vshi   一/m   代/q   名/q   贼/n   ，/wd   轻/a   功/n   不/d   输/v   燕子/n   李/nr1   三/m   ，/wd   为/v   梁山/ns   立/v 下/vf   赫赫/z   战功/n   却/d   难以/d   正名/vi   
因/p   妻子/n   过于/d   漂亮/a   而/cc   引起/v   丈夫/n   杀身之祸/nl   的/ude1   ,/wd   谁/ry   是/vshi   历史/n   第一/m   人/n   ?/ww   
他/rr   是/vshi   鲁迅/nr   哥们/n   ，/wd   也/d   是/vshi   秋瑾/nr2   学生/n   ，/wd   他/rr   让/v   绍兴/ns   人民/n   爱/v   恨/v   交加/vi   
中国/ns   历史/n   上/f   都/d   有/vyou   哪些/ry   神秘/an   古/tg   国/n   ?/ww   
诸葛亮/nr   为何/ryv   在/p   自己/rr   死/v   后/f   ，/wd   一定/b   要/v   设计/vn   杀/v   魏延/nr   
世界/n   最/d   著名/a   五/m 大/a   黑帮/n   排行/v   ，/wd   中国/ns   黑帮/n   令/v   人/n   吃惊/a   ，/wd   第一/m   名/q   出乎/v   意外/an   
秦始皇/nr   为什么/ryv   修/v   万里长城/ns   ？/ww   真相/n   到底/vi   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
鬼门关/n   的/ude1   真正/d   所在地/n   ，/wd   进入/v   此地/s   者/k   ，/wd   十有八九/nl   出/vf   不/d   来/vf   
朱元璋/nr   要是/c   遇到/v   铁木/nr2   真/a   巅峰/n   期/qv   蒙古/ns   军队/n   ，/wd   打/v   的/ude1   赢/v   吗/y   ？/ww   
汉字/nz   要/v   不/d   要/v   申请/v   为/v   世界/n   文化/n   遗产/n   ？/ww   韩国/nsf   人/n   正/d   在/p   呼吁/v   恢复/v   使用/v   汉字/nz   
他/rr   只/q   做/v   了/y   10/m   个/q   月/n   的/ude1   皇帝/n   ，/wd   却/d   赢得/v   了/y   后世/n   极/ng   高/a   的/ude1   赞誉/vn   ！/wt   
阮玲玉/nr   在/p   遗书/n   中/f   ：/wp   “/wyz   我/rr   死/v   后/f   将/d   来/vf   一定/b   有/vyou   人/n   骂/v   你/rr   是/vshi   玩弄/v   女性/n   的/ude1   恶魔/n   ”/wyy   
武松/nr   被/pbei   蒙汗药/n   麻/n   翻/v   后/f   ，/wd   居然/d   能/v   被/pbei   一/m   位/q   妇女/n   轻松/a   提/v   起来/vf   ，/wd   她/rr   到底/vi   是/vshi   谁/ry   ？/ww   
为/p   你/rr   揭秘/v   那些/rz   你/rr   不/d   知道/v   的/ude1   历史/n   趣闻/n   
清政府/n   花/n   五千万两/m   白银/n   进口/vn   的/ude1   大炮/n   ，/wd   竟然/d   只/q   用/p   过/uguo   2/m   次/qv   ！/wt   |/w   视频/n   
六/m   声/ng   叹息/vi   民国/n   后/f   消失/vi   的/ude1   名校/n   沪/b   江/nr1   大学/n   
十二/m   星座/n   帝王/n   榜/n   ，/wd   看/v   后/f   发现/v   ，/wd   这个/rz   星座/n   不/d   适合/v   做/v   皇帝/n   
起来/vf   了/y   ,/wd   不/d   愿/v   继续/v   跪/v   着/uzhe   的/ude1   秦/tg   桧/ng   
100/m   件/q   中共/n   珍贵/a   史料/n   重/a   回/qv   中国/ns   
李/nr1   元/q   吉/ag   暗算/vn   唐太宗/nr   不/d 成/v   ，/wd   老婆/n   反而/d   为/v   李世/nr   民生/n   下/vf   儿子/n   ！/wt   
为/p   得到/v   儿媳/n   他/rr   不惜/v   与/p   亲/ng   儿子/n   反目/vi   最后/f   却/d   亲手/d   将/d   她/rr   勒/v   死/v   
荆州/ns   注定/v   会/v   丢/v   ，/wd   关羽/nr   一定/b   会/v   败/vi   ，/wd   但/c   生机/n   还是/c   有/vyou   的/ude1   
华夏/nz   与/p   东/f   夷/ag   ，/wd   南/f   蛮/d   ，/wd   西戎/nr2   ，/wd   北/f   狄/ng   的/ude1   区别/n   ？/ww   
四/m   个/q   超级大国/n   被/pbei   他/rr   灭/v   了/y   三/m   个/q   ，/wd   直接/a   改变/v   历史/n   ，/wd   影响/vn   世界/n   两千/m   多/m   年/qt   ！/wt   
为什么/ryv   陈/nr1   平/a   品行/n   低下/a   ，/wd   刘邦/nr   却/d   最/d   信任/vn   他/rr   
此/rzs   人/n   可谓/v   是/vshi   三国/nr2   第一/m   牛/ag   人/n   ，/wd   诸葛亮/nr   自/p   叹/vg   不/d   如/v   ，/wd   刘备/nr   为/v   追/v   他/rr   苦/an   等/udeng   了/y   7/m   年/qt   
封/v   神/n   榜/n   中/f   姜/nr1   子/ng   牙/n   封/q   了/y   众/ag   神/n   后/f   为何/ryv   不/d   封/q   自己/rr   ，/wd   是/vshi   为了/p   避嫌/vi   吗/y   ？/ww   
秦可卿/nr   之/rz   死/v   真/a 的/ude1   是/vshi   因为/c   元/q   春/tg   向/p   皇帝/n   告密/vi   吗/y   ？/ww   
刘/nr1   封/q   究竟/d   该/rz   不/d   该/rz   为/v   关羽/nr   之/rz   死/v   负责/v   ？/ww   
亚历山大/nrf   如果/c   和/cc   秦始皇/nr   交手/vi   ，/wd   谁/ry   会/v   是/vshi   胜/v   者/k   ？/ww   
他/rr   媲美/vi   吕/nr1   布/vg   ，/wd   力/vg   压/v   关/v   羽/ng   ，/wd   却/d   成为/v   三/m   国/n   最/d   悲/ag   屈/nr1   的/ude1   武将/n   
他/rr   从/p   公社/n   的/ude1   第十七/m   把/qv   手/n   ，/wd   成为/v   共和国/n   上将/n   
这个/rz   宫殿/n   不得了/al   ，/wd   被/pbei   康熙赐/nr   给/p   雍正/nr   ，/wd   乾隆/nr   又/d   生/v   于/p   此/rzs   ！/wt   如今/t   竟然/d   闹鬼/vi   ？/ww   
赵国长平/nr   之/rz   战/vg   惨败/vi   的/ude1   真实/an   原因/n   
宋朝/t   两/m   起/vf   死/v   而/cc   复生/nr2   的/ude1   事件/n   第二/m   个/q   白日/n   飞升/v   成/v   “/wyz   仙/ng   ”/wyy   了/y   
历经/v   三/m   朝/tg   的/ude1   孝庄/nr2   ，/wd   为什么/ryv   在/p   死/v   后/f   ，/wd   不/d   愿意/v   和/cc   皇/ng   太极/nz   合葬/vi   ？/ww   
黄/a   药师/n   不仅/c   是/vshi   绝顶/n   高手/n   ，/wd   还/d   会/v   一个/mq   诸葛亮/nr   也/d   有/vyou   的/ude1   本事/n   
乌鸦/n   嘴/n   皇帝/n   的/ude1   排名/vi   ，/wd   看到/v   第一/m   名/q   我/rr   笑/v   了/y   
揭秘/v   秦始皇陵/ns   为何/ryv   无/v   人/n   敢/v   挖/v   解开/v   重重/z   谜团/n   ！/wt   
真实/a   流传/v   的/ude1   晚/tg   清/tg   妃/ng   嫔/w   格格/nz   相册/n   ：/wp   是/vshi   容颜/n   衰老/an   ，/wd   还是/c   近亲/n   缘故/n   ？/ww   
拿/v   着/uzhe   一万/m   的/ude1   工资/n   ，/wd   过/uguo   着/uzhe   二十万/m   的/ude1   生活/vn   ，/wd   晚/tg   清/tg   公务员/n   灰色/n   收入/n   惊人/a   
老/a   照片/n   ：/wp   70/m   年代/n   的/ude1   香港/ns   
他/rr   是/vshi   大唐/nz   第一/m   美男子/n   ，/wd   武/ag   则/d   天/qt   选/v   他/rr   做/v   继承人/n   ，/wd   竟然/d   不/d   姓/v   武/ag   ，/wd   也/d   不/d   姓/v   李/nr1   
“/wyz   末代/f   王朝/n   ”/wyy   的/ude1   十二/m   个/q   皇帝/n   ，/wd   你/rr   知道/v   他们/rr   的/ude1   生母/n   是/vshi   谁/ry   吗/y   ？/ww   
未能/v   实现/v   理想/n   ，/wd   不/d   能/v   全/a   怪/a   关/v   羽/ng   ，/wd   大/a   问题/n   出/vf   在/p   诸葛亮/nr   身上/s   
乾隆/nr   赦免/v   了/y   这个/rz   贪官/n   ，/wd   竟然/d   要/v   用/p   他/rr   去/vf   查/v   另/rz   一个/mq   贪官/n   ！/wt   
日本/nsf   皇室/n   真/a   乱/d   ，/wd   姐姐/n   嫁/v   给/p   哥哥/n   ，/wd   弟弟/n   霸占/v   姐姐/n   不遂/v   ，/wd   姐姐/n   最后/f   成/v   天皇/n   
京城/n   公子哥/n   死/v   于/p   车祸/n   引发/v   惊/v   天/qt   逆/vg   案/ng   ，/wd   皇帝/n   一怒之下/dl   斩/v   杀/v   3万/m   人/n   
此/rzs   国/n   曾/d   世界/n   最/d   富/vg   ，/wd   国力/n   匹敌/vi   美国/nsf   ，/wd   今天/t   身/ng   背/v   沉重/a   债务/n   ，/wd   穷/a   得/v   只/q   剩/v   牛肉/n   
长矛/n   穿/v   胸/ng   不/d   死/v   的/ude1   传奇/n   名将/n   ，/wd   是否/v   真/a 的/ude1   只是/d   运气/n   好/a   、/wn   能力/n   差/a   呢/y   ？/ww   
蛟龙/n   断/v   道/qv   吃/v   人/n   ！/wt   百姓/n   人/n   心慌/an   慌/a   ，/wd   老者/n   斩/v   蛟/ng   除恶/v   ！/wt   
女真/nz   后裔/n   守护/v   的/ude1   神秘/an   古墓/n   
历史/n   上/f   的/ude1   妲/ng   己/rr   到底/vi   长/a   什么样/ryv   
中国/ns   历史/n   上/f   所有/b   国/n 号/q   为/v   “/wyz   夏/tg   ”/wyy   的/ude1   王朝/n   和/cc   政权/n   ，/wd   大多/d   曾经/d   强盛/an   一时/t   
活捉/v   明/ag   教/ng   教主/n   方/q   腊/ng   的/ude1   不/d   是/vshi   武松/nr   ，/wd   却/d   更/d   出名/a   ，/wd   还/d   娶/v   了/y   史/ng   上/f   最/d   牛/ag   妓女/n   
诸葛亮/nr   为何/ryv   要/v   挥泪/vi   斩/v   马/n   谡/ng   ？/ww   一千八/m   百/m   年/qt   之后/f   ，/wd   马云/nr   告诉/v   你/rr   真正/d   原因/n   ！/wt   
康熙/nr   患/v   疟疾/n   ，/wd   洋人/n   献/v   药/n   治/v   好/a   ，/wd   康熙/nr   说/v   了/y   句/q   话/n   ，/wd   暴露/v   了/y   清朝/t   的/ude1   本质/n   
“/wyz   田/nr1 氏/ng   代/q   齐/tg   ”/wyy   是/vshi   怎么/ryv   回/qv   事/n   ？/ww   田/n   忌/v   在/p   最后/f   是/vshi   怎么/ryv   死/v   的/ude1   
盘点/n   历史/n   上/f   帝王/n   各种/rz   奇葩/n   死/v   法/b   ，/wd   他/rr   死/v   的/ude1   最/d   窝囊/a   ，/wd   死/v   的/ude1   莫名其妙/al   ！/wt   
看看/v   毛/nr1   主席/n   是/vshi   怎么/ryv   用/p   一/m   句/q   话/n   点评/v   十/m   大/a   元帅/n   的/ude1   。/wj   
古代/t   打仗/vi   为何/ryv   要/v   先/d   将军/n   打/v   ，/wd   一/m   决/vg   胜负/n   后/f   再/d   士兵/n   打/v   ，/wd   原来/d   藏/b   着/uzhe   个/q   大/a   秘密/a   
打/v   进/vf   日本/nsf   的/ude1   不/d   止/v   蒙古/ns   ，/wd   北方/s   哪个/ry   民族/n   仅/d   3000/m   人/n   就/d   差点/d   打下/v   九州/n   岛/n   
中国/ns   历史/n   上/f   四/m   大/a   谜团/n   ，/wd   最后/f   一个/mq   有/vyou   眉目/n   但是/c   一直/d   不/d   能/v   确定/v   
康熙/nr   除掉/v   鳌/ng   拜/v   设计/vn   的/ude1   ７/m   个/q   步骤/n   ，/wd   环环相扣/vl   ，/wd   看来/v   害人/vi   也/d   是/vshi   门/q   大/a   学问/n   啊/y   
古代/t   官员/n   被/pbei   抄/v   家/q   后/f   ，/wd   家中/s   女眷/n   命运/n   悲惨/a   
一/m   声/ng   叹息/vi   民国/n   后/f   消失/vi   的/ude1   著名/a   大学/n   有/vyou   哪些/ry   ？/ww   
李莲英/nr   死/v   后/f   墓地/n   被/pbei   挖/v   ，/wd   棺/ng   中/f   景象/n   令/v   人/n   心酸/a   ，/wd   其/rz   死因/n   有/vyou   三/m   种/q   说法/n   
《/wkz   哈/b   默/ng   手稿/n   》/wky   与/p   《/wkz   达/v 芬/b 奇/ag   笔记/n   》/wky   读后感/n   藤/n   枝/ng   投稿/vi   
毛/nr1   主席/n   怎样/ryv   评价/vn   99年/t   前/f   的/ude1   今天/t   
钨/n   矿/n   经营/vn   养活/v   十万/m   红军/n   
原来/d   项羽/nr   并非/v   不/d   愿/v   过/uguo   江东/ns   ，/wd   而是/c   过不去/vi   
溥仪/nr   才/d   登基/vi   就/d   建/v   皇陵/n   ，/wd   后来/t   却/d   葬/vg   了/y   个/q   假/a   皇陵/n   ，/wd   居然/d   还/d   是/vshi   私人/n   建造/v   
世界/n   历史/n   上/f   死亡/vi   人数/n   最/d   多/m   的/ude1   战争/n   ：/wp   清朝/t   的/ude1   太平天国/nz   运动/vn   死亡/vi   远/a   超/v   二战/n   
生活/vn   管理员/n   揭秘/v   毛/nr1   主席/n   一/m   天/qt   3/m   元/q   的/ude1   伙食费/n   都/d   吃/v   什么/ry   ？/ww   
此/rzs   君/ng   绰号/n   铁血/b   无/v 情/n   ，/wd   他/rr   对待/v   俘虏/n   的/ude1   办法/n   五花八门/bl   ，/wd   结果/n   都/d   整/m   成活/vi   死/a 人/n   
汉武帝/n   刘/nr1   彻/vg   ：/wp   雄才大略/nl   背后/f   的/ude1   哀/ag   鸿/ag   遍野/vi   
历史/n   上/f   唯一/b   一个/mq   被/pbei   诛/vg   十/m   族/ng   的/ude1   人/n   ——/wp   方孝/nr2   孺/w   
这/rzv   位/q   清朝/t   大臣/n   因为/c   写/v   书/n   赞美/v   了/y   华盛顿/nsf   ，/wd   被/pbei   曾国藩/nr   骂/v   汉奸/n   ，/wd   贬/v   为/v   平民/n   
大/a   军阀/n   吴佩孚/nr   的/ude1   墓/n   在/p   哪/ry   ？/ww   
谁/ry   言/vg   大/a   宋/tg   无/v   名将/n   ，/wd   盘点/vn   大/a   宋朝/t   的/ude1   九/m   大/a   名将/n   
历史/n   上/f   的/ude1   香/a   妃/ng   究竟/d   是/vshi   被/pbei   谁/ry   害/ng   死/v   的/ude1   ？/ww   她/rr   的/ude1   墓穴/n   终于/d   被/pbei   找到/v   了/y   ？/ww   
老/a   照片/n   ：/wp   1983年/t   时/ng   的/ude1   北京/ns   颐和园/ns   彩照/n   
李鸿章/nr   养生之道/n   ：/wp   忍/v   人/n   所/q   不/d 能/v   忍/v   
梁山/ns   好汉/n   ，/wd   谁/ry   死/v   得/v   最/d   惨/a   ，/wd   最后/f   一/m   位/q   最/d   可惜/a   
为何/ryv   称/v   卫宣公/nr   是/vshi   个/q   荒淫/a   无度/v   的/ude1   淫/ag   棍/ng   ？/ww   卫宣/nr2   公/ng   简介/n   
抗战/vi   牺牲/v   的/ude1   中共/n   最高/a   将领/n   ，/wd   有/vyou   个/q   县/n   以/p   他/rr   命名/v   ，/wd   如/v   不/d   牺牲/v   该/rz   授/vg   何/ry   军衔/n   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   寿命/n   最/d   长/a   的/ude1   五/m   位/q   皇帝/n   ，/wd   都/d   超过/v   了/y   八十/m   岁/qt   ！/wt   
日本/nsf   战败/vi   后/f   为何/ryv   能/v   迅速/a   崛起/vn   ？/ww   侵华/vn   天皇/n   总结/v   的/ude1   一/m   句/q   话/n   发人深省/vl   
唐朝/t   和/cc   宋朝/t   年/qt 间/f   ，/wd   为什么/ryv   很多/m   日本/nsf   女子/n   前往/v   中国/ns   呢/y   ？/ww   
韩国/nsf   人/n   评选/vn   的/ude1   亚洲/ns   五/m   大/a   名/q   君/ng   ，/wd   第一/m   当之无愧/vl   
乾隆/nr   的/ude1   一个/mq   宝贝/n   ，/wd   谁/ry   拥有/v   它/rr   谁/ry   倒霉/a   ，/wd   戴/v   笠/ng   就/d 是/vshi   其中/rz   一个/mq   案例/n   
女/b   人/n   与/p   金钱/n   ，/wd   对/p   西门/n   庆/vg   来说/vi   哪个/ry   更/d   重要/a   一些/mq   ？/ww   
乾隆/nr   皇帝/n   创下/v   三/m   项/q   世界/n   记录/v   ：/wp   至今/d   无/v   人/n   能/v   破/v   
堂堂/z   皇帝/n   被/pbei   个/q   下/vf   人/n   ，/wd   吓/v   得/v   魂飞魄散/al   ，/wd   一/m   夜间/t   ，/wd   从/p   皇帝/n   变成/v   了/y   大臣/n   
撒/v   贝宁/nsf   怎么/ryv   有/vyou   这么/rz   奇怪/v   的/ude1   姓氏/n   
祸害/n   大/a   秦/tg   帝国/n   ，/wd   此/rzs   人/n   之/rz   罪/n   不/d   亚于/v   赵/nr1   高/a   
主席/n   说/v   他/rr   挽救/v   了/y   革命/vn   ，/wd   朱德/nr   痛哭/vi   失去/v   能/v   将/d   ，/wd   他/rr   不/d   牺牲/v   就/d   没/d   后来/t   的/ude1   林彪/nr   
秦朝/t   灭亡/vi   之后/f   ，/wd   嬴/ng   氏/ng   一/m   族/ng   的/ude1   人/n   都/d   去/vf   哪/ry   了/y   ？/ww   
她们/rr   都/d   扮演/v   过/uguo   四/m   大/a   美人/nr2   谁/ry   才/d   是/vshi   你/rr   心目/n   中/f   真正/d   的/ude1   “/wyz   美/b   人/n   ”/wyy   ？/ww   
历史/n   上/f   都/d   自称/v   自己/rr   是/vshi   中华/nz   ，/wd   韩国/nsf   汉城/nsf   和/cc   越南/nsf   河内/nsf   对/p   比照/v   
世界/n   战争史/n   上/f   的/ude1   十/m   大/a   名将/n   ，/wd   唯一/b   中国/ns   人/n   竟/d   是/vshi   他/rr   ?/ww   
紫禁城/n   谁/ry   下令/v   建造/v   的/ude1   ，/wd   住/vi   过/uguo   的/ude1   第一/m   个/q   皇帝/n   是/vshi   谁/ry   
郑克/nr   塽/w   降/v   清/tg   后/f   ，/wd   大明/nz   最后/f   的/ude1   藩/ng   王朱术桂/nr   自缢/v   而/cc   亡/vg   ，/wd   拒绝/v   降/v   清/tg   。/wj   
揭秘/v   清代/t   最/d   悲/ag   摧/vg   的/ude1   皇帝/n   ：/wp   短命/a   、/wn   无/v   后/f   ，/wd   被/pbei   老/a   妈/n   当成/v   玩偶/n   （/wkz   图/n   ）/wky   
反攻/v   失败/vi   后/f   李自成/nr   从/p   陕南/ns   秘密/a   回/qv   到/v   陕北/ns   暂时/b   隐居/v   富/vg 县/n   太平/a   塬/ng   
宋江/nr   究竟/d   好/a 不/d   好色/a   ？/ww   梁山/ns   好汉/n   中/f   也/d   只有/c   这个/rz   人/n   说/v   出/vf   了/y   真相/n   
齐王田/nr   横/ag   不/d 肯/v   屈/nr1   节/q   ，/wd   五百/m   义士/n   慷慨/a   赴/v   死/v   
此/rzs 人/n   历/vg   事/n   七/m   帝/ng   ，/wd   八十/m   岁/qt   仍/d   不/d   肯/v   退休/vn   ，/wd   后/f   闹/v   出/vf   笑话/n   自/p   取/v   其/rz   辱/vg   
清朝/t   最/d   漂亮/a   的/ude1   格格/nz   们/k   ！/wt   
笑谈/n   ：/wp   原来/d   我们/rr   都/d   误会/vn   了/y   登/v   徒/ng   子/ng   
黑洞/n   趣/ag   图/n   ：/wp   这些/rz   冷门/n   知识/n   你/rr   又/d   听/v   过/uguo   那些/rz   
这/rzv   一/m   年/qt   ，/wd   长江/ns   、/wn   珠江/nz   、/wn   黄河/ns   、/wn   淮河/ns   ，/wd   特大/b   水灾/n   ，/wd   日本/nsf   人/n   却/d   落井下石/vl   
大阪/nsf   小贩/n   “/wyz   打败/v   ”/wyy   伊顿/nsf   生/v   
乾隆/nr   皇帝/n   下/vf   江南/ns   的/ude1   时候/n   ，/wd   为什么/ryv   太监/n   会/v   在/p   每/rz   道/qv   菜/n   里/f   放/v   一/m   大/a   勺/ng   白糖/n   ？/ww   
历史/n   上/f   有名/a   的/ude1   反/vi   诗/n   ，/wd   你/rr   觉得/v   那/rzv   首/m   最/d   霸气/an   
马/n   超/v   差点/d   改写/v   了/y   三/m   国/n   历史/n   ，/wd   幸好/d   有/vyou   此/rzs   人/n   在/p   ，/wd   马超才/nr   改/v   不/d   了/y   
苏轼/nr   ，/wd   高/a   俅/n   官场/n   发迹/vi   的/ude1   领路/vi   人/n   ？/ww   
中国/ns   名/q   震/vi   古今/n   的/ude1   三/m   大/a   神童/n   ：/wp   孔融/nr   、/wn   诸葛恪/nr   ，/wd   最后/f   一/m   位/q   恐怕/d   谁/ry   也/d   想不到/vl   
蒋介石/nr   曾/d   认为/v   有/vyou   两/m   个/q   人/n   能/v   取代/v   自己/rr   ，/wd   一/m   位/q   是/vshi   毛/nr1   主席/n   ，/wd   另/rz   一个/mq   却/d   是/vshi   他/rr   
刘/nr1   备/v   逃命/v   带/v   百姓/n   的/ude1   真实/an   目的/n   ，/wd   有/vyou   多少/ry   人/n   被/pbei   罗/b   贯/vg   中/f   骗/v   了/y   
这/rzv   十/m   位/q   才/d   艺/ng   过人/vi   的/ude1   风流/an   皇帝/n   ，/wd   看/v   谁/ry   更/d   风骚/n   ！/wt   
古代/t   中国/ns   人/n   公开/v   干/v   的/ude1   比/p   盗墓/vi   、/wn   挖/v   人/n   祖坟/n   还/d   缺德/a   的/ude1   事/n   
朱元璋/nr   ：/wp   痛/an   就/d   对/p   了/y   ，/wd   痛/an   才/d   能/v   快速/d   成长/vi   。/wj   
为什么/ryv   吴/nr1   三/m   桂/ng   打下/v   了/y   半/m   个/q   清代/t   江山/nr   ，/wd   自己/rr   却/d   做/v   不/d   成/v   皇帝/n   ？/ww   
洪秀全/nr   儿子/n   的/ude1   供词/n   究竟/d   写/v   了/y   什么/ry   ？/ww   竟/d   遭受/v   千/m   刀/q   剐/v   刮/v   的/ude1   凌/vg   迟/a   酷刑/n   
网友/n   说/v   ，/wd   果然/d   看/v   明朝/t   服装/n   还/d   得/v   看/v   韩国/nsf   古装/n   剧/n   ，/wd   你/rr   同意/v   吗/y   ？/ww   
二战/n   时/ng   那些/rz   惨绝人寰/vl   的/ude1   杀人/vi   魔窟/n   ，/wd   石家庄/ns   有/vyou   一个/mq   
西游/nz   世界/n   最/d   会/v   装傻/vi   的/ude1   人/n   是/vshi   谁/ry   ？/ww   拥有/v   超/v   强/ng   实力/n   ，/wd   总是/d   装傻/vi   充/v   愣/ag   ！/wt   
大唐/nz   后宫/n   的/ude1   传奇/n   女性/n   ：/wp   她/rr   是/vshi   四/m   朝/tg   太/d   皇太后/n   ，/wd   她/rr   的/ude1   死/v   是/vshi   千古/n   之/rz   谜/ng   
她/rr   是/vshi   被/pbei   金岳霖/nr   称为/v   人间/n   四月/t   天/qt   的/ude1   民国/n   才女/n   林徽/nr2   因/p   ，/wd   一生/n   多/m   段/q   感情/n   
康/ag   有/vyou   为/v   海外/s   成立/vi   “/wyz   保/v   皇/ng   公司/n   ”/wyy   ，/wd   16/m   年/qt   环游/v   世界/n   绕/v   地球/n   3/m   周/nr1   探险/vi   北极/ns   
秦始皇/nr   是/vshi   玉皇大帝/n   转世/vi   ?/ww   秦始皇陵/ns   是/vshi   天宫/n   翻版/n   
日本/nsf   南北朝/t   
“/wyz   中国/ns   古代/t   四/m 大/a   美女/n   ”/wyy   之/rz   首/m   西施/nr   的/ude1   最终/d   结局/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
庞涓/nr   加害/v   孙膑/nr   ，/wd   究竟/d   是/vshi   什么样/ryv   的/ude1   功利/n   促使/v   他/rr   这么/rz   做/v   ？/ww   
名门/n   淑媛/nr2   到/v   第一/m   淫/ag   妇/ng   潘/nr1   金莲/n   蒙冤/vi   千年/t   
你/rr   所/q   不/d   知道/v   的/ude1   客家人/n   的/ude1   历史/n   ！/wt   
刘备/nr   临终/vi   写/v   给/p   阿斗/nr   的/ude1   八/m   个/q   字/n   ，/wd   一千/m   多/m   年/qt   后/f   还/d   能/v   让/v   你/rr   这样/rzv   仰视/v   
皇上/n   和/cc   甄/nr1   嬛/w   都/d   不准/v   安/ag   陵/ng   容/ng   死/v   ，/wd   可/v   她/rr   还/d   是/vshi   自/p   尽/vi   了/y   ，/wd   暗中/d   出手/vi   的/ude1   人/n   是/vshi   他/rr   ！/wt   
家中/s   娘子/n   与/p   人/n   通奸/v   ，/wd   富商/n   心中/s   暗喜/v   欲/vg   休/v   妻/ng   
上海滩/ns   曾/d   出现/v   过/uguo   哪些/ry   翻云覆雨/vl   的/ude1   黑帮/n   教父/n   ？/ww   
揭秘/v   ：/wp   唐代/t   第一/m   才女/n   （/wkz   名/q   妓/w   ）/wky   薛涛/nr   的/ude1   情/n   史/ng   秘闻/n   
清朝/t   在/p   全国/n   共/d   设/v   哪/ry   9/m   个/q   总督府/n   ？/ww   他们/rr   是/vshi   在/p   今天/t   哪个/ry   城市/n   ？/ww   （/wkz   图/n   ）/wky   
秦始皇/nr   陵墓/n   惊/v   现/tg   僵尸/n   群/ng   为首/vi   僵尸/n   王/nr1   竟/d   是/vshi   它/rr   ?/ww   
袁世凯/nr   一/m 手/n   提拔/v   的/ude1   “/wyz   北洋/nz   三/m   杰/ag   ”/wyy   ，/wd   为何/ryv   在/p   他/rr   称帝/v   最/d   关键/n   时刻/n   掉/v   链子/n   ?/ww   
历史/n   上/f   唐宣宗/nr   是/vshi   如何/ryv   当/p   上/f   皇帝/n   的/ude1   ?/ww   
哈萨克族/nz   的/ude1   开始/v   ：/wp   哈萨克/nsf   汗/n   国/n   的/ude1   军事/n   和/cc   军备/n   
美国/nsf   人/n   认为/v   的/ude1   史/ng   上/f   最/d   具/vg   影响力/n   战役/n   排名/vi   ，/wd   这/rzv   场/qv   中国/ns   战役/n   唯一/b   入选/v   前/f   十/m   
三国雄/nr   主/ag   “/wyz   刘/nr1   三/m   刀/q   ”/wyy   ！/wt   害/n   死/v   了/y   关张/v   ，/wd   绑/v   住/vi   了/y   赵云/nr   ，/wd   克制/vn   了/y   诸葛亮/nr   ！/wt   
你/rr   道/qv   诸葛亮/nr   真是/d   隐居/v   南阳/nr   吗/y   ？/ww   他/rr   不过/c   是/vshi   在/p   学/v   姜/nr1   太公/n   钓鱼/vi   
抗战/vi   前/f   的/ude1   中国/ns   基本/a   统一/vn   ？/ww   恰恰相反/c   ：/wp   一/m   团/n   乱麻/n   
吴/nr1   国/n   灭/v   楚/tg   ，/wd   最后/f   得到/v   了/y   什么/ry   ？/ww   
身边/s   有/vyou   这种/r   长相/n   的/ude1   小心/a   啦/y   ！/wt   盘点/n   历史/n   上/f   帝王/n   的/ude1   五/m   种/q   异/ag   相/d   （/wkz   图片/n   慎/ag   看/v   ）/wky   
史/ng   上/f   获/v   “/wyz   文/ng   正/d   ”/wyy   谥/vg   号/q   的/ude1   五/m   大名/n   臣/ng   
在/p   古代/t   ，/wd   为什么/ryv   砍/v   头/q   要/v   去/vf   宣武门/ns   外/f   菜市/n   口/q   ？/ww   
大/a   明朝/t   中/b 人/n   人/n   皆/d   佩/v   的/ude1   兵器/n   ：/wp   雁/n   翎/ng   刀/q   
他/rr   生/v   为/v   明朝/t   人/n   ，/wd   死/v   为/v   明朝/t   鬼/n   ，/wd   以/p   三千/m   对/p   敌军/n   二十万/m   ，/wd   最后/f   仰天/d   一/m   笑/v   
是/vshi   什么/ry   让/v   侵华/vn   日军/n   在/p   中国/ns   犯/ng   下/vf   种种/q   暴行/n   ，/wd   答案/n   是/vshi   这/rzv   五/m   个/q   字/n   。/wj   
民国/n   时候/n   的/ude1   美女/n   照片/n   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   好/a   美/b   
他/rr   只/q   在/p   《/wkz   三国演义/nz   》/wky   最后/f   一/m   回/qv   出场/vi   ，/wd   敌人/n   却/d 说/v   诸葛亮/nr   也/d   比/p   不/d   上/f   他/rr   
华国锋/nr   夫人/n   你/rr   想/v   不/d   到/v   有/vyou   多/m   低调/n   ，/wd   曾经/d   骑车/vi   上下班/v   ，/wd   多数/m   人/n   不知/v   其/rz   姓名/n   
中国/ns   历史/n   上/f   掌/ng   控/v   军权/n   最/d   大/a   的/ude1   宦官/n   、/wn   其/rz   罪行/n   千刀万剐/nl   都/d   不/d   为/v   过/uguo   
飞/vi   将/d   吕布/nr   ，/wd   勇冠三/nr   军/n   的/ude1   吕布/nr   为何/ryv   会/v   被/pbei   擒/v   杀/v   ？/ww   
汉中/ns   最/d   显赫/a   的/ude1   “/wyz   七/m 大/a   姓/v   ”/wyy   是/vshi   什么/ry   ？/ww   看/v   看/v   是否/v   有/vyou   您/rr   的/ude1   姓氏/n   ？/ww   
开/v   疆/ng   拓/v   土/n   的/ude1   大/a   功臣/n   何以/d   被/pbei   描述/vn   为/v   大/a   反/vi   贼/n   ？/ww   
满清/t   权/n   臣/ng   鳌/ng   拜/v   ：/wp   揭开/v   吴/nr1   三/m   桂/ng   一/m   事/n   足以/d   看出/v   鳌/ng   拜/v   的/ude1   精明/an   
平阳/nr2   公主/n   一生/n   有/vyou   几/m   任/v   丈夫/n   ？/ww   平阳/nr2   公主/n   生平/n   简介/n   
关/n   羽/ng   到底/vi   有/vyou   几/m   个/q   儿子/n   ？/ww   关/n   索/vg   、/wn   大刀/n   关/v   胜/v   真是/d   关/v   羽/ng   的/ude1   后人/n   吗/y   ？/ww   
二战/n   结束/v   后/f   ，/wd   法国/nsf   男人/n   处罚/vn   那些/rz   和/cc   德军/n   有/vyou   关系/n   的/ude1   女人/n   
袁世凯/nr   死/v   前/f   后悔/v   称帝/v   ，/wd   他/rr   对/p   友人/n   说/v   ：/wp   我/rr   读书/vi   少/a   ，/wd   不/d   该/rz   称帝/v   ！/wt   
揭秘/v   黑暗/an   的/ude1   清朝/t   ！/wt   清军/n   入/v   关/v   后/f   屠杀/vn   几千万/m   无辜/n   百姓/n   ！/wt   
十/m   张/q   老/a   照片/n   带/v   你/rr   看/v   80/m   年代/n   的/ude1   中国/ns   ，/wd   年轻人/n   补/v   补课/vi   吧/y   
外国人/n   会/v   玩/v   ：/wp   十九/m   世纪/n   的/ude1   艺术/n   人像/n   摄影/vi   
呼和浩特/ns   西北/s   一/m   小镇/n   出/vf   了/y   三/m   朝/tg   太祖/n   真正/d   的/ude1   是/vshi   王侯/n   将/d   相/d   满/a   街/n   走/v   
你/rr   不/d   知道/v   天地会/n   的/ude1   思想/n   工作/vn   有/vyou   多/m   成功/an   
鬼/n   谷子/n   告诉/v   你/rr   ：/wp   成功/an   要/v   跟/p   对/p   人/n   、/wn   走/v   对/p   路/n   、/wn   做/v   对/p   事/n   ，/wd   选择/vn   比/p   努力/an   重要/a   
民族/n   的/ude1   脊梁/n   ！/wt   图/n   看/v   我国/n   古代/t   六/m 大/a   帝王/n   陵墓/n   ，/wd   其中/rz   一/m   陵/ng   芳草/n   萋/n   萋/n   
《/wkz   雍正/nr   王朝/n   》/wky   邬思道/nr   为什么/ryv   说/v   自己/rr   害/ng   死/v   了/y   坎儿/n   ？/ww   真相/n   在/p   这里/rzs   ！/wt   
哇/y   ！/wt   中国/ns   历史/n   上/f   华人/n   在/p   外国/n   也/d   创立/v   过/uguo   王国/n   ，/wd   还有/v   7/m   个/q   王国/n   出现/v   过/uguo   ~/w   
三/m   个/q   皇帝/n   、/wn   两/m   个/q   鸡蛋/n   和/cc   一个/mq   特殊/a   机构/n   的/ude1   真实/an   故事/n   
玄武/nr2   门/q   之/rz   战/vg   ，/wd   李世民/nr   的/ude1   得力/a   助手/n   秦叔宝/nr   （/wkz   秦琼/nr   ）/wky   在/p   哪里/rys   ？/ww   
秦穆公/nr   的/ude1   神仙/n   女婿/n   
这/rzv   座/q   城市/n   差点/d   成为/v   新/a   中国/ns   首都/n   
毛泽东/nr   最/d   喜爱/vn   的/ude1   历史/n   人物/n   ：/wp   与/p   他/rr   同/p   谱/ng   诗篇/n   ，/wd   为/v   他/rr   翻案/vi   洗冤/v   
此/rzs   皇帝/n   才/d   是/vshi   中国/ns   第一/m   位/q   女皇/n   ，/wd   但/c   有/vyou   实/ng   无/v   名/q   ，/wd   发明/vn   砍/v   断/v   四肢/n   的/ude1   刑罚/n   
这个/rz   太监/n   了不得/a   ，/wd   吃/v   皇帝/n   的/ude1   饭/n   还/d   睡/v   了/y   他/rr   的/ude1   女人/n   ，/wd   甚至/d   最后/f   还/d   要/v   了/y   他/rr   命/vg   
1万/m   多/m   名/q   志愿军/n   战俘/n   去/vf   台/q   ：/wp   不/d   服从/v   身上/s   被/pbei   刺/v   “/wyz   反/vi   共/d   抗/v   俄/b   ”/wyy   
他/rr   一/m   张/q   嘴/n   将/d   秦国/ns   玩弄/v   于/p   股/q   掌/ng   之中/f   杀死/v   秦始皇/nr   12/m   个/q   儿子/n   10/m   个/q   女儿/n   
十/m   张/q   图/n   ，/wd   十/m   段/q   话/n   告诉/v   你/rr   什么/ry   叫做/v   旷/vg   世/ng   奇才/n   ！/wt   
卫星/n   拍/v   到/v   南极/ns   金字塔/n   ，/wd   坐标/n   却/d   被/pbei   抹掉/v   ，/wd   无法/v   解释/vn   的/ude1   人造/b   圆球/n   再次/d   出现/v   
官渡/ns   之/rz   战/vg   成/v   也许/d   攸/ng   ，/wd   败/vi   也许/d   攸/ng   
这/rzv   四/m   种/q   古代/t   酷刑/n   你/rr   听说/v   过/uguo   吗/y   ？/ww   最/d   残忍/an   的/ude1   就/d 是/vshi   凌迟/nr   
曾经/d   越南/nsf   自称/v   “/wyz   中华/nz   ”/wyy   如今/t   却/d   急忙/d   划清/v   界限/n   
国共/n   两/m   党/n   都/d   不/d   喜欢/vi   的/ude1   他/rr   ，/wd   值得/v   称赞/v   的/ude1   是/vshi   他/rr   坚持/v   照顾/v   病/n   妻/ng   26/m   年/qt   
八九十/m   年代/n   彩色/b   老/a   照片/n   ，/wd   小时候/t   最/d   盼望/v   赶集/vi   ，/wd   看看/v   是/vshi   不/d   是/vshi   以前/f   的/ude1   印象/n   
中国/ns   的/ude1   盛世/n   为/v   什么/ry   都/d   在/p   朝代/n   建立/v   之/rz   初/ng   ？/ww   
石达开/nr   兵/n   败/vi   后/f   留/v   下/vf   三/m   处/vi   窖藏/v   ：/wp   两/m   处/vi   盗掘/vn   后/f   被/pbei   叫/vi   停/vi   ，/wd   第三/m   处/vi   至今/d   无/v   人/n   知/v   
修/v   门/q   五千两/m   ，/wd   补/v   裤子/n   五百两/m   ，/wd   咸丰/nr   为何/ryv   治/v   不/d   了/y   内务/n   府/ng   ？/ww   
明朝/t   宰相/n   改革家/n   张/q   居/v   正/d   ，/wd   下/vf   场/qv   为何/ryv   如此/rzv   之/rz   惨/a   
此/rzs   人/n   随/p   刘/nr1   备/v   一路/mq   升迁/vi   ，/wd   晚年/t   位/q   极/ng   人/n   臣/ng   ，/wd   诸葛亮/nr   见到/v   他/rr   竟/d   主动/an   下/vf   拜/v   ！/wt   
民国/n   时期/n   的/ude1   天然/b   大/a   美女/n   ，/wd   第五/m   个/q   最/d   美/b   ，/wd   如今/t   谁/ry   能/v   相比/vi   
幽默/a   笑话/n   有/vyou   个/q   农夫/n   ，/wd   听/v   人/n   说/v   “/wyz   令尊/n   ”/wyy   二/m   字/n   
朝廷/n   都/d   灭亡/vi   了/y   ，/wd   可/v   史/ng   上/f   唯一/b   女/b   将军/n   驻守/v   的/ude1   城池/n   ，/wd   敌人/n   还/d   不/d   敢/v   来犯/vi   
演义/n   吕/nr1   布/vg   最/d   强/ng   ,/wd   正史/n   张飞/nr   不/d   把/qv   吕/nr1   布/vg   放在眼里/vl   。/wj   
为什么/ryv   说/v   武昌起义/nz   的/ude1   成功/an   离不开/v   张/q   之/rz   洞/n   的/ude1   大力/d   “/wyz   支持/vn   ”/wyy   ？/ww   
三/m   国/n   哪/ry   员/ng   大将/n   ，/wd   曹操/nr   夸张/vi   赞/vg   其/rz   胜过/v   孙/nr1   武/ag   ？/ww   
此/rzs   人/n   黑/a   虎/n   转世/vi   ，/wd   战败/vi   后/f   直到/v   李世/nr   民/ng   答应/v   厚/a   葬/vg   旧/a   主/ag   ，/wd   他/rr   才/d   归顺/v   
元朝/t   末年/f   著名/a   将领/n   王保保/nr   到底/vi   是/vshi   不/d   是/vshi   汉人/n   ？/ww   
秦始皇陵/ns   为何/ryv   到/v   现在/t   还/d   不/d   能/v   动土/vi   ？/ww   真相/n   令/v   人/n   干/v   感叹/v   ！/wt   
老/a   照片/n   里/f   的/ude1   广西/ns   风情/n   
英/b   法/b   联军/n   洗劫/vn   圆明园/ns   ，/wd   当/p   打开/v   一/m   处/vi   马车/n   房/n   时/ng   ，/wd   劫掠/vn   的/ude1   士兵/n   集体/n   愕然/an   
清朝/t   最/d   标致/nz   的/ude1   “/wyz   格格/nz   ”/wyy   ，/wd   一生/n   郁郁/z   而/cc   终/vg   ，/wd   完全/a   不/d   输/v   范冰冰/nr   
吕/nr1   后/f   给/p   刘邦/nr   戴/v   绿帽子/n   ，/wd   后果/n   很/d   严重/a   ，/wd   一个/mq   妙/an   招/v   化险为夷/vl   
55年/t   国/n   军/n   头号/b   战犯/n   为何/ryv   突/vg   返/v   大陆/n   ，/wd   竟是/v   一/m   张/q   报纸/n   救/v   了/y   他/rr   
图/n   看/v   慈禧/nr2   太后/n   起居/n   生活/vn   私/ag   密/a   物品/n   ，/wd   追求/vn   精致/a   奢华/a   
日军/n   的/ude1   噩梦/n   ，/wd   世界/n   第一/m   机枪/n   手/n   ，/wd   48/m   小时/n   里/f   打/v   死/v   1500/m   名/q   日本/nsf   兵/n   ！/wt   
明朝/t   军事/n   上/f   的/ude1   4/m   个/q   第一：/m   拿破仑/nrf   、/wn   腓/w   特/ag   烈/a   靠边/vi   站/vi   
毛/nr1   主席/n   本/q   将/d   开国/b   大典/n   定/v   在/p   元旦/t   ，/wd   而/cc   斯大林/nrf   的/ude1   一/m   句/q   话/n   却/d   让/v   主席/n   改变/v   主意/n   
风流/a   的/ude1   乾隆/nr   皇帝/n   为何/ryv   把/qv   第三/m   位/q   皇后/n   打入冷宫/vl   ，/wd   难道/d   是/vshi   玩/v   腻/v   了/y   ？/ww   
对/p   手/n   都/d   不/d   禁/v   称赞/v   ！/wt   国/n   人/n   心目/n   中/f   民族/n   大/a   救星/n   毛/nr1   主席/n   ，/wd   外国人/n   如何/ryv   评价/vn   
元朝/t   和/cc   成吉思汗/nrf   的/ude1   蒙古/ns   帝国/n   有/vyou   何/ry   区别/n   ，/wd   不/d   是/vshi   一/m   家/q   吗/y   ？/ww   
溥仪/nr   登基/vi   大典/n   上/f   ，/wd   载/qt   沣/nr1   连/d   说/v   三/m   声/ng   “/wyz   快/a   完/vi   了/y   啊/y   ”/wyy   ，/wd   结果/n   真/a 的/ude1   悲/ag   催/v   了/y   
中国/ns   最/d   古老/a   的/ude1   县/n   ，/wd   唯/d   一三千/m   多/m   年/qt   都/d   没有/v   改过/vi   名字/n   的/ude1   县/n   
《/wkz   三国演义/nz   》/wky   10/m   大/a   经典/n   语录/n   ，/wd   说/v   破/v   天地/n   人/n   ！/wt   
带/v   你/rr   直/d   击/vg   独立/an   前/f   的/ude1   外/f   蒙古/ns   ，/wd   已经/d   完全/a   苏/b   化/v   ，/wd   找/v   不/d   到/v   一点/mq   中国/ns   的/ude1   影子/n   
曾/d   被/pbei   林彪/nr   力主/v   枪决/v   ，/wd   后/f   因/p   毛/nr1   主席/n   一/m   句/q   话/n   获救/vi   
二战/n   德军/n   中/f   的/ude1   外国/n   士兵/n   ，/wd   有/vyou   两/m   类/q   ，/wd   德国/nsf   人/n   也/d   搞/v   不/d   定/v   ，/wd   只得/d   妥协/vi   
最/d   有/vyou   艳福/n   北洋军阀/nl   ：/wp   24/m   个/q   老婆/n   中/f   有/vyou   妓女/n   、/wn   戏子/n   ，/wd   还有/v   朝鲜/nsf   和/cc   日本/nsf   人/n   
李信/nr   李广李陵/nr   ，/wd   李/nr1   门/q   三/m   代/q   名将/n   却/d   三/m   代/q   悲剧/n   ，/wd   揭示/v   了/y   一个/mq   什么/ry   道理/n   ？/ww   
恺撒/nrf   与/p   埃及/nsf   艳/a   后/f   的/ude1   儿子/n   恺撒/nrf   里昂/ns   为何/ryv   必须/d   死/v   ？/ww   原因/n   或许/d   与/p   想象/v   不/d   同/p   
曹操/nr   究竟/d   霸占/v   过/uguo   多少/ry   美女/n   ？/ww   悉数/d   铜/n   雀/ng   台/q   里/f   的/ude1   绝/ag   代/q   佳人/n   。/wj   
走/v   下/vf   神坛/n   的/ude1   袁崇焕/nr   以及/cc   所谓/v   宁/ag   远/a   宁/ag   锦/ag   大捷/n   
清末/t   变法/vi   “/wyz   六/m   君子/n   ”/wyy   ，/wd   为/v   救国/vi   捐躯/vi   ，/wd   却/d   在/p   刑场/n   被/pbei   围观/vi   百姓/n   扔/v   白菜/n   帮子/n   
相面/v   的/ude1   僧人/n   断定/v   ：/wp   这个/rz   卖艺/vi   的/ude1   贫苦/a   女孩/n   必定/d   显贵/n   ，/wd   后来/t   她/rr   成/v   了/y   皇后/n   
历史/n   上/f   第一/m   个/q   被/pbei   大臣/n   废掉/v   的/ude1   皇帝/n   ，/wd   他/rr   真/a   的/ude1   27/m   天/qt   做/v   了/y   一千/m   多/m   件/q   坏事/n   ？/ww   
骂/v   人/n   无数/m   的/ude1   鲁迅/nr   ，/wd   为何/ryv   一生/n   中/f   从来/d   没有/v   骂/v   过/uguo   蒋介石/nr   ？/ww   
实/a   拍/v   考古/vn   出土/v   的/ude1   12400/m   年/qt   前/f   的/ude1   不/d   腐/vg   神秘/an   犬/ng   ，/wd   牙齿/n   齐全/a   大脑/n   完好/a   。/wj   
张学良/nr   和/cc   赵四/nr   小姐/n   的/ude1   爱情/n   传奇/n   
11/m   张/q   罕见/a   老/a   照片/n   直/d   击/vg   清末/t   最底层/n   贫苦/a   老百姓/n   日常/b   生活/vn   的/ude1   真实/an   情况/n   
这/rzv   名/q   国/n   军/n   将领/n   用/p   一/m   招/v   ，/wd   给/p   了/y   林彪/nr   最/d   耻辱/n   的/ude1   一/m   次/qv   败绩/n   
直/d   击/vg   民国/n   收/v   尸/ng   人/n   ，/wd   看/v   后/f   使/v   人/n   好/a   心酸/a   
慈禧/nr2   太后/n   有心/v   将/d   裕德龄/nr   许配/v   他人/rr   ，/wd   却/d   被/pbei   光绪帝/n   从中/d   阻拦/vn   ！/wt   
底下/f   有/vyou 人/n   使/v   绊/ng   子/ng   ，/wd   上面/f   有/vyou   人/n   上/f   眼药/n   ，/wd   张/q   謇/ng   只能/v   靠/v   登报/vi   卖/v   字/n   筹/v   旅费/n   
盟军/n   专/d   拍/v   德军/n   的/ude1   可怜/v   样/ng   ，/wd   德军/n   自己/rr   拍/v   的/ude1   斯大林/nrf   格/ng   勒/v   战役/n   “/wyz   好看/a   ”/wyy   多/m   了/y   
能/v   气死/v   皇帝/n   的/ude1   皇后/n   最终/d   沦为/v   大臣/n   的/ude1   王妃/n   
古/tg   今/tg   打发/v   无聊/an   的/ude1   有效/a   方式/n   
十/m   大元帅/n   打仗/vi   各有千秋/vl   ，/wd   但/c   要/v   论/ng   单打/n   独斗/nr2   ，/wd   谁/ry   才/d   是/vshi   其中/rz   高手/n   呢/y   ？/ww   
不良/a   人/n   中/f   最/d   生/v   猛/a   的/ude1   将军/n   ，/wd   一/m   招/v   龙/n   吟/vg   功/n   毁/v 掉/v   半/m   个/q   战场/n   
明朝/t   十/m   大/a   叛/w   臣/ng   都/d   是/vshi   怎么/ryv   死/v   的/ude1   ，/wd   他们/rr   的/ude1   子孙/n   都/d   有/vyou   什么样/ryv   的/ude1   结局/n   ？/ww   
他/rr   是/vshi   蒋介石/nr   的/ude1   救命/vi   恩人/n   ，/wd   日本/nsf   人/n   专/d   打/v   他/rr   ，/wd   宋庆龄/nr   因为/c   他/rr   大/a   骂/v   蒋介石/nr   
曾国藩/nr   能/v   打败/v   太平/a   军/n   ，/wd   这个/rz   人/n   打/v   了/y   一/m   场/qv   关键/n   战役/n   ，/wd   决定/v   了/y   全局/n   
女皇/n   武/ag   则/d   天/qt   四/m   大/a   著名/a   男/b   宠/v   的/ude1   悲惨/a   结局/n   
老/a   照片/n   ：/wp   直/d   击/vg   1942年/t   时/ng   山东/ns   泰安/ns   的/ude1   百姓/n   生活/vn   实况/n   
古人/n   “/wyz   秋后/t   处决/v   ”/wyy   有/vyou   什么/ry   科学/n   依据/n   ？/ww   
老/a   照片/n   1959年/t   的/ude1   上海滩/ns   
毛/nr1   主席/n   1951年/t   说/v   了/y   一/m   句/q   话/n   ，/wd   令/v   美国/nsf   人/n   抓/v   狂/a   ，/wd   这/rzv   话/n   也/d   就/d   主席/n   敢/v   说/v   ！/wt   
老/a   照片/n   直/d   击/vg   ：/wp   二战/n   德国/nsf   占领/v   下/vf   的/ude1   法国/nsf   女性/n   ，/wd   铁血/b   柔情/n   令/v   人/n   称赞/v   
日本/nsf   人/n   在/p   台湾/ns   玩弄/v   女性/n   ，/wd   终于/d   酿成/v   了/y   大祸/n   
黄帝/nr   后裔/n   张/q   姓/v   的/ude1   进/vf   来/vf   看看/v   
历史/n   上/f   的/ude1   非人/b   类/q   皇帝/n   ，/wd   最/d   疯狂/a   变态/n   不如/v   畜生/n   的/ude1   帝王/n   究竟/d   做/v   了/y   什么/ry   事/n   ？/ww   
秦始皇/nr 造/v   兵马俑/n   的/ude1   目的/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   不/d   是/vshi   为了/p   陪葬/vi   ！/wt   
到/v   日本/nsf   奈良/ns   去/vf   旅游/vn   的/ude1   得/v   小心/a   了/y   ！/wt   那里/rzs   的/ude1   鹿/n   专门/d   “/wyz   欺负/v   ”/wyy   外地/s   游客/n   
大唐/nz   最后/f   的/ude1   守护/v   者/k   ——/wp   归/v   义/ng   忠魂/n   张/q   议/v   潮/n   
这/rzv   三/m   个/q   人/n   的/ude1   私心/n   让/v   三/m   兴/v   汉/tg   室/n   成/v   了/y   笑话/n   ！/wt   
在/p   明朝/t   节/q   节/q   败退/vi   时/ng   ，/wd   他/rr   一/m   炮/n   打/v   飞/vi   了/y   努尔哈赤/nrf   ，/wd   让/v   清军/n   明白/an   了/y   一个/mq   道理/n   
纳粹/n   集中营/n   中/f   的/ude1   囚犯/n   妓院/n   ，/wd   除了/p   生命/n   ，/wd   女性/n   丧失/v   更/d   多/m   的/ude1   是/vshi   尊严/n   ，/wd   残忍/an   
十二/m   句/q   鬼/n   谷子/n   名言/n   ，/wd   不愧/d   为/v   历史/n   上/f   最/d   牛/ag   的/ude1   老师/n   
红色/n   三明/ns   历史/n   上/f   这/rzv   场/qv   战役/n   你/rr   听说/v   过/uguo   吗/y   ？/ww   它/rr   以/p   少/a   胜/v   多/m   ，/wd   是/vshi   反/vi   “/wyz   围剿/v   ”/wyy   中/f   重要/a   一/m   次/qv   的/ude1   战役/n   
民国/n   初/ng   年/qt   ，/wd   三/m   雄/ag   聚会/vi   ，/wd   袁世凯/nr   为何/ryv   没有/v   谋害/v   孙中山/nr   与/p   黄兴/nr   ？/ww   
如果/c   没有/v   左宗棠/nr   ，/wd   中国/ns   现在/t   的/ude1   国土/n   面积/n   不/d   到/v   800万/m   
这个/rz   小/a   村庄/n   的/ude1   汉子/n   多次/mq   击退/v   日军/n   上千/m   人/n   扫荡/v   ！/wt   
同/p   是/vshi   吕/nr1   雉/ng   情敌/n   ，/wd   戚姬/nr   被/pbei   虐/ag   成/v   “/wyz   人/n   彘/w   ”/wyy   ，/wd   薄姬/nr   何以/d   幸免/vi   并/cc   最终/d   称/v   后/f   ？/ww   
他/rr   身/ng   在/p   曹/nr1   营/vg   心/n   在/p   汉/tg   默默无闻/vl   ，/wd   是/vshi   有意/vi   为/v   之/rz   还/d   是/vshi   命运/n   使/v   然/rz   
古代/t   没有/v   电/n   ，/wd   天/qt   黑/a   的/ude1   时候/n   他们/rr   都/d   在/p   做/v   什么/ry   ？/ww   
清廷/n   最为/d   悲/ag   催/v   的/ude1   皇后/n   家族/n   ，/wd   一个/mq   被/pbei   逼/v   殉葬/v   ，/wd   一个/mq   身后/f   备受/v   折/vi   辱/vg   
他/rr   主政/v   民国/n   最/d   短命/a   的/ude1   一个/mq   省/n   十/m   余/m   年/qt   ，/wd   留下/v   的/ude1   一/m   句/q   话/n   至今/d   仍/d   能/v   感动/v   中国/ns   
老/a   大/a   还/d   没/d   死/v   呢/y   ，/wd   老二/n   怎么/ryv   可以/v   擅/vg   作/v   主张/v   提/v   什么/ry   让位/vi   让贤/vi   
西游记/nz   里/f   这/rzv   几/m   张/q   汉/tg   服/v   照/ng   也/d   挺/ag   不错/a   的/ude1   ，/wd   真实/an   
烧/vi   杀/v   奸/ng   抢/v   ，/wd   日寇/n   在/p   胶东/ns   欠/v   下/vf   的/ude1   又/d   一/m   笔/q   血债/n   ——/wp   惨绝人寰/vl   的/ude1   营/vg   南/f   惨案/n   
张国焘/nr   晚年/t   请求/v   中央政府/n   给予/vx   生活/vn   补助/vn   ，/wd   毛/nr1   主席/n   得知/v   后/f   批示/n   了/y   一/m   句/q   话/n   
此/rzs   国/n   亡国/vi   800/m   年/qt   ，/wd   但/c   重新/d   独立/an   后/f   ，/wd   转眼/d   就/d   成/v   世界/n   霸主/n   
她/rr   是/vshi   清/tg   太祖/n   努尔哈赤/nrf   最后/f   的/ude1   宠/v   妃/ng   ，/wd   多/m   尔/y   衮/w   的/ude1   生母/n   ，/wd   最后/f   被/pbei   逼/v   死/v   于/p   殉葬/v   
二十七/m   张/q   床位/n   ，/wd   二十七/m   年/qt   不/d   上/f   朝/tg   ，/wd   为了/p   修道/v   残害/v   宫女/n   的/ude1   皇帝/n   ？/ww   
美女/n   一/m   年/qt   “/wyz   开/v   房/n   ”/wyy   上百/m   次/qv   ，/wd   惹/v   大明/nz   湖畔/n   容/ng   嬷嬷/n   怒骂/v   
民间/n   传说/n   ，/wd   后宫/n   中/f   ，/wd   皇后/n   妃子/n   们/k   大/a   长/a   指甲/n   的/ude1   由来/n   ！/wt   
后宫/n   中/f   最/d   会/v   玩/v   的/ude1   皇帝/n   ，/wd   就/d   属/v   他/rr   花样/n   多/m   ，/wd   还/d   喜欢/vi   受/v   虐/ag   
《/wkz   亮剑/nr2   》/wky   李/nr1   云/vg   龙/n   三/m   挺/ag   机枪/n   换/v   张大彪/nr   ，/wd   钟伟/nr2   把/qv   旅/vg   部/q   唯/d   一一/d   匹/q   马/n   给/p   炮兵/n   骑/v   
古代/t   的/ude1   后宫/n   妃/ng   嫔/w   算计/v   太/d   多/m   ，/wd   为/v   皇帝/n   宠/v   幸/vg   一/m   夜/tg   竟/d   想/v   出/vf   这/rzv   法子/n   
建/v   市/n   60/m   周年/q   丨/w   马鞍山/ns   的/ude1   这些/rz   地/ude2   标/ng   ，/wd   见证/n   老/a   马鞍山/ns   人/n   的/ude1   集体/n   记忆/n   
逼/v   曹操/nr   离婚/vi   的/ude1   彪/q   悍/w   女人/n   丁/o   夫人/n   
打/v   什么/ry   打/v   ？/ww   我/rr   给/p   你/rr   东西/n   不/d   就/d   完/vi   了/y   
他/rr   是/vshi   洪/ag   帮/v   大/a   佬/ng   ，/wd   面对/v   日军/n   的/ude1   鸿门宴/n   ，/wd   他/rr   喝/vg   下/vf   一/m   杯/ng   酒/n   感动/v   了/y   国民党/n   高层/n   
130/m   年/qt   前/f   的/ude1   日本/nsf   妓院/n   老/a   照片/n   ：/wp   妓女/n   被/pbei   关/v   在/p   笼子/n   里/f   任/v   客人/n   挑选/v   
盗墓/vi   圈/qv   传奇/n   ：/wp   “/wyz   闻/v   家/q   ”/wyy   的/ude1   鼻子/n   比/p   狗/n   还/d   灵/ng   ，/wd   这里/rzs   有/vyou   一/m   例子/n   
《/wkz   步步/q   惊/v   心/n   ./wj   丽/ag   》/wky   兄妹/n   乱/d   伦/ng   ？/ww   历史/n   上/f   真实/an   的/ude1   高丽/nr   王朝/n   乱/d   伦/ng   是/vshi   常态/n   ！/wt   
世界/n   上/f   美女/n   最/d   多/m   的/ude1   国家/n   ：/wp   因为/c   女性/n   太/d   多/m   ，/wd   这个/rz   国家/n   连/d   美女/n   都/d   嫁/v   不/d   出去/vf   
这/rzv   两/m   个/q   省/n   的/ude1   兵/n   一个/mq   最/d   强悍/an   ，/wd   一个/mq   最/d   霸气/an   ，/wd   但/c   开国/b   元帅/n   最/d   多/m   的/ude1   是/vshi   另外/c   省/n   
崇/ag   陵/ng   地/ude2   宫/ng   被/pbei   忽视/v   的/ude1   几/m   件/q   随/p   葬/vg   物品/n   ，/wd   竟/d   隐藏/v   着/uzhe   光绪/nr   皇帝/n   临终/vi   前/f   的/ude1   憾/ag   恨/v   ！/wt   
战地/n   上/f   的/ude1   姐妹/n   ./wj   对/p   越/vg   反击/vn   战/vg   中/f   的/ude1   女兵/n   们/k   
他/rr   是/vshi   最/d   惨/a   总统/n   ，/wd   没/d   人/n   没/d   权/n   没/d   钱/n   ，/wd   却/d   凭/p   这/rzv   件/q   事/n   敢/v   跟/p   毛/nr1   主席/n   提/v   划/v   江/nr1   而/cc   治/v   
大逆不道/vl   ！/wt   让/v   乾隆/nr   皇帝/n   龙颜/nr2   大/a   怒/vg   的/ude1   妖/w   人/n   逆/vg   书案/n   
还/d   记得/v   《/wkz   至/p   尊/ag   红颜/n   》/wky   为/v   贾静雯/nr   而/cc   死/v   的/ude1   李君羡/nr   吗/y   ？/ww   原来/d   在/p   历史/n   上/f   是/vshi   真/a   的/ude1   
嘉庆/nr   皇帝/n   真/a   的/ude1   这么/rz   无能/a   ？/ww   不/d   是/vshi   ，/wd   其实/d   嘉庆/nr   早已/d   是/vshi   无力回天/vl   ，/wd   图/n   若/c   奈何/v   
5/m   个/q   秘书/n   眼中/s   的/ude1   林彪/nr   ，/wd   有/vyou   料/n   有血有肉/al   
三/m   国/n   各/rz 路/n   英雄/n   ，/wd   见面/vi   一/m   通/v   方言/n   听/v   不/d   懂/v   怎么办/ryv   ？/ww   
人民币/n   有/vyou   高/a   科技/n   防伪/vn   ，/wd   那/rzv   古代/t   银票/n   都/d   是/vshi   如何/ryv   防伪/vn   的/ude1   呢/y   ？/ww   |/w   视频/n   
国人/n   残/vg   遭/v   杀害/v   ，/wd   凶手/n   刑/n   罪/n   豁免/v   ，/wd   那天/r   台北/ns   民众/n   挥拳/vi   冲/v   上/f   了/y   街/n   
东亚/ns   最/d   自信/an   国家/n   ，/wd   一/m   查/v   历史/n   ，/wd   其/rz   四/m   大/a   王国/n   分别/d   由/p   中国/ns   四/m   个/q   省/n   的/ude1   人/n   建立/v   
苏联/ns   时期/n   的/ude1   摩托车/n   ：/wp   有些/rz   型号/n   在/p   今天/t   看来/v   也/d   不/d   落后/a   
短短/z   三十/m   多/m   个/q   字/n   ，/wd   你/rr   就/d   可以/v   记/ng   清楚/a   中国/ns   的/ude1   朝代/n   
三/m   国/n   中/f   他/rr   因/p   狠/d   辣/an   而/cc   被/pbei   尊称/v   为/v   “/wyz   刀/q   圣/ag   ”/wyy   ，/wd   死/v   后/f   千年/t   被/pbei   刨/v   出/vf   竟/d   是/vshi   两/m   具/vg   女尸/n   
慈安/nr2   太后/n   死亡/vi   的/ude1   历史/n   真相/n   。/wj   
德国/nsf   人/n   拍/v   胸脯/n   说/v   这/rzv   桥/n   保/v   80年/t   不/d   坏/a   ，/wd   他们/rr   赢/v   了/y   ，/wd   百/m   多/m   年/qt   了/y   ，/wd   还/d   好/a   好/a   的/ude1   
民国/n   初/ng   年/qt   ，/wd   哪/ry   种/q   方言/n   差/a   一/m   票/n   成为/v   国语/n   ？/ww   
王开玺/nr   ：/wp   晚/tg   清/tg   官员/n   滥用/v   私刑/n   残酷/an   超乎/v   想象/v   
金庸/nr   小说/n   中/f   最/d   聪明/a   的/ude1   她/rr   ，/wd   为了/p   救/v   他/rr   甘愿/v   丧命/vi   ，/wd   然而/c   他/rr   还是/c   不/d   爱/v   她/rr   
历史/n   上/f   骇人听闻/vl   的/ude1   大规模/b   人口/n   灭/v   杀/v   
二战/n   时期/n   希特勒/nrf   进攻/vn   苏联/ns   的/ude1   真正/d   动机/n   ，/wd   在/p   这里/rzs   
外界/n   盛传/v   毛泽东/nr   已经/d   去世/vi   ，/wd   毛泽东/nr   本人/rr   是/vshi   如何/ryv   回击/v   去世/vi   传闻/n   的/ude1   ？/ww   
令/v   人/n   害臊/a   不已/vi   的/ude1   帝王/n   选/v   妃/ng   
靖康/nr2   之/rz   耻/ag   ：/wp   北宋/t   灭亡/vi   后/f   六千/m   女/b   俘/ng   的/ude1   悲惨/a   遭遇/v   
李世民/nr   最/d   爱/v   的/ude1   女儿/n   ：/wp   最终/d   为何/ryv   因/p   一个/mq   和尚/n   而/cc   上吊/vi   自杀/vi   ，/wd   孩子/n   下落不明/vl   
珍/ag   妃/ng   ，/wd   光绪/nr   最/d   宠爱/v   的/ude1   女子/n   ，/wd   却/d   被/pbei   慈/ag   禧/ng   沉井/n   而/cc   死/v   ，/wd   死/v   前/f   还/d   与/p   慈禧/nr2   对/p   呛/vi   
真实/a   中/f   唯一/b   击败/v   过/uguo   吕布/nr   的/ude1   人/n   ，/wd   为何/ryv   三国演义/nz   不/d   写/v   他/rr   ？/ww   
孝恭/nr2   仁/ag   皇后/n   为什么/ryv   不/d   喜欢/vi   亲生/b   儿子/n   雍正/nr   
刨/v   一/m   刨/v   清朝/t   皇帝/n   的/ude1   祖先/n   们/k   
12/m   岁/qt   嫁/v   给/p   比/p   自己/rr   大/a   31/m   岁/qt   的/ude1   男人/n   ，/wd   15/m   岁/qt   生/v   子/ng   ，/wd   曾/d   给/p   帝王/n   带/v   绿帽子/n   
此/rzs 人/n   资历/n   堪/vg   比/p   元帅/n   却/d   没/d   军衔/n   ，/wd   最后/f   职位/n   却/d   比/p   元帅/n   还要/v   高/a   
如今/t   所谓/v   的/ude1   名媛/nr2   ，/wd   大/a 都/d   是/vshi   些/q   社交/n   关系/n   复杂/a   的/ude1   交际花/n   
哪个/ry   皇帝/n   比/p   他/rr   惨/a   一家子/n   全/a   想/v   抢/v   他/rr   皇位/n   
乾隆/nr   年/qt 间/f   竟然/d   发生/v   过/uguo   可怕/a   的/ude1   “/wyz   借/v   尸/ng   还魂/vi   ”/wyy   案件/n   
中国/ns   历史/n   上/f   三/m   大/a   猛将/n   ，/wd   三/m   国/n   吕布/nr   虽/c   勇猛/an   但/c   不/d   能/v   入/v   榜/n   ！/wt   
雍正/nr   为什么/ryv   和/cc   十四/m   弟允/nr   禵/w   不/d 和/cc   ？/ww   
毛泽东/nr   为/v   了/y   什么/ry   事/n   “/wyz   借/v   钱/n   ”/wyy   ，/wd   他们/rr   的/ude1   借条/n   又/d   是/vshi   怎么/ryv   回/qv   事/n   ？/ww   
这个/rz   民国/n   军阀/n   葬礼/n   极为/d   盛大/b   ：/wp   万人空巷/vl   ，/wd   百姓/n   自发/d   参加/v   
“/wyz   鬼子/n   进/vf   村/n   ”/wyy   都/d   抢/v   些/q   什么/ry   吃/v   ？/ww   
可/v   叹/vg   ：/wp   匈奴/n   王/nr1   曾经/d   求/v   娶/v   过/uguo   已经/d   是/vshi   皇太后/n   的/ude1   吕/nr1   雉/ng   
实/a   拍/v   ：/wp   清朝/t   晚期/t   威/ng   震天/vi   下/vf   的/ude1   八旗/n   子弟/n   ，/wd   让/v   老佛爷/n   十分/d   怀念/v   
除了/p   打天下/vi   ，/wd   刘邦/nr   还有/v   一/m   项/q   本事/n   至今/d   无/v   人/n   能/v   及/cc   ！/wt   你/rr   一定/b   不/d   知道/v   是/vshi   什么/ry   
从/p   她/rr   死/v   后/f   ，/wd   汉朝/t   由/p   被/pbei   匈奴/n   欺负/v   到/v   挺胸/vi   抬头/vi   的/ude1   华丽/a   转身/vi   
苏联/ns   红军/n   史/ng   上/f   奇葩/n   的/ude1   二/m   “/wyz   夫/ng   ”/wyy   之/rz   争/v   
历史/n   上/f   有/vyou   哪些/ry   皇帝/n   死/v   于/p   纵/ag   欲/vg   过度/vi   ？/ww   
最/d   荒唐/an   的/ude1   王爷/n   ：/wp   以/p   办/v   丧事/n   上瘾/vi   取乐/vi   ，/wd   还/d   爱/v   吃/v   祭品/n   ，/wd   结果/n   离奇/an   而/cc   亡/vg   
古代/t   战袍/n   上/f   为什么/ryv   要/v   打/v   上/f   圆/vg   钉/v   ？/ww   
一个/mq   藩属/n   国/n   ，/wd   屡屡/d   索要/v   领土/n   ，/wd   大清/nr2   皇帝/n   竟然/d   一再/d   退让/vi   ，/wd   最终/d   全部/m   给予/vx   
王震/nr   组建/v   红军/n   师/ng   ，/wd   结果/n   151/m   人/n   写/v   请假/vi   条/q   ，/wd   仅/d   两/m   人/n   自愿/v   跟随/v   他/rr   ，/wd   为何/ryv   
古/tg   今/tg   第一/m   长/a   联/vg   有/vyou   何/ry   特别/d   为何/ryv   陈毅/nr   郭沫若/nr   毛泽东/nr   等/udeng   都/d   对/p   它/rr   赞赏/v   有加/dl   
唐高宗/nr   为什么/ryv   主动/an   要求/v   退/v   位/q   ，/wd   令武/nr2   则/d   天/qt   摄政/v   ？/ww   
史/ng   上/f   有名/a   的/ude1   关/v   羽/ng   专业户/n   ，/wd   文革/n   时期/n   因/p   流氓罪/n   劳教/vi   一/m   年/qt   ，/wd   现/tg   过/uguo   幸福/an   生活/vn   
藤/n   甲/m   兵/n   为何/ryv   刀枪不入/vl   比/p   铁/n   制/k   的/ude1   盔甲/n   还/d   好/a   用/p   
雍正/nr   和/cc   他/rr   的/ude1   甄/nr1   嬛/w   们/k   （/wkz   一/m   ）/wky   出人意料/vl   的/ude1   后宫/n   
杨/nr1   过/uguo   苦/an   等/udeng   十六/m   年/qt   不/d   如/v   她/rr   痴情/a   邓稼/nr   先/d   失踪/vi   28/m   年/qt   夫人/n   一直/d   不/d   离/v   不/d   弃/vg   
你/rr   知道/v   “/wyz   伊丽莎白/nrf   二/m   世/ng   ”/wyy   还/d   是/vshi   英国/ns   使用/v   最/d   长/a   的/ude1   君主/n   纪年/v   吗/y   ？/ww   
断送/v   满清/t   王朝/n   的/ude1   真正/d   罪魁祸首/nl   不/d   是/vshi   袁世凯/nr   ，/wd   而是/c   他/rr   
她/rr   曾经/d   是/vshi   共和国/n   第一/m   夫人/n   ，/wd   临终/vi   前/f   忏悔/vn   ，/wd   她/rr   后悔/v   过/uguo   吗/y   ？/ww   
绝版/vi   慈禧/nr2   太后/n   老/a   照片/n   ，/wd   原来/d   慈禧/nr2   是/vshi   这样/rzv   爱美/nr2   
古代/t   人治/nr2   咽炎/n   ，/wd   就/d   用/p   这/rzv   几/m   味/ng   药/n   。/wj   
《/wkz   水浒传/nz   》/wky   中/f   ，/wd   最/d   臭名昭著/vl   的/ude1   不/d   是/vshi   西门/n   庆/vg   ，/wd   还有/v   他们/rr   
中国/ns   古代/t   社会/n   的/ude1   恐怖/an   习俗/n   
康熙/nr   爷/ng   到底/vi   想/v   传/ng   位/q   给/p   谁/ry   ？/ww   为何/ryv   四/m   阿哥/n   最终/d   胜/v   出/vf   ？/ww   
顺治/t   皇帝/n   选择/vn   康熙/nr   当/p   皇帝/n   ，/wd   放弃/v   最/d   喜欢/vi   的/ude1   福/n   全/a   ，/wd   只/q   因为/c   一/m   场/qv   疾病/n   
中国/ns   最/d   长寿/an   的/ude1   老/a   夫妻/n   ：/wp   结婚/vi   将/d   近/a   一/m   百年/mq   ，/wd   大家庭/n   已经/d   有/vyou   七八十/m   口/q   人/n   
小夜曲/n   ︱/w   机长/n   救/v   了/y   两/m   飞机/n   人命/n   奖励/vn   300万/m   多/m   吗/y   ？/ww   
当年/t   石/ng   达/v   开/v   没有/v   率领/v   20万/m   精锐/an   出走/vi   ，/wd   太平天国/nz   命运/n   又/d   会/v   如何/ryv   ？/ww   
为了/p   功利/n   ，/wd   设计/vn   杀害/v   发妻/n   ，/wd   几/m   年/qt   后/f   ，/wd   发妻/n   鬼魂/n   复仇/vi   
乾隆/nr   挖/v   明朝/t   王妃/n   墓/n   石门/ns   现/tg   八/m 字/n   将/d   其/rz   吓坏/v   后/f   修/v   佛/n   香/a   阁/ng   辟邪/v   
匈奴/n   人/n   是/vshi   白/a   种/q   人/n   还/d   是/vshi   黄/nr1   种/q   人/n   ？/ww   为什么/ryv   说/v   汉武帝/n   没有/v   打败/v   匈奴/n   人/n   ？/ww   
这个/rz   国家/n   拥/v   兵/n   80万/m   ，/wd   分裂/vi   了/y   三/m   国/n   同盟/n   ，/wd   结果/n   在/p   14/m   天/qt   之内/f   亡国/vi   
太平天国/nz   谜/ng   案/ng   疑点/n   丛丛/q   数千万/m   两/m   宝藏/n   是/vshi   真/a   的/ude1   存在/v   吗/y   ？/ww   
越南/nsf   历代/n   古/tg   地图/n   ，/wd   简直/d   就/d   是/vshi   山寨/n   版/n   中国/ns   
反/vi   董/nr1   同盟/n   瓦解/v   是/vshi   袁绍/nr   的/ude1   错/v   吗/y   ？/ww   事实上/bl   他/rr   曾/d   提出/v   一个/mq   拯救/v   汉朝/t   的/ude1   计划/n   
艳福/n   不/d   浅/a   的/ude1   崇祯/nr2   皇帝/n   ，/wd   后妃/n   不/d   施/vg   粉/ag   黛/ng   素/ag   颜/ng   有/vyou   多/m   美/b   ，/wd   亡国/vi   之/rz   时/ng   死/v   太/d   惨烈/an   
揭秘/v   姜/nr1   维/ng   带领/v   蜀/b   汉/tg   走向/v   灭亡/vi   的/ude1   六/m   大/a   原因/n   
此/rzs   人/n   是/vshi   二战/n   名将/n   ，/wd   希特勒/nrf   若/c   听/v   他/rr   的/ude1   ，/wd   或/c   能/v   赢得/v   战争/n   
中国/ns   历史/n   上/f   最后/f   一/m   位/q   女/b   皇帝/n   ，/wd   与/p   小/a   叔/n   一起/s   被/pbei   射/v   杀/v   
一/m   代/q   战神/n   霍/nr1   去病/v   很/d   可能/v   是/vshi   这个/rz   原因/n   被/pbei   人/n   秘密/a   处死/v   ，/wd   而/cc   不/d   是/vshi   病/n   死/v   
康熙/nr   爷/ng   和/cc   乾隆/nr   爷/ng   ，/wd   都/d   是/vshi   顶/ng   着/uzhe   这样/rzv   的/ude1   发型/n   下/vf   江南/ns   玩耍/vi   的/ude1   
唯一/b   与/p   皇帝/n   同/p   名字/n   的/ude1   中药/n   ，/wd   但是/c   很/d   多/m   人/n   却/d   不/d   知道/v   ！/wt   
一/m   代/q   名/q   将/d   被/pbei   刻画/v   成/v   小人/n   ，/wd   罗/nr1 成/v   死/v   在/p   他/rr   的/ude1   手里/s   ，/wd   历史/n   上/f   的/ude1   他/rr   被/pbei   歪曲/v   太/d   多/m   
清代/t   宫廷/n   贵妇/n   ，/wd   为何/ryv   爱/v   穿/v   “/wyz   高跟鞋/n   ”/wyy   ？/ww   鞋跟/n   儿/ng   最高/a   多少/ry   公分/q   ？/ww   
卡斯特罗/nrf   访问/vn   苏联/ns   时/ng   为何/ryv   要/v   戴/v   两/m   块/q   劳力/n   士/ng   ？/ww   
八十/m   年代/n   中期/f   的/ude1   中国/ns   -----/wp   多少/ry   人/n   的/ude1   童年/t   记忆/n   
我/rr   的/ude1   父亲/n   韩复榘/nr   |/w   韩子华/nr   
孝/ng   庄/ag   皇后/n   临终/vi   前/f   留下/v   一个/mq   大/a   难题/n   ，/wd   康熙/nr   至/p   死/v   无/v   解/v   ，/wd   35/m   年/qt   后/f   雍正/nr   解决/v   
揭秘/v   唯一/b   死/v   在/p   自己/rr   人/n   手中/s   的/ude1   五虎/nr2   上将/n   ，/wd   只/q   因/p   他/rr   的/ude1   死亡/vi   早已/d   埋/v   下/vf   伏笔/n   
貂/n   蝉/n   的/ude1   几/m   种/q   下落/vi   
好色/a   有/vyou 钱/n   的/ude1   明朝/t   老头子/n   养/v   了/y   一/m   班/n   女/b   戏子/n   ，/wd   结果/n   闹/v   出/vf   来/vf   许多/m   笑话/n   
民间/n   故事/n   ：/wp   判官/n   李/nr1   
二战/n   日本/nsf   并非/v   无条件/d   投降/v   ，/wd   唯一/b   条件/n   令/v   人/n   深思/vi   
中国/ns   历史/n   上/f   及/cc   演义/n   中/f   战/vg   力/vg   最/d   强/ng   的/ude1   五/m   大/a   猛将/n   
老/a   照片/n   中/f   邓小平/nr   、/wn   华国锋/nr   谈笑风生/vl   互相/d   敬酒/vi   ，/wd   看/v   起来/vf   亲密无间/vl   
这些/rz   宋朝/t   士兵/n   为什么/ryv   敢/v   在/p   都城/n   开封/ns   强/ng   抢/v   民女/n   ？/ww   仅仅/d   因为/c   宋/tg   太祖/n   这/rzv   句/q   话/n   
中国/ns   的/ude1   太监/n   怎么/ryv   来/vf   的/ude1   ，/wd   绝对/a   不/d   是/vshi   你/rr   从/p   书/n   上/f   看到/v   的/ude1   那样/rzv   
一个/mq   老人/n   在/p   墓地/n   扫/v   了/y   很/d   多/m   雪/n   ，/wd   把/qv   雪/n   装入/v   瓶子/n   去/vf   卖/v   ，/wd   竟/d   还/d   有/vyou   很多/m   人/n   来/vf   买/v   
民间/n   传说/n   ：/wp   姐夫/n   骗/v   小/a   姨/n   妹/n   ，/wd   小/a   姨/n   妹/n   卖/v   甥女/n   
万历/nz   朝鲜/nsf   战争/n   中/f   ，/wd   大量/m   倭寇/n   死/v   于大明/nr   的/ude1   “/wyz   化学武器/nl   ”/wyy   下/vf   
大/a   汉奸/n   汪精卫/nr   的/ude1   书法/n   作品/n   欣赏/v   
吉尔吉斯斯坦/nsf   人/n   自称/v   是/vshi   西汉/t   名将/n   李陵/nr2   的/ude1   后人/n   ？/ww   
解密/vi   日本/nsf 人/n   基因/n   ：/wp   日本/nsf   人/n   的/ude1   祖先/n   到底/vi   是/vshi   什么/ry   人/n   ？/ww   跟/p   中国/ns   人/n   什么/ry   关系/n   ？/ww   
朝鲜/nsf   战争/n   结束/v   后/f   的/ude1   韩国/nsf   ：/wp   路边/s   摊/ng   还/d   使用/v   汉字/nz   
徐庶/nr   投奔/v   曹操/nr   前/f   做/v   了/y   一/m   件/q   什么/ry   事/n   让/v   诸葛亮/nr   很/d   不/d   爽/ag   
七/m   张/q   震撼/vn   的/ude1   朝鲜/nsf   战争/n   老/a   照片/n   ：/wp   看/v   完/vi   令/v   人/n   潸然泪下/vl   ，/wd   希望/v   战争/n   不再/d   发生/v   
周恩来/nr   总理/n   喝酒/vi   最/d   多/m   的/ude1   一/m   次/qv   是/vshi   哪/ry   次/qv   ？/ww   总理/n   的/ude1   行为/n   感动/v   在场/vi   人/n   
此/rzs   国王/n   想/v   娶/v   唐朝/t   公主/n   ，/wd   被/pbei   拒绝/v   后/f   不惜/v   发动/v   战争/n   ，/wd   战败/vi   后/f   还/d   死/v   皮/n   要/v   通婚/vi   
杨/nr1   氏/ng   迁徙/vn   分布/vi   ，/wd   杨/nr1   家人/nr2   必/d   看/v   ！/wt   
1896年/t   李鸿章/nr   访/v   俄/b   曾/d   收/v   受/v   巨额/b   贿赂/v   ？/ww   
毛/nr1   主席/n   认为/v   朱元璋/nr   打仗/vi   排名/vi   第二/m   ，/wd   朱元璋/nr   究竟/d   厉害/an   在/p   哪/ry   ？/ww   
江青/nr   为什么/ryv   不/d   愿/v   被/pbei   称作/v   毛泽东/nr   夫人/n   ?/ww   不/d   靠/v   他/rr   吃饭/vi   
放下/v   成见/n   摘/v   下/vf   有色/b   眼镜/n   清朝/t   为/v   封建/an   制度/n   背/v   了/y   太/d   多/m   黑锅/n   
明朝/t   老百姓/n   的/ude1   生活/vn   水平/n   比/p   今日/t   如何/ryv   ？/ww   
武松/nr   打/v   死/v   的/ude1   是/vshi   什么/ry   品种/n   的/ude1   老虎/n   呢/y   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   最/d   尊贵/a   的/ude1   三/m   大/a   姓/v   ，/wd   在/p   古代/t   可/v   是/vshi   非常/d   要/v   注意/v   的/ude1   ！/wt   
令/v   人/n   不寒而栗/vl   的/ude1   古代/t   酷刑/n   ，/wd   为/v   杀害/v   处女/n   而/cc   发明/vn   ，/wd   成为/v   吸血鬼/n   传说/n   之/rz   源/ng   
第48/m   章/q   悲壮/an   的/ude1   殉难/vi   （/wkz   2/m   ）/wky   
五/m   位/q   开国/b   元帅/n   与/p   山/n   城堡/n   战役/n   
比/p 起/vf   戚继光/nr   ，/wd   倭寇/n   更/d   恨/v   他/rr   ，/wd   但/c   他/rr   却/d   被/pbei   世人/n   唾骂/v   ，/wd   被/pbei   后世/n   遗忘/v   ，/wd   为什么/ryv   
在/p   华北/ns   的/ude1   山东/ns   却/d   是/vshi   华东/ns   七/m   省/n   一/m   市/n   之一/rz   ，/wd   华北/ns   华东/ns   是/vshi   如何/ryv   形成/v   的/ude1   
曾国藩/nr   、/wn   曾国荃/nr   兄/ng   与/p   弟/n   对/p   金钱/n   名利/n   心态/n   迥异/z   却/d   相通/vi   
南洋/ns   抗战/vi   英雄/n   后人/n   聚首/vi   云南/ns   感念/v   祖辈/n   奉献/v   泪/n   洒/vi   现场/s   
这/rzv   位/q   皇帝/n   不/d   爱/v   江山/nr   ，/wd   不/d   爱/v   美/b   人/n   ，/wd   却/d   酷爱/v   做/v   木工/n   ，/wd   终/vg   导致/v   明朝/t   的/ude1   灭亡/vi   
那些/rz   不为人知/vl   的/ude1   三/m   国/n   冷/a   知识/n   
梁启超/nr   的/ude1   子女/n   ，/wd   都/d   堪称/v   人/n 中/f   龙凤/n   
古/tg   罗马/nsf   士兵/n   的/ude1   婚姻/n   和/cc   美好/a   的/ude1   退休/vn   生活/vn   
《/wkz   三国演义/nz   》/wky   开篇/n   词/n   作者/n   杨慎/nr   的/ude1   人生/n   悲歌/n   ，/wd   谁/ry   人/n   知/v   ？/ww   
一/m   代/q   天骄/n   折/vi   戟/ng   东海/ns   ：/wp   成/v   吉/ag   思/ng   汗/n   攻打/v   日本/nsf   ，/wd   “/wyz   神秘/an   力量/n   ”/wyy   让/v   其/rz   二/m   度/qv   溃败/v   
冷/a   知识/n   ：/wp   宫殿/n   的/ude1   屋脊/n   上端/s   坐/v   着/uzhe   两/m   匹/q   “/wyz   马/n   ”/wyy   ，/wd   你/rr   都/d   看到/v   了/y   吗/y   ？/ww   
慈禧/nr2   太后/n   做/v   过/uguo   一/m   件/q   最/d   阴毒/a   的/ude1   事/n   ，/wd   可怕/a   的/ude1   程度/n   让/v   武/nr1 则/d 天/qt   的/ude1   脸/n   都/d   吓/v   白/a   了/y   ！/wt   
直/d   击/vg   百年/mq   前/f   的/ude1   袁世凯/nr   墓地/n   ：/wp   陵墓/n   规模/n   宏大/a   堪/vg   比/p   清朝/t   皇陵/n   
假如/c   诸葛亮/nr   当初/t   不要/d   执意/d   用/p   马/n   谡/ng   守/v   街/n   亭/ng   ，/wd   换/v   成/v   此/rzs   两/m   人/n   ，/wd   会/v   发生/v   什么/ry   ？/ww   
作为/v   中国/ns   抗战/vi   的/ude1   王牌/n   ，/wd   足足/d   生产/vn   了/y   8万/m   支/q   ，/wd   至今/d   仍/d   装备/n   于/p   印度/nsf   军队/n   
董必武/nr   是/vshi   他/rr   引路/vi   人/n   ，/wd   许世友/nr   在/p   他/rr   手下/s   当/p   过/uguo   兵/n   ，/wd   李先念/nr   称/v   他/rr   “/wyz   老/a   班长/n   ”/wyy   
一/m   座/q   碑/n   坊/ng   成为/v   中国/ns   国耻/n   ，/wd   有/vyou 人/n   还/d   想/v   让/v   中国/ns   人/n   因/p   此/rzs   一/m   千年/t   抬/v   不/d   起/vf   头/q   ？/ww   ！/wt   
这/rzv   位/q   皇太后/n   到/v   死/v   还是/c   处女/n   ？/ww   她/rr   嫁/v   给/p   自己/rr   舅舅/n   的/ude1   背后/f   ，/wd   有/vyou   什么/ry   难言之隐/nl   
46/m   年/qt   国共/n   内战/n   前夜/t   ，/wd   周/nr1   总理/n   为了/p   谁/ry   失声/vi   痛哭/vi   ？/ww   
别/d   看/v   蒙古人/nz   天下/n   无敌/vi   ，/wd   4万/m   人/n   被/pbei   中国/ns   南方/s   一个/mq   小/a   部落/n   打/v   得/v   只/q   剩下/v   3千/m   
她/rr   是/vshi   军统/n   美女/n   特工/n   ，/wd   色/ng   诱/vg   汉奸/n   一/m   把/qv   好/a   手/n   ！/wt   一/m   件/q   事/n   之后/f   竟/d   被/pbei   送/v   进/vf   疯人院/n   
考古/n   专家/n   最/d   想/v   挖/v   的/ude1   三/m   大/a   中国/ns   古墓/n   ，/wd   有/vyou   一个/mq   省/n   就/d   占/v   了/y   2/m   个/q   
假如/c   没有/v   恶劣/a   天气/n   ，/wd   希特勒/nrf   能/v   拿下/v   莫斯科/nsf   吗/y   ？/ww   
“/wyz   本能/n   寺/ng   之/rz   变/v   ”/wyy   ：/wp   丰臣秀/nr   吉/ag   力挽狂澜/vl   
鲜为人知/vl   ：/wp   一个/mq   为/v   袁世凯/nr   效命/v   的/ude1   日本/nsf   “/wyz   高级/a   间谍/n   ”/wyy   ！/wt   
湘西/ns   惊/v   曝/vg   “/wyz   鬼/n   结婚/vi   ”/wyy   事件/n   
这个/rz   学校/n   的/ude1   女人/n   你/rr   敢/v   娶/v   ？/ww   每天/r   追/v   着/uzhe   你/rr   要/v   为/v   你/rr   生/v   八/m   个/q   孩子/n   
揭秘/v   古代/t   皇帝/n   驾/ng   崩/v   后/f   ，/wd   怎么/ryv   处理/v   后宫/n   三千/m   佳丽/n   
名/q   扬/vg   世界/n   的/ude1   中国/ns   八/m   大/a   血战/n   2/m   
内战/n   前夜/t   中国/ns   残酷/an   照/ng   
未/d   解/v   之/rz   谜/ng   ——/wp   400/m   年/qt   前/f   的/ude1   明朝/t   “/wyz   核/n   ”/wyy   爆炸/vn   
历史/n   上/f   夏/tg   姬/nr1   到底/vi   有/vyou   多/m   妖娆/an   ？/ww   
她/rr   是/vshi   红军/n   女/b   团长/n   却/d   曾/d   被俘/vi   做/v   妾/n   五十/m   年/qt   后/f   再/d   遇/v   前夫/n   他/rr   已/d   是/vshi   副/b   国/n   级/q   
诸侯/n   派/v   军队/n   去/vf   偷/v   割/v   王室/n   的/ude1   粮食/n   ，/wd   是/vshi   什么/ry   体验/vn   
假如/c   赵云/nr   未/d   投靠/v   刘备/nr   ！/wt   三/m   国/n   结局/n   可能/v   就/d   是/vshi   蜀/b   国/n   统一/vn   了/y   ？/ww   
盘点/n   中国/ns   古代/t   奇葩/n   避孕/vi   方法/n   ：/wp   按/p   穴/ng   流/ng   精/a   
诸葛亮/nr   为何/ryv   排/v   古今/n   军/n 师/ng   第一/m   ？/ww   因/p   他/rr   和/cc   别的/rzv   军/n 师/ng   有别/v   ，/wd   毛/nr1   主席/n   有/vyou   一/m   评语/n   
14/m   张/q   照片/n   揭秘/v   华/ag   国/n   锋/ag   晚年/t   生活/vn   ：/wp   一/m   位/q   神态/n   安详/an   老人/n   鲜为人知/vl   的/ude1   一/m 面/q   
农村/n   的/ude1   老人/n   总/b   说/v   照片/n   会/v   勾/v   魂/n   ，/wd   原来/d   真/a   有/vyou   其/rz   事/n   。/wj   
袁世凯/nr   死/v   时/ng   ，/wd   原配/n   夫人/n   于/p   氏/ng   情感/n   崩溃/vi   ，/wd   竟/d   嚎啕/d   大/a   哭/v   ：/wp   你/rr   一/m   辈/q   对不起/v   我/rr   
没有/v   PS/n   的/ude1   年代/n   ，/wd   她们/rr   美/b   得/v   让/v   现在/t   的/ude1   明星/n   都/d   自/p   叹/vg   不如/v   
此/rzs   民族/n   的/ude1   祖先/n   是/vshi   蚩尤曾/nr   和/cc   汉族/nz   祖先/n   炎黄/b   大战/n   现成/b   兄弟/n   共/d   御/vg   外/f   辱/vg   
中国/ns   人民/n   空军/n   巾帼/b   英烈/n   志/vg   
郑成功/nr   收复/v   台湾/ns   副/b   功绩/n   ：/wp   300/m   黑人/n   亲兵/n   及/cc   第1/m   位/q   解放/vn   黑/a   奴/ng   的/ude1   伟人/n   
六十/m   岁/qt   前/f   他/rr   还/d   默默无闻/vl   ，/wd   后来/t   怎么/ryv   就/d   当/p   上/f   汉武帝/n   的/ude1   丞相/n   
这个/rz   皇帝/n   选/v   太子/n   太/d   荒诞/an   ，/wd   不/d 用/v   试卷/n   却/d   用/p   猫/n   跟/p   处女/n   ，/wd   最后/f   选/v   出来/vf   了/y   他/rr   ！/wt   
世界/n   历史/n   上/f   ，/wd   中国/ns   的/ude1   战争/n   赔款/vi   是/vshi   最/d   多/m   的/ude1   吗/y   ？/ww   
金岳霖/nr   为什么/ryv   会/v   是/vshi   评价/vn   最/d   好/a   的/ude1   第三者/n   
蒋介石/nr   干/v   了/y   哪/ry   件/q   事儿/n   ，/wd   让/v   毛/nr1   主席/n   因此/c   认为/v   蒋介石/nr   必败/v   无疑/d   
麦克阿瑟/nrf   ：/wp   英雄/n   还是/c   恶魔/n   
韩信/nr   的/ude1   结局/n   为什么/ryv   会/v   那么/rz   惨/a   ？/ww   从/p   这/rzv   三/m   件/q   事/n   可以/v   看出/v   
《/wkz   甄/nr1   嬛/w   传/ng   》/wky   中/f   “/wyz   智/ng   障/ng   ”/wyy   小/a   主/ag   智商/n   太/d   感人/a   ，/wd   皇上/n   讽刺/v   她/rr   ，/wd   她/rr   还/d   当/p   是/vshi   调情/vn   
此/rzs   浪人/n   害/ng   了/y   川/ng   岛/n   芳/ag   子/ng   一生/n   ，/wd   分裂/vi   中国/ns   ，/wd   刺杀/v   张作霖/nr   ，/wd   还/d   骗/v   了/y   一/m   大/a   笔/q   钱/n   
建国/vi   初/ng   我国/n   对/p   苏/b   输送/v   劳工/n   内幕/n   
吕布/nr   的/ude1   缺点/n   是/vshi   有/vyou   勇/ag   无/v   谋/v   ，/wd   他/rr   的/ude1   缺点/n   却/d   是/vshi   有/vyou   脑子/n   却/d   太/d   迟钝/an   ，/wd   曹操/nr   笑/v   了/y   
孔明/nr   是/vshi   司马懿/nr   的/ude1   老师/n   ，/wd   揭露/v   一个/mq   三/m   国/n   惊人/a   内幕/n   
曾经/d   控制/vn   了/y   半/m   个/q   地球/n   大/a   英/b   帝国/n   为何/ryv   会/v   衰弱/an   
雍正/nr   的/ude1   熹/ng   贵妃/n   ，/wd   母/ng   凭/p   子贵/nr2   ，/wd   一生/n   荣/ag   华/ag   ，/wd   成为/v   清朝/t   最/d   长寿/an   的/ude1   太后/n   
白/a   江口/ns   海战/v   ，/wd   唐朝/t   海军/n   打/v   了/y   中/f   日/ng   之间/f   的/ude1   第一/m   仗/n   
乾隆/nr   生母/n   究竟/d   是/vshi   谁/ry   ？/ww   为何/ryv   他/rr   的/ude1   故事/n   那么/rz   多/m   ？/ww   
这些/rz   网络/n   小说/n   里/f   最/d   受/v   欢迎/vn   的/ude1   武将/n   ，/wd   真/a   想/v   穿越/v   回去/v   见/v   他们/rr   一/m   面/q   
新/a   长征/nz   路上/s   陈独秀/nr   和/cc   瞿秋白/nr   的/ude1   “/wyz   硬骨头/n   ”/wyy   
为什么/ryv   国家/n   禁止/v   挖掘/v   帝/ng   陵/ng   ？/ww   看看/v   郭沫若/nr   力主/v   挖掘/v   的/ude1   明定陵/nr   
卡扎菲/nrf   儿子/n   被捕/vi   遭/v   毒打/v   后/f   说/v   ：/wp   我/rr   的/ude1   每/rz   一个/mq   伤口/n   都/d   是/vshi   一/m   枚/q   勋章/n   
盘点/n   一些/mq   你/rr   闻所未闻/vl   的/ude1   历史/n   ，/wd   99%/m   不/d   知道/v   ！/wt   
半/m   老/a   徐/nr1   娘/n   风韵犹存/vl   竟/d   让/v   皇帝/n   夜/tg   夜/tg   销魂/a   
横/v   眉/n   冷/a   对/p   千夫/n   子/ng   的/ude1   文坛/n   硬汉/n   ，/wd   在/p   爱/v   人/n   眼中/s   不过/c   是/vshi   一个/mq   可爱/a   的/ude1   傻子/n   
直/d   击/vg   世界/n   第一/m   毒枭/n   ，/wd   被/pbei   美国/nsf   政府/n   称为/v   海洛因/n   教父/n   ，/wd   祖上/n   是/vshi   明朝/t   战将/n   
3000/m   多/m   年/qt   前/f   的/ude1   铁剑/nr2   至今/d   没/d   生锈/vi   ，/wd   原来/d   是/vshi   从天而降/vl   的/ude1   祥瑞/a   ！/wt   
实/a   拍/v   二战/n   后/f   的/ude1   德国/nsf   ：/wp   民生/n   凋敝/a   ，/wd   百姓/n   疯狂/a   抢夺/v   纳粹/n   物资/n   
少年/n   12/m   岁/qt   便/d   位居/v   丞相/n   ，/wd   却/d   因为/c   摸/v   了/y   下/vf   女人/n   的/ude1   脚/n   被/pbei   斩首/v   
你/rr   以为/v   皇室/n   吃饭/vi   很/d   土豪/n   吗/y   ？/ww   其实/d   那/rzv   都/d   是/vshi   骗人/vi   的/ude1   ，/wd   饭桌/n   上/f   竟/d   会/v   有/vyou   馊/a   菜/n   
究竟/d   谁/ry   才/d   是/vshi   秦国/ns   文韬武略/nl   的/ude1   国君/n   ？/ww   
首/m   次/qv   出兵/v   护/v   侨/ng   开战/vi   日/ng   、/wn   俄/b   ，/wd   百年/mq   前/f   的/ude1   这个/rz   王朝/n   曾/d   如此/rzv   强势/n   
三国演义/nz   形象/n   拔高/v   的/ude1   六/m   大/a   人物/n   ，/wd   五/m   虎/n   上/f   将/d   占/v   其二/rz   ，/wd   第一/m   名/q   毫无/v   争议/vn   
伪/ag   儒/ng   曾国藩/nr   的/ude1   湘/b   军/n   无敌/vi   真面目/n   ！/wt   
他/rr   娶/v   了/y   史/ng   上/f   最/d   厉害/an   的/ude1   “/wyz   悍/w   妻/ng   ”/wyy   ，/wd   为何/ryv   被/pbei   她/rr   砍/v   下/vf   的/ude1   “/wyz   玉/n   手/n   ”/wyy   吓/v   到/v   疯/vi   魔/ag   ?/ww   
图/n   看/v   80/m   年代/n   我们/rr   交公/vi   粮/n   的/ude1   真实/an   场景/n   ，/wd   挺/ag   怀念/v   的/ude1   
潘金莲/nr   本/q   是/vshi   女性/n   追求/vn   爱情/n   的/ude1   典范/n   但/c   被/pbei   历史/n   丑化/v   到/v   极致/n   
都/d   是/vshi   女娲/nr   惹/v   的/ude1   祸/n   ，/wd   还/d   你/rr   一个/mq   历史/n   真实/an   的/ude1   “/wyz   狐狸精/n   ”/wyy   
清朝/t   的/ude1   妓女/n   和/cc   满族/nz   贵/a   夫人/n   ，/wd   都/d   什么/ry   穿衣/v   打扮/v   和/cc   长相/n   
比/p   戴/v   笠/ng   更为/d   冷/a   血/n   的/ude1   杀手/n   ——/wp   毛人凤/nr   ｜21:10/m   《/wkz   风雨飘摇/vl   话/n   军统/n   》/wky   
猫/n   图/n   怪/a   谈/v   |/w   欲哭无泪/vl   ！/wt   萨达姆/nrf   生前/t   的/ude1   最/d   大/a   愿望/n   被/pbei   犹太人/nz   打破/v   
中国/ns   历史/n   上/f   最/d   有/vyou   骨气/n   的/ude1   王朝/n   
10/m   张/q   罕见/a   老/a   照片/n   揭秘/v   建国/vi   后/f   刘少奇/nr   的/ude1   日常/b   活动/vn   ：/wp   和/cc   毛/nr1   主席/n   谈笑风生/vl   
曾国藩/nr   刚/ag   立/v   战功/n   ，/wd   这个/rz   人/n   就/d   在/p   咸丰/nr   那里/rzs   说/v   坏话/n   ！/wt   
大唐/nz   凌/vg   烟/n   阁/ng   二十四/m   功臣/n   排名/vi   小/a   考/v   ，/wd   第一/m   名/q   为何/ryv   居然/d   是/vshi   他/rr   ？/ww   
墨/n 子/ng   说/v   世上/s   有鬼/vi   ，/wd   他/rr   为什么/ryv   这样/rzv   说/v   ？/ww   
1860/m   年代/n   中国/ns   老/a   照片/n   ：/wp   人们/n   精神/n   面貌/n   看/v   起来/vf   比/p   清末/t   要/v   强/ng   多/m   了/y   。/wj   
成/v   王/nr1   败/vi   寇/ng   ！/wt   历史/n   上十/m   大/a   反/vi   贼/n   排行榜/n   ，/wd   吴/nr1   三/m   桂/ng   勉强/v   进/vf   前/f   三/m   
中国/ns   最/d   帅/nr1   皇帝/n   配/v   中国/ns   最/d   美/b   皇后/n   
美国/nsf   惬意/a   的/ude1   女性/n   的/ude1   老/a   照片/n   
杀/v   皇子/n   ，/wd   废/ag   宠/v   妃/ng   ，/wd   明朝/t   皇宫/n   一/m   名/q   保姆/n   的/ude1   权力/n   为何/ryv   堪/vg   比/p   魏忠贤/nr   
战神/n   李/nr1   广/a   为何/ryv   难/a   封/q   侯/ng   ？/ww   
怀念/v   我/rr   的/ude1   曾祖父/n   马占山/nr   将军/n   
老/a   照片/n   里/f   的/ude1   日军/n   战俘/n   ，/wd   拍/v   完/vi   照/ng   后/f   基本/a   都/d   被/pbei   拖/v   去/vf   喂/v   子弹/n   
袁世凯/nr   的/ude1   后人/n   ，/wd   这/rzv   一/m   百年/mq   来/vf   经历/v   了/y   什么/ry   ？/ww   
民间/n   传说/n   ：/wp   散财/nr2   银童/nr   
一/m   生/v   不/d   做/v   杜秋娘/nr   
乾隆/nr   想/v   修/v   宝塔/n   ，/wd   谁知/v   挖/v   到/v   了/y   明朝/t   古墓/n   ，/wd   上面/f   写/v   了/y   一/m   句/q   话/n   乾隆/nr   不/d   敢/v   修/v   了/y   
十/m   条/q   历史/n   冷/a   知识/n   ，/wd   全/a   知道/v   的/ude1   人/n   不/d   多/m   哦/o   ！/wt   
抗战/vi   胜利/vi   后/f   ，/wd   国民党/n   在/p   东北/s   的/ude1   名声/n   原来/d   就/d   是/vshi   这么/rz   被/pbei   糟蹋/v   的/ude1   ！/wt   
解放战争/nz   时/ng   ，/wd   林彪/nr   帐/ng   下/vf   有/vyou   个/q   小/a   排/v   长/a   ，/wd   后来/t   成/v   了/y   军委/n   副/b   主席/n   
皇/ng   太极/nz   与/p   三/m   位/q   妃子/n   的/ude1   奇异/a   婚姻/n   ，/wd   皇/ng   太极/nz   最/d   爱/v   的/ude1   人/n   是/vshi   谁/ry   ？/ww   
15/m   岁/qt   当兵/vi   怒/vg   斩/v   众/ag   突厥/n   头颅/n   成/v   隋朝/t   狼/n   将/d   ，/wd   却/d   被/pbei   皇帝/n   率/k   众/ag   乱/d   刀/q   砍/v   死/v   
为什么/ryv   说/v   若/c   不/d   是/vshi   蒙古/ns   入侵/v   ，/wd   中国/ns   在/p   一/m   千年/t   前/f   早已/d   成为/v   资本主义/n   国家/n   ？/ww   
这/rzv   三/m   个/q   人/n   ，/wd   就/d   因为/c   他们/rr   做/v   一/m   件/q   事/n   ，/wd   蒋介石/nr   第一/m   反应/vi   就/d   是/vshi   ：/wp   杀/v   、/wn   马上/d   杀/v   
27.8万/m   人/n   死亡/vi   的/ude1   波黑/nsf   内战/n   
刘/nr1   关张/v   三/m   兄弟/n   的/ude1   功夫/n   是/vshi   在/p   哪/ry   学/v   的/ude1   ，/wd   二/m   爷/ng   的/ude1   功夫/n   是/vshi   打/v   枣/n   学/v   来/vf   的/ude1   ？/ww   
郑成功/nr   出生/vi   在/p   日本/nsf   长崎/ns   的/ude1   海边/s   礁石/n   上/f   ，/wd   他/rr   是/vshi   白鲸/n   的/ude1   化身/n   ？/ww   
有/vyou   图/n   有/vyou   真相/n   ！/wt   侵华/vn   日军/n   残杀/vn   中国/ns   百姓/n   的/ude1   铁证/n   
胡耀邦/nr   巧/a   “/wyz   揭/v   ”/wyy   康生/nr2   问题/n   
解放战争/nz   中/f   规模/n   最/d   大/a   的/ude1   城市/n   攻坚战/n   激战/vi   正酣/z   ，/wd   毛/nr1   主席/n   为何/ryv   突然/a   叫/vi   停/vi   ？/ww   
西夏/t   王朝/n   灭亡/vi   的/ude1   过程/n   和/cc   原因/n   ？/ww   西夏/t   王朝/n   简介/n   
他/rr   是/vshi   毛/nr1   主席/n   的/ude1   终身/n   保镖/n   ，/wd   一生/n   只/q   保护/vn   毛/nr1   主席/n   一/m   人/n   
他/rr   是/vshi   反复无常/al   的/ude1   小/a   人/n   ，/wd   梁山/ns   最/d   酱油/n   的/ude1   好汉/n   ，/wd   却/d   羞/ng   死/v   了/y   宋江/nr   
邓小平/nr   派/v   人/n   去/vf   越南/nsf   传/ng   了/y   几/m   句/q   话/n   ，/wd   为何/ryv   越南/nsf   就/d   认/v   怂/vg   了/y   几十/m   年/qt   
汉武帝/n   究竟/d   喜欢/vi   谁/ry   ？/ww   汉武帝/n   死/v   后/f   与/p   谁/ry   合葬/vi   
刘邦/nr   死/v   后/f   ，/wd   权/n   倾/vi   天下/n   的/ude1   吕/nr1   后/f   为何/ryv   对/p   一个/mq   男人/n   低声/d   下/vf   气/n   ，/wd   仿佛/d   奴仆/n   ！/wt   
他/rr   才超/nr2   商鞅/nr   、/wn   管仲/nr   ，/wd   功/n   不/d   亚卫青/nr   、/wn   霍/nr1   去病/v   ，/wd   却/d   被/pbei   诟病/n   千年/t   ，/wd   骂/v   为/v   酷吏/n   
闲话/n   朝/tg   韩/b   半岛/n   ：/wp   韩国/nsf   终于/d   被/pbei   这个/rz   好色/a   的/ude1   女/b   元首/n   给/p   毁/v   了/y   
他/rr   是/vshi   襄樊/ns   之/rz   战/vg   打败/v   关羽/nr   的/ude1   背后/f   功臣/n   ，/wd   行事/vi   风格/n   与/p   曹操/nr   极/ng   像/v   
斯大林/nrf   葬礼/n   的/ude1   珍贵/a   实/ng   拍/v   画面/n   ：/wp   神父/n   哭泣/vi   ，/wd   民众/n   痛哭/vi   送别/v   ！/wt   
古/tg   埃及/nsf   的/ude1   婚姻/n   很/d   奇特/a   ，/wd   女孩/n   嫁人/v   年龄/n   偏/a   早/tg   的/ude1   很/d   ！/wt   
清军/n   入/v   关/v   前/f   这个/rz   国家/n   还/d   不/d   存在/v   ，/wd   如今/t   竟然/d   成/v   了/y   世界/n   霸主/n   ！/wt   
泓盛/nr2   2016/m   春/tg   拍/v   近现代/t   名人/n   翰墨/n   文献/n   专场/n   将/d   举/ng   槌/ng   
秦惠文/nr   王/nr1   嬴/ng   驷/ng   简介/n   历史/n   上/f   赢/v   驷/ng   怎么/ryv   死/v   的/ude1   ?/ww   
水浒/nz   英雄/n   中/f   的/ude1   十/m   大/a   弓箭/n   手/n   ，/wd   他/rr   排/v   第一/m   当之无愧/vl   
中国/ns   历史/n   上/f   权/n   倾/vi   朝野/n   的/ude1   外国/n   太监/n   ，/wd   为了/p   一个/mq   女人/n   ，/wd   自己/rr   动手/vi   净/a   身/ng   
路桥/ns   百年/mq   ：/wp   京/b   杭/b   大运河/n   ，/wd   为了/p   江山/nr   而/cc   建/v   ，/wd   却/d   害/ng   杨/nr1   家/q   丢/v   了/y   江山/nr   
老/a   照片/n   ：/wp   沦陷/vi   后/f   的/ude1   上海/ns   ·/w   1938年/t   
年/qt   仅/d   38/m   岁/qt   的/ude1   志愿军/n   军长/n   ，/wd   牺牲/v   于/p   美军/n   投/v   下/vf   的/ude1   空/ng   弹壳/n   
他/rr   是/vshi   元朝/t   少见/a   的/ude1   好/a   宰相/n   ，/wd   同情/vn   汉人/n   支持/vn   汉人/n   却/d   被/pbei   自己/rr   提拔/v   的/ude1   人/n   害/ng   死/v   了/y   
这/rzv   九/m   张/q   照片/n   从未/d   感动/v   世界/n   ，/wd   却/d   让/v   我/rr   实实在在/z   地/ude2   哭/v   了/y   ！/wt   
揭秘/v   ：/wp   毛/nr1   主席/n   一/m   家/q   一/m   年/qt   的/ude1   总/b   开销/n   是/vshi   多少/ry   ？/ww   你/rr   万万/al   想不到/vl   ！/wt   
二战/n   时/ng   士兵/n   头/q   上/f   的/ude1   钢盔/n   为何/ryv   带/v   一/m   层/qv   网/n   ，/wd   日军/n   帽子/n   上/f   的/ude1   披/v   帘/ng   用处/n   特殊/a   
义和团/nz   真/a 的/ude1   是/vshi   个/q   笑话/n   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   八/m 大/a   名将/n   常胜/nr   不/d   败/vi   ！/wt   你/rr   知道/v   几/m   个/q   ？/ww   
大明/nz   仁至义尽/vl   葡萄牙/nsf   劣/ag   性/ng   不/d   改/v   ，/wd   两/m   强/ng   屯/ng   门/q   一/m   战/vg   掀开/v   中西/n   首/m   战/vg   
他/rr   一/m   当/p   上/f   皇帝/n   ，/wd   就/d   想/v   杀/v   了/y   兄弟/n   ，/wd   一个/mq   被/pbei   整/m   死/v   一个/mq   被/pbei   吓/v   死/v   ，/wd   此/rzs   人/n   是/vshi   谁/ry   ？/ww   
英年早逝/vl   的/ude1   四/m   位/q   三/m   国/n   奇才/n   ，/wd   他们/rr   不/d   死/v   必将/d   改变/v   历史/n   
历史/n   上/f   苟且偷安/vl   的/ude1   王朝/n   ，/wd   靠/v   割地/vi   、/wn   进贡/v   ，/wd   维系/v   三百/m   余/m   年/qt   
遗嘱/n   成/v   现实/n   ：/wp   刘邦/nr   死/v   前/f   预言/v   了/y   哪些/ry   事/n   
历史/n   上/f   最/d   轻松/a   的/ude1   丞相/n   ，/wd   整天/d   喝酒/vi   泡/v   妞/ng   ，/wd   除了/p   玩/v   啥/ry   也/d   不/d   做/v   ，/wd   谁/ry   不/d   会/v   ？/ww   
鲜为人知/vl   的/ude1   “/wyz   极/ng   尔/y   吐/v   加/v   共和国/n   ”/wyy   
杜月笙/nr   不愧/d   为/v   上海/ns   皇帝/n   ，/wd   巧妙/a   的/ude1   借助/v   这个/rz   女人/n   ，/wd   让/v   他/rr   更/d   早/tg   成/v   上海/ns   霸主/n   
中国/ns   历史/n   上/f   最/d   牛/ag   的/ude1   一/m   次/qv   阅兵/vn   ！/wt   出/vf   了/y   6/m   位/q   总统/n   、/wn   数十/m   位/q   总理/n   部长/n   ！/wt   
那些/rz   鲜为人知/vl   的/ude1   野史/n   ，/wd   个个/q   惊/v   艳/a   绝/ag   伦/ng   
上/f   世纪/n   俄罗斯/nsf   人/n   的/ude1   生活/vn   
当/p   有/vyou   钱/n   弟弟/n   爱上/v   自己/rr   媳妇/n   之后/f   ，/wd   他/rr   这样/rzv   做/v   找回/v   尊严/n   ！/wt   
只有/c   这个/rz   皇上/n   一生/n   只/q   爱/v   一/m   人/n   ，/wd   还/d   是/vshi   大/a   他/rr   18/m   岁/qt   的/ude1   宫女/n   
爱/v   妾/n   生日/n   上/f   传来/v   致命/vi   警讯/n   ，/wd   韩/b   侂/w   胄/ng   醉/v   中/f   以为/v   是/vshi   胡说/v   ，/wd   结果/n   悲剧/n   了/y   
张飞/nr   遇害/vi   后/f   ，/wd   首级/n   被/pbei   渔民/n   捡/v   到/v   ，/wd   结果/n   惊动/v   了/y   阴曹/n   地/ude2   府/ng   ！/wt   
为什么/ryv   清朝/t   最后/f   三/m   个/q   皇帝/n   同治/n   ，/wd   光绪/nr   ，/wd   宣统/nr   都/d   没有/v   子女/n   ？/ww   
毛泽东/nr   秘书/n   高智/nr2   在/p   西安/ns   病逝/vi   ，/wd   外调/vn   陕西/ns   后悔/v   “/wyz   不/d   该/rz   离开/v   毛/nr1   主席/n   ”/wyy   
直/d   击/vg   历史/n   上/f   12/m   个/q   “/wyz   野生/b   儿童/n   ”/wyy   ，/wd   跟/p   野/ng   狼/n   、/wn   美洲豹/n   、/wn   猴子/n   、/wn   鸡/n   生活/vn   
清朝/t   最/d   大/a   悬案/n   “/wyz   刺/v   马/n   案/ng   ”/wyy   ，/wd   验证/vn   了/y   曾国藩/nr   的/ude1   湘/b   军/n   势力/n   在/p   晚/tg   清/tg   无/v 可/v   动摇/an   
“/wyz   一/m 吕二/nr   赵三典/nr   韦/nr1   ，/wd   四/m   关/v   五/m   马/n   六/m   张飞/nr   ，/wd   七/m   忠/ag   八/m   褚九/nr   姜维/nr   ”/wyy   正/d   解/v   ！/wt   
杜/nr1   诗圣/n   每逢/v   困难/an   就/d   卖/v   药/n   有/vyou   执照/n   吗/y   
明成祖/nr   朱棣/nr   登/v 上/vf   皇帝/n   宝座/n   ，/wd   全/a   靠/v   一个/mq   和尚/n   ？/ww   
“/wyz   戴/v   绿帽子/n   ”/wyy   的/ude1   历史/n   由来/n   
被/pbei   恶人/n   残忍/an   杀害/v   ，/wd   幸/vg   得/v   阎王/n   开恩/v   ，/wd   可/v   他/rr   因为/c   脸面/n   毁/v   了/y   转世/vi   的/ude1   机会/n   
盘点/n   盗墓/vi   史/ng   上/f   六/m   宗/q   罕见/a   辱/vg   尸/ng   案/ng   ，/wd   伍子/nr   胥上榜/nr   ，/wd   慈禧/nr2 也/d   遇害/vi   
采/v   生/v   折/vi   割/v   ：/wp   一个/mq   经典/n   谣言/n   的/ude1   制作/vn   与/p   消散/v   
真实/a   的/ude1   纪晓岚/nr   ：/wp   暨/cc   是/vshi   河间/ns   才子/n   ，/wd   也/d   是/vshi   纵/ag   欲/vg   食/ng   色/ng   的/ude1   家伙/n   
到底/vi   是/vshi   什么/ry   条约/n   导致/v   了/y   贝加尔湖/nsf   从此/d   在/p   中国/ns   的/ude1   版图/n   上/f   消失/vi   ？/ww   
十/m   位/q   大一统/vl   王朝/n   开国/b   帝王/n   ，/wd   杨坚/nr   取/v   天下/n   最/d   易/vg   ，/wd   谁/ry   得/v   天下/n   最/d   难/a   ？/ww   
这个/rz   猛/a   人/n   一直/d   与/p   项羽/nr   、/wn   李/nr1   元/q   霸/ng   齐名/vi   ，/wd   其实/d   只/q   是/vshi   个/q   无/v   脑/n   匹夫/n   
秦/tg   末/f   最/d   传奇/n   的/ude1   落难/vi   兄弟/n   ，/wd   刘邦/nr   项羽/nr   陈胜都/nr   和/cc   他们/rr   有/vyou   关系/n   
真实/a   的/ude1   清朝/t   结婚/vi   过程/n   ，/wd   必须/d   有/vyou   “/wyz   开/v   面/q   ”/wyy   仪式/n   
极为/d   少见/a   不/d   近/a   女色/n   专/d   宠/v   一个/mq   男人/n   的/ude1   皇帝/n   
中国/ns   历史/n   上/f   最/d   长寿/an   的/ude1   皇后/n   ，/wd   最终/d   葬送/v   一个/mq   王朝/n   
她/rr   是/vshi   民国/n   最/d   有/vyou   权势/n   的/ude1   女人/n   ，/wd   却/d   为何/ryv   孤独/an   终/vg   老/a   ？/ww   
中国/ns   历史/n   上/f   最/d   光明正大/nl   的/ude1   朝代/n   是/vshi   哪/ry   一个/mq   ？/ww   这个/rz   皇帝/n   说/v   ，/wd   是/vshi   我/rr   朝/tg   
中南海/ns   保镖/n   ！/wt   毛泽东/nr   最/d   信任/vn   的/ude1   中央/n   警卫团/n   
唐朝/t   为什么/ryv   如此/rzv   开放/v   ？/ww   
他/rr   一生/n   紧跟/v   毛/nr1   主席/n   ，/wd   当/p   了/y   19/m   年/qt   副/b   总理/n   ，/wd   子孙后代/n   无/v   一/m   人/n   当官/vi   发财/vi   
古人/n   的/ude1   主食/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
清朝/t   的/ude1   提督/n   是/vshi   从/p   一/m   品/ng   ，/wd   那/rzv   九/m   门/q   提督/n   是/vshi   多/m   大/a   的/ude1   官/n   呢/y   ？/ww   
混/v   世/ng   猴/ng   六/m   耳/y   猕猴/n   最/d   强/ng   技能/n   是/vshi   啥/ry   ？/ww   为何/ryv   说/v   他/rr   是/vshi   妖精/n   界/k   的/ude1   诸葛孔明/nr   ？/ww   
万万/al   想不到/vl   ，/wd   中国/ns   历史/n   其实/d   是/vshi   三/m   个/q   “/wyz   短命/a   鬼/n   ”/wyy   打造/v   的/ude1   
乾隆/nr   两/m   次/qv   出兵/v   ，/wd   将/d   它/rr   变成/v   中国/ns   附属国/n   ，/wd   但/c   它/rr   却/d   在/p   四十/m   年/qt   前/f   消失/vi   了/y   
清朝/t   女人/n   最/d   凄惨/a   ，/wd   这些/rz   残酷/an   刑法/n   专/d   为/v   女人/n   而/cc   设计/vn   
晚/tg   清/tg   重臣/n   ，/wd   闻/v   甲午/t   战败/vi   割/v   台/q   ，/wd   吐血/vi   而/cc   亡/vg   ，/wd   遗骨/n   115/m   年/qt   才/d   入土/vi   
揭开/v   日本/nsf   天皇/n   后宫/n   的/ude1   真实/an   面纱/n   
对/p   拥护/vn   支持/vn   自己/rr   的/ude1   武昌/ns   民众/n   ，/wd   太平/a   军/n   却/d   极/ng   尽/vi   搜刮/v   盘剥/vn   抄家/vi   
代善/nr2   为什么/ryv   会/v   杀/v   掉/v   自己/rr   的/ude1   亲/ng   儿子/n   ？/ww   
抗战/vi   时期/n   的/ude1   八/m   路/n   、/wn   国军/nr2   、/wn   日军/n   武器/n   差距/n   究竟/d   有/vyou   多/m   大/a   ，/wd   看/v   完/vi   就/d   知道/v   了/y   
蒋介石/nr   死/v   后/f   宋美龄/nr   在/p   他/rr   的/ude1   棺材/n   里/f   放/v   了/y   些/q   啥/ry   ？/ww   
只/d   因为/c   他/rr   的/ude1   一/m   道/qv   奏章/n   ，/wd   17万百/m   姓/v   被/pbei   屠城/nr   十日/t   
『/wyz   古诗词/n   欣赏/v   』/wyy   和/cc   张/q   仆/ng   射/v   塞/ng   下/vf   曲/ng   ·/w   其三/r   ▏/w   卢/b   纶/n   
王莽/nr   之/rz   死/v   ：/wp   头颅/n   被/pbei   割/v   下/vf   ，/wd   身体/n   被/pbei   切/ag   成/v   碎块/n   
水浒传/nz   名将/n   油画/n   版/n   ，/wd   日本/nsf   插画/n   大师/n   作品/n   
宋/tg   太祖/n   打/v   压/v   嫡长子/n   背后/f   的/ude1   政治/n   意图/n   
荒淫/a   无/v   道/qv   的/ude1   昏君/n   做/v   了/y   六/m   件/q   影响/vn   千年/t   的/ude1   大事/n   ,/wd   许多/m   明/ag   君/ng   不及/vi   
80/m   年代/n   发掘/v   出/vf   的/ude1   一/m   组/q   老/a   照片/n   ，/wd   引起/v   的/ude1   巨大/a   轰动/vn   
蒋介石/nr   一定/b   要/v   杀/v   杨虎城/nr   的/ude1   真实/an   原因/n   
他/rr   打/v   了/y   败仗/n   ，/wd   蒋介石/nr   逼死/v   了/y   他/rr   儿子/n   ，/wd   都/d   说/v   他/rr   是/vshi   叛徒/n   ，/wd   悼词/n   中/f   却/d   这样/rzv   说/v   
元朝/t   之后/f   原来/d   还有/v   个/q   不为人知/vl   的/ude1   宋/tg   王朝/n   
揭秘/v   千年/t   前/f   地下/s   军事/n   工程/n   :/wp   勾/v   践/vg   所/q   建/v   可/v   屯兵/v   数万/m   ，/wd   为/v   保密/vi   无/v   史书/n   记载/v   
秀丽/a   江山/nr   之/rz   长/a   歌/vg   行/ng   邓/nr1   奉/v   结局/n   是/vshi   什么/ry   长/a   歌/vg   行/ng   邓/nr1   奉/v   是/vshi   谁/ry   演/v   的/ude1   
西班牙/nsf   早期/t   残忍/an   刑具/n   ，/wd   五花八门/bl   惨死/vi   法/b   ，/wd   最后/f   一/m   种/q   简直/d   让/v   人/n   作呕/v   ！/wt   
十六/m   国/n   他/rr   号称/v   “/wyz   万/m   人/n   敌/vg   ”/wyy   ，/wd   破/v   一/m   城/n   三千/m   人/n   成/v   无/v   头/q   尸/ng   吓/v   破/v   10万/m   援军/n   
