强军/nr   足音/n   
揭秘/v   ：/wp   关于/p   战争/n   的/ude1   五/m   大/a   真相/n   ，/wd   不要/d   再/d   被/pbei   影视/b   所/q   欺骗/v   了/y   ！/wt   
不为人知/vl   的/ude1   80万/m   苏联/ns   女兵/n   ！/wt   最后/f   一/m   张/q   很/d   美/b   ！/wt   
[每日军图]/n   土豪/n   补/v   仓/ng   ！/wt   沙特/ns   再次/d   购买/v   上百/m   辆/q   美国/nsf   M1A2/n   主/ag   战/vg   坦克/n   
美军/n   这/rzv   款/q   武器/n   号称/v   能/v   让/v   半/m   个/q   中国/ns   陷入/v   黑暗/an   ，/wd   解放军/n   少将/n   ：/wp   我们/rr   也/d   有/vyou   
中国/ns   反/vi   舰/ng   导弹/n   世界/n   第一/m   远远/d   超过/v   美国/nsf   但/c   为何/ryv   却/d   还/d   不如/v   俄罗斯/nsf   ？/ww   
日本/nsf   网民/n_newword   评论/vn   中国/ns   的/ude1   隐形/b   战斗机/n   ：/wp   挺/ag   帅气/a   的/ude1   ！/wt   
一夜间/t   冒/v   出/vf   百/m   架/qv   歼/vg   11/m   当场/d   逼/v   停/vi   日本/nsf   战机/n   ：/wp   日/ng   飞/vi   官/n   一/m   看/v   彻底/a   没/d   信心/n   
鸵鸟/n   首长/n   太/d   高傲/a   ，/wd   列兵/n   不/d   服气/vi   
海军/n   舰队/n   深海/n   演习/vn   ，/wd   突/vg   遭/v   不明/v   怪物/n   袭击/vn   ，/wd   伤亡/vn   惨重/a   
中国/ns   “/wyz   海面/n   低/a   潜/vg   战机/n   ”/wyy   技术/n   水平/n   不/d   低/a   ：/wp   成果/n   初步/d   展现/v   军/n   迷/ng   沸腾/vi   了/y   
第二/m   次/qv   世界大战/nl   时期/n   德国/nsf   制造/vn   的/ude1   “/wyz   太阳神/nz   枪/n   ”/wyy   是/vshi   什么样/ryv   的/ude1   武器/n   呢/y   ？/ww   
解读/v   美国/nsf   枪/n   文化/n   
美/b   称/v   一/m   武器/n   可/v   打破/v   平衡/an   ，/wd   中/f   俄/b   须/vg   加快/v   步伐/n   
国家/n   边境/s   哨所/n   遭遇/v   敌/vg   袭/v   ，/wd   我军/n   狙击手/n   干掉/v   整/m   支/q   敌军/n   ！/wt   
印度/nsf   海军/n   最/d   头痛/an   的/ude1   事情/n   到底/vi   是/vshi   啥/ry   ？/ww   中国/ns   潜艇/n   送/v   巴/b   铁/n   让/v   其/rz   多/m   年/qt   努力/an   作废/v   
湘江/ns   射/v   鱼/n   枪/n   射/v   到/v   大/a   鳡/n   鱼/n   
山东/ns   青岛/ns   ：/wp   农民/n   造/v   出/vf   仿真/vn   “/wyz   九九/m   式/k   坦克/n   ”/wyy   ，/wd   时速/n   可/v   达/v   15/m   公里/q   
史前/b   巨/ag   怪/a   ！/wt   史/ng   上/f   最/d   大/a   420/m   毫米/q   口径/n   自行/d   火炮/n   ，/wd   竟/d   是/vshi   用/v 来/vf   发射/vn   原子弹/n   
参考/v   人员/n   自/p   带/v   考核/vn   器材/n   
珠海/ns   航/ng   展/vg   上/f   的/ude1   “/wyz   鵟/n   ”/wyy   式/k   新/a   武装/vn   直升机/n   与/p   武/nr1 直/d   19/m   ，/wd   你/rr   更/d   喜欢/vi   哪/ry   一/m   款/q   
看看/v   解放军/n   最/d   精锐/an   部队/n   第38/m   军/n   万岁/n   军/n   ：/wp   是/vshi   怎么/ryv   评价/vn   美军/n   战斗力/n   的/ude1   ！/wt   
兵/n   哥哥/n   的/ude1   睡/v   前/f   世界/n   ，/wd   没/d   几/m   个/q   人/n   懂/v   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   
特种部队/n   不服/v   女/b   领导/n   看/v   她/rr   最后/f   如何/ryv   收服/v   军心/n   
解放军/n   辽宁/ns   舰/ng   最近/t   到/v   底/f   怎么/ryv   了/y   ？/ww   一/m   张/q   图片/n   让/v   军/n   迷/ng   彻底/a   沸腾/vi   了/y   
超/v   强劲/a   铅/n   弹/ng   气枪/n   击穿/vn   汽车/n   挡风/vi   玻璃/n   ，/wd   这/rzv   枪/n   可以/v   实战/n   了/y   吧/y   
德国/nsf   国防军/n   选用/v   精确/a   射击/vi   步枪/n   德国/nsf   HK/n   出品/vi   G28/n   狙击/v   步枪/n   
美国/nsf   又/d   拿/v   “/wyz   汉密尔顿/nrf   ”/wyy   打发/v   菲律宾/nsf   
不/d   知道/v   为什么/ryv   ，/wd   就/d   突然/a   想/v   为/v   这个/rz   雷达站/n   “/wyz   打/v   个/q   广告/n   ”/wyy   
苏军/n   解放/vn   盟军/n   战俘营/n   还/d   送/v   来/vf   女/b   文工团员/n   热/a   辣/an   表演/vn   ，/wd   战俘/n   们/k   眼/q   都/d   看/v   直/d   了/y   
看/v   看/v   人家/rr   是/vshi   怎么/ryv   料理/v   美国/nsf   入侵/v   者/k   的/ude1   ，/wd   你/rr   敢/v   踏/v   入/v   我/rr   领海/n   我/rr   就/d   扒/v   你/rr   一/m   层/qv   皮/n   
在/p   高平/ns   之/rz   战/vg   后/f   ，/wd   周世宗/nr   柴荣/nr   如何/ryv   对/p   军队/n   及/cc   人事/n   布局/n   ？/ww   
为/p   避免/v   导弹/n   误/ng   射/v   事件/n   再/d   发生/v   ，/wd   台湾/ns   军方/n   将/d   研发/v   “/wyz   防/v   呆/v   机制/n   ”/wyy   
边疆/s   数万/m   群众/n   欢送/vn   子弟兵/n   进驻/v   喀/b   喇/ng   昆仑/ns   防区/n   
俄罗斯/nsf   的/ude1   导弹/n   发射/vn   井/n   是/vshi   怎样/ryv   工作/vn   的/ude1   ，/wd   有意思/al   
中国/ns   把/qv   最/d   昂贵/a   战斗机/n   送/v   这个/rz   国家/n   ，/wd   数十/m   年/qt   后/f   买/v   远程/b   导弹/n   瞄准/v   中国/ns   军舰/n   
印/v   媒/ng   :/wp   印军/nr2   为/v   潜艇/n   升级/vi   鱼叉/n   导弹/n   对抗/vn   中国/ns   核潜艇/n   
亮剑/nr2   ，/wd   中国人民解放军/nt   五/m 大/a   军种/n   简介/n   
苏州/ns   百花洲/ns   许/m   志/vg   成/v   演练/vn   孙/nr1   氏/ng   太极拳/n   
中国/ns   拿/v   出/vf   五/m   大/a   王牌/n   导弹/n   给/p   钱/n   就/d   卖/v   让/v   美军/n   感觉/n   非常/d   难受/a   
中国/ns   一/m   导弹/n   一/m 发/q   可/v   击沉/v   一/m   艘/q   大型/b   军舰/n   ：/wp   成/v   咨询/vn   国家/n   最/d   多/m   的/ude1   外销/vn   导弹/n   
俄罗斯/nsf   真/a   会/v   买/v   中国/ns   护卫舰/n   吗/y   ？/ww   虽/c   下/vf   水/n   23/m   艘/q   令人羡慕/al   但/c   可能性/n   不/d   大/a   
他/rr   是/vshi   比/p   将军/n   还/d   少/a   的/ude1   兵/n   王/nr1   ，/wd   演/v   训/ng   刚/ag   凯旋/vi   就/d   接到/v   新生/n   儿子/n   病故/vi   噩耗/n   
俄/b   称/v   最/d   不/d   愿/v   出口/vi   的/ude1   战机/n   将/d   被/pbei   中国/ns   大/a   卸/v   八/m   块/q   ：/wp   歼/vg   20/m   隐忍/vi   等/udeng   超级/b   发动机/n   
前/f   苏联/ns   这些/rz   长相/n   奇怪/v   的/ude1   车/n   ，/wd   你/rr   想/v   开/v   吗/y   
云南省/ns   军区/n   一/m   战士/n   边境/s   扫雷/vi   牺牲/v   年/qt   仅/d   22/m   岁/qt   
解放军/n   辽宁/ns   舰/ng   最近/t   到/v   底/f   怎么/ryv   了/y   ？/ww   甲板/n   上/f   已经/d   放/v   满/a   了/y   歼/vg   15/m   战机/n   
一/m   位/q   女/b   军事/n   记者/n   的/ude1   心/n   语/ng   ：/wp   女儿/n   ，/wd   真/a   的/ude1   非常/d   sorry/a   
水面/n   舰/ng   搭载/v   激光/n   武器/n   已/d   成为/v   可能/v   
“/wyz   太/d   没/d   节操/n   了/y   ”/wyy   土耳其/nsf   招待/vn   美军/n   “/wyz   美女/n   跳舞/vi   助兴/vi   ”/wyy   乐/ng   的/ude1   美军/n   合不拢嘴/vl   
实/a   拍/v   造价/n   达/v   63亿/m   人民币/n   的/ude1   “/wyz   海上/s   怪物/n   ”/wyy   
枪/n   里/f   没/d   子弹/n   ，/wd   姑娘/n   赤手空拳/vl   战/vg   日本/nsf   忍/v   者/k   
特种兵/n   执行/v   任务/n   遇到/v   嚣张/an   的/ude1   外国/n   雇佣/v   兵/n   ，/wd   一/m   枪/n   将/d   对方/n   爆/v   头/q   25/m   
军校/n   ｜/m   九月/t   ，/wd   曾经/d   的/ude1   小/a   公主/n   成为/v   铿锵/o   玫瑰/n   
气枪/n   远/a   距离/n   瞄准/v   打/v   老鼠/n   ，/wd   一/m   枪/n   一个/mq   
越南/nsf   军校/n   女/b   学员/n   貌/ng   美/b   如/v   花/n   ：/wp   不/d   仔细/a   看/v   真/a   以为/v   是/vshi   中国/ns   女兵/n   
魂/n   留/v   余香/n   心/n   如/v   旭阳/nr2   
高/a   清/tg   彩照/n   ：/wp   文革/n   时期/n   的/ude1   空军/n   
142/m   名/q   儿女/n   启程/vi   戍边/vi   卫/ng   国/n   惜别/vi   场景/n   令/v   人/n   动容/v   
前/f   国务委员/n   :/wp   美/b   10/m   艘/q   航母/n   吓/v   不/d   倒/vi   中国/ns   人/n   
中/f   印/b   同时/c   抢购/v   S400/n   俄/b   会/v   先/d   卖/v   谁/ry   ：/wp   俄方/n   惊人/a   回应/vn   震撼/vn   世界/n   
F1/n   挑战/vi   美国/nsf   空军/n   F16/n   战斗机/n   ，/wd   太/d   有/vyou   勇气/n   
考/v   眼力/n   ：/wp   图/n   中/f   的/ude1   这些/rz   隐身/v   ，/wd   你/rr   能/v   看/v   出来/vf   吗/y   ？/ww   
人/n   在/p   大自然/n   面前/f   非常/d   渺小/an   ，/wd   几千/m   吨/q   炸药/n   连/d   个/q   小/a   岛/n   都/d   炸/v   不/d   沉/v   
“/wyz   天兵/n   萌/vg   娃/ng   ”/wyy   们/k   ：/wp   节日/n   快乐/an   ！/wt   
新兵/n   刚/ag   入伍/vi   发现/v   有/vyou   个/q   美女/n   新兵/n   ，/wd   男/b   兵/n   们/k   看到/v   眼/q   都/d   直/d   了/y   ！/wt   
德国/nsf   P229/n   手枪/n   好看/a   又/d   好/a   用/p   入选/v   世界/n   十/m   大/a   手枪/n   
我/rr   的/ude1   “/wyz   飞行/vi   梦/n   ”/wyy   ：/wp   从/p   飞行/vi   学员/n   到/v   航空兵/n   参谋/n   学员/n   
25/m   张/q   美国/nsf   大/a   兵/n   ，/wd   2015/m   年度/n   军事/n   摄影/vi   作品/n   欣赏/v   
“/wyz   美军/n   有/vyou   绝招/n   应/v 对/p   ”/wyy   航母/n   杀手/n   ？/ww   “/wyz   走/v   夜/tg   路/n   吹/v   口哨/n   ”/wyy   给/p   自己/rr   壮胆/vi   
全军/n   实战/n   化/v   军事/n   训练/vn   座谈会/n   在/p   京/b   召开/v   范/ng   长龙/nr2   许其亮/nr   出席/v   会议/n   并/cc   讲话/vi   
中/f   俄/b   联合/vn   直升机/n   再/d   传/ng   好/a   消息/n   直/d   -/wp   20/m   不再/d   孤单/an   
用/p   坦克/n   改装/vn   成/v   灵车/n   ，/wd   即使/c   过世/v   了/y   也/d   要/v   和/cc   别人/rr   与众不同/vl   
与/p   野战/b   部队/n   建立/v   联训/v   联/vg   战/vg   机制/n   
一/m   百年/mq   前/f   的/ude1   经典/n   枪械/n   作品/n   ：/wp   美国/nsf   柯/ng 尔/Rg 特/d   公司/n   的/ude1   M1917/n   左轮手枪/n   
中国/ns   导弹/n   刚刚/d   到/v   货/n   就/d   迫不及待/dl   封锁/vn   中国/ns   舰队/n   ，/wd   这个/rz   国家/n   令/v   人/n   不/d   敢/v   想象/v   
俄/b   苏/b   -/wp   34/m   即将/d   入/v   驻/v   远东/ns   共青城/ns   基地/n   ，/wd   距/vg   中/f   俄/b   边境/s   250/m   公里/q   
M/o   &/w   P15/n   -/wp   22/m   步枪/n   民间/n   市场/n   上/f   也/d   可以/v   买/v   到/v   的/ude1   微/ag   声/ng   步枪/n   
护航/vi   G20/n   峰会/n   第二/m   波/n   重点/n   单位/n   演练/vn   精彩/a   图片/n   来/vf   袭/v   ~/w   
运/v   20/m   列/v   装/v   ，/wd   中国/ns   军队/n   远程/b   投送/v   世界/n   第/m   几/m   ？/ww   
中国/ns   用/p   鹰/n   击/vg   12/m   反/vi   舰/ng   导弹/n   改装/vn   现代/t   级/q   驱逐舰/n   ：/wp   打破/v   俄/b   式/k   军火/n   最后/f   垄断/vn   
教育/vn   当/p   走/v   出/vf   “/wyz   快餐/n   式/k   ”/wyy   误区/n   
|/w   第210/m   辑/q   |/w   德军/n   将军/n   与/p   美军/n   中尉/n   ，/wd   在/p   地堡/n   中/f   欢聚一堂/vl   
中国/ns   新型/b   驱逐舰/n   上/f   装/v   了/y   此/rzs   种/q   新型/b   舰载/b   利器/n   官方/n   却/d   对/p   其/rz   性能/n   讳莫如深/vl   
苦命/n   小/a   矿工/n   ，/wd   碰到/v   大/a   批/q   外/f   星/n   舰队/n   入侵/v   ，/wd   战舰/n   漫天/z   飞/vi   ，/wd   呆/v   若/c   木/ng   鸡/n   了/y   ！/wt   
美军/n   新任/b   太平洋/ns   空军/n   司令/n   就职/vi   ：/wp   曾/d   驾/ng   战机/n   在/p   伊/b   作战/vi   
北部/f   战区/n   “/wyz   攻坚/vi   豹子/n   军/n   ”/wyy   极限/n   行军/vi   速度/n   能/v   有/vyou   多/m   快/a   ？/ww   
美国/nsf   已/d   用/p   先进/a   武器/n   把/qv   中国/ns   围/v   得/v   严严实实/z   ：/wp   上海/ns   都/d   在/p   美/b   航母/n   威胁/vn   圈/qv   内/f   ！/wt   
中/f   印/b   空军/n   实力/n   差距/n   的/ude1   最/d   根本/a   原因/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   有/vyou   一点/mq   印度/nsf   远远/d   落后/a   于/p   中国/ns   
诺/ng   格/ng   获得/v   “/wyz   气动/b   效应/n   中/f   的/ude1   护/v   盾/q   炮塔/n   研究/vn   ”/wyy   合同/n   
二战/n   最/d   强大/a   的/ude1   中型/b   坦克/n   ：/wp   德国/nsf   黑豹/n   击穿/vn   所有/b   对手/n   的/ude1   装甲/b   ！/wt   
美/b   主/ag   战/vg   坦克/n   被/pbei   中国/ns   导弹/n   掀翻/v   炮塔/n   ，/wd   秘密/a   购买/v   三/m   枚/q   拿/v   回去/v   测试/vn   发现/v   真相/n   
解放军/n   一/m   款/q   战机/n   竟/d   比/p   歼/vg   20/m   还要/v   神秘/an   ，/wd   俄罗斯/nsf   抱怨/v   总/b   甩/v   不/d   开/v   中国/ns   追赶/v   
经典/n   海战/v   ，/wd   一/m   辆/q   破/v   捕鱼/vi   船/n   ，/wd   成功/an   击毁/v   了/y   一/m   艘/q   潜艇/n   
帅气/a   ！/wt   当/p   新兵/n   遇/v 上/vf   钢枪/n   ，/wd   他们/rr   的/ude1   画风/n   突变/vi   ！/wt   
这/rzv 项/q   战机/n   技术/n   世界/n   上/f   只/q   有/vyou   中/f   美/b   可以/v   做/v   出来/vf   俄罗斯/nsf   至今/d   也/d   不行/a   
十/m   大/a   当今/t   人类/n   最/d   残酷/an   的/ude1   军事/n   武器/n   ，/wd   你/rr   知道/v   几/m   种/q   ？/ww   
中国/ns   英雄/n   打破/v   日本/nsf   空中/s   神话/n   ，/wd   蓝天/n   热血/n   铸造/vn   钢铁长城/nl   
一/m   群/ng   当兵/vi   的/ude1   追/v   马永贞/nr   ，/wd   结果/n   被/pbei   马永贞/nr   逆/vg   袭/v   全/a   杀光/v   
日/b   外/f   相称/a   中/f   日/ng   关系/n   明显/a   恶化/vi   中国/ns   大使/n   当面/d   回应/vn   
新兵/n   刚/ag   送/v   走/v   ，/wd   优抚/vn   就/d   到/v   家/q   
美女/n   特种兵/n   训练/vn   的/ude1   最后/f   一个/mq   科目/n   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   ，/wd   雷战/nr   居然/d   挨揍/v   了/y   ？/ww   
世界/n   环境/n   日/ng   ：/wp   带/v   你/rr   去/vf   看看/v   绝/ag   美/b   的/ude1   军营/n   
总理/n   亲临/v   武汉/ns   指挥/vn   ，/wd   大/a   武汉/ns   挺/ag   住/vi   ，/wd   将士/n   们/k   众志成城/vl   ！/wt   
木兰/nr   从军/vi   ，/wd   为什么/ryv   要/v   自己/rr   买/v   装备/n   ，/wd   军队/n   不/d   给/p   发/v   吗/y   ？/ww   
中国/ns   已/d   对/p   俄/b   援助/vn   近/a   千亿/m   美元/q   ！/wt   普京/nr2   访华/vi   带来/v   了/y   神秘/an   礼物/n   
余旭/nr   的/ude1   梦想/n   ——/wp   我/rr   飞/vi   歼/vg   -/wp   20/m   
中国/ns   最/d   不/d   愿/v   公开/v   的/ude1   战舰/n   接连/d   失踪/vi   ，/wd   再次/d   出现/v   的/ude1   海域/n   却/d   令/v   日本/nsf   欣喜若狂/vl   
所谓/v   “/wyz   仲裁/vn   ”/wyy   又/d   能/v   怎样/ryv   ？/ww   
全面/a   探究/v   美国/nsf   空军/n   真实/an   实力/n   中/f   美/b   两/m   国/n   空军/n   差距/n   有/vyou   多/m   大/a   ？/ww   
中/f   美/b   海警/n   2016/m   年度/n   北/f   太平洋/ns   公海/n   联合/vn   巡航/vi   执法/vi   圆满/a   结束/v   
黑龙江/ns   边防/n   水兵/n   含泪/vi   惜别/vi   巡逻艇/n   
[中国舆论场]/n   美/b   西/f   太平洋/ns   军/n   演/v   与/p   中/f   俄/b   军/n   演/v   时间/n   重叠/vi   用意/n   何在/vi   ？/ww   
中国/ns   最/d   好/a   重型/b   狙击/v   枪/n   让/v   巴/b   铁/n   嫌弃/v   ：/wp   竟/d   第一/m   个/q   被/pbei   淘汰/v   原因/n   让/v   人/n   触目惊心/vl   
改革/v   ·/w   基层/n   视角/n   改革/vn   看/v   我/rr   的/ude1   
俄/b   拍/v   胸脯/n   保证/v   印度/nsf   的/ude1   导弹/n   远/a   胜/v   中国/ns   ：/wp   汇款/vi   六十亿/m   时/ng   意想不到/vl   事/n   发生/v   了/y   
劳木/nrf   :/wp   部署/vn   萨德/nrf   ,/wd   韩/b   媒/ng   诬/vg   中国/ns   “/wyz   干涉/v   内政/n   ”/wyy   是/vshi   何/ry   道理/n   ?/ww   
打/v   不/d   到/v   “/wyz   满/a   环/q   ”/wyy   就/d   继续/v   跑/v   ——/wp   神枪手/n   “/wyz   炼/v   ”/wyy   成/v   记/ng   
解放军/n   阅兵式/n   
海上/s   城市/n   ——/wp   航母/n   风采/n   
第二/m   艘/q   国产/b   航母/n   采用/v   电磁/n   弹射/vn   ？/ww   少将/n   ：/wp   看/v   最后/f   决策/vi   
刘涛/nr   晒/v   早年/t   军装/n   照/ng   显/v   青/a   涩/an   ，/wd   婴儿/n   肥/a   明显/a   网友/n   ：/wp   抓住/v   一/m   枚/q   胖/a   涛/ng   儿/ng   
中国/ns   数/m   条/q   核潜艇/n   相继/d   出港/vi   失踪/vi   数/m 日/qt   ，/wd   日本/nsf   航母/n   紧急/a   支援/v   遭/v   拦截/v   回/qv   不/d   去/vf   
核/n   战/vg   开/v   打/v   中国/ns   只/q   撑/v   一个/mq   小时/n   ？/ww   没/v   这/rzv   几/m   款/q   战略/n   核武器/n   谁/ry   也/d   别/vi   想/v   活/a   到/v   最后/f   
张召忠/nr   ：/wp   俄罗斯/nsf   发现/v   新/a   小/a   岛/n   ，/wd   说/v   是/vshi   他/rr   的/ude1   就/d 是/vshi   他/rr   的/ude1   
中国/ns   空军/n   找到/v   研发/v   战略/n   轰炸机/n   的/ude1   理由/n   竟然/d   要/v   感谢/v   一个/mq   汉奸/n   ？/ww   
这/rzv   款/q   中国/ns   飞机/n   诞生/vi   于/p   50年/t   前/f   ，/wd   至今/d   依然/z   在/p   改进/v   并/cc   用/p   上/f   了/y   液晶/n   显示器/n   
DIY/n   旋/vg   翼/ng   机/ng   之/rz   航空/n   爱好者/n   梦想/n   中/f   的/ude1   旋/vg   翼/ng   机/ng   ，/wd   含/v   自己/rr   的/ude1   制作/vn   思路/n   
二战/n   美军/n   战斗机/n   追击/v   德国/nsf   军车/n   、/wn   军/n   列/v   ，/wd   场面/n   好/a   过瘾/a   
美/b   海军/n   这/rzv   下/vf   胆/n   壮/a   了/y   ！/wt   中国/ns   航母/n   杀手/n   对/p   其/rz   蝙蝠/n   侠/ng   战舰/n   无可奈何/vl   
中国/ns   坦克/n   出口/vi   一/m   雪/n   25/m   年/qt   前/f   耻辱/n   ，/wd   普京乐/nr   到/v   笑/v   开花/nr2   ，/wd   竟/d   有/vyou   人/n   上门/vi   求救/vi   
全军/n   各/rz   战区/n   军事/n   法院/n   齐/tg   聚/v   河南/ns   高院/n   共/d 商/vg   涉/vg   军/n   维权/n   大计/n   
中国/ns   居然/d   将/d   这/rzv   一/m   军舰/n   改/vd 为/v   海警/n   船/n   ！/wt   某/rz   岛国/n   海警/n   瞬间/t   石化/n   ！/wt   
中国/ns   这/rzv   一/m   战机/n   远/a   没有/v   歼/vg   20/m   那么/rz   备受/v   瞩目/vi   ：/wp   优秀/a   性能/n   却/d   让/v   美/b   俄/b   都/d   羡慕/v   
陆航/nr   “/wyz   树梢/n   杀手/n   ”/wyy   是否/v   名副其实/vl   ？/ww   看看/v   外/f   媒/ng   给/p   出/vf   的/ude1   答案/n   是否/v   满意/v   
西方/s   美/b   女/b   大学生/n   参军/vi   打击/v   IS/vshi   ，/wd   首/m   次/qv   出战/v   身边/s   战友/n   就/d   遭/v   爆/v   头/q   ，/wd   继续/v   吗/y   
新型/b   防化/b   侦察/vn   车/n   
卫星/n   基地/n   B/o   包/v   盲/ng   守/v   中路/nz   
驻/v   日/ng   美军/n   平均/a   每年/r   犯案/vi   数十/m   起/vf   激起/v   民众/n   愤怒/an   
长征/n   七/m   号/q   ：/wp   新/a   动力/n   推力/n   更/d   强/ng   更/d   环保/n   
一/m   周/nr1   军情/n   锐/ag   评/v   ：/wp   运/v   -/wp   20/m   入/v   役/ng   澳/b   新兵/n   被迫/d   "/wyz   互相/d   强奸/v   "/wyy   
印尼/ns   趁火打劫/vl   ，/wd   小心/a   偷/v   鸡/n   不/d   成/v   蚀/vg   把/qv   米/q   ；/wf   中国/ns   不/d   是/vshi   纸老虎/n   
谁/ry   说/v   军/n   恋/v   的/ude1   小船/n   说/v   翻/v   就/d   翻/v   ？/ww   我/rr   不/d   同意/v   ！/wt   
空军/n   某/rz   基地/n   突/vg   遭/v   大/a 批/q   军机/n   “/wyz   进犯/v   ”/wyy   对手/n   不明/v   
铁/n   与/p   火/n   的/ude1   试/v   炼/v   场/qv   ！/wt   美国/nsf   海军/n   火炮/n   上/f   舰/ng   前/f   必须/d   在/p   这里/rzs   实弹/n   打靶/vi   
任何/rz   时候/n   都/d   不/d   能/v   低估/v   美军/n   科技/n   实力/n   ：/wp   美军/n   反/vi   制/k   中国/ns   海军/n   武器/n   出来/vf   了/y   
能/v   打仗/vi   的/ude1   兵/n   怎么/ryv   征/v   ？/ww   
超/v   值/v   ！/wt   解放军/n   狙击手/n   配/v   26万/m   元/q   国产/b   大/a   狙/w   国际/n   大赛/vn   击败/v   美/b   日/ng   特种兵/n   
退伍/vi   季/ng   ｜/m   散/a   是/vshi   满天/nr2   繁星/n   ，/wd   想念/v   不如/v   相见/vi   
分享/v   ｜/m   高校/n   +/m   连队/n   ，/wd   别/vi   样/ng   的/ude1   青春/n   体验/vn   ！/wt   
美/b   称/v   中国/ns   武器/n   太/d   落后/a   ，/wd   2020年/t   才/d   赶/v   得/v   上/f   美国/nsf   世纪/n   初/ng   
国防部/nt   ：/wp   采取/v   多/m   项/q   措施/n   提高/v   维和/vn   部队/n   安全/an   防范/v   能力/n   
护卫舰/n   总/b   设计师/n   徐青/nr   :/wp   国防/n   实力/n   就/d   是/vshi   国际/n   话语/n   权/n   的/ude1   体现/v   
运/v   20/m   服役/vi   彰/ag   显/v   中国/ns   制造/vn   设计/vn   水平/n   ：/wp   但/c   国/n   人/n   高兴/a   时/ng   专家/n   却/d   高兴/a   不/d   起来/vf   
曾经/d   风靡/v   战场/n   的/ude1   “/wyz   传奇/n   ”/wyy   武器/n   现如今/t   烂/a   在/p   “/wyz   泥潭/n   ”/wyy   无人问津/vl   
堂堂/z   海军/n   中队长/n   被/pbei   女/b   军官/n   给/p   调戏/v   了/y   
中国/ns   这个/rz   在/p   全球/n   是/vshi   第二/m   个/q   建造/v   的/ude1   国家/n   世界/n   上/f   也/d   没/d   几/m   个/q   ？/ww   
俄罗斯/nsf   军事/n   实力/n   有/vyou   多/m   强/ng   ？/ww   看/v   完/vi   我们/rr   就/d   知道/v   差距/n   在/p   哪/ry   了/y   
中/f   俄/b   武器/n   加/v   一/m   块/q   可以/v   制衡/vn   北约/nt   吗/y   ？/ww   美国/nsf   人/n   臆测/v   乱/d   评/v   也/d   无/v   用/p   
颜/ng   值/v   才华/n   双/m   爆/v   表/vg   ，/wd   这/rzv   群/ng   海军/n   女/b   国防/n   生/v   不/d   得/v   了/y   ！/wt   
锐/ag   评/v   ｜/m   七/m   问/v   转业/vi   干部/n   安置/vn   
乌克兰/nsf   宁愿/d   将/d   这/rzv   导弹/n   销毁/v   也/d   不/d   愿/v   卖/v   给/p   中国/ns   ：/wp   中国/ns   自主/vi   研发/v   可/v   与/p   之/rz   美/b   媲/w   
俄/b   明/ag   知道/v   出口/vi   给/p   中国/ns   导弹/n   就/d 是/vshi   被/pbei   超越/v   的/ude1   下/f 场/qv   ：/wp   但是/c   最/d   生气/an   的/ude1   却/d   是/vshi   美国/nsf   
该/rz   步兵/n   战车/n   性能/n   良好/a   ，/wd   但/c   成为/v   35/m   年/qt   来/vf   中国/ns   海外/s   损失/n   的/ude1   第一/m   辆/q   装甲车/n   
2/m   个/q   特种兵/n   在/p   散步/vi   ，/wd   突然/a   来/vf   了/y   一/m   辆/q   车/n   ，/wd   两/m   个/q   神秘/an   人/n   直接/a   架/qv   走/v   特种兵/n   ！/wt   
高/a   清/tg   多/m   图/n   ：/wp   探/v   秘/ng   菲律宾/nsf   “/wyz   坐/v   滩/ng   ”/wyy   中国/ns   南海/ns   仁爱/n   礁/n   登陆舰/n   
当年/t   “/wyz   两/m   次/qv   捍卫/v   领海/n   战功/n   赫赫/z   ”/wyy   的/ude1   功勋/n   战舰/n   “/wyz   最终/d   沦为/v   一/m   堆/q   废铁/n   ”/wyy   
实/a   拍/v   两/m   艘/q   万吨级/b   集装箱/n   货轮/n   相撞/vi   ！/wt   
军区/n   首长/n   视察/v   部队/n   菜地/n   ，/wd   发现/v   自己/rr   被/pbei   糊弄/v   直接/a   发/v   飙/w   
没/v   人/n   会/v   想到/v   ，/wd   这/rzv   居然/d   是/vshi   一/m   支/q   枪/n   ！/wt   
张召忠/nr   ：/wp   中国/ns   新/a   航母/n   同时/c   装/v   弹射/vn   器/ng   和/cc   滑/v   跃/vg   甲板/n   
俄罗斯/nsf   打击/v   IS/vshi   动/v   真格/n   祭/v   出/vf   唯一/b   航母/n   参与/v   叙利亚/nsf   战事/n   
应/v 城市/n   某/rz   堤段/n   出现/v   滑坡/vi   民兵/n   应急/vn   分队/n   紧急/a   驰援/v   一线/n   
满/v   服役/vi   期/qv   战士/n   补选/v   退/v   经费/n   保障/vn   明细/b   
珠海/ns   航/ng   展/vg   ，/wd   飞机/n   在/p   空中/s   画/v   出/vf   完美/a   的/ude1   “/wyz   心/n   ”/wyy   
让/v   理论/n   走/v   进/vf   官兵/n   
中国/ns   到底/vi   养/v   得/v   起/vf   几/m   艘/q   航母/n   ？/ww   数量/n   让/v   俄罗斯/nsf   望尘莫及/vl   
“/wyz   运/v   -/wp   20/m   ”/wyy   加入/v   解放军/n   序列/n   ！/wt   中国/ns   空军/n   从此/d   插/v   上/f   战略/n   进攻/vn   的/ude1   翅膀/n   ！/wt   
美国/nsf   巨型/b   航母/n   揭秘/v   甚至/d   配/v   了/y   五/m   座/q   垃圾/n   处理/v   系统/n   到底/vi   想/v   干/v   什么/ry   
国产/b   航母/n   为何/ryv   发生/v   重大/a   变化/vn   ？/ww   辽宁/ns   舰/ng   大/a   动作/n   告诉/v   你/rr   真相/n   
中国/ns   一/m   巨型/b   装备/n   已/d   让/v   美国/nsf   垂涎/v   三/m   尺/q   ！/wt   白宫/n   最/d   担心/v   的/ude1   事情/n   发生/v   了/y   
中国人民解放军/nt   军衔/n   知识/n   （/wkz   最新/a   ）/wky   
能够/v   扛/v   在/p   肩上/s   射击/vi   的/ude1   大炮/n   ，/wd   曾/d   在/p   二战/n   中/f   摧毁/v   了/y   大量/m   坦克/n   
基/ng   洛/b   级/q   潜艇/n   被/pbei   皇家/n   海军/n   跟踪/vn   ，/wd   俄罗斯/nsf   与/p   西方/s   的/ude1   较量/vn   远远/d   没有/v   终止/v   
安徽/ns   六安/ns   洪灾/n   十分/d   危急/a   ，/wd   大校/n   军官/n   和/cc   战士/n   们/k   一起/s   奋力/d   抗洪/vi   
CF/n   有/vyou   不/d   开/v   镜/ng   的/ude1   狙击/v   加上/v   热/a   成像/vn   仪/ng   枪/n   枪/n   要害/n   真/a   过瘾/a   
造价/n   过于/d   高昂/a   ，/wd   这/rzv   下/vf   连/d   土豪/n   都/d   直/d   呼/o   “/wyz   用/p   不/d   起/vf   ”/wyy   
一/m   周/nr1   军情/n   锐/ag   评/v   ：/wp   解放军/n   震慑/v   “/wyz   台独/n   ”/wyy   歼/vg   -/wp   10C/n   亮相/vi   
外/f   媒/ng   称/v   印度/nsf   舰队/n   “/wyz   东/f   向/p   ”/wyy   行动/vn   ：/wp   “/wyz   走访/v   ”/wyy   南海/ns   东亚/ns   
红装/n   武装/vn   都/d   得/v   要/v   ，/wd   军中/s   美女/n   最/d   迷人/a   ！/wt   军/n   迷/ng   们/k   ，/wd   赶紧/d   来/vf   这里/rzs   领/v   福利/n   ！/wt   
18/m   枚/q   鱼雷/n   或/c   导弹/n   300/m   公里/q   打/v   沉/v   敌舰/n   重/a   三千/m   吨/q   中国/ns   有/vyou   12/m   艘/q   
口粮/n   放/v   了/y   几十/m   年/qt   竟/d   还/d   能/v   吃/v   ,/wd   美军/n   越战/n   都/d   吃/v   什么/ry   ？/ww   
“/wyz   反/vi   恐/vg   尖刀/n   ”/wyy   王刚/nr   用/p   赤胆忠心/vl   守护/v   安宁/an   
中国/ns   海军/n   举行/v   仪式/n   欢迎/vn   “/wyz   海上/s   联合/vn   -/wp   2016/m   ”/wyy   
解放军/n   步兵/n   不再/d   靠/v   双/m   腿/n   跋山涉水/vl   ：/wp   载重/vi   700/m   公斤/q   能/v   爬/v   70/m   度/qv   陡坡/n   
航母/n   辽宁/ns   舰/ng   锅炉/n   舱/n   为何/ryv   比/p   俄/b   航母/n   的/ude1   干净/a   整洁/a   ？/ww   
驻/v   日/ng   美军/n   男/b   兵/n   女兵/n   轮/qv   着/uzhe   闯祸/vi   ，/wd   美/b   日/ng   同盟/n   还/d   能/v   怎么/ryv   玩/v   ？/ww   
为何/ryv   日本/nsf   卫星/n   总/b   喜欢/vi   神秘/an   失踪/vi   ？/ww   最终/d   日本/nsf   自己/rr   公布/v   答案/n   让/v   人/n   无话可说/vl   
东西南北/nl   之/rz   中国/ns   军人/n   一/m   声/ng   “/wyz   到/v   ”/wyy   ！/wt   
视频/n   ｜/m   当/p   《/wkz   四/m   渡/v   赤水/ns   出奇/a   兵/n   》/wky   遇/v   上/f   “/wyz   科技/n   潮/n   人/n   ”/wyy   
巨大/a   的/ude1   地下/s   国防/n   工程/n   ，/wd   抗击/v   空袭/vn   的/ude1   有效/a   方式/n   ：/wp   海湾/n   战争/n   中/f   反/vi   空袭/vn   作战/vi   
为何/ryv   南海/ns   众/ag   国/n   一/m   改/v   以往/t   嚣张/an   态度/n   ：/wp   或/c   源于/v   此/rzs   装备/n   高调/n   亮相/vi   
[中华讲武]/n   越南/nsf   若/c   引进/v   P/o   -/wp   3C/n   反潜机/n   对/p   中国/ns   潜艇/n   威胁/vn   有/vyou   多/m   大/a   ？/ww   
二/m   战神/n   器/ng   -/wp   德国/nsf   古斯塔夫/nrf   大炮/n   模型/n   
中国/ns   近/a   年/qt   出口/vi   国外/s   军舰/n   数量/n   曝光/vi   ！/wt   美/b   专家/n   总算/d   说/v   出/vf   了/y   实话/n   
武器/n   专家/n   演示/vn   重机枪/n   的/ude1   威力/nz   ！/wt   
直/d   击中/v   越/vg   边境/s   民间/n   高手/n   排雷/vn   ：/wp   砍刀/n   就/d 是/vshi   排雷/vn   工具/n   
美军/n   被/pbei   外星人/n   埋伏/v   ，/wd   伤亡/vn   惨重/a   
钧/q   正/d   群/ng   ：/wp   敌对/a   势力/n   千方百计/dl   挑拨/v   我/rr   军政/n   军民/n   关系/n   
为何/ryv   伊朗/nsf   愿/v   花/n   重金/n   购买/v   中国/ns   导弹/n   ：/wp   唯/d   中国/ns   杀手锏/n   能/v   让/v   谁/ry   也/d   不/d   敢/v   欺负/v   他/rr   
国产/b   发动机/n   的/ude1   春天/t   即将/d   到来/vi   ：/wp   能否/v   一/m   改/v   过度/vi   依赖/v   俄罗斯/nsf   发动机/n   的/ude1   窘境/n   
这个/rz   国庆/t   假期/t   ，/wd   武警/n   部队/n   直属/b   支队/n   9/m   次/qv   拉动/v   
来自/v   东/f   极/ng   哨所/n   战士/n   的/ude1   戍边/vi   心/n   语/ng   
地面/n   战/vg   不行/a   海/n   、/wn   空军/n   力/vg   被/pbei   赶超/v   美军/n   转战/v   “/wyz   杀人/vi   机器人/n   ”/wyy   ？/ww   
如果/c   有/vyou   一/m   天/qt   战争/n   爆发/v   ，/wd   三峡/ns   大坝/n   被/pbei   炸毁/v   后/f   会/v   怎样/ryv   
实/a   拍/v   美国/nsf   军队/n   的/ude1   真实/an   生活/vn   写照/n   ，/wd   再/d   看看/v   韩/b   、/wn   日/ng   相差/v   甚/vg   远/a   
为何/ryv   土耳其/nsf   要/v   想方设法/dl   买/v   中国/ns   导弹/n   ？/ww   看/v   了/y   这/rzv   段/q   视频/n   才/d   庆幸/v   还/d   好/a   没/d   卖/v   成/v   
这/rzv   才/d   是/vshi   真正/d   铁/n   哥们/n   ：/wp   这/rzv   两/m   国/n   拿/v   出/vf   镇/n   国/n   之/rz   宝/n   技术/n   帮/v   中国/ns   铸造/vn   最/d   强/ng   杀手锏/n   
自从/p   中国/ns   在/p   海底/n   埋/v   下/vf   了/y   数目/n   不/d   明/ag   的/ude1   这/rzv   装备/n   ，/wd   美/b   潜艇/n   就/d   不/d   敢/v   随意/an   下/vf   潜/vg   了/y   
中国/ns   战/vg   力/vg   强/ng   甩/v   印度/nsf   几/m   条/q   街/n   ：/wp   这/rzv   方面/n   却/d   被/pbei   完/vi   爆/v   
化/v   悲痛/an   为/v   力量/n   ，/wd   向着/p   胜利/vi   继续/v   勇敢/an   进发/vi   
世界/n   上/f   只有/c   这个/rz   国家/n   敢/v   不/d   把/qv   俄罗斯/nsf   放在/v   眼中/s   ：/wp   原来/d   有/vyou   中国/ns   的/ude1   暗中/d   相/d 助/v   
95-1/m   突击/vn   步枪/n   名扬/nr2   海外/s   解放军/n   已经/d   大/a   批/q   换/v   装/v   
中/f   美/b   参演/vn   舰艇/n   会合/vi   ：/wp   组成/v   编队/n   向/p   夏威夷/nsf   航渡/v   将/d   进行/vx   一/m   系列/q   协同/v   操演/v   
日本/nsf   侦察机/n   险些/d   飞/vi   到/v   中国/ns   上空/s   ，/wd   传回/v   的/ude1   画面/n   让/v   日/ng   军官/n   完全/a   不/d   敢/v   相信/v   
美/b   航母/n   为何/ryv   将/d   对/p   东风/nz   21-D/n   的/ude1   担忧/vn   转向/vi   它/rr   
为什么/ryv   美国/nsf   全/a   封锁/vn   中国/ns   还/d   是/vshi   搞/v   定/v   ？/ww   该国/r   主动/an   把/qv   美/b   最新/a   隐身/v   技术/n   送/v   上门/vi   
土耳其/nsf   以为/v   骗/v   到/v   中国/ns   火箭炮/n   生产线/n   就/d   取得/v   真经/n   ？/ww   压/v   箱底/n   的/ude1   绝对/a   学/v   不/d   会/v   
仍旧/d   有/vyou   一/m   最/d   大/a   的/ude1   隐忧/n   ，/wd   歼/vg   16/m   战机/n   匿迹/v   难/a   寻/v   或/c   遭遇/v   无法/v   解决/v   难题/n   ？/ww   
被俘/vi   的/ude1   国/n   军/n   飞行员/n   耍/v   了/y   个/q   花招/n   ，/wd   不仅/c   使/v   飞机/n   逃/v   掉/v   还/d   带走/v   了/y   四/m   名/q   解放军/n   
不/d   懂/v   这些/rz   礼仪/n   ，/wd   就/d   像/v   在/p   战场/n   上/f   丢/v   了/y   枪/n   
中/f   印/b   自行/d   舟桥/n   系统/n   大/a   比/p   拼/v   ，/wd   印度/nsf   外购/v   品/ng   就/d   像/v   一个/mq   大/a   皮筏/n   
美军/n   军备/n   从/p   头/q   到/v   脚/n   都/d   是/vshi   中国/ns   制造/vn   ：/wp   这/rzv   未免/d   有/vyou 点/n   讽刺/v   了/y   吧/y   ！/wt   
一个/mq   30/m   岁/qt   的/ude1   中国/ns   女子/n   ，/wd   为什么/ryv   让/v   美军/n   如此/rzv   谈虎色变/vl   ？/ww   
中国/ns   对付/v   高度/d   依赖/v   卫星/n   的/ude1   美军/n   唯一/b   途径/n   ：/wp   反/vi   卫星/n   空间/n   武器/n   
中国/ns   造/v   坦克/n   被/pbei   美军/n   打/v   得/v   尸/ng   横/ag   遍野/vi   ，/wd   看/v   得/v   中国/ns   军工/n   不禁/d   泪流满面/al   
解放军/n   造/v   一/m   艘/q   万/m   吨/q   驱逐舰/n   要/v   花/n   多少/ry   钱/n   ？/ww   看/v   完/vi   吞/v   金/ng   猛兽/n   的/ude1   账单/n   你/rr   就/d   懂/v   了/y   
脱/v   掉/v   军装/n   的/ude1   女兵/n   
核武/n   报告/n   :/wp   全球/n   共有/v   15395/m   枚/q   核弹头/n   俄罗斯/nsf   居/v   首/m   
外/f   媒/ng   评/v   中/f   日/ng   战机/n   东海/ns   缠/v   斗/v   ：/wp   几乎/d   爆发/v   空战/v   日本/nsf   完/vi   败/vi   
2016/m   海军/n   宣传/vn   片/q   ，/wd   看/v   得/v   人/n   心潮/n   澎/b   拜/v   ！/wt   向/p   你们/rr   致敬/vi   ！/wt   
中国/ns   渔船/n   意外/an   收获/vn   一/m   份/q   珍贵/a   礼物/n   ：/wp   美军/n   反潜/vn   鱼雷/n   核心/n   参数/n   一次性/b   获得/v   
昨天/t   长江/ns   天堑/n   上演/v   了/y   一/m   部/q   军事/n   大/a 片/q   ！/wt   “/wyz   敌/vg   ”/wyy   机/ng   空袭/vn   ，/wd   硝烟/n   升腾/vi   ./wj   ./wj   ./wj   
从/p   95/m   式/k   到/v   95-1/m   式/k   的/ude1   “/wyz   达尔文/nrf   进化/vi   伦/ng   ”/wyy   
抗美援朝/n   最/d   关键/n   的/ude1   一/m   场/qv   战役/n   
豪华/a   大型/b   客机/n   迫降/vi   到/v   军用/b   航母/n   失败/vi   坠入/v   到/v   海底/n   
美/b   专家/n   不/d   信/n   中国/ns   能/v   造/v   出/vf   这么/rz   先进/a   的/ude1   王牌/n   武器/n   ：/wp   美国/nsf   都/d   没/d   这/rzv   能力/n   
“/wyz   中华/nz   俄/b   式/k   神/n   盾/q   ”/wyy   等/udeng   特殊/a   产物/n   是/vshi   如何/ryv   出炉/v   的/ude1   专家/n   揭秘/v   背后/f   真实/an   原因/n   
烽火/n   议/v   军情/n   ：/wp   驻/v   日/ng   美军/n   奸杀/v   女性/n   已/d   成/v   套路/n   
笑/v   喷/v   ：/wp   美军/n   航/ng   母舰/n   员/ng   头盔/n   写/v   三/m   汉字/nz   “/wyz   过/uguo   劳/ng   死/v   ”/wyy   
折/vi   翼/ng   的/ude1   金/ng   雕/ng   ，/wd   仅/d   生产/vn   一/m   架/qv   的/ude1   传奇/n   
专家/n   ：/wp   中国/ns   国产/b   航母/n   已/d   放弃/v   蒸汽/n   弹射/vn   直接/a   进入/v   电磁/n   弹射/vn   
美/b   率/k   北约/nt   要/v   和/cc   俄罗斯/nsf   决战/vi   引爆/v   普/ag   京/b   怒火/n   ：/wp   美军/n   坦承/v   三万/m   美军/n   将/d   成/v   炮灰/n   
人类/n   史/ng   最/d   大/a   的/ude1   军事/n   演习/vn   ，/wd   兵力/n   五十五万/m   ，/wd   坦克/n   上万/m   辆/q   。/wj   就/d   为/v   吓唬/v   美国/nsf   
解放军/n   演习/vn   强调/v   真/a   打/v   实战/n   
这/rzv   才/d   是/vshi   超级/b   大/a   场面/n   两/m   军/n   对垒/vi   交锋/vi   ，/wd   对付/v   这样/rzv   的/ude1   阵/ng   型/k   ，/wd   只有/c   用/p   骑兵/n   冲锋/vi   
官兵/n   强/ng   抢/v   民女/n   抢/v   到/v   一个/mq   武林/n   高手/n   ，/wd   算/v   他们/rr   倒霉/a   ！/wt   
世界/n   上/f   分布/vi   最/d   广/a   的/ude1   地/ude2   地/ude2   导弹/n   
日本/nsf   出售/v   给/p   菲律宾/nsf   的/ude1   教练/n   机上/s   少/a   了/y   这/rzv   一/m   样/ng   东西/n   ，/wd   菲/b   彻底/a   懵/ag   了/y   ！/wt   
歼/vg   20/m   到底/vi   什么/ry   时候/n   服役/vi   ？/ww   俄罗斯/nsf   空军/n   司令/n   竟/d   要求/v   中国/ns   公布/v   全/a   计划/n   
核潜艇/n   也/d   躺/v   枪/n   回家/vi   时/ng   身上/s   插/v   着/uzhe   鱼雷/n   
浅/a   谈/v   中/f   俄/b   民机/n   的/ude1   共同/d   研制/v   可能性/n   
法国/nsf   ：/wp   鲉/w   鱼/n   级/q   潜艇/n   机密/n   数据/n   大量/m   外泄/vn   
1962/m   中/f   印/b   战争/n   后/f   ，/wd   中/f   苏/b   印/b   巴/b   及/cc   赤/ag   柬/b   的/ude1   恩怨/n   情/n   仇/vg   
俄/b   专家/n   称/v   中国/ns   “/wyz   北斗/n   ”/wyy   日臻成熟/vl   ：/wp   中国/ns   各/rz   部队/n   都/d   已/d   配备/v   该/rz   系统/n   ！/wt   
中国/ns   军队/n   即将/d   开始/v   的/ude1   士官/n   职业化/vn   ：/wp   你/rr   准备/vn   好/a   了/y   吗/y   ？/ww   
美/b   铁/n   杆/ng   盟友/n   倒戈/vi   向/p   华/ag   出售/v   利器/n   ，/wd   老/a   美/b   嘴/n   都/d   气/n   歪/a   了/y   却/d   无可奈何/vl   
中国/ns   核武库/n   只/q   有/vyou   美国/nsf   和/cc   俄罗斯/nsf   的/ude1   1/m   //w   20/m   ，/wd   但/c   已经/d   完全/a   够/v 用/v   了/y   
美/b   海军/n   第三/m   舰队/n   三/m   艘/q   驱逐舰/n   进入/v   南海/ns   
世界/n   10/m   大/a   轰炸机/n   ，/wd   中国/ns   空军/n   上/f   榜/n   2/m   位/q   ！/wt   B52/n   排/v   第5/m   。/wj   
全球/n   大约/d   只/q   有/vyou   中/f   美/b   拥有/v   最新/a   技术/n   ，/wd   中国/ns   弹射/vn   型/k   舰载/b   机/ng   突/vg   亮相/vi   令/v   人/n   惊喜/an   
“/wyz   野/ng   牛/ag   ”/wyy   的/ude1   前世/t   今生/t   ，/wd   只/q   有/vyou   中国/ns   能/v   大量/m   饲养/v   的/ude1   登陆/vi   利器/n   
南海/ns   舰队/n   某/rz   驱逐舰/n   支/q   队/n   进行/vx   实战/n   化/v   演练/vn   
当兵/vi   的/ude1   人/n   就/d 是/vshi   不/d   一样/uyy   ，/wd   四/m   个/q   当兵/vi   的/ude1   干/v   倒/vi   八/m   个/q   警察/n   
美国/nsf   人/n   眼中/s   的/ude1   世界/n   最/d   强/ng   陆军/n   是/vshi   谁/ry   ？/ww   第一/m   名/q   竟然/d   不/d   是/vshi   中国/ns   
如何/ryv   应/v 对/p   空/ng   天/qt   安全/an   威胁/vn   ？/ww   让/v   导弹/n   再/d   飞/vi   会儿/qt   
台/n   军/n   ：/wp   对/p   陆/ng   情报/n   疑/vg   被/pbei   女/b   军官/n   窃取/v   
珠海/ns   航/ng   展/vg   上/f   ，/wd   巴基斯坦/nsf   飞行员/n   在/p   枭/w   龙/n   战机/n   前/f   久久/d   凝望/v   ，/wd   很/d   想/v   要/v   
两/m   架/qv   美/b   制/k   F/o   -/wp   5/m   战斗机/n   为何/ryv   停/vi   在/p   北京/ns   的/ude1   航空/n   博物馆/n   内/f   ？/ww   
直/d   击/vg   一/m   战/vg   时/ng   的/ude1   高/a   科技/n   武器/n   装备/n   ，/wd   比/p   现实/n   更/d   科幻/b   
引/v   开/v   德军/n   ，/wd   捍卫/v   祖国/n   尊严/n   ，/wd   坚强/a   女兵/n   ，/wd   虽/c   死/v   犹/d   荣/ag   ！/wt   
热血/n   沸腾/vi   的/ude1   宣传/vn   片/q   《/wkz   战/vg   鹰/n   出击/vi   》/wky   
美军/n   拟/v   进口/vn   中国/ns   无人机/n   ，/wd   “/wyz   大/a   疆/ng   ”/wyy   精灵/n   正/d   接受/v   陆战队/n   测试/vn   
这么/rz   牛/ag   ？/ww   ！/wt   军委/n   机关/n   15/m   部门/n   主官/n   全部/m   亮相/vi   ，/wd   这/rzv   位/q   湖北/ns   人/n   身/ng   兼/v   两/m   个/q   一把手/n   ！/wt   
杂/a   七/m   麻/n   八/m   军事/n   视频/n   ——/wp   德国/nsf   二战/n   枪械/n   展示/v   
美/b   俄/b   都/d   将/d   中国/ns   军事/n   实力/n   排/v   在/p   世界/n   第三/m   是/vshi   虚/ag   高/a   吗/y   ？/ww   有/vyou   一/m   国/n   一直/d   表示/v   不服/v   
殊死/d   的/ude1   搏杀/vn   ，/wd   不/d   朽/vi   的/ude1   英魂/n   ，/wd   腾/o   冲/v   “/wyz   中国/ns   远征军/n   纪念馆/n   ”/wyy   
中国/ns   歼/vg   -/wp   20/m   战机/n   世界/n   排名/vi   曝光/vi   ，/wd   众望所归/vl   ，/wd   他/rr   是/vshi   第五/m   代/q   战机/n   搅/v   局/qv   者/k   
正当/a   德军/n   期待/v   新/a   钢盔/n   的/ude1   时候/n   ，/wd   首/m 批/q   几十万/m   顶/ng   却/d   全部/m   出口/vi   
官方/n   公布/v   视频/n   画面/n   透露/v   歼/vg   -/wp   15/m   已/d   具备/v   实战/n   能力/n   
俄罗斯/nsf   再/d   送/v   中国/ns   两/m   大/a   战略/n   武器/n   ，/wd   就/d   在/p   验货/vi   时/ng   意想不到/vl   的/ude1   事情/n   发生/v   愤怒/an   
日本/nsf   叫嚣/vn   要/v   炸/v   平/a   中国/ns   三峡/ns   大坝/n   ：/wp   专家/n   称/v   其/rz   纯属/v   白日做梦/vl   让/v   你/rr   有/vyou   来/vf   无/v   回/qv   
运/v   20/m   服役/vi   前/f   新/a   伊尔/nrf   76/m   将/d   入列/v   空军/n   
解放军/n   最/d   强/ng   洲际导弹/n   ：/wp   消失/vi   多/m   年/qt   又/d   重/a   出/vf   江湖/n   
“/wyz   天使/n   与/p   魔鬼/n   的/ude1   完美/a   结合/v   ”/wyy   “/wyz   红/a   妆/vg   与/p   武装/vn   都/d   爱/v   ”/wyy   的/ude1   国外/s   “/wyz   女/b   枪/n   迷/ng   ”/wyy   
9/m   艘/q   50000/m   吨/q   巨/ag   舰/ng   逼近/v   日本/nsf   沿海/f   猛/a   射/v   4900/m   发/v   1/m   吨/q   巨型/b   炮弹/n   
美/b   承认/v   中国/ns   已/d   量/n   产/ng   一/m   种/q   廉价/a   反/vi   航母/n   利器/n   ：/wp   大量/m   出口/vi   可/v   全球/n   威胁/vn   美/b   战舰/n   
外/f   媒/ng   ：/wp   中国/ns   成为/v   太空/s   开拓者/n   不再/d   复制/v   美/b   俄/b   成果/n   
周/nr1   疯子/n   带队/vi   伏击/vn   日军/n   ，/wd   鬼子/n   军官/n   命/vg   大/a   逃/v   过/uguo   一/m   劫/ng   
为了/p   获取/v   雄/ag   猫/n   数据/n   受到/v   损失/n   也/d   在所不惜/vl   ：/wp   苏军/n   在/p   两/m   伊/b   战争/n   中/f   的/ude1   表现/v   
一/m   招/v   教/ng   你/rr   识别/vn   各/rz   型号/n   的/ude1   虎/n   式/k   坦克/n   
军营/n   中秋节/t   ，/wd   军嫂/n   贴心/a   送/v   祝福/vn   
中国/ns   推出/v   量子/n   雷达/nr   ，/wd   能/v   让/v   隐形/b   战机/n   无处/d   可/v   逃/v   
对/p   越/vg   自卫/vi   反击/vn   战/vg   的/ude1   真相/n   ：/wp   为何/ryv   一/m   场/qv   急促/a   的/ude1   战役/n   能/v   改变/v   冷战/n   世界/n   格局/n   
长征/n   11/m   厉害/an   在/p   哪里/rys   ：/wp   美/b   称/v   中国/ns   正/d   研制/v   第六/m   代/q   战争/n   武器/n   比/p   核武/n   还/d   致命/vi   
中国/ns   为何/ryv   对/p   苏/b   35/m   念念不忘/vl   ？/ww   简氏/nr   早已/d   曝光/vi   这/rzv   款/q   战机/n   最/d   大/a   用途/n   
中国/ns   陆军/n   装备/n   了/y   1000/m   辆/q   的/ude1   坦克/n   ，/wd   却/d   很/d   少/a   受/v   人/n   关注/vn   
帅/nr1   爆/v   ！/wt   北京/ns   蓝剑/nz   突击队/n   狙击/v   、/wn   索/vg   降/v   、/wn   格斗/vi   等/udeng   精彩/a   画面/n   给/p   你/rr   看/v   ！/wt   
航空母舰/n   遇到/v   台风/n   会/v   有/vyou   危险/an   吗/y   ？/ww   
中国/ns   目前/t   有/vyou   能/v   制衡/vn   印度/nsf   阵风/n   的/ude1   战斗机/n   吗/y   ？/ww   
一个/mq   解放军/n   士兵/n   的/ude1   野外/s   生存/vi   纪实/n   ，/wd   喝/vg   脏/a   水/n   吃/v   小/a   鱼/n   
轰炸机/n   具有/v   不可/v   替代/v   的/ude1   威慑/vi   效果/n   
中国/ns   亮/vi   出/vf   无人机/n   里/f   的/ude1   “/wyz   歼/vg   -/wp   31/m   ”/wyy   与/p   “/wyz   歼/vg   -/wp   20/m   ”/wyy   ！/wt   美/b   忙/a   劝/v   盟友/n   别/vi   买/v   
南斯拉夫/nsf   大使馆/n   被/pbei   炸/v   内幕/n   揭秘/v   南斯拉夫/nsf   解体/vi   的/ude1   原/b   
日本/nsf   阅兵式/n   中/f   女兵/n   身上/s   的/ude1   那个/rz   挎包/n   ：/wp   原来/d   是/vshi   这个/rz   作用/n   
中国/ns   轰炸机/n   早就/d   巡/vg   弋/ng   欧洲/ns   国家/n   领空/n   轰/o   5/m   开启/v   自/p   研/v   技术/n   大门/n   
为什么/ryv   各国/rzs   先进/a   无人机/n   都/d   采用/v   无/v   尾/ng   三角/n   翼/ng   设计/vn   ：/wp   看/v   完/vi   这个/rz   你/rr   就/d   会/v   明白/an   
训练/v   靠/v   外援/n   ，/wd   打仗/vi   谁/ry   来/vf   帮/v   ？/ww   
日/b   媒/ng   :/wp   朝鲜/nsf   再/d   发/v   导弹/n   或/c   意/ng 在/p   彰/ag   显/v   技术/n   欲/vg   与/p   美方/n   谈判/vn   
美/b   防/v   长/a   赤裸裸/z   地/ude2   敌视/vn   中国/ns   ，/wd   绝对/a   不/d   允许/v   中国/ns   与/p   美国/nsf   平起平坐/vl   
因/p   父/ng   仇/vg   兄/ng   恨/v   ，/wd   作为/v   光绪/nr   皇帝/n   老师/n   的/ude1   他/rr   ，/wd   在/p   甲午战争/nz   前/f   猛/a   拖/v   李/nr1   鸿/ag   章/q   后腿/n   
中国/ns   "/wyz   六零/m   后/f   "/wyy   将领/n   晋升/v   中将/n   美/b   媒/ng   :/wp   解放军/n   逐步/d   年轻化/vi   
战场/n   上/f   日军/n   为何/ryv   拼刺/v   刀/q   不/d   开枪/vi   ？/ww   
最/d   早/tg   的/ude1   导弹/n   什么样/ryv   ？/ww   居然/d   是/vshi   这样/rzv   
中国/ns   海军/n   大/a   动作/n   ！/wt   一声令下/vl   十几/m   艘/q   战舰/n   可/v   封锁/vn   西/f   太/d   这/rzv   一/m   幕/q   令/v   美/b   紧张/a   
角马/n   迁徙/vn   “/wyz   隐身/v   杀手/n   ”/wyy   混入/v   ，/wd   最后/f   角马/n   只能/v   看/v   着/uzhe   同伴/n   成为/v   别人/rr   的/ude1   晚餐/n   
中国/ns   一/m   款/q   武器/n   让/v   人/n   恐惧/an   有/vyou 人/n   说/v   不/d   适应/v   现代/t   战争/n   ，/wd   解放军/n   是/vshi   笑/v   而/cc   不/d   语/ng   
一/m   所/q   被/pbei   严重/a   低估/v   的/ude1   大学/n   ,/wd   哈尔滨/ns   工程/n   大学/n   
中/f   苏/b   友情/n   多/m   深/a   ，/wd   因为/c   这/rzv   件/q   事/n   赫鲁晓夫/nrf   评价/vn   比/p   不/d   过/uguo   一/m   枚/q   导弹/n   
巴基斯坦/nsf   居然/d   送/v   了/y   中国/ns   一个/mq   大/a   宝贝/n   ：/wp   美军/n   痛斥/v   中国/ns   拿/v   到/v   导弹/n   核心/n   技术/n   
中国/ns   下一代/n   轰炸机/n   啥/ry   样/ng   ？/ww   有望/v   一次性/b   抹/q   平/a   与/p   军事/n   强国/n   差距/n   
中国/ns   歼/vg   31/m   与/p   美国/nsf   X35/n   细节/n   对比/vn   ，/wd   同/p   为/v   验证/vn   机/ng   网友/n   感叹/v   美/b   货/n   太/d   粗糙/a   
萌/vg   呆/v   的/ude1   敞/v   篷/q   飞机/n   ，/wd   像/v   头/q   飞/vi   猪/n   ，/wd   是/vshi   短/a   距/vg   起飞/vi   的/ude1   高手/n   哦/o   
日本/nsf   真实/an   核/n   能力/n   比/p   中国/ns   还/d   强大/a   ？/ww   俄/b   专家/n   揭开/v   迷雾/n   让/v   国人/n   顿悟/vi   
这个/rz   士兵/n   胆子/n   好/a   大/a   ，/wd   竟然/d   敢/v   把/qv   突击/vn   空中/s   营/vg   中校/n   营长/n   甩/v   出/vf   车/n   外/f   
美/b   十几/m   艘/q   核潜艇/n   悄悄/d   潜入/v   中国/ns   周边/n   ：/wp   中国/ns   潜艇/n   差点/d   跟/p   美军/n   撞/v   上/f   被/pbei   超车/vi   
机敏/a   级/q   核潜艇/n   和/cc   驱逐舰/n   互相/d   发射/vn   鱼雷/n   对攻/vi   ，/wd   太/d   震撼/vn   了/y   
苏联/ns   大军/n   压境/vi   ，/wd   我军/n   发动/v   亿万/m   军民/n   大/a   拉练/vi   
《/wkz   五/m   号/q   特工/n   组/q   》/wky   高寒/b   被害/vi   ，/wd   马云飞/nr   何坚勇/nr   闯/v   “/wyz   阎王殿/n   ”/wyy   ，/wd   看/v   哭/v   了/y   ！/wt   
中国/ns   威武/a   ：/wp   南海/ns   水下/s   3000/m   米/q   建立/v   空间站/n   
科普/b   贴/v   ：/wp   “/wyz   风洞/n   ”/wyy   ，/wd   到底/vi   是/vshi   干/v 什么/ry   的/ude1   ？/ww   
福利/n   ｜/m   萌/vg   到/v   爆/v   的/ude1   “/wyz   七一/m   ”/wyy   表情/n   包/v   ，/wd   我/rr   反正/d   是/vshi   收藏/vn   了/y   ！/wt   
【/wkz   一/m   年级/n   ·/w   开学/vi   季/ng   】/wky   新生/n   入/v   校/ng   第一/m   枪/n   ,/wd   靶场/n   惊/v   现/tg   "/wyz   神枪手/n   "/wyy   
60/m   年代/n   ，/wd   冰天雪地/nl   中/f   苏/b   珍宝/n   岛/n   事件/n   
韩国/nsf   自/p   认为/v   处处/d   比/p   中国/ns   强/ng   ，/wd   却/d   恳求/v   外国人/n   指挥/vn   自己/rr   军队/n   
七月/t   ｜/m   让/v   我/rr   告诉/v   你/rr   ，/wd   中国/ns   军队/n   的/ude1   灵魂/n   是/vshi   什么/ry   颜色/n   
解放军/n   094/m   核潜艇/n   到底/vi   有/vyou   几/m   艘/q   ，/wd   美/b   媒/ng   给/p   出/vf   答案/n   还有/v   096/m   
200/m   余/m   导弹/n   专家/n   覆盖/v   火箭/n   军/n   所有/b   导弹/n   旅/vg   
第26/m   集团军/n   某/rz   旅/vg   远程/b   投送/v   靠/v   铁/n   的/ude1   纪律/n   赢得/v   尊重/v   
造/v   十万/m   吨/q   航母/n   自己/rr   不/d   用/p   先/d   给/p   印度/nsf   ，/wd   难道/d   俄罗斯/nsf   真是/d   “/wyz   活/a   雷锋/nr   ”/wyy   ？/ww   
重磅/n   ｜/m   军营/n   网络/n   人才/n   大/a   调查/vn   ，/wd   有些/rz   内情/n   让/v   你/rr   意想不到/vl   
实/a   拍/v   新式/a   军装/n   下/vf   越南/nsf   靓/w   丽/ag   的/ude1   女兵/n   
图/n 说/v   |/w   一/m   枪毙/v   敌/vg   的/ude1   解放军/n   狙击手/n   是/vshi   怎样/ryv   炼/v   成/v   的/ude1   
文思/n   莫/d   克/q   家族/n   如何/ryv   做到/v   黑白/b   通/v   吃/v   ？/ww   明明/d   是/vshi   站/vi   在/p   海军/n   的/ude1   背/v   立/v   面/q   ！/wt   
败/vi   家/q   啊/y   ：/wp   乌克兰/nsf   一/m   机场/n   内/f   废弃/v   有/vyou   数十/m   架/qv   中国/ns   曾/d   求之不得/vl   的/ude1   大/a   运/v   
中国/ns   十/m   大/a   神秘/an   武器/n   排行榜/n   ，/wd   看到/v   第三/m   个/q   直接/a   跪下/vi   了/y   ！/wt   
美/b   媒/ng   称/v   歼/vg   -/wp   20/m   近战/v   不/d   敌/vg   日/ng   F/o   -/wp   15J/n   ？/ww   中方/n   回应/vn   ：/wp   笑话/n   ！/wt   
决定/v   战争/n   结果/n   的/ude1   到底/vi   是/vshi   人/n   ，/wd   还/d   是/vshi   武器/n   ？/ww   
全身/n   装甲/b   的/ude1   坦克/n   ，/wd   如何/ryv   “/wyz   眼/q   观/vg   六/m   路/n   耳听八方/vl   ”/wyy   ？/ww   
探访/v   人山人海/nl   的/ude1   北京大学/nt   食堂/n   没/d   座/q   的/ude1   学生/n   站/vi   着/uzhe   吃/v   饭/n   
实/a   拍/v   中国/ns   最/d   穷/a   的/ude1   军队/n   ，/wd   却/d   个个/q   都/d   是/vshi   肌肉/n   兵/n   ！/wt   
“/wyz   世界/n   一流/b   军队/n   ”/wyy   ，/wd   长/a   啥/ry   样/ng   ？/ww   
中国/ns   成功/an   击败/v   美国/nsf   赢得/v   其/rz   盟友/n   大/a   订单/n   ：/wp   国产/b   无人机/n   为何/ryv   能/v   赢/v   美国/nsf   货/n   ？/ww   
实/a   拍/v   印尼/ns   的/ude1   女兵/n   ：/wp   个个/q   性感/a   健美/n   ，/wd   想/v   当兵/vi   必须/d   接受/v   男/b   医生/n   的/ude1   处女/n   检查/vn   
真/d   以为/v   特/ag 朗/ag 普/ag   是/vshi   “/wyz   省/n   油灯/n   ”/wyy   ？/ww   普京/nr2   还是/c   出手/vi   了/y   ，/wd   美/b   小/a   盟友/n   真/a   站/vi   不/d   稳/a   了/y   
二战/n   美国/nsf   民兵/n   痛击/v   纳粹/n   潜艇/n   ？/ww   小/a   黄蜂/n   把/qv   海/n   狼/n   揍/v   得/v   鼻青脸肿/al   
网/n   评/v   ：/wp   这/rzv   把/qv   伞/n   究竟/d   为/v   谁/ry   而/cc   撑/v   ？/ww   
印度/nsf   首/m   批/q   女/b   战机/n   飞行员/n   驾机/v   首/m   秀/ag   外/f   媒/ng   ：/wp   进步/vn   之/rz   举/ng   
乘/v   中东/ns   危机/n   东风/nz   ！/wt   德国/nsf   武器/n   出口额/n   跃/vg   升/v   至/p   全球/n   第三/m   
解放军/n   上士/n   的/ude1   专属/b   “/wyz   闹/v   铃/o   ”/wyy   长/a   啥/ry   样/ng   
阿富汗/nsf   赤/ag   地/ude2   千/m   里/f   ，/wd   为何/ryv   还是/c   被/pbei   苏联/ns   盯/v   上/f   ，/wd   惨遭/v   侵略/vn   ？/ww   
美/b   防/v   长/a   :/wp   与/p   中/f   俄/b   的/ude1   竞争/vn   将/d   长期/b   存在/v   继续/v   推进/vi   “/wyz   亚/b   太/d   再/d   平衡/an   ”/wyy   
一/m   炮/n   送/v   你/rr   上/f   西天/n   解放军/n   装备/n   超级/b   大/a   杀/v   器/ng   ！/wt   
高手/n   在/p   民间/n   ，/wd   看/v   民间/n   高手/n   演练/vn   八/m   极/ng   拳/qv   
特种兵/n   正在/d   打拳/vi   ，/wd   突然/a   听到/v   警报/n   声/ng   ，/wd   女兵/n   吓/v   到/v   直接/a   晕倒/v   ！/wt   
美国/nsf   在/p   北京/ns   上方/f   导弹/n   预警/vn   卫星/n   为何/ryv   忽然/d   要/v   撤/v   ：/wp   原因/n   竟/d   是/vshi   被/pbei   中国/ns   全/a   锁定/v   
巴基斯坦/nsf   或/c   在/p   中国/ns   之前/f   拿/v   到/v   苏/b   -/wp   35/m   ？/ww   俄/b   媒/ng   称/v   中国/ns   仍然/d   是/vshi   第一/m   客户/n   
美军/n   想/v   要/v   封锁/vn   中国/ns   计划/n   彻底/a   破产/vi   ：/wp   中国/ns   这/rzv   款/q   新/a   装备/n   已经/d   正式/a   入/v   役/ng   
印度/nsf   政府/n   为/v   对付/v   6亿/m   随地/d   大小便/n   群众/n   ，/wd   使/v   用/p 水/n   炮/n   对付/v   群众/n   
当/p   好/a   “/wyz   普通/a   一/m   兵/n   ”/wyy   
不/d   输/v   男/b   兵/n   
22/m   年/qt   前/f   同时/c   入伍/vi   的/ude1   ”/wyy   三/m   剑客/n   “/wyz   ，/wd   今天/t   含泪/vi   退役/vi   
曾/d   被/pbei   誉为/v   不可/v   摧毁/v   的/ude1   俄罗斯/nsf   潜艇/n   基地/n   曝光/vi   ：/wp   修建/v   思路/n   巧妙/a   中国/ns   可/v   借鉴/v   
战友/n   被/pbei   击落/v   没有/v   命令/n   不准/v   开火/vi   眼看/v   着/uzhe   敌机/n   飞/vi   走/v   
从/p   摩天大楼/n   到/v   海浪/n   波纹/n   ，/wd   高/a   分/qt   三/m   号/q   卫星/n   都/d   看/v   得/v   清/tg   ，/wd   神/n   了/y   ！/wt   
TOS1/n   一/m   次/qv   能/v   毁灭/v   一个/mq   村庄/n   ？/ww   当年/t   在/p   阿富汗/nsf   苏军/n   早/tg   就/d   这么/rz   干/v   了/y   
毕业/v   季/ng   ，/wd   她/rr   给/p   这/rzv   场/qv   军/n   恋/v   下/vf   了/y   口令/n   ：/wp   向/p   后/f   转/v   ，/wd   跑/v   步/qv   走/v   
520/m   ，/wd   祖国/n   ，/wd   我/rr   想/v   对/p   你/rr   说/v   
二战/n   太平洋/ns   战争/n   ——/wp   日本/nsf   人/n   自己/rr   把/qv   自己/rr   给/p   骗/v   了/y   
果敢/a   有/vyou   很多/m   中国/ns   雇佣/v   兵/n   吗/y   ？/ww   其中/rz   一个/mq   佣/ng   兵/n   全/a   中国/ns   人/n   都/d   知道/v   他/rr   
步枪/n   发展/vn   越来越/d   先进/a   ，/wd   士兵/n   们/k   的/ude1   选择/vn   越来越/d   多/m   
图解/v   我/rr   的/ude1   科技/n   强/ng   国/n   梦/n   之/rz   载人/b   航天/n   
驻/v   港/n   部队/n   为什么/ryv   被/pbei   称为/v   中国/ns   特/ag   战/vg   精英/n   ？/ww   看/v   完/vi   他们/rr   的/ude1   公开/v   训练/vn   你/rr   就/d   懂/v   了/y   
央/vg   视/vg   直播/vn   ：/wp   神舟/nr   十一/m   号/q   飞船/n   返回/v   舱/n   成功/an   着/uzhe   陆两/m   名/q   航天员/n   出/vf   舱/n   
剑/n   网/n   3千/m   岛/n   湖/n   中/f   藏/b   故事/n   怒气/n   难/a   平/a   隐藏/v   任务/n   
180万/m   德军/n   兵临城下/vl   ，/wd   提前/v   2/m   个/q   小时/n   的/ude1   阅兵式/n   ，/wd   最终/d   挽救/v   了/y   苏联/ns   
格洛克/nrf   18/m   式/k   手枪/n   ：/wp   理论/n   射速/n   1300/m   发/v   //w   分钟/qt   ，/wd   可/v   在/p   水下/s   射击/vi   
余旭/nr   ，/wd   这/rzv   份/q   来自/v   海军/n   女兵/n   的/ude1   思念/vn   您/rr   收到/v   了/y   吗/y   ？/ww   
中国/ns   轰/o   6K/n   首/m   次/qv   向/p   人民/n   汇报/vn   ，/wd   强悍/an   战/vg   力/vg   震慑/v   潜在/b   外敌/n   ！/wt   
中国/ns   高/a   超音速/n   武器/n   有/vyou   多/m   强/ng   ？/ww   美国/nsf   给/p   出/vf   的/ude1   答案/n   让/v   国/n   人/n   振奋/v   
俄/b   制/k   第五/m   代/q   战机/n   T/rzt   -/wp   50/m   高调/n   亮相/vi   俄/b   国防部/nt   首/m   次/qv   公布/v   T/rzt   -/wp   50/m   飞行/vi   视频/n   
交/v   一/m   份/q   合格/vi   的/ude1   改革/vn   答卷/n   
解放军/n   少将/n   ：/wp   要/v   准备/vn   同/p   某些/rz   国家/n   过/uguo   招/v   了/y   ！/wt   将军/n   的/ude1   底气/n   从/p   何/ry   而/cc   来/vf   ？/ww   
美军/n   侦察机/n   实/ng   拍/v   王伟/nr   烈士/n   撞/v   机/ng   视频/n   始末/n   
“/wyz   端午节/t   ”/wyy   特别/d   策划/v   ：/wp   一样/uyy   “/wyz   端午/t   ”/wyy   别样/r   情/n   
重炮/n   射击/vi   猛/a   图/n   曝光/vi   ！/wt   炮火/n   映/vi   红/a   半边天/n   
某/rz   港口/n   惊/v   现/tg   国产/b   神秘/an   新型/b   核潜艇/n   比/p   093/m   大/a   一/m   圈/qv   
口味/n   真/a   够/v   重/a   的/ude1   ！/wt   俄/b   军/n   图/n   142/m   反潜/vn   机上/s   马桶/n   露天/n   放/v   
这/rzv   两/m   支/q   解放军/n   部队/n   几乎/d   参加/v   过/uguo   中国/ns   近/a   20/m   年/qt   来/vf   所有/b   的/ude1   大型/b   救灾/vi   行动/vn   
中国/ns   得/v   要/v   5/m   艘/q   航母/n   才/d   够/v   应/v   对/p   外部/f   威胁/vn   ，/wd   众多/m   航母/n   造船厂/n   已经/d   蓄/v   势/ng   待/vi   发/v   
最/d   强/ng   战斗机/n   排行榜/n   ，/wd   中国/ns   占/v   大半/m   ！/wt   
图/n   谏/vg   ：/wp   96B/n   坦克/n   定型/vi   了/y   ！/wt   做/v   了/y   一/m   项/q   改动/vn   后/f   动力/n   充沛/a   
日/b   炒作/v   中国/ns   军舰/n   “/wyz   侵入/v   领海/n   ”/wyy   中方/n   :/wp   符合/v   国际/n   法/b   
充满/v   “/wyz   火药味/n   ”/wyy   的/ude1   课程/n   ：/wp   和/cc   新/a   学员/n   一/m   起/vf   “/wyz   投手/n   雷/n   ”/wyy   ！/wt   
震撼/v   ！/wt   中国/ns   高/a   分/qt   四/m   号/q   卫星/n   看/v   台风/n   “/wyz   尼/b 伯特/nrf   ”/wyy   
萎缩/vi   的/ude1   帝国/n   ！/wt   美/b   媒/ng   称/v   7/m   种/q   理由/n   表明/v   应/v   关闭/v   海外/s   军事基地/nl   
在/p   这种/r   机枪/n   面前/f   骑兵/n   都/d   是/vshi   渣/ng   渣/ng   何况/c   两/m   条/q   腿/n   的/ude1   步兵/n   ！/wt   
未来/t   战场/n   中国/ns   面临/v   最/d   强劲/a   敌/vg   ：/wp   完整/an   形态/n   美军/n   航空母舰/n   战斗/vi   群/ng   实力/n   恐怖/an   
印度/nsf   导弹/n   升空/vi   后/f   ：/wp   中国/ns   西南/s   上空/s   传来/v   神秘/an   巨响/n   印度/nsf   工程师/n   不/d   敢/v   直视/vn   
巴/b   电子战/n   飞机/n   借助/v   中国/ns   升级/vi   全面/a   压制/vn   印度/nsf   苏/b   30/m   
这/rzv   型/k   火炮/n   代表/n   了/y   解放军/n   未来/t   的/ude1   发展/vn   趋势/n   ，/wd   但是/c   目前/t   仍/d   未/d   服役/vi   
美/b   将军/n   列出/v   对/p   美/b   最/d   大/a   威胁/vn   ：/wp   想不到/vl   不/d   是/vshi   俄/b   
“/wyz   95/m   后/f   ”/wyy   老兵/n   泪/n   别/vi   边防/n   
这/rzv   个/q   小国/n   被/pbei   丢/v   了/y   四/m   枚/q   核弹/n   ，/wd   苏联/ns   竟/d   幸灾乐祸/vl   的/ude1   发/v   来/vf   贺电/n   ？/ww   
金正恩/nr   指导/vn   火箭炮/n   女兵/n   ：/wp   要/v   在/p   统一/vn   大战/n   中/f   独当一面/vl   
掠/vi   飞/vi   红/a   箭/n   -/wp   中国/ns   红/a   箭/n   -/wp   12/m   导弹/n   可以/v   击毁/v   国外/s   最/d   先进/a   坦克/n   
中国/ns   神龙/nz   空/ng   天/qt   战机/n   有/vyou   一/m   杀手锏/n   ：/wp   伴随/v   式/k   小/a   卫星/n   专/d   抓/v   美军/n   最新/a   空/ng   天/qt   战机/n   
美/b   海军/n   驱逐舰/n   也门/ns   遭/v   炮击/vn   炮弹/n   落入/v   水中/s   舰艇/n   无碍/v   
越/d   军/n   榴弹/n   发射器/n   给予/vx   解放军/n   巨大/a   杀伤/vn   ，/wd   为何/ryv   我军/n   无/v   反/vi   制/k   ？/ww   
拥有/v   世界/n   四/m   大/a   强国/n   的/ude1   支持/vn   ，/wd   印度/nsf   在/p   中/f   印/b   问题/n   上/f   ，/wd   显得/v   有恃无恐/vl   
新/a   形势/n   下/vf   政治/n   建军/vi   道路/n   的/ude1   基本/a   特质/n   
千/m   里/f   跨/v   区/n   机动/b   一路/mq   战火/n   纷飞/vi   
美/b   称/v   中国/ns   无法/v   击沉/v   美国/nsf   航母/n   ：/wp   解放军/n   少将/n   回应/vn   振奋人心/vl   
日/b   战机/n   高速/b   逼近/v   挑衅/vi   中国/ns   苏/b   30：/m   飞行员/n   被/pbei   激怒/v   后/f   反/vi   戈/ng   一/m   击/vg   日/ng   机/ng   逃离/v   
​/w 那些/rz   让/v   兵/n   哥哥/n   眉飞色舞/vl   的/ude1   事/n   
为何/ryv   有/vyou   支/q   中国/ns   军队/n   驻扎/v   金/ng   三角/n   长/a   达/v   67年/t   ？/ww   为何/ryv   永远/d   无法/v   回归/v   祖国/n   ？/ww   
甲午/t   之/rz   殇/vg   ，/wd   一/m   场/qv   十/m   年/qt   前/f   就/d   注定/v   失败/vi   的/ude1   战争/n   
阵风/n   战斗机/n   88亿/m   美元/q   合同/n   已经/d   算/v   便宜/an   的/ude1   了/y   ，/wd   更/d   有/vyou   钱/n   的/ude1   卖家/n   已经/d   出现/v   
造型/n   科幻/b   威力/nz   惊人/a   ：/wp   盘点/vn   全球/n   军用/b   无人机/n   
一/m   枚/q   导弹/n   可以/v   “/wyz   报废/vn   ”/wyy   3000/m   吨/q   战舰/n   美国/nsf   要求/v   中国/ns   限制/vn   出口/vi   
某/rz   特/ag   战/vg   旅/vg   官兵/n   慰问/vn   看望/v   95/m   岁/qt   抗战/vi   老兵/n   
中国/ns   一万/m   吨/q   军舰/n   高调/n   抵/v   近/a   印度洋/nsf   ：/wp   印度/nsf   海军/n   集体/n   总动员/vi   什么/ry   也/d   没/d   发现/v   
新兵/n   误/ng   将/d   演习/vn   当/p   战争/n   ，/wd   烧/vi   车/n   、/wn   抱/v   背/v   团长/n   跳/vi   崖/ng   
中国/ns   最/d   强/ng   风洞/n   最近/t   曝/vg   出/vf   条/q   重要/a   消息/n   ：/wp   中国/ns   航母/n   能/v   不/d   能/v   赶上/v   美国/nsf   它/rr   把关/vi   
细看/v   俄罗斯/nsf   军工/n   展台/n   ：/wp   依旧/z   主/ag   打/v   这/rzv   几/m   款/q   “/wyz   硬通货/n   ”/wyy   
中国/ns   海军/n   潜艇/n   到底/vi   能/v   不/d   能/v   有效/a   攻击/vn   美军/n   舰队/n   ？/ww   几/m   个/q   绝活/n   在/p   手/n   心中/s   不/d   慌/a   
名/q   船/n   事典/n   |/w   超级/b   战舰/n   ——/wp   密苏里/nsf   号/q   
美军/n   为何/ryv   派驻/v   关岛/nsf   B/o   -/wp   1/m   战略/n   轰炸机/n   取代/v   B/o   -/wp   52/m   轰炸机/n   ？/ww   
军校/n   生活/vn   揭秘/v   
很/d   高/a   端/ng   ：/wp   中国/ns   空军/n   “/wyz   战神/n   ”/wyy   具备/v   全天候/b   远程/b   精确/a   打击/v   能力/n   全/a   靠/v   一/m   系统/n   
中国/ns   研制/v   出/vf   一/m   款/q   导弹/n   性能/n   已/d   超/v   美国/nsf   ：/wp   俄/b   专家/n   却/d   断言/v   这/rzv   是/vshi   俄罗斯/nsf   复制品/n   
这个/rz   老兵/n   造/v   出/vf   了/y   "/wyz   变形/vi   金刚/nz   "/wyy   !/wt   
香港/ns   回归/v   前/f   ，/wd   中国/ns   军人/n   对/p   英军/n   恶意/d   刁难/v   这样/rzv   警告/vn   ，/wd   痛快/an   ！/wt   
反/vi   战/vg   苏联/ns   的/ude1   眼泪/n   车臣/ns   战争/n   高/a   清/tg   图片/n   
日本/nsf   有/vyou   人/n   扬言/v   一/m   周/nr1   之内/f   拿下/v   中国/ns   海军/n   先/d   问问/v   这些/rz   新/a   战舰/n   答应/v   不/d   答应/v   
运/v   20/m   运输机/n   精彩/a   技艺/n   曝光/vi   ，/wd   一/m   次/qv   能/v   放出/v   夺/v   命/vg   三/m   连/d   击/vg   
世界/n   上/f   这/rzv   10/m   个/q   国家/n   的/ude1   女兵/n   最/d   美/b   最/d   迷人/a   ！/wt   亚洲/ns   有/vyou   3/m   国/n   上/f   榜/n   ！/wt   
外/f   媒/ng   称/v   塞尔维亚/nrf   从/p   俄/b   购/vg   武/ag   ：/wp   导弹/n   买不起/v   先/d   来/vf   6/m   架/qv   战机/n   
以色列/nsf   服役/vi   女兵/n   频/ag   遭/v   强奸/v   ，/wd   退役/vi   后/f   堕落/vi   卖淫/vi   
这/rzv   架/qv   老/a   战机/n   已/d   服役/vi   半/m   个/q   多/m   世纪/n   ，/wd   仍/d   是/vshi   中国/ns   主力/n   机型/n   ，/wd   还/d   能/v   再/d   飞/vi   一/m   百年/mq   
长征/n   七/m   号/q   运载火箭/nl   点火/vi   升空/vi   
副/b   大/a   军区/n   职/ng   军官/n   康春元/nr   已/d   晋升/v   中将/n   军衔/n   ，/wd   曾/d   任/v   原/b   兰州/ns   军区/n   副/b   政委/n   
中/f   航/ng   光电/b   集/vg   成化/t   团队/n   某/rz   舰载/b   项目/n   攻关/vi   纪实/n   
“/wyz   恶/ag   趣味/n   ”/wyy   的/ude1   “/wyz   资本/n   ”/wyy   ----/wp   英国/ns   坦克/n   的/ude1   技术/n   特点/n   （/wkz   下/vf   ）/wky   
考生/n   秘籍/n   ：/wp   今年/t   军校/n   招生/vi   详解/v   图/n   ，/wd   拿/v   好/a 不/d   谢/nr1   
武士/n   刀/q   与/p   印第安/nsf   战/vg   斧/ng   的/ude1   决斗/vi   ——/wp   瓜/n   岛/n   上空/s   的/ude1   鏖战/vi   
姜新文/nr   出席/v   驻/v   晋/tg   部队/n   参与/v   脱贫/vi   攻坚/vi   工作/vn   座谈会/n   
梦幻/n   的/ude1   苏/b   -/wp   47：/m   让/v   人/n   耳目一新/nl   的/ude1   前/f   掠/vi   翼/ng   
送/v   儿子/n   去/vf   部队/n   的/ude1   爸爸/n   是/vshi   怎样/ryv   的/ude1   爸爸/n   ？/ww   
一/m   台/q   虎/n   式/k   坦克/n   单/ng   挑/v   一/m   群/ng   苏联/ns   坦克/n   ，/wd   还/d   能/v   全身/n   而/cc   退/v   
锐/ag   观察/v   胡波/nr   ：/wp   针对/p   南海/ns   仲裁/vn   案/ng   中国/ns   选择/vn   不/d   接受/v   不/d   参与/v   是/vshi   明智/a   的/ude1   
美丽/a   南海/ns   ！/wt   只有/c   到/v   过/uguo   才/d   知道/v   西沙/ns   有/vyou   多/m   美/b   
不要/d   指望/v   中国/ns   会/v   吞/v   下/vf   损害/v   国家/n   主权/n   、/wn   安全/an   、/wn   发展/vn   利益/n   的/ude1   苦果/n   
步枪/n   打/v   飞机/n   非/b   瞎/d   编/ng   ？/ww   导演/n   ：/wp   历史/n   上/f   确/ag   有/vyou   其/rz   事/n   
打/v   死/v   平民/n   ？/ww   美国/nsf   是/vshi   故意/d   的/ude1   ：/wp   第一/m   人/n   称/v   视角/n   下/vf   的/ude1   美军/n   无人机/n   空袭/vn   
中国/ns   歼/vg   31/m   战机/n   为何/ryv   如此/rzv   高调/n   ？/ww   某/rz   方面/n   担负/v   与/p   F35/n   正面/b   抗衡/vi   的/ude1   重任/n   
水下/s   极/ng   速/ag   35/m   节/q   ，/wd   潜/vg   深/a   达/v   到/v   惊人/a   650/m   米/q   ，/wd   水下/s   相遇/vi   让/v   美军/n   不知所措/vl   
美国/nsf   特种/b   作战/vi   司令部/n   军事/n   演习/vn   ,/wd   突袭/vn   作战/vi   +/m   人质/n   解救/v   !/wt   
推进/vi   军队/n   网络/n   舆论/n   工作/vn   创新/vi   发展/vn   
美军/n   上将/n   放/v   言/vg   要/v   准备/vn   打仗/vi   表示/v   专/d   打/v   中国/ns   武器/n   已经/d   研究/vn   完毕/vi   
那些/rz   号称/v   手里/s   炮/n   微型/b   武器/n   ，/wd   最/d   小/a   的/ude1   才/d   四/m   厘米/q   
看/v   完/vi   这/rzv   十/m   张/q   图/n   ，/wd   包/v   你/rr   分/qt   分钟/qt   识/v   出/vf   老兵/n   与/p   新兵/n   
为何/ryv   中国/ns   不/d   用/p   20/m   多/m   岁/qt   的/ude1   年轻/a   航天员/n   ？/ww   因为/p   嘴/n   上/f   没/d   毛/nr1   办事/vi   不/d   牢/ng   
美军/n   自从/p   被/pbei   羞辱/an   后/f   ，/wd   见到/v   这/rzv   国/n   军舰/n   直接/a   拉开/v   战斗/vi   姿势/n   
深山/n   里/f   的/ude1   青春/n   不/d   寂寞/an   守/v   弹药/n   士兵/n   的/ude1   一/m   天/qt   
中国/ns   运/v   20/m   运输机/n   高/a   清/tg   细节/n   图/n   
七一/m   合/v   辑/q   党/n   的/ude1   生日/n   ，/wd   他们/rr   竟然/d   选择/vn   了/y   这样/rzv   的/ude1   方式/n   过/uguo   
中国/ns   军队/n   进入/v   一级/b   戒备/vi   ?/ww   军方/n   人士/n   :/wp   纯属/v   无中生有/vl   
申/vg   亮/vi   亮/vi   生前/t   最后/f   的/ude1   朋友/n   圈/qv   
为何/ryv   只有/c   潜艇/n   部队/n   顽固/an   拒绝/v   女性/n   ，/wd   原来/d   女兵/n   在/p   水下/s   易/vg   患/v   这种/r   可怕/a   疾病/n   
十几/m   年/qt   接近/v   世界/n   领先/vi   水平/n   运/v   -/wp   20/m   研发/v   又/d   创/vg   速度/n   奇迹/n   
八路军/n   竟/d   只/q   用/p   一个/mq   地雷/n   就/d   把/qv   日本/nsf   鬼子/n   看守/vn   严密/a   的/ude1   军营/n   给/p   炸毁/v   了/y   
美国/nsf   正在/d   准备/vn   在/p   水下/s   全歼/v   中/f   俄/b   潜艇/n   部队/n   ：/wp   终/vg   会/v   换/v   来/vf   两/m   个/q   巨人/n   联手/vi   还击/v   
美国/nsf   O/A/MH/n   -/wp   6/m   “/wyz   小/a   鸟/n   ”/wyy   直升机/n   ：/wp   不断/d   进取/vi   的/ude1   “/wyz   愤怒/an   的/ude1   小鸟/n   ”/wyy   
呵呵/o   ./wj   ./wj   ./wj   日本/nsf   官房长官/n   再/d   声称/v   :/wp   冲/v   之/rz   鸟/n   礁/n   是/vshi   “/wyz   岛/n   ”/wyy   
北部/f   战区/n   以/p   实/ng   案/ng   化/v   推演/v   促进/v   指挥/vn   训练/vn   实战/n   化/v   
一个/mq   世纪/n   前/f   的/ude1   德国/nsf   U/o   艇/ng   ：/wp   内部/f   构造/n   复杂/a   无比/z   令人叹服/al   
中国/ns   到底/vi   曝光/vi   了/y   什么/ry   秘密/a   武器/n   ？/ww   让/v   俄罗斯/nsf   这/rzv   次/qv   彻底/a   无可奈何/vl   了/y   
驻/v   港/n   部队/n   特/ag   战/vg   一/m   连/d   ：/wp   无/v   热血/n   ,/wd   不/d   青春/n   
中国/ns   突然/a   宣布/v   研发/v   新型/b   轰炸机/n   ？/ww   美军/n   称/v   安/ag   225/m   决不能/v   让/v   中国/ns   获得/v   
《/wkz   亮剑/nr2   》/wky   中/f   的/ude1   “/wyz   赵/nr1   政委/n   ”/wyy   何政军/nr   近照/n   
这/rzv   两/m   个/q   超级大国/n   ，/wd   斗/v   了/y   70/m   多/m   年/qt   ，/wd   最终/d   一/m   国/n   扛/v   不/d   住/vi   了/y   
日本/nsf   自卫队/n   最/d   强/ng   10/m   式/k   坦克/n   变成/v   观光/vi   车/n   兜风/v   
专家/n   观点/n   :/wp   广阔/a   的/ude1   南海/ns   ,/wd   仲裁/vn   问题/n   只/q   是/vshi   一/m   波/n   逆/vg   浪/n   
520/m   多/m   亿两/m   个/q   舰/ng   岛/n   航母/n   40/m   架/qv   舰载/b   机/ng   没/d   钱/n   买/v   现在/t   要/v   让/v   美国/nsf   充数/vi   
游客/n   清晰/a   拍/v   到/v   喀纳斯/nrf   湖水/n   怪/a   集体/n   亮相/vi   ，/wd   犹如/v   一/m   支/q   舰队/n   
许世友/nr   将军/n   与/p   军事/n   能手/n   郭兴福/nr   比武/vi   切磋/v   ，/wd   树立/v   典型/n   。/wj   
冰层/n   融化/vi   致/v   美/b   冷战/n   时/ng   秘密/a   军事基地/nl   被/pbei   发现/v   ，/wd   放射性/n   废料/n   恐/vg   无/v   人/n   管/v   
这/rzv   国/n   海军/n   做梦/vi   都/d   想/v   超过/v   中国/ns   ，/wd   不惜/v   花/n   重金/n   买/v   航母/n   对付/v   中国/ns   
战斗/vi   民族/n   叫/vi   你/rr   如何/ryv   躲避/v   子弹/n   
森林/n   航空/n   消防/b   ,/wd   直升机/n   夜航/n   训练/vn   忙/a   
拥有/v   超级/b   大/a   鼻子/n   的/ude1   飞机/n   世界/n   上/f   第一/m   种/q   相控阵/n   雷达/nr   预警机/n   
美/b   太平洋/ns   司令/n   哈/b 里斯/nrf   :/wp   菲/b   至今/d   未/d   要求/v   美军/n   撤离/v   下/vf   周/nr1   访/v   菲/b   
海上/s   打桩/vi   师/ng   
中国/ns   士兵/n   搬运/vn   50/m   公斤/q   重物/n   依然/z   能/v   健步/d   如/v   飞/vi   ：/wp   中/f   美/b   俄/b   三/m   国/n   都/d   想/v   先/d   装备/n   
中国/ns   最/d   强/ng   部队/n   ，/wd   日本/nsf   军官/n   都/d   佩服/v   他/rr   们/k   ！/wt   
有/vyou   声色犬马/nl   也/d   有/vyou   真情/n   流露/v   看/v   越战/n   美军/n   和/cc   南/f   越/vg   姑娘/n   ！/wt   
俄罗斯/nsf   这/rzv   次/qv   算是/v   把/qv   看家本领/nl   都/d   拿/v   出来/vf   了/y   ：/wp   最/d   强/ng   军舰/n   已/d   到达/v   中国/ns   
超/v   俄/b   赶/v   美/b   -/wp   中国/ns   空军/n   数据链/n   已经/d   超越/v   LINK16/n   
征兵/vi   季/ng   军营/n   兵/n   哥/n   的/ude1   青春/n   宣言/n   ，/wd   铁血/b   却/d   不乏/v   柔情/n   
战友/n   想/v   你/rr   ，/wd   纪念/vn   一个/mq   叫/vi   “/wyz   亮/vi   亮/vi   ”/wyy   的/ude1   士兵/n   
中国/ns   陆军/n   一/m   挺/ag   重机枪/n   要/v   5/m   个/q   兵/n   伺候/v   ，/wd   彪/q   悍/w   的/ude1   战斗/vi   民族/n   一个/mq   人/n   就/d   搞/v   定/v   
俄/b   称/v   S500/n   反/vi   导/vg   试验/vn   已/d   接近/v   尾声/n   
5000万/m   吨/q   当量/n   巨型/b   核弹/n   爆炸/vn   大陆/n   位移/v   全球通/n   讯/ng   中断/v   一/m   小时/n   
队长/n   ：/wp   你/rr   要/v   全力/d   狙杀/v   ，/wd   狙击手/n   ：/wp   一/m   枪/n   一个/mq   
专家/n   称/v   是否/v   准/a   准备/vn   打仗/vi   需/v   看/v   一/m   关键/n   动作/n   ：/wp   开启/v   地下/s   指挥部/n   近/a   决战/vi   一刻/mq   
美/b   媒/ng   ：/wp   坦克/n   大赛/vn   上/f   美军/n   连/d   番/qv   惨败/vi   
重在/v   形成/v   “/wyz   速度/n   威慑/vi   ”/wyy   
解放军/n   如今/t   的/ude1   迷彩服/n   是/vshi   怎么/ryv   发展/vn   而/cc   来/vf   的/ude1   ？/ww   这/rzv   还/d   得/v   感谢/v   美军/n   的/ude1   “/wyz   馈赠/vn   ”/wyy   
原来/d   自动步枪/nl   后坐力/n   这么/rz   大/a   啊/y   ！/wt   
批判/v   的/ude1   武器/n   有用/a   吗/y   ：/wp   俄罗斯/nsf   如何/ryv   应/v 对/p   美国/nsf   的/ude1   欧洲/ns   反/vi   导/vg   计划/n   （/wkz   上/f   ）/wky   
心酸/a   ：/wp   《/wkz   金陵/nr   十三/m   钗/ng   》/wky   这种/r   日军/n   “/wyz   豆/n   ”/wyy   坦克/n   ，/wd   如何/ryv   在/p   中国/ns   为所欲为/vl   ？/ww   
军/n   媒/ng   ：/wp   敌对/a   势力/n   不断/d   散布/v   仇/vg   军/n   言论/n   ，/wd   导致/v   社会/n   贬低/v   军队/n   军人/n   作用/n   
中国/ns   空军/n   彻底/a   失/v   耐心/an   ：/wp   百亿/m   大/a   飞机/n   订单/n   被/pbei   俄/b   玩/v   没/d   普/ag   京/b   送/v   中国/ns   一/m   礼/n   包/v   
蒋介石/nr   一直/d   喊/v   着/uzhe   反攻/vn   大陆/n   ，/wd   那/rzv   为何/ryv   三/m   次/qv   拒绝/v   美国/nsf   援助/vn   原子弹/n   ？/ww   
歼/vg   20/m   服役/vi   在即/vi   美军/n   精英/n   竟/d   抛/v   出/vf   这/rzv   话/n   
又/d   是/vshi   一/m   年/qt   征兵/vi   季/ng   《/wkz   解密/vi   》/wky   701/m   特别/d   单位/n   热血/n   招生/vi   
独家/d   ｜/m   中部/f   战区/n   司令员/n   韩卫国/nr   赴/v   湖北/ns   抗洪/vi   一线/n   了解/v   灾情/n   
中国/ns   曾/d   使用/v   大量/m   德/b   式/k   武器/n   ，/wd   当前/t   
545亿/m   一/m   艘/q   4200/m   吨/q   潜/vg   深/a   500/m   米/q   却/d   无法/v   与/p   中国/ns   潜艇/n   比/p   拼/v   
MF+/n   一/m   周/nr1   航/ng   图/n   |/w   钻石/n   DA40/n   是/vshi   您/rr   私人/n   乘/v   驾/ng   的/ude1   理想/n   选择/vn   
巨型/b   雷达/nr   探测/vn   距离/n   两千/m   公里/q   ，/wd   乒乓球/n   大/a   的/ude1   物体/n   逃/v   不/d   掉/v   
邻邦/n   扫描/vn   ：/wp   越南/nsf   购/vg   反/vi   隐形/b   雷达/nr   中国/ns   想/v   买/v   遭/v   美/b   阻挠/v   
毕业/v   季/ng   ：/wp   警官/n   学院/n   一/m 道/qv   杠/ng   的/ude1   青春/n   与/p   热血/n   
解放军/n   呕心沥血/vl   5/m   载/qt   ，/wd   歼/vg   20/m   直/d   落/v   世界/n   之/rz   巅/ng   ：/wp   服役/vi   前/f   还/d   需/v   过/uguo   数/m   道/qv   关卡/n   
谈/v   情怀/n   太/d   伤/v   钱/n   ：/wp   NASA/n   要/v   卖/v   掉/v   国际/n   空间站/n   ！/wt   马斯克/nrf   有望/v   接手/v   
跨/v   区域/n   联/vg   动/v   “/wyz   一/m   盘/qv   棋/n   ”/wyy   
俄/b   网/n   的/ude1   钩针/n   基础/n   教程/n   ：/wp   如何/ryv   钩/n   风扇/n   型/k   花边/n   
朝鲜/nsf   驻/v   俄/b   使馆/n   ：/wp   美国/nsf   在/p   韩/b   部署/vn   反/vi   导/vg   系统/n   旨在/v   威慑/vi   中/f   俄/b   
是/vshi   一/m   场/qv   政治/n   闹剧/n   
河北/ns   形意拳/n   民间/n   演练/vn   五行/n   连环/b   拳/qv   ，/wd   这/rzv   才/d   是/vshi   真传/n   ！/wt   
二战/n   美国/nsf   掌握/v   何种/r   科技/n   ，/wd   让/v   日本/nsf   战斗机/n   被/pbei   美军/n   防空/vn   炮/n   成/v   串/q   撕/v   成/v   碎片/n   ？/ww   
民间/n   神人/n   ！/wt   徒手/d   造/v   1:199/m   式/k   坦克/n   ：/wp   时速/n   15/m   公里/q   
特种兵/n   转业/vi   到/v   特警/n   支队/n   ，/wd   能力/n   太/d   强/ng   ，/wd   教官/n   无法/v   教/ng   他/rr   ！/wt   
日本/nsf   再次/d   在/p   俄罗斯/nsf   面前/f   碰壁/vi   普/ag   京/b   用/p   一/m   句/q   话/n   堵/v   死/v   日本/nsf   所/q   有/vyou   心思/n   
第二/m   个/q   在/p   航母/n   起降/vi   无人机/n   的/ude1   国家/n   ：/wp   法国/nsf   “/wyz   神经元/n   ”/wyy   触及/v   美国/nsf   哪/ry   根/q   筋/n   ？/ww   
边境线/n   上/f   的/ude1   党旗/n   礼赞/vn   武警/n   官兵/n   筑/v   梦/n   高原/nr   
下/f   一/m   场/qv   战争/n   离/v   中国/ns   还有/v   多/m   远/a   满足/v   两/m   条件/n   美/b   将/d   对/p   华/ag   动武/vi   
真/d   的/ude1   是/vshi   一/m   场/qv   震撼/vn   的/ude1   攻/v   城/n   战/vg   ，/wd   场面/n   真/a   的/ude1   很/d   精彩/a   
什么/ry   ？/ww   两/m   架/qv   美军/n   战机/n   带/v   弹/ng   侵入/v   我/rr   领空/n   企图/v   迫降/vi   中国/ns   军机/n   
武警/n   陇南/ns   森林/n   支队/n   狠抓/v   黄金/n   期/qv   训练/vn   
俄罗斯/nsf   眼馋/v   中国/ns   某/rz   新/a   导弹/n   ：/wp   普京/nr2   说/v   拿/v   苏/b   35/m   和/cc   解放军/n   换/v   !/wt   我们/rr   没/d   给/p   ！/wt   
征兵/vi   体检/vi   为何/ryv   难/a   住/vi   这么/rz   多/m   人/n   
还/d   记得/v   15/m   年/qt   前/f   的/ude1   《/wkz   兄弟/n   连/d   》/wky   吗/y   ？/ww   
SATICA300/n   -/wp   600ST/n   “/wyz   大/a   白鲸/n   ”/wyy   超级/b   运输机/n   
中国/ns   2/m   艘/q   二手/b   潜艇/n   却/d   让/v   印度/nsf   大为/d   紧张/a   ：/wp   看/v   完/vi   买家/n   之后/f   印/b   海军/n   后背/n   发/v   凉/a   
世界/n   最/d   强/ng   航母/n   终于/d   开始/v   海/n   试/v   ！/wt   多/m   项/q   技术/n   让/v   中国/ns   海军/n   望尘莫及/vl   
探/v   秘/ng   普/ag   京/b   专机/n   ：/wp   内部/f   奢华/a   遭遇战/n   机/ng   都/d   不/d   是/vshi   事儿/n   
拧/v   紧/a   备战/vi   打仗/vi   的/ude1   “/wyz   思想/n   发条/n   ”/wyy   
二/m   度/qv   参加/v   环/q   太/d   军/n   演/v   中国/ns   新/a   舰/ng   上阵/vi   彰/ag   显/v   自信/an   
两/m   位/q   美女/n   的/ude1   决斗/vi   ，/wd   另/rz   一个/mq   女人/n   还/d   会/v   隐身/v   ，/wd   太/d   神奇/an   了/y   
张召忠/nr   ：/wp   日本/nsf   挑衅/vi   ？/ww   解放军/n   直接/a   还击/v   无/v 需/v   请示/v   ！/wt   
辽宁/ns   舰/ng   作战/vi   情报/n   中心/n   内部/f   曝光/vi   丝毫/m   不/d   逊/ag   美国/nsf   航母/n   
防务/n   新/a   观察/v   美/b   式/k   武器/n   贵/a   越南/nsf   买不起/v   ./wj   
中国/ns   海军/n   举行/v   演/v   训/ng   活动/vn   
装甲/b   防暴/b   车/n   ，/wd   我国/n   自主/vi   研制/v   ，/wd   抵抗/vn   外敌/n   第一/m   选择/vn   
中国/ns   仅/d   用/p   一/m   小/a   点/qt   计谋/n   就/d   培养/v   出/vf   日本/nsf   最/d   强/ng   对手/n   ：/wp   运/v   20/m   居然/d   比/p   它/rr   服役/vi   早/tg   
夏宝龙/nr   ：/wp   在/p   贯彻/v   军民/n   融合/v   国家/n   战略/n   中/f   走/v   在/p   前列/n   
在/p   山/n   的/ude1   那边/rzs   ，/wd   树/n   的/ude1   那边/rzs   有/vyou   一/m   群/ng   通信兵/n   ，/wd   快/a   看/v   他们/rr   在/p   干/v   什么/ry   呢/y   ？/ww   
7/m   张/q   军人/n   的/ude1   “/wyz   基/ng   情/n   ”/wyy   照/ng   ，/wd   可以/v   看出/v   中国/ns   和/cc   巴基斯坦/nsf   关系/n   有/vyou   多/m   铁/n   
美/b   海军/n   新型/b   登陆艇/n   性能/n   曝光/vi   ：/wp   速度/n   快/a   航程/n   远/a   载荷/n   大/a   
巴基斯坦/nsf   真/a 的/ude1   是/vshi   被/pbei   印度/nsf   逼/v   急/a   了/y   “/wyz   砸锅卖铁/vl   ”/wyy   买/v   了/y   中国/ns   的/ude1   鱼雷/n   和/cc   导弹/n   
战机/n   生产/vn   车间/n   也/d   可以/v   环境/n   整洁/a   吗/y   ？/ww   北欧/ns   瑞典/nsf   鹰/n   狮/ng   战机/n   的/ude1   组装/vn   工作/vn   
那/rzv   时候/n   的/ude1   苏联/ns   很/d   任性/an   ，/wd   为了/p   开采/vn   石油/n   直接/a   在/p   海上/s   建/v   了/y   一/m   座/q   城/n   
中国/ns   同时/c   建造/v   4/m   艘/q   2.5万/m   吨/q   巨/ag   舰/ng   速度/n   世界/n   罕见/a   
高清图/nr   ：/wp   怨不得/d   美军/n   用/p   不/d   上/f   文工团/n   ，/wd   潜艇/n   返航/vi   竟/d   有/vyou   选美/vi   小姐/n   迎接/v   
2012年/t   加拿大/nsf   潜艇/n   击沉/v   美国/nsf   军舰/n   ，/wd   潜望镜/n   被/pbei   反潜机/n   全程/n   跟踪/vn   锁定/v   
加/v   媒/ng   ：/wp   中国/ns   转向/vi   世界/n 市场/n   ，/wd   华盛顿/nsf   转/v   向/p   世界/n   战争/n   
九江/ns   各界/rz   群众/n   慰问/vn   抗洪/vi   一线/n   子弟兵/n   
中国/ns   空军/n   或/c   将/d   引进/v   俄罗斯/nsf   苏/b   -/wp   34/m   轰炸机/n   ，/wd   中国/ns   空军/n   作战/vi   模式/n   将/d   改变/v   
开启/v   中国/ns   海军/n   相控阵/n   雷达/nr   时代/n   我国/n   最/d   早/tg   的/ude1   小/a   平板/n   雷达/nr   ：/wp   381/m   系列/q   
南海/ns   灯塔/n   服务/vn   功能/n   具有/v   国际/n   公共/b   属性/n   
俄/b   军/n   演习/vn   竟/d   包括/v   喊话/vi   "/wyz   劝降/vn   "/wyy   北约/nt   士兵/n   ？/ww   意/ng   在/p   给/p   西方/s   下马威/n   
三/m   架/qv   运/v   20/m   运输机/n   升空/vi   后/f   集体/n   蒸发/vi   ：/wp   中国/ns   空军/n   凶狠/a   一/m   招/v   连/d   巴/b   铁/n   都/d   鼓掌/vi   
脱/v   下/vf   红装/n   换/v   戎装/n   ，/wd   让/v   苍翠/z   的/ude1   年华/n   肆意/d   芬芳/n   ！/wt   
航天/n   科/n   工/ag   声/ng   表面波/n   滤波器/n   让/v   “/wyz   长征/nz   七/m   号/q   ”/wyy   清晰/a   “/wyz   说话/vi   ”/wyy   
有/vyou   一/m   种/q   力量/n   ，/wd   叫/vi   亲人/n   的/ude1   期盼/v   
预备役/n   步兵师/n   为/v   啥/ry   要/v   研发/v   机器人/n   战士/n   ？/ww   
李云龙/nr   打/v   恶战/n   损失/n   惨重/a   ，/wd   一/m   开口/vi   就/d   跟/p   赵刚/nr   借/v   2000/m   兵力/n   
八角/n   帽/ng   红/a   小鬼/n   系列/q   之/rz   十五·/t   红军/n   长征/nz   “/wyz   连/d   射/v   武器/n   ”/wyy   大/a   盘点/vn   
现场/s   直/d   击/vg   |/w   缅/b   北/f   武装/vn   冲突/vn   再/d   起/vf   ，/wd   中国/ns   妥善/a   安置/vn   入境/vi   避难/vi   边民/n   
颜/ng   值/v   与/p   威力/nz   成/v   正比/n   ：/wp   中/f   美/b   俄/b   经典/n   冲锋枪/n   PK/n   
迫击炮/n   如此/rzv   重要/a   连/d   美国/nsf   都/d   不/d   敢/v   忽视/v   ：/wp   然而/c   目前/t   技术/n   最/d   先进/a   的/ude1   却/d   是/vshi   中国/ns   
中国/ns   最/d   好/a   的/ude1   战争/n   片/q   没有/v   之/rz   一：/m   指导员/n   被/pbei   炸/v   两/m   半/m   连长/n   只/q   下/vf   了/y   一/m   道/qv   命令/n   
一个/mq   藏族/nz   战士/n   退伍/vi   后/f   的/ude1   心愿/n   
特/ag   战/vg   连长/n   牺牲/v   ，/wd   妻子/n   悲痛/an   之/rz   余/m   只/q   提/v   了/y   一个/mq   愿望/n   
三十/m   枚/q   弹道导弹/n   一夜间/t   全部/m   丢失/v   ，/wd   谁/ry   都/d   没/d   料到/v   结局/n   会/v   是/vshi   这样/rzv   日本/nsf   看/v   懵/ag   
你/rr   可知/v   狙击手/n   的/ude1   世界/n   里/f   都/d   有/vyou   什么/ry   ？/ww   
中国/ns   参加/v   “/wyz   环/q   太/d   军/n   演/v   ”/wyy   舰艇/n   编队/n   与/p   美军/n   会合/vi   
“/wyz   新疆/ns   警用/b   反/vi   恐/vg   装备/n   展/vg   ”/wyy   重型/b   装备/n   首/m   次/qv   亮相/vi   
一个/mq   国家/n   的/ude1   军事/n   力量/n   是/vshi   靠/v   什么/ry   进行/vx   衡量/v   的/ude1   ？/ww   
视频/n   丨/w   新西兰/nsf   地震/n   祖国/n   妈妈/n   救援/vn   快/a   生/v   在/p   华夏/nz   ，/wd   我/rr   很/d   骄傲/an   ！/wt   
电影/n   中/f   用/p   枪/n   打开/v   门锁/n   ，/wd   现实/n   中/f   也/d   能/v   打开/v   吗/y   。/wj   国外/s   牛/ag   人/n   实力/n   测试/vn   。/wj   
拆/v   楼/n   利器/n   ：/wp   俄军/n   配/v   世界/n   最/d   大/a   自行/d   迫击炮/n   口径/n   达/v   240/m   毫米/q   
海口/ns   玉良/nr2   天/qt   后/f   庙/n   再现/v   奇事/n   :/wp   300/m   年/qt   妈祖/ns   黄花/n   梨/n   座/q   轿/ng   隐身/v   三/m   年/qt   后/f   完好/a   
近/a   距离/n   欣赏/v   中国/ns   第一/m   艘/q   航空母舰/n   ：/wp   “/wyz   辽宁/ns   号/q   ”/wyy   
科幻/n   变成/v   现实/n   ：/wp   中国/ns   第四/m   代/q   主/ag   战/vg   坦克/n   
库兹涅佐/nrf   夫/ng   号/q   不如/v   辽宁/ns   舰/ng   的/ude1   关键/n   ：/wp   苏/b   33/m   差/a   歼/vg   15/m   太/d   多/m   
武警/n   总/b   医院/n   聚焦/vi   为/v   兵/n   服务/vn   投身/v   改革/vn   强/ng   军/n   实践/vn   纪实/n   
张超/nr   烈士/n   先进/a   事迹/n   在/p   海军/n   部队/n   引起/v   强烈/a   反响/n   
沙场/n   点/qt   兵/n   ，/wd   旅/vg   团长/n   比/p   拼/v   摆/v   兵/n   布阵/vi   
战争/n   科技/n   进步/vn   一点/mq   点/qt   ，/wd   战场/n   上/f   死亡/vi   人数/n   是/vshi   一/m   大/a   片/q   
虽然/c   有/vyou   了/y   运/v   20/m   ，/wd   中国/ns   空军/n   更/d   想/v   要/v   另/rz   一/m   款/q   大/a   飞机/n   却/d   是/vshi   C919/n   
中国/ns   打造/v   五千/m   公里/q   地下/s   导弹/n   隧道/n   ：/wp   伊朗/nsf   主动/an   上门/vi   求购/v   美军/n   气/n   得/v   跺脚/vi   
美国/nsf   50/m   年代/n   造/v   巨型/b   直升机/n   用/p   两/m   台/q   轰炸机/n   发动机/n   仅/d   造/v   一/m   架/qv   
男儿/n   何不/d   带/v   吴/nr1   钩/n   ，/wd   收取/v   关山/ns   五十/m   州/n   
歼/vg   31/m   的/ude1   定位/vi   很/d   特殊/a   ，/wd   死敌/n   F35/n   量/n   产后/t   全球/n   范围/n   中国/ns   有/vyou   三十亿/m   份额/n   
055万/m   吨/q   大/a   驱/vg   终于/d   露面/vi   中国/ns   海军/n   不/d 用/v   再/d   怕/v   火力/n   不够/a   
空/v   警/ng   -/wp   2000/m   总/b   师/ng   陆军/n   ：/wp   做/v   世界/n   上/f   最/d   好/a   的/ude1   预警机/n   
为何/ryv   选择/vn   军营/n   ？/ww   我/rr   这样/rzv   告诉/v   你/rr   
全程/n   高能/b   !/wt   儿子/n   ,/wd   不要/d   再/d   打手/n   &/w   枪/n   了/y   
中国/ns   购买/v   苏/b   34/m   纯属/v   谣言/n   ：/wp   鸭嘴兽/n   早已/d   过时/a   歼/vg   16/m   能/v   甩/v   它/rr   一/m   条/q   街/n   
what/rzs   ？/ww   俄罗斯/nsf   上将/n   居然/d   送/v   中国/ns   士兵/n   一/m   辆/q   汽车/n   ！/wt   
因为/p   该/rz   缺陷/n   ，/wd   中国/ns   海军/n   更/d   适合/v   使用/v   国产/b   气垫船/n   而/cc   非/b   野牛/n   气垫船/n   
白鸽/n   飞舞/v   的/ude1   年代/n   ，/wd   我们/rr   该/rz   怎样/ryv   仰望/v   英雄/n   ？/ww   
开战/vi   怎么办/ryv   ？/ww   驻/v   韩/b   美军/n   时隔/v   7/m   年/qt   演练/vn   将/d   平民/n   撤/v   往/p   日本/nsf   
“/wyz   曾经/d   我国/n   一/m   代/q   名/q   枪/n   81/m   式/k   ”/wyy   在/p   美国/nsf   却/d   成/v   “/wyz   稀有/a   罕见/a   货/n   ”/wyy   千金/n   难/a   求/v   
2016/m   年度/n   军队/n   文职/n   人员/n   统一/vn   招聘/vn   结束/v   
中国/ns   有/vyou   多少/ry   架空/vn   警/ng   2000/m   战略/n   预警机/n   ？/ww   这/rzv   一/m   举动/n   引起/v   某国/r   高度/d   紧张/a   
C/o   -/wp   47/m   运输机/n   为/v   二战/n   胜利/vi   立/v   下/vf   巨大/a   功绩/n   最后/f   一/m   架/qv   能/v   飞/vi   的/ude1   落户/vi   中国/ns   
中国/ns   空运/v   能力/n   因/p   运/v   20/m   出现/v   彻底/a   改变/v   ！/wt   即将/d   成为/v   亚/b   太/d   首/m   位/q   
生物/n   科技/n   改变/v   战斗力/n   生成/vn   模式/n   
美国/nsf   宇宙/n   神/n   （/wkz   阿特拉斯/nrf   ）/wky   洲际导弹/n   1959年/t   发射/vn   失败/vi   实况/n   
俄/b   军/n   在/p   叙/b   使用/v   温/ag   压/v   弹/ng   ：/wp   亚/b   核武器/n   人间/n   噩梦/n   制造者/n   
世界/n   最/d   强/ng   T/rzt   -/wp   72/m   魔/ag   改/v   波兰/nsf   PT/n   -/wp   16/m   坦克/n   高/a   清/tg   照/ng   曝光/vi   
如果/c   解放军/n   也/d   具备/v   电磁/n   攻击/vn   能力/n   ，/wd   美国/nsf   电网/n   有/vyou   潜在/b   威胁/vn   
离开/v   部队/n   就/d   能/v   找到/v   诗/n   和/cc   远方/s   了/y   吗/y   ？/ww   
新兵/n   ，/wd   你/rr   的/ude1   坚持/v   ，/wd   终/vg   将/d   美好/a   
最/d   大/a   起飞/vi   重量/n   14/m   吨/q   航程/n   900/m   公里/q   已/d   创下/v   9000/m   米/q   升限/n   记录/v   
中国/ns   空军/n   司令/n   首/m   次/qv   对外/vn   证实/v   我国/n   在/p   研/v   远程/b   打击/v   轰炸机/n   不久/m   将/d   会/v   面世/vi   
中国/ns   在/p   海外/s   打/v   了/y   一个/mq   漂亮/a   翻身仗/n   这/rzv   三/m   国/n   心/n   如/v   刀/q   绞/v   ！/wt   
中国/ns   卖/v   的/ude1   最/d   好/a   的/ude1   坦克/n   竟然/d   不/d   是/vshi   59/m   式/k   ！/wt   三/m   年/qt   卖/v   三千/m   辆/q   数百/m   吨/q   黄金/n   到/v   手/n   
美/b   媒/ng   称/v   辽宁/ns   舰/ng   每次/r   出海/vi   美/b   日/ng   潜艇/n   都/d   会/v   追踪/v   骚扰/v   ！/wt   但/c   以后/f   永远/d   不/d   行/ng   了/y   
只有/c   1.2万/m   军队/n   的/ude1   美国/nsf   ，/wd   为什么/ryv   要/v   挑战/vi   不可一世/vl   的/ude1   大/a   英/b   帝国/n   ？/ww   
美/b   媒/ng   ：/wp   中国/ns   “/wyz   陆上/s   核/n   航母/n   ”/wyy   或/c   受/v   乌克兰/nsf   援助/vn   技术/n   世界/n   领先/vi   
巴/b   铁/n   是/vshi   中国/ns   盟友/n   为何/ryv   却/d   愿/v   花/n   高价/n   买/v   美国/nsf   F/o   -/wp   35/m   也/d   不要/d   歼/vg   -/wp   31/m   
教师节/t   专栏/n   这/rzv   是/vshi   送/v   给/p   您/rr   最/d   好/a   的/ude1   礼物/n   ——/wp   请/v   您/rr   签收/v   
未来/t   海上/s   猎/vg   潜/vg   尖兵/n   
俄罗斯/nsf   单/ng   兵/n   口粮/n   —/wp   3/m   号/q   餐/ng   谱/ng   —/wp   晚餐/n   
美国/nsf   宣称/v   300/m   枚/q   原子弹/n   炸/v   平/a   苏联/ns   ，/wd   苏联/ns   在/p   8/m   年/qt   之后/f   ，/wd   来/vf   了/y   一个/mq   惊喜/an   
运/v   20/m   服役/vi   改变/v   中国/ns   大型/b   空降/vn   根治/v   藏/b   南/f   台湾/ns   
乌克兰/nsf   将/d   俄/b   洲际导弹/n   送给/v   中国/ns   ？/ww   中国/ns   又/d   添/v   一/m   位/q   好/a   朋友/n   俄方/n   无奈/an   感叹/v   
中国/ns   在/p   南海/ns   “/wyz   失败/vi   论/ng   ”/wyy   和/cc   “/wyz   强硬/a   论/ng   ”/wyy   只是/d   臆想/vn   
中国/ns   海军/n   052D/n   导弹/n   驱逐舰/n   又/d   一/m   艘/q   舾装/n   完毕/vi   其/rz   区域/n   防空/vn   能力/n   很/d   强/ng   
不光/c   没/d   弹/ng   打/v   ，/wd   船/n   也/d   没有/v   了/y   ！/wt   英国/ns   海军/n   水面/n   舰艇/n   数量/n   处于/v   极/ng   低/a   水平/n   。/wj   
成为/v   优秀/a   军人/n   的/ude1   十/m   大/a   法宝/n   
韦小宝/nr   的/ude1   说书/vi   技术/n   真是/d   太/d   高/a   了/y   ，/wd   还/d   引来/v   了/y   官兵/n   搜查/v   
关注/v   ｜/m   政治/n   教育/vn   如何/ryv   走/v   心/n   入/v   耳/y   
美国/nsf   使坏/v   想/v   撬/v   走/v   好/a   兄弟/n   ：/wp   美国/nsf   不/d   想/v   卖/v   巴/b   铁/n   的/ude1   武器/n   中国/ns   敞开/v   卖/v   全力/d   支持/vn   
李连杰/nr   忙/a   着/uzhe   救/v   人/n   却/d   遭到/v   美国/nsf   士兵/n   的/ude1   百般/d   阻挠/v   
振奋/v   ！/wt   全球/n   只/q   有/vyou   中/f   美/b   两/m   国/n   拥有/v   此/rzs   项/q   太空/s   技术/n   中国/ns   再次/d   完成/v   弯道/n   超车/vi   
高/a   分/qt   三/m   号/q   成功/an   发射/vn   分辨率/n   1/m   米/q   可/v   全/a   天/qt   时/ng   全天候/b   成像/vn   
中国/ns   产/ng   的/ude1   奇葩/n   土/n   制/k   手枪/n   
揭秘/v   英国/ns   60/m   年代/n   超前/a   发明/vn   设计/vn   ：/wp   你/rr   肯定/an   无法/v   想象/v   
巴/b   防务/n   展/vg   中国/ns   新型/b   科幻/b   战舰/n   曝光/vi   
日/b   媒/ng   推演/v   两/m   小时/n   摧毁/v   中国/ns   舰队/n   ，/wd   解放军/n   少将/n   就/d   用/p   一/m   句/q   话/n   令/v   其/rz   至今/d   内伤/n   
“/wyz   死神/n   降/v   世/ng   ”/wyy   外/f   媒/ng   评选/vn   “/wyz   史/ng   上/f   最/d   强/ng   10/m   大/a   狙击手/n   ”/wyy   张/q   桃/n   芳/ag   赫然/z   上/f   榜/n   
这/rzv   两/m   款/q   水面/n   舰艇/n   让/v   俄罗斯/nsf   海军/n   更/d   硬气/a   
乌克兰/nsf   出口/vi   伊尔/nrf   78/m   给/p   中国/ns   的/ude1   公司/n   被/pbei   查/v   买/v   俄罗斯/nsf   的/ude1   要/v   贵/a   两/m   倍/q   
一切/rz   都/d   是/vshi   为了/p   情报/n   ：/wp   美军/n   找到/v   米格/n   残骸/n   后/f   万/m   里/f   送/v   机头/n   
闪电/n   突袭/vn   手/n   游/ng   美军/n   将领/n   欧内斯特·金/nrf   将军/n   属性/n   详解/v   
320/m   人/n   的/ude1   中国/ns   核/n   应急/vn   救援/vn   队/n   预计/v   2018年/t   底/f   前/f   建成/v   
日军/n   投降/v   后/f   的/ude1   菲律宾/nsf   军人/n   很/d   "/wyz   精神/n   "/wyy   
中国/ns   火箭炮/n   又/d   一/m   重大/a   突破/vn   ，/wd   完全/a   甩开/v   俄罗斯/nsf   水平/n   
外/f   媒/ng   称/v   菲/b   水兵/n   赴/v   美/b   培训/vn   接收/v   二手/b   “/wyz   老爷/n   舰/ng   ”/wyy   
元/q   级/q   潜艇/n   战/vg   力/vg   竟/d   如此/rzv   惊人/a   ，/wd   逼近/v   日本/nsf   被/pbei   认为/v   是/vshi   核潜艇/n   ！/wt   
战场/n   上/f   打/v   坦克/n   最/d   厉害/an   的/ude1   方法/n   ，/wd   直接/a   用/p   电/n   电/n   坦克/n   ！/wt   居然/d   很/d   有/vyou   效果/n   
好/a   险/ng   ！/wt   实/ng   拍/v   仪仗/n   兵/n   敬礼/vi   失败/vi   的/ude1   意外/an   一/m   幕/q   ，/wd   第一/m   排/v   的/ude1   兵/n   心理/n   素质/n   真/a   好/a   
105/m   榴弹炮/n   40/m   机关/n   炮/n   天上/s   飞/vi   ：/wp   美军/n   最/d   强/ng   对/p   地/ude2   攻击机/n   中国/ns   为何/ryv   不/d   造/v   
谁/ry   持/v   彩/ng   练/v   当/p   空/ng   舞/v   ？/ww   中国/ns   空军/n   八一/nz   飞行/vi   表演队/n   珠海/ns   首/m   秀/ag   
中国/ns   093/m   新型/b   核潜艇/n   现/tg   真身/n   
菲律宾/nsf   军舰/n   遭遇/v   中国/ns   海警/n   正/d   得意/an   ：/wp   美军/n   响起/v   警报/n   通知/n   菲/b   军/n   紧急/a   撤离/v   
越南/nsf   女兵/n   真/a   是/vshi   一个/mq   比/p   一个/mq   漂亮/a   尤其/d   最后/f   一个/mq   真/a   让/v   人/n   想/v   娶/v   回家/vi   
这个/rz   美国/nsf   盟友/n   差点/d   将/d   F16/n   技术/n   卖/v   中国/ns   ?/ww   美国/nsf   大/a   怒/vg   扬言/v   要/v   痛击/v   
卫星/n   创业/vi   国家队/n   开始/v   布局/n   ，/wd   欧/b   科/n   微/ag   自主/vi   研发/v   微/ag   纳/v   卫星/n   
中国/ns   隐身/v   轰炸机/n   性能/n   究竟/d   如何/ryv   ？/ww   美国/nsf   这/rzv   次/qv   终于/d   说/v   出/vf   了/y   大/a   实话/n   
中国/ns   最/d   强/ng   核弹头/n   有/vyou   多/m   大/a   威力/nz   ？/ww   1/m   枚/q   东风/nz   洲际/b   核导弹/n   可以/v   杀伤/vn   多少/ry   人/n   ？/ww   
棒/ng   呆/v   ！/wt   看/v   新/a   晋/tg   军嫂/n   如何/ryv   定制/n   完美/a   “/wyz   独居/v   计划/n   ”/wyy   俘获/v   军心/n   
台/n   当局/n   不/d   接受/v   “/wyz   南海/ns   仲裁/vn   案/ng   ”/wyy   裁决/vn   “/wyz   康定/ns   级/q   ”/wyy   巡/vg   防/v   舰/ng   提前/v   出发/vi   巡/vg   弋/ng   南海/ns   
牺牲/v   的/ude1   战士/n   刚刚/d   过/uguo   完/vi   22/m   岁/qt   生日/n   ，/wd   我们/rr   不/d 能/v   让/v   英雄/n   沉默/an   地/ude2   牺牲/v   
野战/b   部队/n   有/vyou   最/d   野/ng   的/ude1   兵/n   ，/wd   最/d   柔/a   的/ude1   情/n   
长征/n   五/m   号/q   天津/ns   启航/vi   奔赴/v   海南/ns   发射场/n   年底/t   前/f   择/v   机/ng   执行/v   首/m   飞/vi   任务/n   
中国/ns   第三/m   艘/q   航母/n   将/d   使用/v   电磁/n   弹射/vn   器/ng   ？/ww   神秘/a   数据/n   曝光/vi   让/v   人/n   大/a   感/vg   振奋/v   
40/m   年/qt   前/f   中国/ns   科幻/b   战机/n   ：/wp   电传/n   飞/vi   控/v   可/c 变/v   后/f   掠/vi   翼/ng   航程/n   比/p   强/ng   5/m   翻/v   一/m   倍/q   
为何/ryv   十/m   多/m   架/qv   轰/o   6/m   不知/v   去向/n   ：/wp   重压/n   之下/f   中国/ns   爆/v   真正/d   核/n   实力/n   连/d   俄/b   都/d   鼓掌/vi   
第31/m   集团军/n   某/rz   防空/vn   团/n   紧急/a   抢/v   通/v   厦门/ns   市区/s   道路/n   
直/d   击/vg   二战/n   时期/n   的/ude1   军火/n   出土/v   过程/n   ，/wd   被/pbei   埋/v   七十/m   年/qt   的/ude1   手枪/n   居然/d   还/d   可以/v   使用/v   。/wj   
不/d   怕/v   中国/ns   导弹/n   雨/n   ？/ww   倒/vi   是/vshi   给/p   伊朗/nsf   军人/n   跪下/vi   了/y   ，/wd   美/b   上将/n   吹牛皮/vi   不/d   脸红/vi   
中国/ns   秘密/a   研制/v   最新/a   潜艇/n   或/c   已/d   下/vf   水/n   ：/wp   美国/nsf   构建/v   的/ude1   反潜/vn   系统/n   毫无/v   招架/vi   之/rz   力/vg   
中/f   日/ng   海/n   空/ng   领域/n   对抗性/n   逐年/d   增加/v   ：/wp   日军/n   机/ng   一/m   年/qt   紧急/a   起飞/vi   次数/n   达/v   571/m   次/qv   
中国/ns   夜间/t   集/vg   群/ng   导弹/n   发射/vn   最新/a   画面/n   曝光/vi   ：/wp   东风/nz   -/wp   11/m   再/d   亮/vi   剑/n   场面/n   科幻/b   
司令员/n   给/p   一/m   名/q   普通/a   士兵/n   打伞/vi   ，/wd   那/rzv   才/d   叫/vi   一个/mq   大写/n   的/ude1   帅/nr1   帅/nr1   帅/nr1   ！/wt   
美国/nsf   海军/n   为何/ryv   对/p   中国/ns   航母/n   不屑一顾/vl   ？/ww   原来/d   “/wyz   辽宁/ns   ”/wyy   舰/ng   竟/d   有/vyou   一/m   重大/a   短/a   板/ng   
简氏/nr   ：/wp   中国/ns   首/m   次/qv   公开/v   L/o   -/wp   15/m   "/wyz   猎鹰/nz   "/wyy   教练/n   机载/b   弹/ng   试飞/vi   画面/n   或/c   
各类/r   肉食/n   动物/n   捕猎/v   的/ude1   精彩/a   画面/n   ，/wd   它们/rr   每/rz   一个/mq   都/d   是/vshi   成功/an   的/ude1   捕食/vi   者/k   ！/wt   
长征/n   七/m   号/q   运载火箭/nl   海南/ns   首/m   秀/ag   
中国/ns   为何/ryv   高调/n   展示/v   天宫/n   2/m   号/q   发射/vn   ？/ww   西方/s   称/v   中国/ns   首/m   次/qv   具备/v   真正/d   空间站/n   能/v   
中央军委/nt   联/vg   勤/ng   保障/vn   部队/n   成立/vi   大会/n   在/p   京/b   举行/v   习近平/nr   授予/v   军旗/n   并/cc   致/v   训词/n   
将/p   采取/v   物/ng   理性/n   措施/n   应/v   对/p   “/wyz   萨德/nrf   ”/wyy   
从/p   美军/n   B2/n   隐形/b   轰炸机/n   来/vf   分析/vn   中国/ns   未来/t   轰/o   20/m   隐形/b   轰炸机/n   的/ude1   基本/a   性能/n   
国产/b   的/ude1   大/a   心脏/n   发动机/n   终于/d   行/ng   了/y   ，/wd   太行/ns   发动机/n   这/rzv   一/m   技术/n   让/v   美/b   羡慕/v   
我/rr   的/ude1   连长/n   ，/wd   让/v   我/rr   做/v   你/rr   生命/n   里/f   的/ude1   芦/nr1   笛/ng   好/a   吗/y   
飞机/n   哪里/rys   的/ude1   座位/n   最/d   安静/a   ？/ww   美/b   飞行员/n   支/q   招/v   选/v   座/q   
歼/vg   -/wp   16/m   曝光/vi   ，/wd   超/v   苏/b   -/wp   47/m   取代/v   苏/b   -/wp   30MMK/n   
中国/ns   战争/n   之/rz   神/n   全面/a   换代/vi   ，/wd   俄/b   军/n   现/tg   已/d   望尘莫及/vl   
菲律宾/nsf   恐慌/an   ：/wp   中国/ns   这/rzv   一/m   招/v   透露/v   相当/vi   强硬/a   信号/n   
王洪光/nr   中将/n   曾经/d   批评/vn   的/ude1   炮兵/n   密集/a   阵/ng   型/k   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   吗/y   ？/ww   
美/b   称/v   解放军/n   欺骗/v   了/y   全世界/n   ：/wp   中国/ns   航母/n   已/d   有/vyou   战斗力/n   美军/n   还/d   以为/v   是/vshi   试验/vn   舰/ng   
国际/n   深渊/n   高峰/nr   论坛/n   召开/v   深海/n   装备/n   科/n   创/vg   中心/n   将/d   投入/vn   使用/v   
牛/n   魔王/n   大战/n   日本/nsf   兵/n   
英/b   美/b   军舰/n   游弋/vi   长江/ns   示威/vi   ，/wd   毛/nr1   主席/n   给/p   前线/s   下/vf   这个/rz   命令/n   ，/wd   结果/n   英国/ns   举/ng   白旗/n   
中国/ns   大/a   飞机/n   的/ude1   漫漫/z   征途/n   |/w   专栏/n   
军区/n   文职/n   干部/n   里/f   最/d   会/v   写/v   书法/n   的/ude1   年轻/a   女/b   书法家/n   ！/wt   
美国/nsf   女兵/n   接受/v   电击/vi   虐待/vn   可/v   最/d   疼/a   的/ude1   竟是/v   身边/s   男/b   兵/n   
军人/n   制服/n   ，/wd   中国/ns   的/ude1   最/d   帅/nr1   ，/wd   泰国/nsf   最/d   妖艳/a   
二战/n   中/f   意大利/nsf   萌/vg   萌/vg   哒/o   的/ude1   装备/n   ：/wp   因为/c   太/d   萌/vg   敌军/n   不好意思/vl   下手/vi   ！/wt   
国外/s   媒体/n   披露/v   一/m   组/q   战斗机/n   追逐/v   不/d   明白/an   色光/n   点/qt   的/ude1   高/a   清/tg   画面/n   
台/n   军/n   误/ng   射/v   "/wyz   雄/ag   三/m   "/wyy   导弹/n   台/q   媒/ng   ：/wp   当局/n   先/d   告知/v   美国/nsf   后/f   通知/n   大陆/n   
美国/nsf   研制/v   无/v   人/n   武器/n   成/v   瘾/ng   ，/wd   最新型/b   无/v 人/n   战舰/n   驶入/v   太平洋/ns   
美/b   将/d   在/p   日/ng   部署/vn   F/o   -/wp   35/m   战斗机/n   日/ng   媒/ng   ：/wp   或/c   推/v   高/a   紧张/a   态势/n   
离/v   五代/t   机/ng   只/q   有/vyou   一/m   步/qv   之/rz   遥/ag   ，/wd   可/v   携带/v   1848/m   枚/q   小/a   炸弹/n   ，/wd   速度/n   达/v   2/m   马/n 赫/q   
创新/vi   火箭/n   院/ng   研制/v   出/vf   “/wyz   全景/n   式/k   ”/wyy   整流/n   罩/v   可/v   满足/v   任何/rz   卫星/n   的/ude1   通信/vn   要求/v   
大学/n   新生/n   军训/vi   开始/v   了/y   
白宫/n   最/d   不/d   愿/v   看到/v   的/ude1   事情/n   发生/v   ，/wd   中国/ns   解决/v   一/m   顽疾/n   欲/vg   让/v   美军/n   不/d   敢/v   上/f   战场/n   
中国/ns   究竟/d   曝光/vi   了/y   什么/ry   新型/b   舰艇/n   让/v   俄/b   美/b   日/ng   三/m   国/n   如坐针毡/vl   ？/ww   答案/n   振奋人心/vl   
人类/n   的/ude1   科技/n   爆炸/vn   最后/f   ，/wd   发展/vn   速度/n   有/vyou   多/m   快/a   ？/ww   ！/wt   
俄/b   米格/n   -/wp   35/m   支点/n   F/o   ：/wp   准备/vn   好/a   对抗/vn   美国/nsf   F/o   -/wp   22/m   和/cc   F/o   -/wp   35/m   了/y   吗/y   ？/ww   
组/n   图/n   ：/wp   这/rzv   很/d   土耳其/nsf   啊/y   不过/c   也/d   全/a   靠/v   KC/n   -/wp   135/m   加油机/n   撑/v   着/uzhe   
天宫/n   二/m   号/q   完成/v   出厂/vi   前/f   所有/b   研制/v   工作/vn   ，/wd   预计/v   9月/t   发射/vn   ，/wd   关注/vn   航天/n   概念/n   股/q   
尴尬/an   ：/wp   被/pbei   卸/v   去/vf   机翼/n   的/ude1   苏/b   -/wp   27/m   ，/wd   被/pbei   拖车/n   拖/v   着/uzhe   ，/wd   走/v   在/p   乡间/s   的/ude1   小路/n   上/f   ！/wt   
服役/vi   已/d   超/v   50年/t   ：/wp   中国/ns   这/rzv   款/q   战机/n   老当益壮/vl   ，/wd   后/f   继/vg   无/v   人/n   ，/wd   无法/v   退役/vi   ！/wt   
作为/v   一/m   名/q   军队/n   基层/n   女/b   报道/v   员/ng   ，/wd   工作/vn   究竟/d   该/rz   有/vyou   多/m   拼/v   ？/ww   
第三/m   次/qv   世界大战/nl   一触即发/vl   ：/wp   美国/nsf   测试/vn   投掷/v   核弹/n   俄/b   祭/v   出/vf   战术/n   核弹/n   
中国/ns   054A/n   与/p   西方/s   最/d   先进/a   护卫舰/n   有/vyou   多/m   大/a   差距/n   ？/ww   西方/s   智/ng   库/n   说/v   了/y   实话/n   
31亿/m   重金/n   打造/v   钛/n   合金/n   战机/n   3/m   倍/q   音速/n   持续/vi   飞/vi   却/d   因/p   故障/n   损失/n   近/a   一半/m   
美军/n   谴责/v   俄罗斯/nsf   在/p   美国/nsf   家门口/n   部署/vn   导弹/n   部队/n   ，/wd   称/v   被/pbei   俄罗斯/nsf   超越/v   
南海/ns   “/wyz   仲裁/vn   结果/n   ”/wyy   出/vf   炉台/n   军舰/n   提前/v   出发/vi   执行/v   巡/vg   弋/ng   任务/n   
中国/ns   下一代/n   战机/n   什么样/ryv   ？/ww   歼/vg   -/wp   20/m   总/b   设计师/n   的/ude1   话/n   让/v   人/n   “/wyz   震撼/vn   ”/wyy   
长征/n   五/m   号/q   世界/n   一流/b   意义/n   非凡/z   堪/vg   比/p   苹果/n   重新/d   发明/vn   手机/n   
美/b   期待/v   卫星/n   装/v   激光/n   打造/v   绝对/a   可靠/a   通讯/n   网络/n   ：/wp   中国/ns   公开/v   一/m   技术/n   让/v   其/rz   梦/n   醒/v   
军/n   恋/v   ｜/m   回顾/v   我/rr   与/p   兵/n   哥哥/n   毕业/v   季/ng   
印度/nsf   集结/v   十万/m   坦克兵/n   欲/vg   对/p   中国/ns   百/m   公里/q   大/a   纵深/n   ？/ww   正好/z   成/v   96B/n   的/ude1   活/a   靶子/n   
拿/v   好/a   这/rzv   30/m   句/q   箴言/n   ，/wd   保/v   你/rr   顺利/a   度过/v   新兵/n   连/d   ！/wt   
美国/nsf   陆军/n   第173/m   空降/vn   旅/vg   
这/rzv   就/d 是/vshi   “/wyz   90/m   ”/wyy   后/f   士兵/n   为/v   你们/rr   点/qt   赞/vg   
中国/ns   造/v   最/d   实用/an   装甲车/n   全球/n   热/a   卖/v   ：/wp   美/b   俄/b   加/v   起来/vf   产量/n   都/d   比不上/vl   气/n   歪/a   鼻子/n   
中国/ns   陆军/n   为什么/ryv   坚持/v   不/d   列/v   装/v   世界/n   最/d   强/ng   的/ude1   坦克/n   炮/n   ？/ww   揭开/v   答案/n   让/v   国/n   人/n   深思/vi   
美/b   战略/n   反/vi   导/vg   遭/v   质疑/vi   ，/wd   中国/ns   声音/n   赢得/v   世界/n   掌声/n   
“/wyz   陆军/n   新锐/n   ”/wyy   的/ude1   重塑/v   之/rz   路/n   
30秒/t   控制/vn   “/wyz   恐怖/an   分子/n   ”/wyy   ，/wd   4000/m   米/q   高原/nr   投送/v   兵力/n   ，/wd   武警/n   反/vi   恐/vg   作战/vi   
俄罗斯/nsf   承诺/vn   给/p   中国/ns   最/d   先进/a   火箭/n   发动机/n   ，/wd   就/d   在/p   汇款/vi   时/ng   发生/v   意外/an   怨不得/d   人/n   
出厂/vi   时/ng   44/m   吨/q   装车/vi   40/m   吨/q   上/f   战场/n   48/m   吨/q   日/ng   新/a   坦克/n   为何/ryv   如此/rzv   多/m   变/v   
中国/ns   这种/r   神奇/an   “/wyz   跟踪/vn   导弹/n   ”/wyy   ，/wd   连/d   美国/nsf   都/d   没有/v   ，/wd   美军/n   急/a   红眼/v   
肖亚非/nr   任/v   福田区/ns   人武部/n   党委/n   书记/n   
中国/ns   东风/nz   导弹/n   到底/vi   能/v   抹/q   平/a   谁/ry   ？/ww   四/m   个/q   小时/n   可/v   灭/v   一/m   国/n   空军/n   让/v   美/b   阴谋/n   落空/vi   
中国/ns   古代/t   航海/vi   为何/ryv   没/d   受/v   败血症/n   困扰/v   ？/ww   一/m   神秘/an   食品/n   解决/v   维生素/n   不足/an   问题/n   
3000/m   吨/q   战舰/n   “/wyz   南昌/ns   舰/ng   ”/wyy   归来/vi   南昌/ns   以后/f   又/d   多/m   一个/mq   游玩/v   的/ude1   地方/n   ！/wt   
越南/nsf   空军/n   打算/v   用/p   F16/n   替代/v   老式/b   苏/b   制/k   战机/n   ，/wd   俄国/ns   人/n   不/d   高兴/a   又/d   能/v   怎么样/ryv   
遇到/v   什么/ry   重要/a   情况/n   ，/wd   习近平/nr   会/v   给/p   部队/n   下/vf   指示/n   ？/ww   
美/b   媒/ng   称/v   美/b   7/m   艘/q   战舰/n   集结/v   南海/ns   就/d   南海/ns   仲裁/vn   对/p   华/ag   施压/v   
抗洪/vi   前线/s   战士/n   的/ude1   后背/n   ，/wd   让/v   人/n   看/v   得/v   心疼/v   
那些/rz   属于/v   军人/n   的/ude1   幸福/an   瞬间/t   
印度/nsf   这个/rz   老主顾/n   对/p   俄/b   新/a   航母/n   方案/n   感/vg   失望/an   俄/b   推销/v   中方/n   也/d   没/d   能/v   打动/v   我们/rr   
湖南省/ns   军区/n   召开/v   全面/a   停止/v   有偿/b   服务/vn   工作/vn   推进/vi   会/v   
国防/n   力量/n   不断/d   增强/v   
热血/n   沸腾/vi   ：/wp   卡/n   斯/b   特/ag   罗/b   语录/n   撷/vg   英/b   
穿越/v   ?/ww   美国/nsf   飞行员/n   驾驶/v   米格/n   战机/n   秀/ag   特技/n   
设计/v   方向/n   冲突/vn   ，/wd   缺乏/v   关键/n   系统/n   ，/wd   利剑/n   无人机/n   上/f   不/d   了/y   航母/n   
日本/nsf   花/n   了/y   十/m   多/m   年/qt   时间/n   造/v   出/vf   68/m   式/k   155/m   毫米/q   迫击炮/n   没/d   想到/v   不/d   能/v   装备/n   
普/ag   京/b   迫不及待/dl   访问/vn   中国/ns   内幕/n   曝光/vi   ！/wt   军/n   迷/ng   大/a   呼/o   这/rzv   次/qv   彻底/a   赚/v   大/a   了/y   
实/a   拍/v   俄罗斯/nsf   儿童/n   手/n   举/ng   砍刀/n   腰/n   挎/v   AK47/n   肩/n   扛/v   防空/vn   导弹/n   ，/wd   不愧/d   战斗/vi   民族/n   
MF+/n   每日/r   军情/n   |/w   中国/ns   又/d   一/m   神秘/an   战机/n   再/d   传/ng   好/a   消息/n   ：/wp   与/p   歼/vg   20/m   齐飞/nr   
帅/nr1   翻/v   全场/n   ！/wt   中国/ns   人民/n   解放军/n   驻/v   港/n   仪仗/n   兵/n   ！/wt   
在/p   农村/n   ，/wd   有/vyou   了/y   噼啪/o   筒/ng   没有/v   它/rr   ，/wd   等于/v   有/vyou   枪/n   没/d   弹/ng   ！/wt   虽然/c   弹/ng   ，/wd   我们/rr   还/d   敢/v   吃/v   
白/a   瑞雪/n   ：/wp   巡航/vi   南海/ns   后/f   ，/wd   女/b   记者/n   说/v   的/ude1   一/m   句/q   话/n   ，/wd   看/v   哭/v   所有/b   人/n   
中国/ns   空军/n   购买/v   的/ude1   苏/b   -/wp   35/m   战机/n   ，/wd   几/m   个/q   非常规/b   机动/b   表演/vn   令/v   人/n   大开眼界/vl   ！/wt   
俄/b   研制/v   1000/m   公里/q   射程/n   反/vi   航母/n   导弹/n   
中国/ns   战略/n   轰炸机/n   缺乏/v   发动机/n   ？/ww   答案/n   让/v   美国/nsf   人/n   失望/an   了/y   
这种/r   重/a   火力/n   武器/n   都/d   能/v   给/p   菲律宾/nsf   美国/nsf   你/rr   还/d   有/vyou   脸/n   天天/nr2   指责/v   中国/ns   
中国/ns   海洋法/n   学会/v   关于/p   菲/b   单方面/d   提起/v   的/ude1   南海/ns   仲裁/vn   案/ng   的/ude1   声明/n   
日本/nsf   眼中/s   的/ude1   韩国/nsf   武器/n   ，/wd   竟然/d   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   
为了/p   切断/v   苏联/ns   对/p   中东/ns   石油/n   的/ude1   控制/vn   ，/wd   美国/nsf   宣称/v   300/m   枚/q   原子弹/n   炸/v   平/a   苏联/ns   
这/rzv   架/qv   战斗机/n   的/ude1   雷达/nr   堪/vg   比/p   小型/b   预警机/n   ！/wt   
三峡/ns   大坝/n   遭/v   多/m   国/n   觊觎/v   ，/wd   中国/ns   亮/vi   出/vf   杀手锏/n   吓/v   退/v   四方/n   
火箭/n   军/n   首/m   部/q   征兵/vi   宣传/vn   片/q   震撼/vn   发布/v   
伊/b   政府军/n   收缴/v   伊/b   国/n   组织/v   军火/n   
俄罗斯/nsf   主办/v   “/wyz   军事/n   奥林匹克/nz   ”/wyy   竞赛/vn   ，/wd   中国/ns   750/m   人/n   代表队/n   成绩/n   抢眼/a   
加拿大/nsf   海军/n   潜艇/n   员/ng   的/ude1   日常/b   ：/wp   碧海/n   蓝天/n   之下/f   开/v   烧烤/vn   大会/n   
部队/n   军官/n   穿/v   便/d   装入/v   村子/n   ，/wd   结果/n   居然/d   对/p   河边/s   的/ude1   貌/ng   美/b   村姑/n   动手动脚/vl   
军事/n   趣闻/n   ｜/m   美国/nsf   总统/n   专机/n   “/wyz   空军/n   一/m   号/q   ”/wyy   霸气/an   名字/n   缘/ng   自/p   一/m   桩/q   怪事/n   
流氓/n   最/d   爱/v   的/ude1   汤姆森/nrf   冲锋枪/n   在/p   好莱坞/nsf   枪战/n   片/q   里/f   成/v   了/y   主角/n   
12.7mm/n   和/cc   5.56mm/n   狙击/v   步枪/n   在/p   战时/t   分别/d   担负/v   什么/ry   任务/n   
拒绝/v   负担/n   全部/m   驻/v   日/ng   美军/n   费用/n   ，/wd   日本/nsf   缺/v   这/rzv   点/qt   钱/n   ？/ww   
直/d   击/vg   海底/n   军舰/n   墓地/n   ，/wd   大量/m   坦克/n   60/m   军舰/n   遗骸/n   ，/wd   担心/v   导弹/n   爆炸/vn   不/d   敢/v   开采/vn   
每/rz   分钟/qt   打/v   5/m   发/v   96/m   斤/q   炮弹/n   射程/n   17000/m   米/q   再/d   好/a   坦克/n   一/m 发/q   解决/v   
60/m   年代/n   研制/v   成功/an   ，/wd   先后/d   将/d   8/m   个/q   空间站/n   送入/v   轨道/n   ，/wd   如今/t   却/d   被/pbei   邻国/n   扼/vg   喉/ng   
看/v   了/y   这些/rz   历史/n   照片/n   后/f   ，/wd   你/rr   就/d   不/d   难/a   理解/vn   美军/n   为什么/ryv   会/v   在/p   越南/nsf   失败/vi   
聚焦/vi   基层/n   看/v   东部/f   战区/n   陆军/n   大/a   杀/v   器/ng   长空/n   “/wyz   射/v   大/a   雕/ng   ”/wyy   
95/m   步枪/n   性能/n   有待/v   完善/v   ，/wd   实战/n   效果/n   差/a   于/p   M16/n   和/cc   AK74/n   
精/a   准/a   实/ng   备/v   随时/d   能/v   战/vg   
伊朗/nsf   空军/n   差点/d   全/a   换/v   成/v   中国/ns   造/v   ：/wp   45亿/m   美元/q   100/m   架/qv   订单/n   最终/d   未/d   达成/v   
锤炼/v   战斗/vi   精神/n   
美军/n   末/f   段/q   高空/s   区域/n   防御/vn   系统/n   （/wkz   萨德/nrf   ）/wky   三/m   个/q   重要/a   工作/vn   系统/n   的/ude1   组成/v   与/p   运行/vi   
邱毅/nr   ：/wp   蔡/nr1   英文/nz   对/p   雄/ag   三/m   导弹/n   事件/n   异乎寻常/al   冷静/an   有/vyou   两/m   种/q   可能/v   
在/p   美国/nsf   眼里/s   这个/rz   女/b   人/n   比/p   核弹/n   还/d   恐怖/an   ：/wp   研发/v   一/m   武器/n   让/v   美/b   30/m   年/qt   都/d   追/v   不/d   上/f   
世界/n   15/m   大/a   导弹/n   ，/wd   中国/ns   的/ude1   东风/nz   系统/n   导弹/n   入/v   榜/n   ！/wt   
文艺/n   之/rz   星/n   来/vf   报到/vi   ：/wp   宣传/vn   干事/n   的/ude1   “/wyz   专业/n   范儿/nr2   ”/wyy   
专家/n   ：/wp   在/p   韩/b   部署/vn   萨德/nrf   或/c   弱化/v   中国/ns   对/p   日本/nsf   导弹/n   威慑/vi   
彻/vg   查/v   雄/ag   三/m   飞弹/n   误/ng   射/v   猫腻/nz   
解放军/n   为何/ryv   不/d   急/a   着/uzhe   生产/vn   歼/vg   16/m   ？/ww   俄罗斯/nsf   一/m   举动/n   让/v   国/n   人/n   感到/v   心寒/a   
来/vf   戳/v   !/wt   士/ng   官长/n   别样/r   的/ude1   “/wyz   表情/n   包/v   ”/wyy   
AIM/n   -/wp   132/m   （/wkz   空空导弹/n   ）/wky   性能/n   很/d   先进/a   吗/y   ？/ww   很/d   节省/v   弹/ng   舱/n   空间/n   的/ude1   样子/n   
越南/nsf   ：/wp   确认/v   苏/b   -/wp   30/m   战机/n   和/cc   搜/v   救/v   巡逻/vi   机/ng   坠/v   海/n   
095/m   核潜艇/n   正式/a   列/v   装/v   中国/ns   核潜艇/n   世界/n   排名/vi   到底/vi   怎么样/ryv   ？/ww   
我军/n   侦察/vn   队/n   精妙/an   战法/n   让/v   越南人/nz   又/d   恨/v   又/d   怕/v   ！/wt   玩/v   游击战/n   解放军/n   甩/v   你/rr   三/m   条/q   街/n   
自己/rr   军官/n   谎报/v   战功/n   ，/wd   致使/v   日军/n   在/p   最/d   不利/a   的/ude1   情况/n   下/vf   出战/v   ，/wd   结果/n   全军覆没/vl   
俄/b   向/p   中国/ns   提出/v   新/a   路线/n   建议/n   可/v   称之为/v   新/a   “/wyz   丝绸之路/nl   ”/wyy   
1962年/t   ，/wd   被/pbei   解放军/n   打/v   蒙/vi   的/ude1   印度/nsf   军队/n   
英/b   媒/ng   ：/wp   英国/ns   解除/v   女兵/n   上/f   前线/s   禁令/n   11月/t   起/vf   可/v   赴/v   战场/n   
解放军/n   单/ng   兵/n   指挥/vn   终端/n   亮相/vi   班长/n   也/d   能/v   呼叫/v   空中/s   打击/v   
高射炮/n   平/a   射/v   越南/nsf   步兵/n   的/ude1   传统/n   不/d   能/v   丢/v   ！/wt   我国/n   新式/a   高射炮/n   高平/ns   两用/n   显/v   神威/n   
你/rr   结婚/vi   我/rr   会/v   来/vf   ，/wd   我/rr   劫/ng   婚/ng   你/rr   会/v   走/v   吗/y   
中国/ns   狙击手/n   一/m   枪击/vi   碎/a   日本/nsf   指挥官/n   ，/wd   吓/v   得/v   鬼子/n   部队/n   狼狈/an   逃窜/vi   
且/c   看/v   山/n   林地/n   捕/v   歼/vg   “/wyz   暴/ng   恐/vg   分子/n   ”/wyy   如何/ryv   作战/vi   ？/ww   
俄罗斯/nsf   穿/v   着/uzhe   军装/n   的/ude1   海豹/n   
火箭/n   军/n   ：/wp   是/vshi   新/a   军种/n   ，/wd   更/d   是/vshi   “/wyz   老/a   王牌/n   ”/wyy   
四川/ns   方言/n   —/wp   幺叔儿/nr   制造/vn   《/wkz   鬼/n   扯/v   三/m   国/n   之/rz   沱/ng   江/nr1   大战/n   （/wkz   一/m   ）/wky   求/v   西北风/n   》/wky   
美/b   专家/n   称/v   一/m   但/c   接近/v   中国/ns   航母/n   一/m   小时/n   可/v   击沉/v   ：/wp   这/rzv   一/m   武器/n   让/v   其/rz   梦想/n   破灭/vi   
马克/n   沁/v   机枪/n   ：/wp   世界/n   上/f   第一/m   种/q   能/v   自动/d   连续/a   射击/vi   的/ude1   机枪/n   
大考/vi   前夜/t   
特种部队/n   最佳/z   影/ng   帝/ng   是/vshi   他/rr   ，/wd   这/rzv   装/v   逼/v   技术/n   一/m   看/v   就/d   是/vshi   高/a   手/n   ！/wt   
无/v   人/n   岛屿/n   踏/v   查/v   为/v   G20/n   峰会/n   保驾/vi   护航/vi   
中国/ns   这/rzv   款/q   共/d   形/ng   天线/n   赶上/v   世界/n   潮流/n   很/d   早/tg   能/v   探测/vn   炮弹/n   是/vshi   中国/ns   铁穹/nr   
俄/b   战机/n   近/a   距离/n   逼近/v   美军/n   侦察机/n   ，/wd   美/b   机/ng   不/d   敢/v   还手/vi   
你/rr   不/d   是/vshi   潜艇/n   兵/n   ，/wd   所以/c   你/rr   不/d   会/v   知道/v   
中国/ns   海军/n   远洋/b   活动/vn   全/a   得/v   靠/v   这/rzv   型/k   舰艇/n   ，/wd   今年/t   已/d   服役/vi   3/m   艘/q   
新兵/n   季/ng   ︱/w   新训/nr2   表情/n   ，/wd   亲/ng   ，/wd   你/rr   撞/v   脸/n   了/y   吗/y   ？/ww   
中国/ns   应该/v   给/p   美国/nsf   发/v   一个/mq   大/a   奖状/n   ：/wp   武器/n   没/d   卖/v   成/v   却/d   教会/n   中国/ns   更/d   重要/a   的/ude1   技术/n   
中华/nz   崛起/vn   ，/wd   谁/ry   与/p   争锋/nr2   
轻轻/d   地/ude2   问/v   一/m   声/ng   ：/wp   军嫂/n   ，/wd   你/rr   累/a   了/y   吗/y   ？/ww   
中国/ns   现在/t   到底/vi   有/vyou   多少/ry   架/qv   歼/vg   20/m   战机/n   ？/ww   美/b   专家/n   感到/v   非常/d   惊讶/an   
日本/nsf   狙击手/n   胜券/n   在握/vi   的/ude1   时候/n   ，/wd   被/pbei   我军/n   狙击手/n   一/m   枪/n   射/v   穿/v   眉心/n   
沈阳/ns   所/q   型号/n   总/b   师/ng   张子军/nr   ：/wp   孜孜以求/bl   厚积薄发/vl   
这/rzv   支/q   军队/n   让/v   解放军/n   钦佩/v   不已/vi   ：/wp   手/n   握/v   多种/m   王牌/n   连/d   美军/n   都/d   不/d   敢/v   挑战/vi   
韩国/nsf   军队/n   新/a   科目/n   ，/wd   要求/v   士兵/n   们/k   苦练/v   芭蕾舞/n   ，/wd   考试/vi   要/v   表演/vn   天鹅湖/ns   
特种部队/n   攻打/v   怪物/n   ，/wd   感觉/n   是/vshi   在/p   给/p   它/rr   挠痒/v   ！/wt   
“/wyz   东风/nz   快递/v   ”/wyy   为什么/ryv   能够/v   准时/an   到达/v   ？/ww   是/vshi   谁/ry   在/p   给/p   它/rr   提供/v   定位/vi   信息/n   ？/ww   
俄/b   海军/n   司令/n   的/ude1   肺/n   都/d   被/pbei   气/n   炸/v   了/y   ，/wd   一/m   张/q   照片/n   曝光/vi   俄/b   与/p   中国/ns   航母/n   实力/n   悬殊/an   
萌/vg   妹子/n   到/v   军营/n   体验/vn   泥潭/n   圆/vg   木/ng   训练/vn   
军营/n   男/b   神/n   的/ude1   蜕变/vi   一/m   大/a   波/n   小/a   鲜肉/n   来/vf   袭/v   ！/wt   来/vf   听听/v   他们/rr   当兵/vi   的/ude1   感受/vn   。/wj   
直/d   击/vg   俄/b   核潜艇/n   拆解/vn   现场/s   ：/wp   壳/ng   体/ng   结构/n   曝光/vi   ，/wd   目前/t   仍/d   有/vyou   47/m   艘/q   在/p   役/ng   ！/wt   
中国/ns   现役/b   主/ag   战/vg   坦克/n   海外/s   参加/v   军备/n   竞赛/vn   ，/wd   独/d   获/v   殊荣/n   
台湾/ns   岛/n   的/ude1   地理/n   位置/n   如何/ryv   ？/ww   适合/v   大型/b   海军/n   基地/n   建设/vn   吗/y   ？/ww   
为何/ryv   十几/m   艘/q   顶级/b   驱逐舰/n   突然/a   消失/vi   ：/wp   重压/n   之下/f   中国海/ns   上/f   亮/vi   剑/n   连/d   俄/b   都/d   鼓掌/vi   
全球/n   陆军/n   排名/vi   解放军/n   能/v   排/v   第/m   几/m   ？/ww   力/n   压/v   美国/nsf   稳/a   坐/v   世界/n   第一/m   宝座/n   ！/wt   
在/p   最高/a   的/ude1   山上/s   ，/wd   埋/v   着/uzhe   军人/n   最/d   伤心/a   的/ude1   爱情/n   
中国/ns   超级/b   航母/n   到底/vi   什么样/ryv   ？/ww   “/wyz   神秘/an   ”/wyy   战机/n   曝光/vi   说明/v   了/y   一切/rz   
中国/ns   红旗/n   9/m   再/d   获/v   千亿/m   大/a   单/ng   此时/r   土耳其/nsf   才/d   知/v   失去/v   的/ude1   不/d   能/v   从/p   来/vf   ！/wt   
“/wyz   海上/s   联合/vn   ”/wyy   第六/m   次/qv   握手/vi   ：/wp   中/f   俄/b   海军/n   即将/d   展开/v   “/wyz   联合/vn   夺/v   岛/n   ”/wyy   演练/vn   
美军/n   轰炸机/n   已/d   过/uguo   了/y   威慑/vi   全球/n   的/ude1   时代/n   ：/wp   中/f   俄/b   根本/a   不/d   惧/vi   它/rr   的/ude1   狂轰滥炸/vl   
菲律宾/nsf   4亿/m   美元/q   买/v   韩国/nsf   战机/n   自/p   以为/v   捡/v   了/y   大/a   便宜/an   ：/wp   却/d   被/pbei   他们/rr   打乱/v   了/y   计划/n   
该/rz   国/n   最/d   大/a   援助/vn   国/n   为/v   日本/nsf   ，/wd   但/c   关系/n   却/d   和/cc   中国/ns   最/d   铁/n   ，/wd   柬埔寨/nsf   战力/nr2   分析/vn   
潜艇/n   是/vshi   防不胜防/vl   的/ude1   对手/n   ，/wd   航母/n   指挥官/n   应/v   尽量/d   避开/v   它们/rr   
国防部/nt   回应/vn   “/wyz   中国/ns   军舰/n   跟踪/vn   美军/n   航母/n   ”/wyy   
中国/ns   海警/n   船/n   仿制/v   054A/n   舰/ng   ？/ww   内幕/n   曝光/vi   令/v   人/n   兴奋/an   ！/wt   
那些/rz   电影/n   中/f   的/ude1   潜艇/n   
习/vg   主席/n   正/d   在/p   指挥/vn   这样/rzv   一/m   场/qv   大/a   决战/vi   
蔡/nr1   英文/nz   不/d   听/v   规劝/v   要/v   弃/vg   太平/a   岛/n   献媚/v   美/b   日/ng   ？/ww   
麦克阿瑟/nrf   ：/wp   他/rr   是/vshi   最/d   可怕/a   的/ude1   中国/ns   人/n   ！/wt   
运/v   -/wp   20/m   胜利/vi   服役/vi   ，/wd   总/b   设计师/n   却/d   为何/ryv   辞职/vi   离开/v   项目/n   ？/ww   
我国/n   获/v   权/n   生产/vn   乌克兰/nsf   航空/n   发动机/n   意味着/v   什么/ry   
美国/nsf   反/vi   导弹/n   也/d   难/a   以/p   对付/v   的/ude1   最/d   大/a   导弹/n   ？/ww   第五/m   代/q   洲际导弹/n   
SpaceX/n   猎鹰/nz   9/m   号/q   第一/m   阶段/n   试射/v   
马航/nr   MH17/n   究竟/d   是/vshi   被/pbei   地对空/b   导弹/n   还是/c   被/pbei   战机/n   击落/v   的/ude1   ？/ww   
点/n   赞/vg   戴秉国/nr   发/v   硬/a   话/n   ：/wp   美国/nsf   10/m   个/q   航母/n   战斗/vi   群/ng   开进/v   南海/ns   也/d   吓/v   不/d   倒/vi   中国/ns   人/n   
他们/rr   和/cc   美国/nsf   人/n   长/a   得/v   一样/uyy   ，/wd   却/d   誓死/d   为/v   中国/ns   守/v   边疆/s   
详解/v   闯/v   南海/ns   岛礁/n   美/b   舰/ng   桅杆/n   断裂/vi   曾/d   在/p   媒体/n   前/f   出丑/vi   
感觉/n   最后/f   一/m   张/q   是/vshi   PS/n   的/ude1   ——/wp   原子弹/n   、/wn   氢弹/n   爆炸/vn   现场/s   
白/a   俄/b   送给/v   中国/ns   的/ude1   大/a   礼/n   中国/ns   版/n   死神/n   驼/ng   运/v   者/k   万山/ns   重型/b   军车/n   
解密/vi   ：/wp   英/b   荷/ng   战争/n   的/ude1   第一/m   次/qv   战斗/vi   中/f   谁/ry   获得/v   了/y   胜利/vi   ？/ww   
军/n   网/n   记者/n   赋诗/vi   致敬/vi   火箭/n   军/n   女子/n   导弹/n   发射/vn   连/d   官兵/n   
菲/b   候/v   任/v   总统/n   ：/wp   不/d   与/p   华/ag   军事/n   对抗/vn   
军旅/n   歌手/n   阿振/nr2   ：/wp   兵/n   心/n   依旧/z   ，/wd   歌声/n   依旧/z   
095/m   型/k   核潜艇/n   首/m   度/qv   曝光/vi   将/d   成为/v   名副其实/vl   的/ude1   航母/n   “/wyz   带/v   刀/q   护卫/v   ”/wyy   
世界/n   上/f   口径/n   最/d   大/a   加/v   特/ag   林/ng   炮/n   每/rz   分钟/qt   能/v   射/v   3千/m   发/v   子弹/n   
奉献/v   ：/wp   做/v   好/a   改革/vn   大考/vi   中/f   的/ude1   选择题/n   
解放军/n   055万/m   吨/q   大/a   驱/vg   为何/ryv   这时/rzt   亮相/vi   ？/ww   专门/d   提醒/v   周边/n   某国/r   勿/d   轻举妄动/vl   
同样/d   都/d   是/vshi   战斗/vi   轰炸机/n   ，/wd   为什么/ryv   歼/vg   轰/o   7/m   是/vshi   串列/n   双座/n   而/cc   苏/b   34/m   是/vshi   并列/v   双座/n   
海上/s   民兵/n   直升机/n   救援/vn   分队/n   亮相/vi   渤海湾/ns   
老/a   照片/n   记录/v   ：/wp   日本/nsf   在/p   二战/n   中/f   最后/f   的/ude1   垂死挣扎/vl   
超/v   跑/v   直升机/n   算/v   啥/ry   国外/s   土豪/n   买/v   4000/m   吨/q   军舰/n   当/p   豪华/a   游艇/n   玩/v   
世界/n   最/d   强/ng   五/m   大/a   驱逐舰/n   ，/wd   中国/ns   驱逐舰/n   入围/v   
美/b   舰/ng   驶入/v   黑海/nsf   围/v   魏/tg   救/v   赵/nr1   俄罗斯/nsf   不/d   能/v   忍/v   或/c   打/v   中国/ns   牌/n   
想/v   参军/vi   ?/ww   先/d   来/vf   看看/v   2016年/t   的/ude1   征兵/vi   条件/n   吧/y   !/wt   
美军/n   嘲笑/v   中国/ns   造/v   不/d   出/vf   核动力/n   航母/n   ，/wd   中国/ns   一/m   项/q   隐藏/v   技术/n   让/v   美国/nsf   闭/v   嘴/n   ？/ww   
中国/ns   研制/v   全球/n   最/d   强/ng   轻型坦克/n   ：/wp   穿透/v   周边/n   国家/n   所有/b   钢板/n   扛/v   不/d   住/vi   其/rz   一/m   击/vg   
美国/nsf   风情万种/vl   的/ude1   征兵/vi   海报/n   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   再/d   看看/v   中国/ns   
日本/nsf   炒作/v   中国/ns   首/m   个/q   海外/s   深/a   空/ng   探测/vn   站/vi   ，/wd   中国/ns   在/p   阿根廷/nsf   建/v   “/wyz   红/a   岸/ng   基地/n   ”/wyy   ?/ww   
甲午战争/nz   失败/vi   ，/wd   他/rr   负有/v   不可/v   推卸/v   的/ude1   责任/n   
中国/ns   维/ng   稳/a   越南/nsf   ，/wd   被/pbei   侵占/v   岛礁/n   怎么办/ryv   ?/ww   
美/b 智/b 库/n   :/wp   美国/nsf   决策者/n   不/d   应/v   置/v   中国/ns   于/p   失/v   无/v   所/q   失/v   的/ude1   境地/n   !/wt   
中国/ns   此/rzs   能力/n   绝对/a   世界/n   第一/m   谁/ry   都/d   服气/vi   ：/wp   掏空/v   大山/nr2   做/v   指挥部/n   全/a   为/v   决战/vi   一刻/mq   
武警/n   就/d   是/vshi   武警/n   ，/wd   真/a   牛/ag   啊/y   ！/wt   
G20/n   火/n   了/y   这/rzv   位/q   “/wyz   女/b   保镖/n   ”/wyy   新/a   晋/tg   女神/n   舒心/nr   来自/v   军营/n   
上海/ns   一/m   居民楼/n   惊/v   现/tg   爱因斯坦/nrf   质/ng   能/v   方程/n   ，/wd   该/rz   公式/n   曾/d   多次/mq   现身/v   美/b   核/n   航母/n   
首/m   批/q   歼/vg   20/m   已/d   秘密/a   交付/v   中国/ns   空军/n   ？/ww   美国/nsf   给/p   出/vf   了/y   这样/rzv   的/ude1   答案/n   
18/m   岁/qt   的/ude1   特种兵/n   玩/v   狙击/v   枪/n   出神入化/al   ，/wd   一/m   枪/n   爆/v   头/q   ，/wd   让/v   人/n   吃惊/a   ！/wt   
军/n   迷/ng   野外/s   真人/n   CS/n   遭遇/v   武/ag   直/d   -/wp   10/m   超低空/s   监视/vn   
民用/b   外骨骼/n   系统/n   研发/v   可/v   用于/v   军事/n   ！/wt   
巨型/b   远洋/b   运输船/n   ，/wd   载重/vi   超/v   5万/m   吨/q   ，/wd   轻松/a   搭载/v   航母/n   环游/v   大半/m   个/q   地球/n   ！/wt   
一/m   夜/tg   之间/f   冒/v   出/vf   40/m   架/qv   歼/vg   20/m   ，/wd   得知/v   真相/n   日本/nsf   飞行员/n   半/m 天/qt   吐/v   不/d   出/vf   一/m   句/q   话/n   
日本/nsf   叫嚣/vn   七十/m   年/qt   前/f   就/d   能/v   击沉/v   辽宁/ns   舰/ng   !/wt   自/p   认/v   胜券/n   在握/vi   没/d   想到/v   结局/n   竟/d   这样/rzv   
这个/rz   国家/n   被迫/d   对/p   中国/ns   做/v   了/y   亏心事/n   ：/wp   只/q   买/v   俄/b   制/k   战机/n   随后/d   一/m   幕/q   令/v   其/rz   受伤/vi   
运/v   -/wp   20/m   飞机/n   授/vg   装/v   接/v   装/v   仪式/n   举行/v   
设计/v   寿命/n   3/m   个/q   月/n   ，/wd   却/d   足足/d   活/a   了/y   31/m   个/q   月/n   ：/wp   中国/ns   的/ude1   这/rzv   只/q   兔子/n   感动/v   全国/n   ！/wt   
日本/nsf   正式/a   开始/v   讨论/vn   部署/vn   萨/nr1   德/b   中方/n   ：/wp   请/v   慎重/a   行事/vi   
人民/n   子弟兵/n   支援/v   防汛/vn   抢险/vi   坚守/v   一线/n   
二战/n   结束/v   后/f   ，/wd   这/rzv   2/m   国家/n   雄/ag   起/vf   了/y   ，/wd   这/rzv   5/m   国/n   变/v   2/m   流/ng   了/y   
高/a   清/tg   多/m   图/n   ：/wp   看到/v   这么/rz   漂亮/a   的/ude1   俄罗斯/nsf   妹子/n   ，/wd   俄/b   军/n   驾驶员/n   都/d   疯狂/a   了/y   ！/wt   
这/rzv   国/n   对/p   中国/ns   报恩/vi   ？/ww   中国/ns   二战/n   时/ng   结/v   的/ude1   善/ag   果/ng   
这/rzv   支/q   游击队/n   打/v   死/v   上万/m   菲律宾/nsf   军队/n   ：/wp   但/c   中国/ns   可以/v   帮/v   菲/b   军/n   彻底/a   击败/v   他们/rr   
谁/ry   能/v   一口气/d   环游/v   世界/n   一/m   周/nr1   ？/ww   唯有/v   这/rzv   艘/q   船/n   ：/wp   世界/n   上/f   第一/m   艘/q   核动力/n   航母/n   
中国/ns   载人/b   航天/n   史/ng   上/f   的/ude1   第11/m   次/qv   告别/vi   :/wp   再/d   见/v   ,/wd   返回/v   舱/n   ！/wt   
那/rzv   座/q   名叫/v   “/wyz   念青/nr2   唐古拉/nrf   ”/wyy   的/ude1   巍峨/z   雪山/n   
中国/ns   隐瞒/v   8/m   次/qv   试验/vn   ：/wp   终/vg   研制/v   出/vf   全球/n   顶尖/b   “/wyz   卫星/n   克星/n   "/wyz   
没有/v   指挥/vn   “/wyz   合格证/n   ”/wyy   哪/ry   来/vf   打仗/vi   “/wyz   资格/n   证/n   ”/wyy   
该国/r   空军/n   10/m   年/qt   损失/n   军机/n   超过/v   200/m   架/qv   每年/r   损失/n   数量/n   接近/v   于/p   接收/v   
韩旭东/nr   ：/wp   我国/n   安全/an   仍/d   面临/v   威胁/vn   
5/m   年/qt   夺/v   79/m   个/q   比武/vi   第一/m   ，/wd   “/wyz   红/a   八/m   连/d   ”/wyy   咋/ryv   这么/rz   火/n   ？/ww   
台/n   军/n   拟/v   招/v   “/wyz   周末/t   战士/n   ”/wyy   维持/v   战/vg   力/vg   
俄/b   舰载/b   机/ng   一/m   头/q   撞/v   向/p   大海/n   真相/n   所有/b   人/n   都/d   猜/v   错/v   了/y   ！/wt   
日本/nsf   工业/n   比/p   中国/ns   好/a   ，/wd   为什么/ryv   航空/n   发动机/n   却/d   被/pbei   中国/ns   吊/v   打/v   
