王仕鹏/nr   退役/vi   担任/v   NBA/n   总/b   决赛/vn   现场/s   解说/vn   嘉宾/n   
厄齐尔/nrf   心中/s   最/d   想/v   签约/vi   的/ude1   三/m   个/q   人/n   
奥运/n   赛场/n   上/f   ，/wd   被/pbei   喷子/n   痛/an   批/q   的/ude1   十/m   大/a   知名/a   运动员/n   
东京/nsf   奥运会/n   ，/wd   中国女排/nt   卫冕/vi   的/ude1   几率/n   有/vyou   多/m   大/a   ？/ww   
黄山/ns   姑娘/n   吕秀芝/nr   勇夺/v   奥运/n   铜牌/n   数百/m   父老/n   彻夜/d   为/v   她/rr   加油/vi   
看/v   过/uguo   这/rzv   记/ng   超车/vi   破门/vi   后/f   ，/wd   足球场/n   上/f   所有/b   的/ude1   奔跑/vi   都/d   再/d   也/d   提/v   不/d   起/vf   兴致/n   ！/wt   
不/d   会/v   再/d   有/vyou   下/vf   一个/mq   四/m   年/qt   了/y   ！/wt   菲尔普斯/nrf   现在/t   只/q   想/v   回家/vi   换/v   尿布/n   ！/wt   
美国/nsf   野兽/n   叫/vi   板/ng   “/wyz   功夫/n   熊猫/nz   ”/wyy   辱/vg   敖日格/nrf   乐/ng   是/vshi   肥肉/n   块儿/n   
女排/n   夺冠/vi   ，/wd   "/wyz   两/m   汉/tg   三/m   国/n   真/a   美/b   汉中/ns   "/wyy   是/vshi   什么/ry   东西/n   ?/ww   
穆尼尔/nrf   ：/wp   我/rr   将/d   尽/vi   自己/rr   的/ude1   全力/d   帮助/v   瓦伦西亚/nrf   
火箭/n   内/f   内/f   兴奋/an   联手/vi   哈/b   登/v   自诩/v   攻守/n   兼备/vi   助/v   休/v   城/n   冲/v   冠/ng   
看/v   完/vi   这/rzv   位/q   妹子/n   踢/v 球/n   ，/wd   这/rzv   5/m   毛/nr1   特效/b   
盘点/n   被/pbei   伤病/n   毁/v   掉/v   的/ude1   10/m   大/a   球星/n   ，/wd   如果/c   他们/rr   不/d   受伤/vi   ，/wd   科比/nrf   不/d   一定/b   有/vyou   5/m   冠/ng   
两/m   外援/n   狂飙/n   110/m   分/qt   ！/wt   浙江/ns   双/m   加/v   时/ng   2分/t   险胜/v   北/f   控/v   
羽毛球/n   精彩/a   锦/ag   集/vg   田/n   卿/ng   //w   赵云蕾/nr   VS/n   郑景银/nr   //w   申/vg   昇/n   瓒/nr1   尤伯杯/nz   决赛/vn   
梅/ng   吹/v   大军/n   再/d   添/v   猛将/n   ，/wd   比达尔/nrf   加入/v   梅/ng   吹/v   豪华/a   套餐/n   
盘点/n   20/m   年/qt   来/vf   中国/ns   男篮/n   最/d   强/ng   12/m   人/n   ，/wd   若/c   都/d   在/p   巅峰/n   期/qv   可否/v   与/p   梦/n   之/rz   队/n   一/m   战/vg   
队/n   内/f   练习/v   赛/vn   ，/wd   “/wyz   重庆/ns   梅/ng   西/f   ”/wyy   获/v   西/f   甲/m   队友/n   肯定/an   
比/p   起/vf   英国/ns   ，/wd   四/m   年/qt   后/f   奥运/n   此/rzs   国/n   更/d   可怕/a   ！/wt   中国/ns   老二/n   位置/n   悬/ag   了/y   
2/m   分钟/qt   6分/t   新星/nz   惊/v   艳/a   全队/n   令/v   骑士/n   淡忘/v   JR/n   史密斯/nrf   ？/ww   
奥斯卡/nz   之/rz   最/d   ——/wp   比利·怀尔德/nrf   
韩国/nsf   人/n   ：/wp   这/rzv   就/d   是/vshi   韩国/nsf   选手/n   在/p   奥运会/n   获得/v   很/d   多/m   金牌/n   的/ude1   原因/n   
4/m   年/qt   前/f   被/pbei   火箭/n   裁/v   掉/v   ，/wd   如今/t   3分/t   球/n   4/m   投/v   4/m   中/f   火箭/n   是否/v   后悔/v   ？/ww   
臀部/n   曲线/n   完美/a   诱人/a   ！/wt   布/n   冯/nr1   赛后/t   脱/v   球裤/n   庆祝/vn   
卡马乔/nrf   获/v   足协/n   五千万/m   赔付/v   ！/wt   赋闲/vi   三/m   年/qt   就/d   等/udeng   着/uzhe   这/rzv   笔/q   违约金/n   ！/wt   
同/p   是/vshi   19/m   岁/qt   他/rr   已/d   是/vshi   曼/ag   联/vg   新星/nz   ，/wd   而/cc   他/rr   只能/v   在/p   雨/n   夜/tg   哭泣/vi   ，/wd   让/v   人/n   心疼/v   。/wj   
赛事/n   一/m   回合/n   KO/n   美国/nsf   拳王/n   ！/wt   中国/ns   “/wyz   拳坛/n   姚/nr1   明/ag   ”/wyy   震惊/v   世界/n   
温网郑/nr   赛/vn   赛/vn   遭/v   资格/n   赛/vn   猛/a   女/b   横扫/v   连续/a   两/m   年/qt   止步/vi   首/m   轮/qv   
葡萄牙/nsf   主帅/n   ：/wp   佩佩/nr2   可能/v   缺/v 阵/ng   ，/wd   但/c   我/rr   一点/mq   不/d   担心/v   
凯尔特/nrf   人/n   或/c   第23/m   位/q   选/v   周/nr1   琦/nr1   媒体/n   赞/vg   其/rz   手感/n   及/cc   防御/vn   力/vg   
张玉宁/nr   被/pbei   华东师大/n   破格/vi   录取/v   本/q   硕/ag   连/d   读/v   主攻/vn   社会学/n   
38/m   岁/qt   王楠/nr   与/p   郭斌/nr   近照/n   ：/wp   患/v   癌/n   时/ng   丈夫/n   哭/v   成/v   泪人/n   ，/wd   因/p   王宝强/nr   上/f   头/q   条/q   
维亚利/nrf   ：/wp   切尔西/nsf   不/d   应/v   解雇/v   穆里尼奥/nrf   
无/v   韦德/nrf   、/wn   热火/a   6/m   连/d   败/vi   ，/wd   有/vyou   韦德/nrf   、/wn   公牛/nz   单/ng   节/q   打/v   爆/v   开拓者/n   
重磅/n   ！/wt   库里/nrf   第七/m   场/qv   是否/v   禁赛/v   全/a   看/v   萧华/nr   给/p   不/d   给/p   詹皇冠军/nr   
人类/n   100/m   米/q   跑/v   能/v   接近/v   9秒/t   吗/y   ？/ww   
起/vf   薪/ng   2300万/m   ？/ww   勇士/n   若/c   丢掉/v   总/b   冠军/n   他/rr   就/d   不/d   值/v   这个/rz   价/n   
世界/n   柔道/n   大奖赛/n   黄/nr1   桥/n   姑娘/n   夺冠/vi   
佩/v   工/ag   税/n   后/f   600万/m   欧/b   高薪/n   ？/ww   华夏/nz   比/p   阿布扎比/nsf   财团/n   还/d   阔绰/a   
韩国/nsf   “/wyz   全民/n   偶像/n   ”/wyy   金妍/nr   儿/ng   是/vshi   天/qt   后/f   其实/d   也/d   是/vshi   差/a   生/v   
骑士/n   夺冠/vi   为何/ryv   让/v   克利夫兰/nrf   人/n   如同/v   过年/vi   ？/ww   因为/p   这个/rz   城市/n   真/a   缺/v   冠军/n   
中/f   超/v   段子/n   乐/ng   ：/wp   郜林/nr   毛剑卿/nr   相互/d   点/qt   赞/vg   路/n   尧/nr1   知/v   马力/nr   吗/y   ？/ww   
杜兰特/nrf   的/ude1   魅力/n   有/vyou   多/m   大/a   ？/ww   凯尔特/nrf   人/n   总经理/n   安吉/ns   告诉/v   你/rr   
安切洛蒂/nrf   来/vf   啦/y   ！/wt   专访/v   ：/wp   决定/v   来拜仁/nr   只/q   花/n   五/m   分钟/qt   
小/a   德/b   不/d 配/v   当/p   球王/n   中国/ns   网球/n   欠/v   发展/vn   
阿斯/nrf   ：/wp   戈/ng 丁/ng   将/d   成为/v   西/f   甲/m   出场/vi   次数/n   最/d   多/m   的/ude1   乌拉圭/nsf   人/n   
又/d   输/v   ？/ww   中国/ns   女排/n   这/rzv   是/vshi   怎么/ryv   了/y   ？/ww   
足协/n   合同/n   漏洞/n   被/pbei   卡马乔/nrf   抓住/v   ！/wt   5000万/m   违约金/n   一分/t   不/d   少/a   ，/wd   全/a   额/n   支付/v   
德国/nsf   最/d   无/v   争议/vn   的/ude1   世界/n   第一/m   是/vshi   他/rr   ！/wt   超/v   神/n   数据/n   直/d   追/v   梅/ng   西/f   
球迷/n   慎/ag   入/v   丨/n   父亲/n   节/q   陪/v   他/rr   看/v   欧洲/ns   杯/ng   看/v   不/d   懂/v   球/n   的/ude1   可以/v   看/v   这些/rz   
战报/n   -/wp   张玉宁/nr   未/d   出场/vi   维/ng   特/ag   斯/b   1-1/m   莱/q   万/m   戴/v   帽/ng   拜/v   仁/ag   6-0/m   取/v   开门红/vl   
张继科/nr   坐/v   实/ng   马/n   龙/n   恋情/n   马/n   龙/n   女友/n   清纯/a   脱俗/vi   不/d   输/v   娱乐/vi   圈/qv   花旦/n   
骑士/n   汤普森/nrf   左脚/n   疼痛/an   ，/wd   将/d   缺席/vi   两/m   场/qv   季/ng   前/f   赛/vn   
麦基/nrf   能/v   在/p   勇士/n   重新/d   打/v   上/f   球/n   ，/wd   归功/vi   于/p   配角/n   的/ude1   自我/rr   修养/n   
郎/ng   平/a   赛后/t   到底/vi   说/v   了/y   什么/ry   竟然/d   让/v   全场/n   笑/v   翻/v   
足球/n   技巧/n   ：/wp   边/k   路/n   狂人/n   必备/vn   法宝/n   ！/wt   
安/v   帅/nr1   解析/v   葡萄牙/nsf   战术/n   ：/wp   为何/ryv   缺/v   C/o   罗/b   仍/d   能/v   赢/v   决赛/vn   
马拉加/nrf   体育/n   总监/n   ：/wp   球队/n   大门/n   永远/d   为/v   伊斯科/nrf   敞开/v   
08/m   年/qt   科比保罗/nrf   MVP/n   之/rz   争/v   科/n   比/p   的/ude1   决胜/vi   因素/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
詹皇/nr   兄弟/n   篮球/n   成/v   真/a   ，/wd   格里芬/nrf   去/vf   凯尔/nrf   特/ag   人/n   ，/wd   伊戈达/nrf   拉/v   盛赞/v   雷霆/n   
MVP/n   喊声/n   震天/vi   ！/wt   库里/nrf   向/p   广州/ns   球迷/n   挥手/vi   场面/n   太/d   疯狂/a   
救命/vi   稻草/n   抓住/v   了/y   
今夏/t   多/m   队/n   有意/vi   争夺/v   林/ng   书/n   豪/ag   美/b   记/ng   ：/wp   6/m   队/n   合适/a   他/rr   
西甲/nr2   前/f   两/m   轮/qv   积分榜/n   、/wn   射手榜/n   、/wn   助攻/vn   榜/n   ，/wd   扑救/vn   榜/n   各/rz   球队/n   攻/v   入/v   禁区/n   排名/vi   ！/wt   
米利克/nrf   左膝/n   前/f   十字/b   韧带/n   撕裂/v   ，/wd   或/c   缺席/vi   四/m   个/q   月/n   ？/ww   
帅/nr1   过/uguo   托/v   雷斯/nsf   ，/wd   皇/ng   马/n   14/m   爷/ng   ，/wd   看/v   记忆/n   中/f   那个/rz   傲/ag   风/n   金/ng   狼/n   -/wp   古/tg 蒂/ng   
6/m   年/qt   前/f   的/ude1   今天/t   ，/wd   湖/n   人/n   抢/v   七/m   战胜/v   ，/wd   那时/rzt   你/rr   对/p   科比/nrf   最/d   深/a   的/ude1   印象/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
7月/t   3日/t   ！/wt   鲁能/nz   职业/n   联赛/n   的/ude1   历史/n   最低点/n   请/v   球迷/n   打响/v   济南/ns   保卫/v   战/vg   
惊/v   爆/v   ！/wt   专家/n   再/d   辱/vg   哈/b   登/v   ：/wp   联盟/n   第16/m   人/n   ，/wd   说/v   好/a   的/ude1   一/m   哥/n   呢/y   ？/ww   
挑战/vi   恒大/nz   霸主/n   地位/n   ？/ww   上/f   港/n   最/d   怕/v   自/p   毁/v   长城/ns   
综述/n   -/wp   黄海/ns   3-2/m   胜/v   中/f   能/v   智/ng   诚/an   2-0/m   卓/ag   尔/y   湘/b   涛/ng   0-1/m   中/f   优/ag   
为什么/ryv   说/v   杜/nr1 兰特/n   才/d   是/vshi   NBA/n   现役/b   铁/n   王/nr1   
姚志奎/nr   将/d   出战/v   UFC/n   马尼拉/nsf   赛/vn   对阵/vi   菲律宾/nsf   新秀/n   拉萨/ns   
老/a   茂/a   顶住/v   ，/wd   中/f   能/v   又/d   输/v 球/n   深陷/v   降级/vi   区/n   ；/wf   黄海/ns   贵州/ns   领/v   跑/v   ，/wd   权/n   健/ag   输/v 球/n   掉队/vi   (/wkz   积分/n   )/wky   
里/f   约/d   奥运/n   ：/wp   针对/p   中国/ns   修改/v   赛/vn   制/k   你们/rr   跟/p   耍/v   无赖/an   有/vyou   什么/ry   区别/n   ！/wt   
交易/n   奥卡福/nrf   还是/c   诺埃尔/nrf   ？/ww   76/m   人/n   GM/n   ：/wp   还/d   没/d   确定/v   
苏/b   亚/b   雷斯/nsf   早已/d   看穿/v   一切/rz   ，/wd   有/vyou   种/q   友情/n   你/rr   羡慕/v   不/d   来/vf   ！/wt   
巴/b   萨/nr1   中卫/n   终/vg   有/vyou   人选/n   ，/wd   乌/ag   姆/n   蒂蒂/nr   即将/d   加盟/v   ！/wt   马/n   竞/ag   截/q   胡诺利托/nrf   ！/wt   
莫拉塔/nrf   ：/wp   16/m   强/ng   碰/v   意大利/nsf   是/vshi   最/d   糟/a   的/ude1   结果/n   
奥运/n   落选/vi   赛/vn   第四/m   日/ng   ：/wp   迪/nr1 奥/b   带领/v   法国队/nt   取胜/vi   
刘谦/nr   亲自/d   教/ng   你/rr   玩/v   魔术/n   ！/wt   如何/ryv   用/p   四/m   A/rzv   扑克/n   轻松/a   炫/vg   技/ng   
天上/s   掉/v   下/vf   个/q   “/wyz   云/vg   妹妹/n   ”/wyy   
比斯利/nrf   打/v   野/ng   球/n   扣/v   碎/a   篮板/n   签/v   火箭/n   无缘/vi   下/vf   季/ng   CBA/n   
英雄/n   穆/nr1 谢/v 奎勇/nr2   冠/ng   三军/nr2   
体彩/nr2   大/a   乐/ng   透/a   073/m   期/qv   奇/ag   偶/d   组合/vi   号码/n   分析/vn   11/m   大/a   热/a   
足协/n   务必/d   吸取/v   教训/n   ，/wd   给予/vx   高洪波/nr   足够/v   信任/vn   打/v   好/a   12/m   强/ng   战/vg   
没有/v   “/wyz   橙/ag   衣/ng   军团/n   ”/wyy   那/rzv   还/d   叫/vi   欧洲/ns   杯/ng   吗/y   ？/ww   
王仕鹏/nr   退役/vi   ？/ww   真相/n   在/p   这里/rzs   
消极/a   的/ude1   到底/vi   是/vshi   谁/ry   ——/wp   关于/p   泰山队/nt   的/ude1   肺腑/n   散/a   言/vg   
骑士/n   吊/v   打/v   勇士/n   不/d   是/vshi   梦/n   ，/wd   詹皇/nr   做到/v   这/rzv   点/qt   可/v   卫冕/vi   
强/a   ！/wt   看看/v   德国/nsf   历史/n   上/f   的/ude1   那些/rz   超级/b   巨星/n   
难以置信/vl   ！/wt   “/wyz   篮球/n   皇帝/n   ”/wyy   詹姆斯/nrf   竟然/d   开/v   这/rzv   三/m   辆/q   车/n   
莫拉蒂/nrf   ：/wp   关于/p   苏宁/nz   ，/wd   将/d   有/vyou   新/a   消息/n   
中/f   超/v   第十/m   轮/qv   综述/n   ，/wd   恒大/nz   九/m   连/d   胜/v   ，/wd   长春/ns   初/ng   尝/v   胜果/n   苏宁/nz   爆冷/v   输/v   球/n   
走/v   了/y   "/wyz   张/q   魔王/n   "/wyy   来/vf   了/y   "/wyz   李/nr1   魔王/n   "/wyy   娃娃/n   坚韧/an   背后/f   是/vshi   热爱/v   
C/o   罗/b   不/d 比/p   梅/ng   西/f   差/a   
12+4/m   !/wt   火箭/n   最/d   大/a   惊喜/an   半/m   场/qv   竟/d   遭/v   弃/vg   ！/wt   
郭晶晶/nr   ，/wd   吴敏霞/nr   的/ude1   完美/a   双人/b   入/v   水/n   ！/wt   这/rzv   才/d   是/vshi   实力/n   ！/wt   
最/d   大/a   罪人/n   ？/ww   巴恩斯/nrf   10/m   中/f   3/m   勇士/n   连/d   败/vi   三/m   场/qv   他/rr   32/m   投/v   27/m   铁/n   
AC/n   米兰/ns   转会/v   操作/vn   被叫/vn   停/vi   一切/rz   等/udeng   中国/ns   人/n   来/vf   了/y   再/d   定/v   ？/ww   
西蒙斯/nrf   拒/vg   见/v   76/m   人/n   耍/v   大/a   牌/n   ？/ww   其实/d   易建联/nr   干/v   过/uguo   比/p   这/rzv   更/d   过分/a   的/ude1   事儿/n   
从/p   球场/n   到/v   商场/n   :/wp   曼/ag   巴/b   帝国/n   雏形/n   初/ng   现/tg   
奥运/n   表情/n   包/v   傅园/nr   慧/ag   和/cc   张继科/nr   的/ude1   直播/vn   对比/vn   剪辑/vn   ，/wd   差距/n   咋/ryv   就/d   这么/rz   大/a   呢/y   
苏宁/nz   说/v   好/a   的/ude1   世界/n   名/q   帅/nr1   呢/y   ？/ww   签/v   崔龙洙/nr   =/m   打/v   脸/n   或/c   重/a   蹈/vg   佩/v   帅/nr1   覆辙/n   
哈登/nrf   兴奋/an   能/v   为/v   德/b   帅/nr1   打球/vi   想/v   不/d 通/v   为何/ryv   落选/vi   最佳/z   阵容/n   
骑士/n   主帅/n   表态/vi   乐/ng   福将/n   留/v   队/n   詹姆斯/nrf   劝/v   杰/ng 弗/dg 森/ag   别/vi   退/v   
我/rr   特别/d   想/v   为/v   杜丽/nr   鼓掌/vi   ，/wd   并/cc   不/d   是/vshi   因为/c   任何/rz   一/m   块/q   奖牌/n   
坚持/v   坚持/v   坚持/v   ——/wp   龚/nr1   艳丽/a   不/d   败/vi   的/ude1   秘密/a   
纳米比亚/nsf   ，/wd   非洲/nsf   极限/n   运动/vn   之/rz   地/ude2   
德国/nsf   ：/wp   兵强马壮/vl   渴望/v   “/wyz   连庄/nr2   ”/wyy   
拉拉/v   纳/v   ：/wp   斯/Rg 图/n 里奇/nrf   上场/vi   就/d   有/vyou   威胁/vn   
体联/nr2   主席/n   批/q   中国/ns   体操/n   ：/wp   太/d   死板/an   像/v   机器人/n   快/a   去/vf   学/v   日本/nsf   ！/wt   
除了/p   郎平/nr   ，/wd   你/rr   还/d   知道/v   这些/rz   缔造/v   女排/n   精神/n   的/ude1   伟大/a   人物/n   吗/y   ？/ww   
毒枭/n   女儿/n   喜欢/vi   上/f   特种兵/n   小庄/nr   ，/wd   并/cc   要求/v   杀死/v   未婚夫/n   
他/rr   是/vshi   世界/n   最高/a   篮球/n   运动员/n   ，/wd   被/pbei   叫/vi   “/wyz   姚明/nr   二/m   世/ng   ”/wyy   ，/wd   老婆/n   也/d   高/a   达/v   1/m   米/q   9/m   
米兰/ns   公布/v   战/vg   乌迪内斯/nrf   大/a   名单/n   ，/wd   库茨卡尼昂/nrf   缺/v 阵/ng   
三/m   花/n   争/v   艳/a   最/d   心疼/v   小枣/n   难过/a   天/qt   关/v   触/v   痛/an   女/b   乒/o   伤疤/n   
亚/b   冠/ng   进/vf   八/m   强/ng   中/f   超/v   要/v   降级/vi   鲁能/nz   不/d 能/v   每次/r   都/d   靠/v   2000万/m   奖金/n   来/vf   刺激/v   
每日/r   一/m   图/n   ：/wp   坚守/v   47/m   年/qt   ，/wd   龙舟/n   的/ude1   传人/n   ：/wp   我/rr   的/ude1   未来/t   和/cc   徒弟/n   在/p   哪里/rys   ？/ww   
伊/b   涅/vg   斯/b   塔/b   专访/vn   ：/wp   巴/b 萨/b   ‘/wyz   模式/n   ’/wyy   不/d   会/v   遇到/v   危机/n   
澳/b   羽/ng   球赛/n   中国/ns   提前/v   确保/v   一/m   冠/ng   王/nr1   仪/ng   涵/vg   完/vi   败/vi   给/p   内/f   瓦/n   尔/y   无缘/vi   决赛/vn   
禹唐/nr2   DAILY/a   |/w   曝/vg   国安/nz   或/c   与/p   乐/ng   视/vg   分道扬镳/vl   ！/wt   格力/nz   成为/v   里/f   约/d   奥运会/n   赞助商/n   ！/wt   
兰/ng   帕/ng   德/b   ：/wp   小/a   威/ng   外/f   租/ng   很/d   好/a   ，/wd   希望/v   他/rr   新/a   赛季/n   打/v   主力/n   
炫龙/nr2   黑/a   曼/ag   巴/b   ：/wp   是/vshi   什么/ry   让/v   科比/nrf   在/p   最后/f   一/m   战/vg   中/f   反败为胜/vl   ？/ww   
每日/r   电讯报/n   ：/wp   切尔西/nsf   将/d   与/p   曼/ag 联/vg   争夺/v   格列兹曼/nrf   
瓦尔迪/nrf   要/v   扛/v   枪/n   ？/ww   别/d   让/v   童话/n   变味/v   了/y   ！/wt   
无/v   厘/q   头/q   ！/wt   马蓉祝/nr   鲁能/nz   保级/v   成功/an   又/d   调侃/vn   洪荒/n   少女/n   (/wkz   图/n   )/wky   
英/b   权威/n   媒体/n   曝/vg   中国/ns   财团/n   有意/vi   入股/vi   利物浦/nz   交易/vn   金额/n   或/c   超/v   7亿/m   英镑/q   
鲁能/nz   核心/n   回归/v   老/a   东家/n   彻底/a   无望/vi   ，/wd   留/v   在/p   中/f   超/v   还/d   有/vyou   戏/n   吗/y   ？/ww   
温/nr1   网/n   规矩/n   一/m   大/a   堆/q   ，/wd   你/rr   还/d   不/d   是/vshi   要/v   老老实实/z   看/v   ！/wt   
夏/tg   窗/ng   第一/m   周英超/nr   引/v   援/vg   花/n   出/vf   3亿/m   英镑/q   !/wt   今夏/t   总额/n   超/v   10亿/m   ?/ww   
易建联/nr   连续/a   四/m   场/qv   得/v   分封/v   王/nr1   ！/wt   这/rzv   一/m   次/qv   锋线/n   悍将/n   站/vi   出来/vf   替/p   他/rr   分忧/vi   
澳/b   羽/ng   赛/vn   国羽/nr2   夺/v   女双/n   混双/n   两/m   冠/ng   印度/nsf   一/m   姐/n   女单/n   封/q   后/f   
欧洲/ns   杯/ng   8/m   强/ng   已/d   上/f   榜/n   ，/wd   1/m   //w   4/m   决赛/vn   马上/d   开战/vi   ，/wd   谁/ry   能/v   进/vf   总/b   决赛/vn   ？/ww   
伊朗/nsf   主帅/n   ：/wp   中国队/nt   进/vf   世界杯/nz   的/ude1   机会/n   大于/v   我们/rr   
那个/rz   为/v   国/n   足/ng   鞠躬尽瘁/vl   的/ude1   男人/n   ！/wt   我/rr   崇拜/vn   你/rr   ！/wt   
甜瓜/n   该/rz   乐/ng   了/y   ，/wd   杜/nr1 兰特/n   梦/n   之/rz   队/n   透露/v   择/v   队/n   关键/n   点/qt   
王者/n   荣耀/an   ：/wp   不/d   抛弃/v   不/d   放弃/v   ，/wd   我们/rr   才/d   会/v   走向/v   胜利/vi   
韩乔/nr   生/v   吐/v   槽/ng   国/n   足/ng   进攻/vn   不/d   练/v   防守/vn   不行/a   11/m   人/n   只/q   认可/vi   武磊/nr   
圆满/a   ！/wt   恩里克/nrf   终/vg   抡/v   元/q   大/a   满贯/n   2/m   年/qt   揽/v   8/m   冠/ng   比/p   肩/n   瓜/n   帅/nr1   
Nike/a   竟然/d   拒绝/v   向/p   天王/n   费德勒/nrf   提供/v   球鞋/n   
曾/d   文/ng   鼎/ng   续/v   约/d   上海/ns   年薪/n   或/c   超/v   200万/m   杨敬敏/nr   李/nr1   学林/nz   离队/vi   
真/d   大师/n   ！/wt   小白/nr   妙传/nr2   造/v   绝/ag   杀/v   ，/wd   他/rr   才/d   是/vshi   西班牙/nsf   之/rz   魂/n   
为什么/ryv   说/v   中国/ns   女子/n   接力/vn   队/n   其实/d   应该/v   原谅/v   美国/nsf   田径/n   队/n   ？/ww   
维特斯/nrf   官方/n   称/v   张玉宁/nr   不/d   可能/v   回国/vi   除了/p   中/f   超/v   还有/v   其他/rzv   更/d   大/a   豪门/n   邀请/vn   他/rr   
意大利/nsf   17/m   场/qv   零/m   封/q   冠/ng   绝/ag   欧洲/ns   杯/ng   将帅/n   揭/v   赢/v   球/n   秘诀/n   ：/wp   团结/an   ！/wt   
文/ng   山/n   球迷/n   的/ude1   狂欢/vi   ——/wp   国际/n   篮球/n   巡回/vi   挑战赛/n   激情/n   四/m   射/v   燃爆/v   假期/t   
0702/m   欧洲/ns   杯/ng   比赛/vn   推介/v   
备战/vi   里/f   约/d   ！/wt   2016/m   美国/nsf   男篮/n   高/a   清/tg   写真/vi   
泰达/nz   复仇/vi   者/k   联盟/n   ？/ww   网/n   曝/vg   阿里/nrf   汉/tg   与/p   德拉/nrf   甘/ag   神/n   合影/vi   1/m   津门/ns   奇葩/n   名宿/n   也/d   在/p   
骑士/n   真/a   的/ude1   会/v   将/d   乐/ng   福/n   交易/vn   出/vf   去/vf   吗/y   ？/ww   
建业/v   客场/n   挑战/vi   长春/ns   亚泰/nz   0：1/m   败/vi   下/vf   阵/ng   来/vf   
国产/b   教练/n   中/f   的/ude1   另/rz   类/q   ，/wd   不/d   是/vshi   去/vf   救火/vi   ，/wd   就/d 是/vshi   在/p   去/vf   电视台/n   解说/vn   足球/n   的/ude1   路上/s   
巴西/nsf   奥/b   组/q   委/ng   的/ude1   马虎/an   ，/wd   不单/c   针对/p   中国/ns   ，/wd   连/d   美/b   帝/ng   也/d   不/d   放/v   在/p   眼里/s   
曼城/nr2   5000万/m   挖/v   皇/ng   马/n   锋/ag   霸/ng   ！/wt   PK/n   阿森纳/nrf   他/rr   +/m   阿圭/nr   罗太强/nr   
白/a   老虎/n   有望/v   夺/v   大/a   满贯/n   首/m   胜/v   奥克芒/nrf   难度/n   决赛/vn   时/ng   最/d   大/a   
印尼/ns   赛/vn   林/ng   丹/ng   逆转/vi   携/v   三/m   师弟/n   晋级/vi   傅/nr1   海/n   峰/ng   男双/n   过/uguo   关/v   
铿锵/o   玫瑰/n   绽放/v   颜/ng   值/v   担当/v   比/p   尼/b   带队/vi   法国/nsf   封闭/v   训练/vn   备战/vi   里/f   约/d   
力/n   博/ag   鲤鱼/n   不/d   犯愁/vi   丨/w   精/a   准/a   选/v   位/q   打/v   窝/q   及/cc   使用/v   遛/v   鱼/n   
李/nr1   倩/nr1   晋级/vi   里/f   约/d   奥运/n   拳击/n   女子/n   75/m   公斤/q   级/q   半决赛/n   
14/m   岁/qt   男孩/n   参加/v   迷你/b   马拉松/n   结果/n   误/ng   入/v   10/m   公里/q   赛道/n   
马丁斯/nrf   的/ude1   好日子/n   到头/vi   了/y   ，/wd   因为/c   申花/nz   正在/d   物色/v   登/v   巴巴/nr   的/ude1   替身/n   
波特/nrf   罗/b   眼神/n   停留/vi   数/m   秒/qt   很/d   镇定/a   
高洪波/nr   再/d   打/v   太极/nz   虎/n   ——/wp   韩国/nsf   足球/n   很/d   紧张/a   
钓鱼/vi   系列/q   视频/n   搞/v   笑/v   集锦/n   欢乐/an   钓鱼/vi   季/ng   笑笑/v   更/d   健康/an   
高洪波/nr   后防线/n   赌博/vi   失败/vi   国/n   足/ng   3分/t   变/v   0分/t   究竟/d   该/rz   怪/a   谁/ry   ？/ww   
梅西/nrf   领衔/vi   潘帕斯/nsf   雄鹰/n   登场/vi   坚毅/an   眼神/n   迎战/v   委内瑞拉/nsf   
2016年/t   韩国/nsf   服装/n   模特/n   选拔/v   比赛/vn   
赵继伟/nr   更/d   博/ag   ：/wp   辽宁/ns   男篮/n   ，/wd   我/rr   骄傲/an   ！/wt   
热火/a   正/d   积极/a   协商/vn   希望/v   哈斯勒姆/nrf   回归/v   
姚/nr1 麦/ng 之/rz   姚/nr1   已/d   入选/v   名人/n   堂麦迪/nrf   还/d   会/v   远/a   吗/y   ？/ww   专家/n   ：/wp   可能性/n   较/d   小/a   。/wj   
欧洲/ns   杯/ng   特别/d   注意/v   ——/wp   比利时/nsf   和/cc   意大利/nsf   据说/v   有/vyou   情况/n   发生/v   ！/wt   
醉/v   了/y   ！/wt   西班牙/nsf   锋/ag   王/nr1   否认/v   已/d   签/v   曼/ag   城/n   亲人/n   却/d 说/v   签/v   了/y   
内/f   村/n   航/ng   平展/a   望/v   里/f   约/d   欲/vg   夺/v   三/m   金/ng   称/v   东京/nsf   奥运/n   巅峰/n   已/d   逝/vg   
谁/ry   躺/v   枪/n   ？/ww   女排/n   姑娘/n   自/p   拍/v   合影/vi   ，/wd   自找/v   亮点/n   ！/wt   
刘烨/nr   、/wn   金钟国/nr   、/wn   黑人/n   、/wn   李易峰/nr   等/udeng   与/p   科比/nrf   合影/vi   ，/wd   科比/nrf 才/d   是/vshi   心机/n   boy/n   啊/y   
曾/d   和/cc   阿/b   联/vg   是/vshi   队友/n   ，/wd   如今/t   阿/b   联/vg   回/qv   到/v   NBA/n   ，/wd   他/rr   却/d   只/q   能/v   选择/vn   来/vf   CBA/n   
郎平/nr   如何/ryv   让/v   火坑/n   变/v   人才库/n   如/v   魔术师/n   般/uyy   挖掘/v   朱婷/nr   袁心/nr   玥/w   
足协/n   为何/ryv   派/v   黑/a   晓/tg   虎/n   执法/vi   建业/v   比赛/vn   ？/ww   应/v   考虑/v   回避/v   原则/n   
安帅/nr   :/wp   皇/ng   马/n   夺/v   欧/b   冠/ng   不/d   会/v   使/v   巴/b   萨/nr1   失色/vi   遇/v   马竞/nr   是/vshi   最/d   差/a   签/v   
每/rz   体/ng   ：/wp   巴/b 萨/b   有意/vi   罗马/nsf   后卫/n   马诺拉斯/nrf   
夺冠/vi   神/n   器/ng   毁/v   于/p   著名/a   裁判/n   之/rz   手/n   ！/wt   戴尔/nrf   ：/wp   那/rzv   根/q   球/n   杆/ng   只/q   打/v   了/y   首/m   届/q   上海/ns   大师/n   赛/vn   
第五/m   战/vg   追/v   梦/n   停/vi   赛/vn   ，/wd   是/vshi   金州/nz   勇士/n   时代/n   的/ude1   最后/f   一个/mq   谜/ng   题/n   ！/wt   
大/a   调查/vn   ，/wd   这/rzv   支/q   中国队/nt   有/vyou   可以/v   不/d   黑/a   的/ude1   地方/n   吗/y   
法网/n   历史/n   五/m   佳/a   球/n   费德勒/nrf   背/v   身/ng   救/v   球/n   奠定/v   天王/n   之/rz   位/q   
8000万/m   就/d   换/v   来/vf   2/m   个/q   篮板/n   ，/wd   被/pbei   女人/n   掏空/v   的/ude1   身体/n   如何/ryv   抵挡/v   魔/ag   兽/ng   ！/wt   
奥运/n   狂欢/vi   后/f   ，/wd   全世界/n   竟/d   有/vyou   这么/rz   多/m   奥运/n   场馆/n   变/v   废墟/n   
曝/vg   前/f   乌迪内斯/nrf   后腰/n   收/v   中国/ns   报价/vn   尼日利亚/nsf   国脚/n   上/f   赛季/n   19/m   场/qv   5/m   球/n   
官方/n   ：/wp   曼城/nr2   发布/v   2016-17/m   赛季/n   主场/n   球衣/n   
羽坛/n   未/d   解/v   之/rz   谜/ng   ，/wd   李龙大/nr   的/ude1   六/m   块/q   腹肌/n   哪/ry   去/vf   了/y   ？/ww   
女篮/n   赴/v   里/f   约/d   路/n   为何/ryv   如此/rzv   曲折/an   ？/ww   还要/v   靠/v   多少/ry   次/qv   老将/n   们/k   
围棋/n   实在/d   常用/a   死活/n   ——/wp   麻雀/n   虽/c   小/a   
比赛/v   吃/v   西瓜/n   新/a   方法/n   ，/wd   运气/n   差/a   的/ude1   人/n   完全/a   吃亏/a   啊/y   
美/b   媒/ng   曝/vg   杜/nr1   兰/ng   特邀/vn   甜瓜/n   吃/v   晚餐/n   禅师/n   辟/v   蹊径/n   引/v   杜/nr1   少/a   ？/ww   
国/n   足/ng   比赛/vn   解说/vn   最后/f   说/v   的/ude1   是/vshi   这/rzv   句/q   话/n   
你/rr   不/d   仁/ag   我/rr   就/d   不/d   义/ng   ！/wt   韦德/nrf   拒绝/v   热火/a   报价/vn   铁心/v   了/y   离开/v   ，/wd   干/v   的/ude1   漂亮/a   
吃/v   生/v   辣椒/n   比赛/vn   ，/wd   美女/n   直接/a   吃/v   到/v   躺倒/v   在/p   地/ude2   。/wj   决赛/vn   惨/a   目/ng   忍/v   睹/vg   ！/wt   
NBA/n   名宿/n   谈/v 周琦/nr   王哲林/nr   ：/wp   被/pbei   选中/v   绝不/d   是/vshi   运气/n   
嚼/v   着/uzhe   口香糖/n   的/ude1   宫磊/nr   回来/v   了/y   ，/wd   他/rr   让/v   苏宁/nz   质变/n   ，/wd   靠/v   三/m   外援/n   玩/v   死/v   上/f   港/n   
男排/n   落选/vi   赛/vn   中国/ns   救/v   两/m   赛/vn   点/qt   2-3/m   伊朗/nsf   仍/d   有/vyou   出/vf   线/n   希望/v   
场/ng   均/ag   29+11+8/m   ，/wd   如何/ryv   评价/vn   NBA/n   总/b   决赛/vn   的/ude1   詹姆斯/nrf   ？/ww   
海/n   归/v   小将/n   有/vyou   志气/n   ，/wd   恒大/nz   开/v   天价/n   年薪/n   邀/v   张玉宁/nr   加盟/v   遭/v   一/m   口/q   回绝/v   
卡希尔/nrf   个人/n   品牌/n   入/v   中国/ns   ，/wd   下/vf   个/q   月/n   定/v   去向/n   
欢迎/v   回家/vi   ！/wt   切/v   阳/ag   什/ng   姐/n   载/qt   誉/ng   归来/vi   ！/wt   
喂/v   饼/n   王/nr1   终于/d   开斋/vi   了/y   ！/wt   郜林/nr   结束/v   13/m   场/qv   不/d   进/vf   球/n   尴尬/an   
又/d   相信/v   爱情/n   了/y   ！/wt   F1/n   世界/n   冠军/n   汉密尔顿/nrf   携/v   白癜风/n   超/v   模/ng   女友/n   参加/v   时装/n   周/nr1   
鲁能/nz   触/v   底/f   反弹/vi   双喜临门/vl   签/v   黑/a   又/d   硬/a   摘掉/v   副/b   班长/n   帽子/n   
每日/r   开心/a   一刻/mq   ：/wp   乔/ag   丹/ng   您/rr   该/rz   减肥/vi   了/y   
顾/v   超/v   娴熟/a   的/ude1   挡住/v   了/y   国/n   足/ng   队友/n   ，/wd   这/rzv   场/qv   比赛/vn   必将/d   载入/v   史册/n   ！/wt   
K/vf   联赛/n   最佳/z   外援/n   即将/d   登陆/vi   亚泰/nz   韩国/nsf   球迷/n   怒/vg   了/y   ：/wp   中/f   超/v   有/vyou   完/vi   没完/vi   ？/ww   
勇士/n   三/m   巨头/n   合/v   砍/v   85分/t   吊/v   打/v   湖/n   人/n   成功/an   复仇/vi   
大师/n   ，/wd   池塘/n   钓/v   鲫鱼/n   的/ude1   应变/vi   技巧/n   有/vyou   这么/rz   重要/a   吗/y   ？/ww   
894/m   天/qt   后/f   波特/nrf 罗/v   重返/v   大/a   满贯/n   舞台/n   只/q   盼/v   健康/an   打/v   完/vi   赛季/n   
2000万or3000/n   万/m   ？/ww   瓦尔迪/nrf   一/m   纸/q   合同/n   引发/v   “/wyz   英/b   超/v   血案/n   ”/wyy   
小/a   威胁/vn   赞扬/v   国家队/n   “/wyz   热/a   刺/v   帮/v   ”/wyy   
F1/n   被/pbei   卖/v   了/y   ！/wt   这/rzv   价格/n   ，/wd   法拉利/nz   看/v   了/y   也/d   眼红/v   
科/n   勒/v   晒/v   与/p   TT/n   夜/tg   店/n   缠绵/a   激/vg   吻/v   视频/n   （/wkz   GIF/n   ）/wky   
怎样/ryv   才/d   能/v   正确/a   有效/a   的/ude1   练/v   好/a   挥/v   拍/v   ？/ww   
任航/nr   拒/vg   续/v   约/d   恐/vg   遭/v   下放/v   预备队/n   明年/t   自由/an   身/ng   加盟/v   河北/ns   华夏/nz   ？/ww   
中/f   超/v   转播/vn   预告/v   
内/f   马/n   尔/y   战/vg   靴/ng   是/vshi   这么/rz   来/vf   的/ude1   ！/wt   耐克/nz   超/v   炫/vg   大/a 片/q   爽/ag   爆/v   眼球/n   
郎平/nr   可能/v   不再/d   执教/vi   中国女排/nt   ，/wd   但/c   一个/mq   女排/n   五/m   连贯/nr   未来/t   可/v   期/qv   
NBA/n   ：/wp   “/wyz   三/m   巨头/n   ”/wyy   发/v   力/vg   骑士/n   116-78/m   狂/a   胜/v   猛龙/nr2   
静/a   美/b   时光/n   －/wp   2016/m   篇/q   
太极/n   速成/vi   的/ude1   十三/m   个/q   窍门/n   ，/wd   助/v   你/rr   少/a   走/v   十/m   年/qt   弯路/n   ！/wt   
老帅/n   马/n   加/v   特征/n   服/v   球迷/n   ！/wt   发布会/n   全体/n   记者/n   都/d   为/v   他/rr   鼓掌/vi   ！/wt   
皇/ng   马/n   寻找/v   新/a   门将/n   ：/wp   唐纳鲁马/nrf   或者/c   “/wyz   齐/d 达/v 内/f   儿子/n   ”/wyy   
国奥/n   球员/n   走/v   进/vf   企业/n   与/p   员工/n   互动/vn   
GIF/n   ：/wp   再/d   下/vf   一/m   城/n   ！/wt   伊/b   瓜/n   因/p   侧身/vi   凌空/vi   抽/v   射/v   破门/vi   
勒/v   夫/ng   ：/wp   格/ng   策/ng   对/p   德国/nsf   无比/z   重要/a   离开/v   拜仁/nr2   或/c   助/v   他/rr   爆发/v   
杜兰特/nrf   ：/wp   今年/t   目标/n   场/qv   均/ag   两/m   双/m   
3/m   分钟/qt   造/v   2/m   球/n   ，/wd   C/o   罗/b   助攻/vn   纳/v   尼/b   铲/v   射/v   破门/vi   
湖/n   人/n   现/tg   升级/vi   版/n   格林/nrf   身体/n   壮/a   如/v   大/a   本/q   让/v   追/v   梦/n   自/p   叹/vg   不如/v   
心酸/a   ，/wd   鲁能/nz   远征/nr   球迷/n   连夜/d   赶/v   火车/n   ，/wd   鲁能/nz   成绩/n   对得起/v   球迷/n   吗/y   
当/p   “/wyz   细长/z   直/d   ”/wyy   跳/vi   起/vf   “/wyz   魔鬼/n   的/ude1   步伐/n   ”/wyy   简直/d   不/d   能/v   再/d   养/v   眼/q   ！/wt   
利拉德/nrf   ：/wp   我/rr   绝不/d   会/v   去/vf   到/v   勇士/n   效力/vi   ！/wt   
乐/a   福/n   减肥/vi   后/f   才/d   有/vyou   资格/n   做/v   詹姆斯/nrf   的/ude1   “/wyz   三/m   巨头/n   ”/wyy   ，/wd   看/v   脸/n   的/ude1   时代/n   ！/wt   
c/o   罗/b   敦促/v   皇/ng   马/n   ：/wp   和/cc   我/rr   续/v   约/d   ，/wd   我/rr   要/v   在/p   马德里/nrf   退役/vi   ！/wt   名/q   记/ng   确认/v   c/o   罗/b   不/d   走/v   ！/wt   
官方/n   ：/wp   赵明剑/nr   遭/v   鲁能/nz   停/vi 赛/v   、/wn   停/vi   训/ng   、/wn   停薪/vi   处罚/vn   
天空/n   体育/n   ：/wp   埃弗顿/nrf   渴望/v   签/v   下/vf   维/ng 纳/v 尔/Rg 杜/vg 姆/n   
选/v   秀/ag   大会/n   又/d   来/vf   了/y   ，/wd   你/rr   还/d   记得/v   96/m   黄金/n   一代/n   么/y   ？/ww   
上海/ns   大师/n   赛/vn   小/a   德/b   八/m   连/d   胜/v   弗格尼尼/nrf   波特/nrf   罗/b   三/m   盘/qv   遭遇/v   戈/ng   芬/b   逆转/vi   
苏/b   亚/b   雷斯/nsf   ：/wp   没/d   能/v   出/vf   场/qv   因/p   尚未/d   恢复/v   
华夏/nz   幸福/an   战/vg   泰达/nz   海报/n   ：/wp   一路/mq   风雨/n   一路/mq   有/vyou   你/rr   球迷/n   是/vshi   我们/rr   最/d   大/a   动力/n   
央/vg   视/vg   解说/vn   ：/wp   我/rr   一直/d   是/vshi   高洪波/nr   的/ude1   反对/v   者/k   民情/n   和/cc   舆论/n   绑架/v   足协/n   选/v   帅/nr1   
神/n   雕/ng   侠/ng   侣/w   霍/nr1 都/d 真/a   是/vshi   爱/v   狂妄自大/vl   ，/wd   竟然/d   挑战/vi   杨/nr1   过/uguo   
体育/n   总局/n   发布/v   里/f   约/d   奥运会/n   备战/vi   情况/n   
国/n   足/ng   幸运/an   地/ude2   只/q   输/v   了/y   两/m   个/q   球/n   ！/wt   孙/nr1   继/vg   海/n   半截/mq   话/n   道/qv 出/vf   愤怒/an   心声/n   
巴西/nsf   影/ng   帝/ng   成/v   NBA/n   本/q   赛季/n   最/d   大/a   赢/v   家/q   ，/wd   已/d   预订/v   总/b   冠军/n   戒指/n   
托/v   雷斯/nsf   回忆/v   12/m   年/qt   欧/b   冠/ng   决赛/vn   ：/wp   美妙/an   的/ude1   经历/v   
绝/ag   杀/v   法国/nsf   之/rz   人/n   来自/v   法甲/nr2   埃/b   德/b   尔/y   里尔/nsf   赛季/n   个人/n   秀/ag   
非/b   诚/an   勿/d   扰/v   ？/ww   西班牙/nsf   爆/v   内讧/vi   佩刀/n   ：/wp   不/d   用/p   我/rr   就/d   别/vi   叫/vi   我/rr   来/vf   
花/n   滑/v   女神/n   李子君/nr   一/m   席/qt   红衣/n   舞/v   惊/v   鸿/ag   《/wkz   梁祝/nr   》/wky   破/v   茧/ng   终/vg   化/v   蝶/ng   
征服/v   铁/n   三/m   自行车/n   赛段/n   不/d   可/v   不/d   知/v   的/ude1   3/m   大/a   爬/v   坡/n   要/v   诀/ng   ！/wt   
不/d   会/v   钓鱼/vi   的/ude1   ，/wd   觉得/v   这/rzv   是/vshi   在/p   折磨/vn   他/rr   ！/wt   
球/n   商/vg   撸/ng   一/m   串/q   ：/wp   东道主/n   你/rr   还要/v   脸/n   不/d   ？/ww   
勇士/n   队/n   ，/wd   科技/n   圈/qv   人士/n   的/ude1   新/a   宠/v   ，/wd   比赛/vn   门票/n   价格/n   飞涨/vi   要/v   上/f   天/qt   
裸/ag   骑/v   ！/wt   英国/ns   举办/v   最/d   养/v   眼/q   的/ude1   环保/n   活动/vn   ，/wd   路人/n   看/v   了/y   都/d   要/v   炸/v   了/y   好/a   吗/y   ！/wt   
9/m   位/q   可能/v   在/p   欧洲/ns   杯/ng   之后/f   改换/v   门庭/n   的/ude1   球员/n   
国/n   羽/ng   男单/n   后备/b   人才/n   告急/vi   
邹/nt   市/n   明/ag   称/v   重/a   顺利/a   身体/n   优势/n   明显/a   娇/a   妻/ng   晒/v   美/b   图/n   令/v   网友/n   直/d   呼/o   “/wyz   帅/nr1   到/v   爆/v   ”/wyy   
中/f   超/v   5亿/m   天价/n   合同/n   邀/v   伊/b   布/vg   拒/vg   曼/ag   联/vg   ？/ww   大/a   奉/v   先/d   或/c   来/vf   中国/ns   淘金/vi   
勇士/n   名宿/n   ：/wp   哪怕/c   无法/v   夺冠/vi   詹皇也/nr   是/vshi   最/d   强/ng   小/a   前锋/n   
奥/b   胖/a   入选/v   名人/n   堂/ng   ，/wd   5/m   个/q   NBA/n   老/a   东家/n   官方/n   po/n   图/n   致敬/vi   
传/v   火箭/n   欲/vg   招募/v   旧/a   将/d   兰德里湖/nrf   人马/n   刺/v   亦/d   加入/v   争夺战/n   
齐祖/nr2   抵达/v   印度/nsf   引/v   地震/n   式/k   轰动/vn   妻子/n   优雅/an   前行/v   无视/v   混乱/an   
奥尼尔/nrf   :/wp   湖/n   人/n   距/vg   争/v   冠/ng   还有/v   很/d   长/a   的/ude1   路/n   他们/rr   让/v   人/n   激动/an   
“/wyz   中国/ns   足球/n   没戏/vi   了/y   ”/wyy   ？/ww   高仲勋/nr   的/ude1   儿子/n   可/c 不/d   是/vshi   这么/rz   想/v   的/ude1   
俄罗斯/nsf   球迷/n   再度/d   暴/ng   打/v   英国/ns   球迷/n   ！/wt   5/m   人/n   干/v   翻/v   20/m   人/n   
真/d   ·/w   无/v   冕/ng   之/rz   王/nr1   ！/wt   飞翔/v   的/ude1   荷兰/nsf   人/n   悲/ag   情/n   以/p   继/vg   
女排/n   颁奖/vi   仪式/n   上/f   ，/wd   又/d   把/qv   中国/ns   国旗/n   弄/v   错/v   了/y   ./wj   ./wj   ./wj   
收费/vi   太/d   高/a   ?/ww   库/n   里/f   调侃/vn   回应/vn   :/wp   参加/v   我/rr   弟弟/n   的/ude1   训练/vn   营/vg   吧/y   
奇才/n   vs76/n   人/n   比赛/vn   战报/n   
格林/nrf   更新/vn   季/ng   后/f   赛/vn   日记/n   ：/wp   科比/nrf   的/ude1   短/a   信/n   意义/n   重大/a   
大郅/nr2   ：/wp   盼/v   教/ng   男篮/n   年轻/a   内线/n   技术/n   老/a   队员/n   奥运/n   要/v   站/vi   出来/vf   
纳塔利娅帕尔蒂卡/nrf   将/d   在/p   里/f   约/d   残/vg   奥/b   会/v   冲击/vn   第四/m   次/qv   冠军/n   
英/b   超/v   宝贝/n   梅丽/nrf   莎/ng   私房/n   写真/vi   大/a   公开/v   ，/wd   凹凸/n   有/vyou   致/v   若隐若现/vl   令人/nr2   着迷/vi   ！/wt   
吴敏霞/nr   小妹/nr2   成/v   奥运/n   最/d   可怜/v   双/m   冠/ng   王/nr1   :/wp   拿/v   一/m   块/q   金牌/n   ，/wd   就/d   被/pbei   抢走/v   一/m   位/q   女/b   朋友/n   
大家/rr   好/a   ，/wd   我/rr   是/vshi   来/vf   刷/o   助攻/vn   的/ude1   不/d   是/vshi   抢/v   人头/n   的/ude1   
钓鱼/vi   遇/v   走/v   水/n   的/ude1   解决/v   方法/n   
登/v   巴巴/nr   恢复/v   神速/a   网友/n   ：/wp   期待/v   早日/d   回归/v   赛场/n   
中国/ns   青/a   训/ng   该/rz   咋/ryv   办/v   ？/ww   听听/v   这个/rz   正/d   在/p   帮/v   权/n   健/ag   选人/v   的/ude1   外国人/n   是/vshi   怎么/ryv   说/v   的/ude1   
阿圭罗/nr   ：/wp   我/rr   的/ude1   伤/v   已/d   没什么/vl   大/a   碍/v   
世/ng   预赛/n   -/wp   中国/ns   0-2/m   客/ng   负/v   乌兹别克/nrf   ，/wd   4/m   战/vg   仅/d   积/v   1分/t   出线/vi   形势/n   渺茫/a   ！/wt   
车范根/nr   :/wp   中国/ns   足球/n   未来/t   必/d   领/v   跑/v   亚洲/ns   
刘诗雯/nr   不/d   会/v   成为/v   第二/m   个/q   郭跃/nr   ，/wd   她/rr   还有/v   梦想/n   
顶撞/v   易/vg   建/v   联/vg   ，/wd   害怕/v   犯规/vi   不/d   防守/vn   ，/wd   这样/rzv   的/ude1   周琦/nr   也/d   能/v   去/vf   NBA/n   ？/ww   
满眼/n   都/d   是/vshi   小/a   黄/nr1   人/n   ！/wt   备战/vi   新/a   赛季/n   尤文/nr   众/ag   将/d   换/v   新装/n   
宁/ag   留/v   小/a   法/b   也/d   不要/d   比利时/nsf   天皇/n   孔蒂/nrf   要/v   把/qv   蓝/a   军/n   彻底/a   改造/vn   
天价/n   频出/v   恐/vg   引发/v   老将/n   复出/v   潮/n   ?/ww   巴蒂尔/nrf   :/wp   扶/v   我/rr   起来/vf   试试/v   
中国女排/nt   最/d   苦命/n   美女/n   ，/wd   照顾/v   瘫痪/vi   丈夫/n   五/m   年/qt   ，/wd   离婚/vi   后/f   仍/d   亲如一家/vl   人/n   
马耳他/nsf   门将/n   ：/wp   我/rr   对/p   哈特/nrf   在/p   曼/ag   城/n   的/ude1   处境/n   感到/v   遗憾/an   
赢得/v   了/y   世界/n   跨/v   不过/c   点球/n   王者/n   C/o   罗/b   12/m   码/q   点/qt   的/ude1   遗憾/an   
欧洲/ns   杯/ng   旷古/b   神/n   迹/ng   多少/ry   大/a   神/n   没/d   做/v   到/v   C/o   罗伊/nrf   布/vg   谁/ry   是/vshi   历史/n   第一/m   人/n   
特赦/v   截止日/n   未/d   动/v   刀/q   ，/wd   骑士/n   高度/d   怀疑/v   小/a   莫/d   不/d   会/v   归队/vi   
他/rr   被/pbei   评为/v   “/wyz   十/m   大/a   足球/n   恶人/n   ”/wyy   之一/rz   ，/wd   追/v   着/uzhe   裁判/n   “/wyz   满/a   场/qv   打/v   ”/wyy   
欧/b   冠/ng   第一/m   人/n   ！/wt   先后/d   带领/v   7/m   支/q   球队/n   征战/vi   欧/b   冠/ng   ，/wd   并/cc   获得/v   3/m   次/qv   冠军/n   ！/wt   
法网/n   哈勒普/nrf   克服/v   起伏/vi   晋级/vi   32/m   强/ng   科娃/nrf   取/v   完/vi   胜/v   亦/d   过/uguo   关/v   
实/a   拍/v   见/v   过/uguo   科比/nrf   跟/p   一个/mq   学生/n   一对一/vl   单/ng   挑/v   么/y   ？/ww   
跆拳道/n   奥运/n   冠军/n   吴静钰/nr   里/f 约/d   还/d   想/v   再/d   拿/v   金牌/n   
这么/rz   打/v   下去/vf   ，/wd   詹姆斯/nrf   还有/v   15/m   场/qv   ，/wd   将/d   拿/v   到/v   一个/mq   前无古人/bl   的/ude1   成就/n   
禅师/n   言论/n   风波/n   依/v   未/d   平息/vi   名宿/n   米/q   勒/v   发声/vi   指责/v   杰克逊/nrf   
世/ng   预赛/n   ：/wp   最/d   大/a   冷门/n   ，/wd   日本/nsf   主场/n   1:2/m   负/v   ，/wd   中国/ns   男/b   足/ng   恐/vg   遇/v   宿敌/n   
虐/ag   ！/wt   由/p   杜/nr1 兰特/n   加盟/v   勇士/n   ，/wd   看看/v   历史/n   上/f   如何/ryv   各种/rz   抱/v   团/n   
林丹/nr   现场/s   观战/vi   羽/ng   球/n   男双/n   抱/v   手/n   尽/vi   显/v   王者/n   风范/n   
国安/nr   二流/b   中卫/n   却/d   成为/v   富/vg   力/vg   香/a   饽饽/n   标价/v   过/uguo   亿/m   仍/d   有/vyou   队/n   抢/v   着/uzhe   要/v   ？/ww   
里/f   约/d   奥运/n   中国/ns   男篮/n   首发/vn   已/d   定/v   他/rr   当/p   第六/m   人/n   将/d   决定/v   球队/n   成绩/n   高度/d   
如果/c   中国/ns   要/v   再/d   次/qv   举办/v   夏季/t   奥运会/n   ，/wd   那么/rz   还要/v   多久/ryt   和/cc   那/rzv   座/q   城市/n   合适/a   ？/ww   
那些/rz   年/qt   我们/rr   追/v   过/uguo   的/ude1   巨星/n   之/rz   -/wp   德/b 维/b 恩/ng   ./wj   韦德/nrf   
为/p   避免/v   影响/vn   全/a   北/f   备战/vi   ，/wd   处罚/vn   将/d   在/p   亚冠之/nr   后/f   公布/v   
男篮/n   奥运/n   这/rzv   分组/vi   令/v   人/n   绝望/an   ！/wt   换/v   巅峰/n   的/ude1   姚明来/nr   打/v   也/d   难/a   进/vf   8/m   强/ng   ？/ww   
老/a 大/a   失手/vi   ，/wd   小弟/n   上/f   ，/wd   李宗伟/nr   终/vg   与/p   金牌/n   无缘/vi   
亚/b   冠/ng   何日/ryt   君/ng   再/d   来/vf   ？/ww   2017/m   是/vshi   鲁/b   能/v   和/cc   马加特/nrf   的/ude1   新/a   开始/v   
视频/n   直播/vn   ：/wp   《/wkz   里/f   约/d   约/d   不/d   约/d   》/wky   张萍/nr   带/v   你/rr   走/v   近/a   中国女排/nt   
环球/n   时报/n   ：/wp   中国/ns   足球/n   繁荣/an   是/vshi   虚假/an   泡沫/n   解散/v   去/vf   打/v   乒乓球/n   
比/p   总/b   决赛/vn   更/d   令/v   人/n   感动/v   ！/wt   这/rzv   就/d 是/vshi   我/rr   爱/v   NBA/n   的/ude1   原因/n   
曼城/nr2   CEO/n   ：/wp   不/d   能/v   苛刻/a   要求/v   瓜/n   帅/nr1   赢得/v   一切/rz   
可能/v   是/vshi   反射弧/n   最/d   长/a   的/ude1   假/a   摔/v   ，/wd   被/pbei   砸/v   头/q   一秒/t   后/f   才/d   倒/vi   地/ude2   （/wkz   gif/n   ）/wky   
诺/ng   维/ng   茨/ng   基/ng   ：/wp   巴恩斯/nrf   是/vshi   健身房/n   老鼠/n   ，/wd   天天/nr2   疯狂/a   练/v   
内幕/n   ：/wp   周琦/nr   被/pbei   放/v   鸽子/n   ？/ww   他/rr   本/q   应/v   在/p   23/m   顺/a   位/q   被/pbei   选中/v   
书豪/nr2   ：/wp   在/p   下/vf   支队/n   安家/vi   想/v   知道/v   自己/rr   巅峰/n   能/v   打/v   多/m   好/a   
曝/vg   德拉/nrf   蒙德/nrf   与/p   活塞/n   顶/ng   薪/ng   续/v   约/d   5/m   年/qt   1.3亿/m   留守/v   汽车城/n   
你/rr   见/v   过/uguo   奥运/n   跳水/vn   赛场/n   上/f   一边/d   脱/v   衣服/n   ，/wd   一边/d   冲/v   上/f   跳台/n   跳水/vn   的/ude1   观众/n   吗/y   ？/ww   
四/m   国/n   赛/vn   -/wp   易建联/nr   28+8/m   周鹏/nr   22分/t   男篮/n   75-70/m   胜/v   土耳其/nsf   
中国/ns   女篮/n   84/m   比/p   70/m   战胜/v   白俄罗斯/nsf   顺利/a   挺进/v   里/f   约/d   奥运会/n   
2016NBL/n   第10/m   轮/qv   战报/n   及/cc   排名/vi   
马/n   塔/b   关键/n   蜕变/vi   或/c   改变/v   命运/n   已/d   和/cc   完美/a   穆/nr1   帅/nr1   兼容/vi   
残酷/a   ！/wt   吉安/ns   被/pbei   上/f   港/n   解约/v   ，/wd   六小龄/nr   童/ng   老师/n   你/rr   能/v   来/vf   送别/v   下/vf   他/rr   吗/y   ？/ww   
他/rr   天赋/n   异/ag   禀/w   比/p   肩/n   贾巴尔/nrf   却/d   痴迷/vn   艺术/n   不能自拔/vl   ，/wd   他/rr   的/ude1   世界/n   没/d   人/n   懂/v   
里氏/n   国/n   足/ng   起航/vi   收获/vn   信心/n   团结/an   +/m   自信/an   ！/wt   我们/rr   不/d   比/p   任何人/r   差/a   
他/rr   是/vshi   前/f   状元/n   之/rz   子/ng   ，/wd   选秀/nr2   时/ng   曾/d   进/vf   不/d   了/y   乐/ng   透/a   区/n   ，/wd   现在/t   人们/n   称/v   他/rr   为/v   “/wyz   神/n   ”/wyy   
上/f   港/n   大将/n   难/a   出场/vi   ，/wd   或/c   租借/v   加盟/v   中/f   甲/m   升班马/n   
势不可挡/vl   说/v   运动/vn   中国/ns   女篮/n   喜/vd 获/v   奥运/n   入场券/n   妈妈/n   球员/n   陈楠四/nr   次/qv   奥运/n   参赛/vi   成/v   “/wyz   传奇/n   ”/wyy   
球/n   探/v   报告/n   ：/wp   莱比锡/nsf   天才/n   ——/wp   萨比策/nr   
里/f   约/d   奥运/n   现/tg   中国/ns   神/n   器/ng   “/wyz   蚊帐/n   ”/wyy   ，/wd   被/pbei   外/f   媒/ng   赞/vg   “/wyz   国家/n   法宝/n   ”/wyy   
乐/a   视/vg   体育/n   CEO/n   雷振剑/nr   参加/v   浙江/ns   卫视/n   《/wkz   华/ag   商/vg   启示录/n   》/wky   
ESPN/n   百/m   强/ng   榜/n   周琦/nr   第72/m   升/v   4/m   位/q   选/v   秀/ag   网/n   预测/vn   他/rr   将/d   去/vf   马/n   刺/v   
蔡振华/nr   为何/ryv   突/vg   赴/v   塔什干/nsf   督战/vi   ？/ww   原来/d   是/vshi   让/v   高洪波/nr   辞职/vi   去/vf   的/ude1   
做/v   进攻/vn   终结者/n   ！/wt   出色/a   防守/vn   是/vshi   这样/rzv   练/v   成/v   的/ude1   
今年/t   的/ude1   周琦/nr   、/wn   王哲林/nr   会/v   不/d   会/v   复/vg   刻/v   2007年/t   的/ude1   易建联/nr   、/wn   孙悦/nr   
斯通斯/nrf   ：/wp   瓜迪奥拉/nrf   让/v   我/rr   的/ude1   决断/vi   能力/n   有所/v   提高/v   
自/p   嗨/e   哥/n   邹/nr1   正/d   复活/vi   ，/wd   广州/ns   恒大/nz   首发/vn   登场/vi   
汉密尔顿/nrf   ：/wp   为/v   罗斯/nrf   留足/v   位置/n   不在乎/v   台下/s   嘘声/n   
地利/n   人/n   和/cc   全/a   占/v   了/y   ，/wd   却/d   惨遭/v   主场/n   狂/a   屠/v   ，/wd   泰达/nz   已/d   陷入/v   最/d   危险/an   境地/n   
詹姆斯/nrf   对/p   着/uzhe   勒/v   夫/ng   海报/n   高唱/v   生日/n   歌/vg   ，/wd   唱/v   功/n   感人/a   
前/f   女足/n   门神/n   效力/vi   法/b   甲/m   被/pbei   斥/vg   业余/b   水平/n   因/p   打/v   不/d   上/f   主力/n   赌气/v   退出/v   女足/n   
回到/v   未来/t   ：/wp   现在/t   的/ude1   足球/n   战术/n   又/d   回到/v   了/y   十/m   多/m   年/qt   前/f   的/ude1   样子/n   
运球/v   像/v   呼吸/v   一样/uyy   自如/a   ！/wt   你/rr   需要/v   这/rzv   4/m   种/q   训练/vn   
这/rzv   就/d   尴尬/an   了/y   ！/wt   湖/n   人/n   两/m   将/d   一/m   人/n   分手/vi   一/m   人/n   求婚/vi   成功/an   
体操/n   第一/m   帅/nr1   哥/n   十/m   年/qt   身材/n   不/d   走样/vi   ，/wd   肌肉/n   线条/n   堪/vg   比/p   生涯/n   巅峰/n   期/qv   
EPSN/n   球员/n   排行榜/n   前/f   十/m   出炉/v   ！/wt   詹皇/nr   第一/m   ，/wd   威/ng   少/a   仅/d   第五/m   ！/wt   
男篮/n   奥运/n   同/p   组/q   对手/n   宣布/v   大/a   名单/n   ！/wt   7/m   人/n   叱/w   咤/n   NBA/n   
他/rr   先/d   抑/vg   后/f   扬/vg   壮志未酬/vl   鲁能/nz   官方/n   最/d   后悔/v   炒/v   掉/v   的/ude1   教练/n   
欧洲/ns   杯/ng   黄牌/n   停/vi 赛/v   德国/nsf   铁/n   防/v   直/d   呼/o   不/d   爽/ag   
曝/vg   苏宁/nz   2000万/m   欧/b   追/v   纳/v   尼/b   ，/wd   费/n   内/f   巴/b   切/ag   或/c   放行/vi   
平心而论/vl   韦德/nrf   本/q   赛季/n   的/ude1   表现/v   可以/v   拿/v   多/m   大/a   的/ude1   合同/n   
感动/v   的/ude1   要/v   流泪/vi   ！/wt   布/n   冯/nr1   和/cc   卡瓦略/nrf   领衔/vi   欧洲/ns   杯/ng   上/f   即将/d   消失/vi   的/ude1   70/m   后/f   老将/n   
围棋/n   实战/n   官子/n   技巧/n   （/wkz   5/m   ）/wky   
中/f   超/v   的/ude1   舞台/n   已经/d   不/d   够/v   他们/rr   表演/vn   恒大/nz   两/m   条/q   “/wyz   大/a   腿/n   ”/wyy   都/d   萌/vg   离/v   意/ng   
李晓旭/nr   与/p   辽/tg   篮/ng   续/v   约/d   2/m   年/qt   不/d   孤单/an   !/wt   女友/n   陪/v   其/rz   赴/v   美特/nz   训/ng   
NBA/n   是/vshi   把/qv   杀/v   猪/n   刀/q   ！/wt   看看/v   球星/n   的/ude1   前后/f   对比/vn   ，/wd   最后/f   一个/mq   真/a   没/d   谁/ry   了/y   ！/wt   
泡/v   椒/ng   你/rr   是/vshi   闹/v   哪样/ry   ？/ww   有/vyou   了/y   一/m   只/q   叫/vi   King/n   的/ude1   狗/n   ，/wd   现/tg   又/d   养/v   了/y   一/m   只/q   Kobe/n   
他/rr   放弃/v   足球/n   练习/v   篮球/n   ，/wd   有着/v   一/m   颗/q   “/wyz   大/a   心脏/n   ”/wyy   ，/wd   朱彦西/nr   
世/ng   预赛/n   中国队/nt   憾/ag   平/a   卡塔尔/nsf   国/n   足/ng   众/ag   将/d   失落/vn   退场/vi   答谢/vn   球迷/n   
高洪波/nr   或/c   将/d   5/m   后卫/n   一/m   用/p   到/v   底/f   ，/wd   超越/v   1/m   人/n   成/v   史/ng   上/f   最/d   没/d   有/vyou   胆量/n   的/ude1   胆小鬼/n   
谁/ry   能/v   拿下/v   G7/n   ？/ww   CBS/n   专家/n   已/d   做出/v   预测/vn   
老梁/nr   通过/p   姚/nr1   明/ag   经商/vi   的/ude1   这/rzv   一/m   番/qv   话/n   实际上/d   狠狠/d   打/v   了/y   国内/s   某些/rz   人/n   的/ude1   嘴脸/n   
橙色/n   风暴/n   --/wp   荷兰/nsf   ！/wt   
解构/n_newword   中/f   超/v   16/m   强/ng   年龄/n   密码/n   ：/wp   最/d   嫩/a   的/ude1   苏宁/nz   ，/wd   最/d   老/a   的/ude1   亚泰/nz   
中/f   超/v   鲁/b   尼/b   鲁能/nz   的/ude1   功勋/n   球员/n   却/d   被/pbei   黑/a   成/v   球队/n   毒瘤/n   
别/d   整天/d   黑/a   詹姆斯/nrf   吹/v   库/n   里/f   ，/wd   你/rr   忘记/v   了/y   那个/rz   24/m   号/q   那个/rz   神/n   一样/uyy   的/ude1   男人/n   ？/ww   
前/f   女排/n   国手/n   的/ude1   她/rr   自/p   曝/vg   ：/wp   曾/d   被/pbei   郎/ng   平/a   赏识/vn   ，/wd   却/d   因/p   激怒/v   主帅/n   被/pbei   雪/n   藏/b   致/v   退役/vi   
为什么/ryv   科/n   比/p   各种/rz   技术/n   都/d   不/d   是/vshi   顶级/b   ，/wd   但是/c   还是/c   那么/rz   强/ng   ！/wt   
WWE/n   传奇/n   巨星/n   “/wyz   送葬/vi   者/k   ”/wyy   真实/an   生活/vn   照/ng   ，/wd   人/n   老/a   了/y   唯一/b   不/d   变/v   的/ude1   是/vshi   霸气/an   ！/wt   
如果/c   他/rr   没/d   错失/v   那/rzv   两/m   记/ng   罚球/vi   ，/wd   就/d   没有/v   乔丹/nrf   的/ude1   六/m   枚/q   戒指/n   ，/wd   更/d   没有/v   公牛/nz   王朝/n   
太阳/n   分别/d   单独/d   试/v   训/ng   本/q   德/b 尔/y   和/cc   克/q 里斯/nrf   
2016年/t   欧洲/ns   杯/ng   前瞻/n   西班牙/nsf   队/n   抵达/v   法国/nsf   拉罗谢尔/nrf   
小牛/nr   主席/n   赴/v   选/v   秀/ag   小/a   黑/a   屋/n   给/p   周琦/nr   取/v   昵/vg   称/v   “/wyz   芝士/nr2   汉堡/nsf   ”/wyy   
在/p   当年/t   大哥/n   的/ude1   眼前/s   林/ng   书/n   豪/ag   砍/v   24+10/m   纽约/nsf   如今/t   后悔/v   吗/y   ？/ww   
赛季/n   总结/v   ：/wp   洛杉矶/nsf   快/a   船队/n   。/wj   
哈/b   登/v   晒/v   中国/ns   行/ng   照片/n   ：/wp   我们/rr   接管/v   这里/rzs   了/y   ！/wt   
若干/m   年/qt   后/f   杜/nr1 兰特/n   将/d   会/v   和/cc   邓肯/nrf   一样/uyy   值得/v   尊敬/vn   
他/rr   曾/d   是/vshi   鲁/b   能/v   最/d   强/ng   引/v   援/vg   如今/t   对手/n   却/d   最/d   希望/v   看到/v   他/rr   拿/v   球/n   
每/rz   体/ng   ：/wp   巴黎/nsf   门将/n   阿雷奥拉/nrf   ，/wd   恩里克/nrf   的/ude1   又/d   一/m   目标/n   
3/m   对/p   3/m   篮球/n   进/vf   奥运/n   ？/ww   明年/t   夏天/t   公布/v   结果/n   
篮/ng   网/n   要/v   追/v   书/n   豪/ag   !/wt   再/d   来/vf   纽约/nsf   疯/vi   一/m   回/qv   新/a   帅/nr1   为何/ryv   认定/v   他/rr   
2016年/t   全国/n   高/a   水平/n   后备/b   人才/n   基地/n   U13/n   篮球/n   比赛/vn   （/wkz   男子/n   南区/ns   ）/wky   补充/vn   通知/n   
李小龙/nr   对/p   战/vg   拳王/n   阿里/nrf   ，/wd   若/c   按/p   我/rr   的/ude1   套路/n   打/v   ，/wd   未必/d   会/v   输/v   
5/m   年/qt   后/f   的/ude1   NBA/n   名人/n   堂/ng   或/c   会/v   为/v   最/d   强/ng   一/m   届/q   ，/wd   一/m   人/n   能否/v   入选/v   成/v   疑问/n   ！/wt   
火爆/a   健身/vi   圈/qv   的/ude1   “/wyz   人体/n   旗帜/n   ”/wyy   ，/wd   有/vyou   胆/n   你/rr   也/d   来/vf   
勒/v   夫/ng   ：/wp   欧洲/ns   杯/ng   扩军/vn   后/f   没/d   以前/f   那么/rz   刺激/v   了/y   
看/v   央/vg   视/vg   解说/vn   嘉宾/n   这样/rzv   评价/vn   杜威/nrf   
2K17/n   官方/n   放出/v   杜/nr1   兰特/q   穿/v   勇士/n   球衣/n   截/q   图/n   
跑步/vi   一/m   周/nr1   、/wn   跑步/vi   一个/mq   月/n   、/wn   跑步/vi   一/m   年/qt   的/ude1   人/n   都/d   有/vyou   啥/ry   区别/n   ？/ww   
专家/n   劝/v   魔/ag   兽/ng   今夏/t   应/v   留守/v   火箭/n   离开/v   只/q   会/v   两败俱伤/al   
加图索/nrf   ：/wp   孔蒂/nrf   是/vshi   世界/n   最佳/z   教练/n   之一/rz   
新疆/ns   男篮/n   特/ag   训/ng   请/v   职业/n   球员/n   当/p   陪练/vn   
詹姆斯/nrf   ，/wd   一个/mq   捐款/vi   8700万/m   却/d   节省/v   几十/m   块/q   国际/n   漫游费/n   的/ude1   男人/n   
草莽/n   英/b   超/v   ，/wd   枭雄/n   的/ude1   盛世/n   
林/ng   李/nr1   世纪/n   大战/n   ，/wd   不/d   能/v   淡/a   定/v   的/ude1   是/vshi   我们/rr   这些/rz   观众/n   ，/wd   群/ng   里/f   都/d   炸/v   开锅/vi   了/y   
新/a   赛季/n   球队/n   分析/vn   第14/m   名/q   ：/wp   休斯/nrf 顿/qv   火箭/n   ，/wd   将帅/n   相投/vi   ，/wd   火力/n   全/a   开/v   
福清/ns   篮球/n   联赛/n   45/m   支/q   队伍/n   阵容/n   公布/v   ！/wt   
成都/ns   大战/n   签/v   表/vg   出炉/v   ，/wd   科龙/nz   能否/v   再/d   续/v   前缘/n   ？/ww   -/wp   乒乓/o   世界/n   
九/m   球/n   天/qt   后/f   潘晓婷/nr   私人/n   mv/n   
印度/nsf   赛/vn   资格/n   赛/vn   次日/t   中国/ns   仅/d   一/m   人/n   突围/vi   田鹏/nr   飞/vi   出局/vi   
儿童/n   参加/v   泰拳/n   比赛/vn   为/v   夺冠/vi   毫不留情/vl   
绿地/n   申花/nz   发/v   客/ng   战/vg   国安/nz   海报/n   暗/a   讽/vg   国安/nz   ？/ww   中国/ns   很/d   大/a   曼/ag 帅勇/nr   闯/v   天下/n   
70/m   岁/qt   老/a   情人/n   曝/vg   猛/a   料/n   欲/vg   6/m   位/q   数/m   出售/v   阿里/nrf   60/m   年代/n   群/ng   交/ng   性爱/n   录像/n   
斩/v   杀/v   联盟/n   领头羊/nl   ，/wd   碾压/v   牛仔/n   和/cc   群/ng   狼/n   ，/wd   西部/f   最/d   不起眼/a   强/ng   队/n   四连胜/nr   复活/vi   ！/wt   
蓝/a   军/n   公布/v   佩德罗/nrf   新/a   号码/n   ，/wd   新/a   赛季/n   穿/v   11/m   号/q   球衣/n   
芈/o   昱廷/nr2   李钦诚/nr   会师/vi   象/ng   屿/ng   杯/ng   决赛/vn   携手/vi   出战/v   亚洲/ns   杯/ng   
国/n   足/ng   身价/n   大盘/n   点/qt   ：/wp   25/m   位/q   国脚/n   竟/d   不/d   及/cc   日/ng   韩/b   一/m   人/n   
刘易斯/nrf   的/ude1   拳头/n   有/vyou   多/m   恐怖/an   
还/d   记得/v   前/f   两/m   天/qt   健身/vi   群/ng   疯/vi   转/v   的/ude1   健身/vi   比赛/vn   视频/n   吗/y   ？/ww   主角/n   就/d 是/vshi   这/rzv   位/q   健身/vi   女王/n   
把/v   绝/ag   杀/v   好运/n   带/v   到/v   12/m   强/ng   赛/vn   ，/wd   可/v   好/a   ？/ww   国/n   足/ng   ，/wd   有/vyou   戏/n   
败/vi   人品/n   USA/n   接力/vn   重/a   赛/vn   女排/n   还/d   塞尔维亚/nrf   奇迹/n   逆转/vi   进/vf   决赛/vn   
传/v   霍奇森/nrf   不满/an   英/b   足/ng   总/b   秘密/a   联系/vn   罗杰/nrf 斯/b   接任/v   
赫迪拉/nrf   ：/wp   我们/rr   没有/v   给/p   意大利/nsf   人/n   太/d   多/m   机会/n   
厄齐尔/nrf   ：/wp   三/m   狮/ng   锋线/n   太/d   强/ng   或/c   夺冠/vi   德国/nsf   要/v   踢/v   漂亮/a   比赛/vn   
最/d   糟糕/a   的/ude1   时刻/n   
他们/rr   为何/ryv   放弃/v   瑞士/nsf   国籍/n   ，/wd   选择/vn   去/vf   东欧/ns   小国/n   踢/v   球/n   
四海/n   荐/vg   品/ng   ：/wp   那些/rz   鲫鱼/n   难以/d   承受/vn   的/ude1   诱饵/n   ！/wt   
詹姆斯/nrf   巅峰/n   已/d   过/uguo   ？/ww   一个/mq   数据/n   告诉/v   你/rr   为何/ryv   无/v   伤病/n   骑士/n   还是/c   不堪一击/vl   ！/wt   
保龄球/n   练/v   罚球/vi   +/m   背/v   传/ng   庄/ag   神/n   要/v   争/v   休/v   赛/vn   期/qv   MVP/n   ?/ww   (/wkz   gif/n   )/wky   -/wp   保龄球/n   
鲁能/nz   毁/v   人/n   不/d   倦/a   ，/wd   他们/rr   离开/v   鲁能/nz   迅速/a   重/a   生/v   究竟/d   是/vshi   为什么/ryv   ！/wt   
罗林斯/nrf   谈论/v   Y2J/n   、/wn   布莱恩/nrf   与/p   AJ·/n   斯/b   泰尔斯/nrf   
张/q   帅/nr1   首/m   盘/qv   4-0/m   后/f   连/d   丢/v   12/m   局/qv   遭/v   孔/nr1   塔/b   横扫/v   无缘/vi   中/f   网/n   4/m   强/ng   
CBA/n   深/a   蹲/v   测试/vn   ，/wd   球员/n   的/ude1   表情/n   说明/v   什么/ry   ？/ww   
速/ag   钓/v   鲫鱼/n   的/ude1   4/m   个/q   要点/n   
中国/ns   拳手/n   遭/v   坑/n   爹/n   误判/vn   ，/wd   邹/nr1   市/n   明/ag   怒斥/v   ：/wp   毁/v   人/n   ！/wt   对/p   里/f   约/d   失望/an   
杜兰特/nrf   曾/d   称/v   威/ng   少/a   是/vshi   最/d   糟糕/a   队友/n   ，/wd   不/d   想/v   和/cc   他/rr   打球/vi   
易/a   建/v   联/vg   现身/v   大学/n   球赛/n   备战/vi   奥运/n   7月/t   迎/v   重要/a   热身/vi   
中/f   超/v   中/f   甲/m   迎/v   下课/vi   潮/n   新/a   帅/nr1   妙手回春/vl   菜/n   鸟/n   脱胎换骨/vl   
亚历山大/nrf   -/wp   卡/n   陶/ag   伊/b   ：/wp   我/rr   一直/d   梦想/n   着/uzhe   加盟/v   阿拉维斯/nrf   
死神/n   送葬/vi   者/k   十/m   大/a   精彩/a   KO/n   瞬间/t   直接/a   把/qv   对手/n   送/v   进/vf   棺材/n   ！/wt   
麻将/n   大/a   神/n   亲自/d   传授/v   心/n   法/b   麻将/n   入门/vi   与/p   实战/n   技巧/n   
奥运/n   冠军/n   结束/v   庆功/vi   终/vg   返乡/vi   ，/wd   女排/n   姑娘/n   继续/v   站台/n   ~/w   让/v   她们/rr   歇歇/v   吧/y   
回顾/v   巴塞罗那/nsf   冠军/n   彪/q   悍/w   鸽/ng   (/wkz   图/n   )/wky   
杜兰特/nrf   将/d   在/p   24-36/m   小时/n   内/f   做出/v   决定/v   
曼奇尼/nrf   ：/wp   国/n   米/q   与/p   苏宁/nz   的/ude1   事/n   我/rr   并/cc   不/d   清楚/a   
德/n   媒/ng   ：/wp   拜仁/nr2   为/v   罗/b   德/b   标价/v   800万/m   欧元/n   
穆里尼奥/nrf   、/wn   波切蒂诺/nrf   、/wn   博斯克/nrf   均/ag   声讨/vn   孔蒂/nrf   ！/wt   切尔西/nsf   主教练/n   太/d   嚣张/an   了/y   ？/ww   
瞧不起/v   ？/ww   外/f   媒/ng   曝/vg   拉/v   维/ng   奇/ag   厌倦/v   秦皇岛/ns   要求/v   搬/v   到/v   北京/ns   生活/vn   
肯特/n   -/wp   贝兹莫尔/nrf   祝贺/v   杰/ng 弗/dg 森/ag   夺冠/vi   
中国/ns   男篮/n   海外/s   拉练/vi   归来/vi   ，/wd   即将/d   迎来/v   斯/b   杯/ng   最/d   强/ng   热身赛/nl   ！/wt   
平泉/ns   举办/v   2016/m   平泉县/ns   职工/n   毽/w   球/n   比赛/vn   
拉玛西亚/nrf   的/ude1   日本/nsf   梅西巴萨/nrf   因/p   他/rr   受/v   转会/v   禁令/n   如今/t   15/m   岁/qt   要/v   踢/v   J/n   联赛/n   
诺/ng   维/ng   茨/ng   基/ng   回应/vn   跳出/v   合约/n   恐/vg   与/p   小牛/n   分道扬镳/vl   ？/ww   
要/v   组/q   四/m   巨头/n   了/y   ？/ww   公牛/n   酝酿/v   大/a   交易/vn   ，/wd   誓/vg   做/v   骑士/n   东部/f   最/d   大/a   劲敌/n   ！/wt   
一/m   句/q   话/n   ：/wp   瓜迪奥拉比/nrf   穆帅/nr   牛/ag   ，/wd   为/v   称霸/v   英/b   超/v   倒贴/v   也/d   要/v   送/v   英格兰/nsf   国门/n   走/v   ！/wt   
巴克利/nrf   ：/wp   对/p   杜/nr1 兰特/n   的/ude1   决定/v   很/d   失望/an   
回归/v   替补/vn   就/d   有/vyou   高效/b   表现/v   ，/wd   科里·布鲁尔/nrf   还/d   是/vshi   那个/rz   乱/d   战/vg   高手/n   
美/b   网/n   -/wp   郑/nr1   赛/vn   赛/vn   爆冷/v   横扫/v   奥运/n   冠军/n   时隔/v   两/m   年/qt   再/d   进/vf   美/b   网/n   次/qv   轮/qv   
婚礼/n   归来/vi   ，/wd   酒后/t   钓鱼/vi   ，/wd   断/v   线/n   人/n   打/v   窝/q   
孙可/nr   ：/wp   足球/n   比赛/vn   充满/v   偶然性/n   ，/wd   靠/v   团队/n   去/vf   拼/v   韩国/nsf   
C/o   罗/b   不/d   是/vshi   胆小/a   而是/c   真实/an   ！/wt   天皇/n   都/d   不/d   敢/v   看/v   点球/n   
帕森斯/nrf   ：/wp   没/d   留/v   小牛/n   全/a   怪/a   库/n   班/n   我/rr   表现/v   对得起/v   身价/n   
英超/nr2   -/wp   穆/nr1   帅/nr1   清洗/vn   一线/n   队/n   9/m   人/n   4/m   主力/n   不/d   保/v   等/udeng   1/m   巨星/n   
火箭/n   签/v   下/vf   戈登安德森莫雷/nrf   ：/wp   这/rzv   是/vshi   总/b   冠军/n   级别/n   的/ude1   队伍/n   
脑/n   洞/n   太/d   大/a   ！/wt   NBA/n   真/a 的/ude1   是/vshi   一个/mq   神奇/an   的/ude1   地方/n   
英格兰/nsf   被/pbei   威尔士/nrf   打/v   肿/vi   脸/n   
乔哈特/nrf   你/rr   不/d   是/vshi   一个/mq   人/n   ，/wd   细/a   数/m   5/m   位/q   被/pbei   瓜迪奥/nrf   拉/v   扫地/vi   出门/vi   的/ude1   球星/n   们/k   
2/m   米/q   的/ude1   壮汉/n   变/v   身/ng   女儿/n   奴/ng   都/d   让开/v   孙悦/nr   不/d   晒/v   娇/a   妻/ng   晒/v   闺女/n   了/y   
乒乓球/n   三连冠/nl   填/v   金/ng   却/d   爆/v   又/d   一/m   疑问/n   ，/wd   刘国梁/nr   赛后/t   含泪/vi   道/qv 出/vf   真情/n   
保守/a   ?/ww   3/m   原因/n   不/d   支持/vn   国/n   足/ng   对攻/vi   高/a   洪波/nr2   选择/vn   最/d   好/a   的/ude1   输/v   法/b   
又/d   成/v   背/v   锅/n   侠/ng   ！/wt   球迷/n   ：/wp   是/vshi   詹姆斯/nrf   的/ude1   打法/n   毁/v   了/y   乐福/nr2   
克劳福德/nrf   晒/v   深夜/t   进行/vx   训练/vn   的/ude1   照片/n   
中/f   超/v   看/v   着/uzhe   ：/wp   美/b   职业/n   足球/n   联盟/n   引进/v   老/a   球星/n   越/vg   多/m   ，/wd   水平/n   却/d   越/vg   低/a   GIF/n   
3/m   场/qv   4/m   球/n   ！/wt   高洪波/nr   麾下/n   姜/nr1   宁/ag   焕发/v   生涯/n   第二/m   春/tg   
孙继海/nr   ：/wp   中国队/nt   亚洲/ns   3/m   流/ng   都/d   算/v   不/d   上/f   高/a   洪/ag   波/n   推卸/v   责任/n   不/d   男人/n   
内/f   马/n   尔/y   评/v   世界/n   5/m   大/a   门将/n   :/wp   巴西/nsf   4/m   大/a   名将/n   无/v   巴/b   萨/nr1   2/m   门神/n   
中/f   甲/m   冲/v   超/v   呈现/v   三/m   国/n   杀/v   之/rz   势/ng   ,/wd   两/m   大/a   草根/n   围剿/v   土豪/n   权/n   键/ng   ,/wd   谁/ry   最/d   有望/v   升/v   中/f   超/v   
虐/ag   狗/n   演出/vn   ！/wt   对/p   位/q   库里秀/nr   神准/nr   三分/t   这/rzv   才/d   是/vshi   萌/vg   神/n   亲/ng   媳妇/n   
培养/v   林/ng   丹/ng   的/ude1   八一/nz   体工队/n   到底/vi   有/vyou   多/m   牛/ag   ？/ww   
亚洲/ns   男篮/n   挑战赛/n   国奥队/nt   两/m   连/d   胜/v   18/m   岁/qt   天才/n   半/m   场/qv   砍/v   下/vf   19分/t   
伤口/n   上/f   撒/v   盐/n   ！/wt   威尔士/nrf   众/ag   将/d   疯狂/a   庆祝/vn   英格兰/nsf   出局/vi   
一直/d   被/pbei   模仿/v   ，/wd   从未/d   被/pbei   超越/v   ，/wd   想/v   颠覆/vn   恒大/nz   ？/ww   再/d   等/udeng   三/m   年/qt   ！/wt   
“/wyz   洪荒/n   少女/n   ”/wyy   傅园/nr   慧/ag   ：/wp   网/n   红/a   是/vshi   怎样/ryv   炼/v   成/v   的/ude1   ？/ww   
曝/vg   上/f   港/n   与/p   恒大/nz   争夺/v   巴西/nsf   绿/an   巨人/n   砸/v   2500/m   欧元/n   转会费/n   
一/m   负一/m   平/a   之后/f   该/rz   争/v   3分/t   了/y   ，/wd   拿/v   不/d   下/vf   叙利亚/nsf   还/d   谈/v   什么/ry   出线/vi   ？/ww   
威/ng   少/a   发/v   微/ag   博/ag   ：/wp   台北/ns   篮球/n   氛围/n   真/a   棒/ng   ，/wd   等/udeng   不/d   及/cc   再/d   来/vf   这里/rzs   
当/p   保守/an   韦/nr1   遇到/v   开放/v   罗/b   ，/wd   谁/ry   更/d   牛/ag   ？/ww   
后防/n   稳固/a   的/ude1   广州/ns   恒大/nz   ，/wd   后腰/n   组合/vi   或/c   将/d   更新换代/vl   ？/ww   
３２/m   年/qt   ，/wd   女排/n   精神/n   创新/vi   中/f   薪火/n   相传/v   
中国/ns   金花/nr2   难/a   再/d   进/vf   16/m   强/ng   ，/wd   今年/t   温/ag   网/n   我/rr   只/q   想念/v   12/m   年/qt   前/f   青春/n   无敌/vi   的/ude1   她/rr   ！/wt   
朱芳/nr   雨微/nr2   博/ag   晒/v   美国/nsf   玩/v   枪/n   黑/a   超/v   遮/v   面/q   端/ng   枪/n   耍/v   帅/nr1   
牙买加/nsf   奥运/n   田径/n   预选/vn   赛/vn   布雷/nrf 克/vg   200/m   米/q   决赛/vn   夺冠/vi   
直/d   击/vg   |/w   中国/ns   男排/n   追/v   梦/n   无悔/v   
平板/n   支撑/v   挑战赛/n   外国/n   选手/n   大/a   秀/ag   肌肉/n   引/v   关注/vn   
男篮/n   外线/n   进攻/vn   这么/rz   差/a   ，/wd   宫鲁鸣/nr   为/v   啥/ry   一直/d   重用/v   几乎/d   没有/v   进攻/vn   能力/n   的/ude1   睢/n   冉/ng   
一个/mq   印度/nsf   人/n   比/p   姚明/nr   还/d   高/a   出/vf   21/m   厘米/q   不/d   能/v   打/v   篮球/n   可惜/a   了/y   ！/wt   
中/f   超/v   名/q   帅/nr1   江湖/n   再/d   添/v   大/a   神/n   ，/wd   第一/m   帅/nr1   他/rr   担/q   得/v   起/vf   吗/y   ？/ww   
与/p   友/ag   妻/ng   一/m   周/nr1   五/m   次/qv   ？/ww   王宝/nr   强/ng   足球/n   版/n   ，/wd   盘点/vn   足球/n   圈/qv   的/ude1   偷情/vi   故事/n   ！/wt   
残/a   奥/b   会/v   冠军/n   成绩/n   怎么/ryv   就/d   能/v   比/p   健全/v   人/n   奥运会/n   的/ude1   成绩/n   更/d   棒/ng   ？/ww   原因/n   有/vyou   三/m   
西/f   媒/ng   曝/vg   尤/d   文/ng   向/p   皇/ng   马/n   标价/v   博格巴/nrf   :/wp   1.2亿+/m   德国/nsf   主力/n   ！/wt   
化/v   了/y   妆/vg   的/ude1   女排/n   妹子/n   们/k   长/a   这样/rzv   美/b   得/v   不/d   敢/v   认/v   
中国/ns   女足/n   开启/v   里/f   约/d   冲刺/vi   备战/vi   燕京/nz   助威/vi   铿锵/o   玫瑰/n   绽放/v   巴西/nsf   
有/vyou   底蕴/n   ：/wp   中/f   超/v   联赛/n   从没/d   降/v   过/uguo   级/q   的/ude1   4/m   支/q   球队/n   
克/vg   莱/q   佛祖/n   修行/vi   记/ng   ：/wp   十年磨一剑/nl   没/d   他/rr   库/n   里/f   撑/v   不/d   起/vf   半边/n   
刘诗雯/nr   豪/ag   轮/qv   夜游/v   维多利亚港/nsf   ，/wd   郭晶晶/nr   同/p   框/ng   贵妇/n   相/d   十足/z   ！/wt   
周/nr1   海滨/s   回应/vn   微/ag   博/ag   冲突/vn   ：/wp   双方/n   已经/d   互相/d   理解/vn   
关于/p   16/m   年/qt   前/f   占旭刚/nr   的/ude1   破/v   纪录/n   一/m   举/ng   ，/wd   教练/n   道/qv   出/vf   “/wyz   天机/n   ”/wyy   
枪手/n   中场/s   悍将/n   宣布/v   退役/vi   将/d   加盟/v   曼/ag   城/n   辅佐/v   瓜迪奥拉/nrf   
李晓霞/nr   国家队/n   退役/vi   坦言/v   为/v   比赛/vn   与/p   男友/n   分手/vi   另/rz   公开/v   择偶/vi   标准/n   
NBA/n   联盟/n   现役/b   控/v   卫/ng   五/m 大/a   流派/n   及/cc   代表/n   球员/n   ！/wt   
双/m   色/ng   球/n   109/m   期/qv   开/v   奖/n   详情/n   ：/wp   头/q   奖/n   8/m   注/ng   671万/m   奖/n   池/ng   10.31亿/m   
日本/nsf   兵/n   飞扬/vi   跋扈/a   欺负/v   中国/ns   人/n   ，/wd   跤/ng   王/nr1   摔跤/vi   场上/s   以/p   一/m   敌/vg   五/m   ！/wt   
奥运/n   太/d   远/a   老/a   王/nr1   太/d   近/a   
拉伊奥拉/nrf   ：/wp   瓜迪奥拉/nrf   没/d   种/q   ，/wd   他/rr   的/ude1   比赛/vn   无聊/an   透/a   了/y   
王大雷/nr   ：/wp   亚/b   冠/ng   渴望/v   夺冠/vi   偶像/n   乔/ag   丹/ng   我/rr   只/q   做/v   对/p   两/m   件/q   事/n   
张继科/nr   用/p   羽毛球拍/n   和/cc   林丹/nr   打/v   乒乓球/n   
千佛山/ns   女子/n   健康/an   跑/v   ｜/m   来/vf   了/y   的/ude1   都/d   说/v   好/a   跑/v   完/vi   了/y   还/d   想/v   来/vf   
NFL/n   球星/n   称/v   自己/rr   进入/v   “/wyz   曼/ag   巴/b   模式/n   ”/wyy   ，/wd   科比/nrf   点/qt   赞/vg   
“/wyz   豪门/n   三/m   代/q   ”/wyy   霍启刚/nr   的/ude1   体育/n   之/rz   路/n   ｜/m   报道/v   
吴尊/nr   篮球/n   技术/n   完/vi   胜/v   马布里/nrf   
丹麦/nsf   童话/n   !/wt   他们/rr   接/v   过/uguo   盖德/nrf   的/ude1   枪/n   疯狂/a   庆祝/vn   随/p   昆曲/n   起舞/vi   
意/ng   媒/ng   ：/wp   国/n   米/q   接近/v   签/v   下/vf   安萨尔迪/nrf   
如何/ryv   在/p   家里/s   打/v   台球/n   老外/n   教/ng   你/rr   一/m   秒/qt   钟/n   变/v   出/vf   台球桌/n   
拿/v   过/uguo   索/vg   契/vg   冬奥会/n   冠军/n   ，/wd   又/d   考上/v   大学/n   博士/n   ，/wd   被/pbei   李坚柔/nr   的/ude1   毅力/n   震撼/vn   了/y   ！/wt   
彭帅/nr   出战/v   “/wyz   第二/m   故乡/n   ”/wyy   ，/wd   憧憬/vn   “/wyz   为/v   另/rz   一半/m   做/v   一日/t   三/m   餐/ng   ”/wyy   
冯/nr1   潇/b   霆/ng   之前/f   消失/vi   了/y   3/m   场/qv   比赛/vn   去/vf   哪儿/rys   了/y   ？/ww   他/rr   为/v   十二/m   强/ng   赛/vn   养伤/v   去/vf   了/y   
汉/tg   服/v   美女/n   户外/s   花/n   海/n   唯/d   美/b   写真/vi   
1/m   分钟/qt   带/v   你/rr   邂逅/v   30/m   位/q   女神/n   美/b   得/v   “/wyz   犯规/vi   ”/wyy   的/ude1   瞬间/t   
早报/n   ：/wp   英超/nr2 真/d   壕/w   ，/wd   13/m   俱乐部/n   创/vg   队/n   史/ng   转会/v   新高/n   
第2/m   场/qv   他/rr   没/d   上/f   所以/c   国/n   足/ng   输/v   了/y   ？/ww   
林书豪/nr   再/d   变/v   发/v   ，/wd   头皮/n   刻/v   上/f   JPL/n   献给/v   新生/n   侄子/n   
比/p   大腿/n   2/m   年/qt   合约/n   重/a   回/qv   火箭/n   昔日/t   榜眼/n   渴望/v   证明/v   自己/rr   
瓜/n   帅/nr1   :/wp   曼城/nr2   能/v   被/pbei   任何/rz   球队/n   击败/v   强烈/a   预感/v   今晚/t   将/d   输/v   球/n   
经纪人/n   哪/ry 家/n   强/ng   ？/ww   美国/nsf   丹费根/nrf   。/wj   阿/b   联/vg   败/vi   也/d   他/rr   ，/wd   成/v   也/d   是/vshi   他/rr   吗/y   ？/ww   
夏季/t   鱼/n   获/v   如何/ryv   保鲜/vi   ？/ww   
世界/n   排名/vi   恒大/nz   跌/v   8/m   位/q   仍/d   亚洲/ns   第1/m   鲁能/nz   新/a 低/a   中/f   超/v   10/m   队/n   亚洲/ns   前/f   100/m   
结/v   下/vf   梁/nr1   子/ng   了/y   ！/wt   恶/a   搞/v   詹/nr1   皇/ng   vs/n   格林/nrf   上演/v   拳王/n   争霸/v   赛/vn   
蓝/a   军/n   雪上加霜/vl   ！/wt   特里/nrf   受伤/vi   拄/v   拐杖/n   离开/v   球场/n   
土炮/n   破/v   荒/ag   ！/wt   保级战/n   辽/tg   足/ng   3-2/m   力帆/nz   11/m   轮/qv   首/m   胜/v   脱险/vi   
经纪人/n   已/d   准备/vn   好/a   本/q   -/wp   西蒙斯/nrf   为/v   76/m   人/n   效力/vi   
热身赛/n   ，/wd   强/ng   队/n   只有/c   德国/nsf   在/p   开/v   玩笑/n   
孙兴民/nr   :/wp   我/rr   要/v   赢/v   !/wt   第一/m   战/vg   绝对/a   重要/a   战/vg   中国/ns   拒/vg   里/f   约/d   覆辙/n   
十/m   大/a   体育/n   解说/vn   语录/n   ，/wd   有/vyou   话筒/n   未/d   关/v   口头禅/n   脱口而出/vl   ，/wd   也/d   有/vyou   明显/a   地域/n   攻击/vn   
中国/ns   男篮/n   公布/v   12/m   人/n   大/a   名单/n   在即/vi   表现/v   糟糕/a   两/m   人/n   或/c   仍/d   能/v   入选/v   
两/m   张/q   图/n   看/v   懂/v   库里/nrf   总/b   决赛/vn   的/ude1   尴尬/an   真是/d   骑士/n   防守/vn   强/ng   ？/ww   
世界/n   五/m   大/a   _/w   五/m   只/q   动物/n   有/vyou   肌肉/n   像/v   运动员/n   一样/uyy   
中国女排/nt   最/d   神奇/an   大/a   逆转/vi   ，/wd   3:2/m   击败/v   巴西/nsf   实现/v   不/d   可能/v   任务/n   ！/wt   
勇士/n   剩余/vn   两/m   名额/n   该/rz   签/v   谁/ry   ？/ww   “/wyz   师弟/n   ”/wyy   领衔/vi   7/m   大/a   候选人/n   
C/o   罗/b   屡/d   遭/v   非议/vn   ，/wd   但/c   他/rr   的/ude1   心脏/n   却/d   无比/z   强大/a   
里/f   约/d   奥运会/n   乒乓球/n   女子/n   团体/n   决赛/vn   直播/vn   ：/wp   中国/ns   VS/n   德国/nsf   
中国/ns   体坛/n   八/m 大/a   美女/n   运动员/n   ，/wd   潘晓婷/nr   第六/m   ，/wd   第一/m   你/rr   能/v   猜/v   到/v   吗/y   ？/ww   
王哲林/nr   态度/n   好/a   ，/wd   命/vg   也/d 好/a   ，/wd   机遇/n   更/d   好/a   ，/wd   阿/b   联/vg   之后/f   进入/v   NBA/n   的/ude1   就/d 是/vshi   他/rr   
火箭/n   弃/vg   将/d   组成/v   球队/n   打/v   季/ng   后/f   赛/vn   ，/wd   替补/vn   都/d   全/a   明星/n   火箭/n   哭/v   死/v   一/m   人/n   比/p   林书豪/nr   惨/a   
真/d   的/ude1   被/pbei   她/rr   融化/vi   了/y   韩国/nsf   艺术/n   体操/n   女神/n   名不虚传/vl   
胆小/a   慎/ag   点/qt   ！/wt   北/f   控/v   外援/n   眼睛/n   被/pbei   踢/v   伤/v   眼仁/n   上/f   全/a   是/vshi   血丝/n   
带队/vi   成绩/n   不/d   佳/a   引/v   质疑/vi   ，/wd   谢国臣/nr   ：/wp   球队/n   需要/v   更/d   好/a   的/ude1   环境/n   ！/wt   
中国女排/nt   最新/a   消息/n   
西蒙尼/nrf   和/cc   马/n   竞/ag   尽力/vi   了/y   ，/wd   奈何/v   齐/tg   达/v   内/f   命/vg   更/d   硬/a   ，/wd   皇/ng   马/n   第11/m   冠/ng   
因为/p   2000万/m   欧/b   ，/wd   里/f   皮/n   可能/v   要/v   食言/vi   了/y   
（/wkz   足球/n   动态/n   ）/wky   海牛/nz   元老/n   队/n   访问/vn   鲁能/nz   ，/wd   岛/n   城/n   名宿/n   感慨/an   差距/n   大/a   
讲/v   真/a   ，/wd   这/rzv   年头/n   不/d   会/v   点/qt   中文/nz   ，/wd   你/rr   都/d   不好意思/vl   混/v   国际/n   足坛/n   ！/wt   
京/b   津/b   德/b   比/p   新/a   碰撞/vn   ——/wp   人/n   和/cc   权健/nr   对/p   决/vg   精彩/a   不/d   逊/ag   中/f   超/v   
在/p   中国/ns   他/rr   是/vshi   水货/n   主帅/n   在/p   国外/s   他/rr   混/v   得/v   风/n   生水/n   起/vf   究竟/d   是/vshi   为什么/ryv   ？/ww   
盘点/n   后/f   乔丹/nrf   时代/n   NBA/n   得分/vi   能力/n   最/d   强/ng   10/m   人/n   ，/wd   科比/nrf   仅/d   排/v   第3/m   。/wj   
三/m   狮/ng   不/d   输/v   才/d   怪/a   ！/wt   主力/n   后卫/n   满/a   脑子/n   嫩/a   模/ng   ：/wp   想/v   和/cc   你/rr   去/vf   度假/vi   
大家/rr   都/d   在/p   猜测/v   郎/ng   平/a   去留/vn   她/rr   会/v   不/d   会/v   见/v   好/a   就/d   收/v   ？/ww   我/rr   给/p   你/rr   个/q   准确/a   的/ude1   答案/n   吧/y   
贝蒂斯/nrf   OUT/pbei   ！/wt   沙尔克/nrf   领/v   跑/v   斯坦/nrf   布/vg   利/vg   争夺战/n   
4/m   年/qt   前/f   因/p   伤病/n   被/pbei   火箭/n   遗弃/v   ，/wd   如今/t   草根/n   逆/vg   袭/v   ，/wd   北/f   境/ng   称/v   王/nr1   
谁/ry   是/vshi   NBA/n   未来/t   巨星/n   詹姆斯/nrf   的/ude1   回答/v   令/v   人/n   想/v   不/d   到/v   ！/wt   
GIF/n   -/wp   模仿/v   锦/ag   鲤鱼/n   ！/wt   西汉/t   姆/n   联/vg   球员/n   花式/b   庆祝/vn   
全新/b   Messi16.1/n   足球/n   鞋/n   的/ude1   第三/m   款/q   配色/v   
欧洲/ns   杯/ng   比赛/vn   渐入佳境/vl   美女/n   球迷/n   风采/n   各异/z   
翟晓川/nr   发/v   微/ag   博/ag   看来/v   大家/rr   都/d   知道/v   引发/v   网友/n   猜疑/vn   :/wp   你/rr   也/d   要/v   去/vf   NBA/n   ?/ww   
清新/a   脱俗/vi   美/b   少女/n   用/p   洪荒/n   之/rz   力/vg   秒/qt   变/v   表情/n   包/v   ，/wd   原来/d   你/rr   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   傅园/nr   慧/ag   
伊布/nrf   ：/wp   法/b   甲/m   的/ude1   水平/n   不/d   足以/d   展现/v   我/rr   的/ude1   天赋/n   
美国/nsf   为/v   道义/n   继续/v   还债/vi   ？/ww   意大利/nsf   男排/n   挽救/v   5/m   局/qv   点/qt   30-28/m   拿下/v   首/m   局/qv   ！/wt   
中国足协/nt   应/v   立即/d   请/v   范加尔/nrf   ，/wd   但/c   不/d   是/vshi   让/v   他/rr   执教/vi   国/n   足/ng   ，/wd   而是/c   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   
坑/n   华夏/nz   欺/vg   申花/nz   ，/wd   小算盘/n   扫/v   过/uguo   亚非拉/n   ，/wd   中/f   超/v   黑店/n   店小二/n   竟/d   去/vf   国/n   米/q   当家/vi   ！/wt   
什么/ry   鬼/n   ！/wt   斯托克城/nrf   的/ude1   因/p   布拉/nrf   8月份/t   就/d   戴/v   手套/n   
霍楠/nr   ：/wp   “/wyz   略/d   过/uguo   ”/wyy   生日/n   ，/wd   全力/d   备战/vi   
潘德夫/nr   ：/wp   对阵/vi   意大利/nsf   ，/wd   马其顿/nsf   人民/n   已/d   迫不及待/dl   
还是/v   前任/b   好/a   ？/ww   盘点/n   那些/rz   不/d   如/v   旧/a   将/d   的/ude1   中/f   超/v   外援/n   
紫金/ns   精神/n   代/q   代/q   传/ng   英格拉姆/nrf   获/v   科/n   比/p   更衣室/n   衣柜/n   
国奥/n   男篮/n   惨/a   负/v   新西兰/nsf   亚洲/ns   篮坛/n   狼/n   来/vf   了/y   中国/ns   男篮/n   以后/f   只能/v   争/v   第三/m   ？/ww   
拭目以待/vl   ！/wt   NBA/n   东部/f   难道/d   也/d   要/v   出现/v   四/m   巨头/n   
幸好/d   没/d   来/vf   中/f   超/v   ？/ww   葡萄牙/nsf   绝/ag   杀/v   功臣/n   自荐/v   升班马/n   遭/v   拒/vg   ！/wt   
邮报/n   ：/wp   夸/v   德拉/nrf   多/m   可能/v   回/qv   蓝军/nr   和/cc   孔/nr1   蒂/ng   会合/vi   
关系/n   不/d   和/cc   ?/ww   奇才/n   后/f   场/qv   有/vyou   相同/a   喜好/an   同/p   支持/vn   一/m   球队/n   
1亿/m   真/a   神/n   手/n   握/v   曼/ag   联/vg   8000万/m   妖/w   王/nr1   激活/v   码/q   ！/wt   穆帅/nr   偷/v   着/uzhe   笑/v   
中国/ns   女篮/n   胜/v   黑山/nsf   ，/wd   热身赛/nl   9/m   战/vg   全/a   胜/v   
国际/n   排/v   联/vg   主席/n   来华/vi   交流/vn   看好/v   中国队/nt   进/vf   奥运/n   决赛/vn   
休斯/nrf   ：/wp   我/rr   被/pbei   罚/v   上/f   看/v   台/q   是/vshi   因为/c   英/b   超/v   要/v   顾/v   及/cc   海外/s   形象/n   
巴西/nsf   男/b   足/ng   主帅/n   邓加/nr   被/pbei   “/wyz   炒鱿鱼/vl   ”/wyy   
[相声表演]/n   苗/n   阜/w   、/wn   王/nr1   声/ng   狂/a   侃/ag   世界杯/nz   ，/wd   希望/v   里/f   皮/n   能/v   看看/v   。/wj   
这/rzv   块/q   铜牌/n   含金量/nl   居然/d   超过/v   了/y   一些/mq   金牌/n   
瓜迪奥拉/nrf   ：/wp   欧/b   冠/ng   最/d   好/a   的/ude1   球员/n   是/vshi   梅/ng 西/f   
NBA/n   新版/b   劳资/n   协议/n   即将/d   达成/v   勇士/n   将/d   能/v   同时/c   留下/v   库里杜兰特/nrf   ？/ww   
英/b   锦/ag   赛/vn   戴/v   利/vg   十/m   米/q   台/q   称/v   王/nr1   神童/n   渐/d   复苏/vi   里/f   约/d   或/c   成/v   大敌/n   
格林/nrf   输/v 球/n   非常/d   气愤/a   抢/v   七/m   发挥/v   主场/n   优势/n   
皇/ng   马/n   目标/n   曝光/vi   :/wp   2.8亿/m   欧/b   购/vg   三/m   巨头/n   
这/rzv   速度/n   ，/wd   666/m   
高洪波/nr   变/v   阵/ng   541/m   不/d   如/v   变成/v   4321/m   ，/wd   郑智/nr   打/v   三/m   后腰/n   对/p   国/n   足/ng   帮助/v   最/d   大/a   
极限/n   运动/vn   看/v   到/v   最后/f   一/m   张/q   竟是/v   极限/n   作/v   死/v   
跟/p   《/wkz   粉红/b   猪/n   》/wky   动画片/n   学学/v   打/v   篮球/n   、/wn   踢/v   足球/n   的/ude1   英文/nz   
孟菲斯/nsf   ：/wp   那/rzv   个/q   曾/d   击败/v   任何/rz   对手/n   的/ude1   我/rr   会/v   回来/v   的/ude1   
侯逸凡/nr   挑战/vi   国/n   象/ng   超/v   一流/b   男/b   棋手/n   
范加尔/nrf   在/p   训练场/n   装/v   摄像机/n   ，/wd   穆帅/nr   一/m   来/vf   就/d   给/p   拆/v   了/y   
宫鲁鸣/nr   ：/wp   今晚/t   比赛/vn   全队/n   上/f   下/vf   很/d   重视/v   
科/n 比/p   退役/vi   后/f   现今/t   变化/vn   络/ng   腮/n   胡/nr1   微/ag   胖/a   ，/wd   但/c   无意/v   复出/v   
哪些/ry   与/p   NBA/n   明星/n   撞/v   脸/n   的/ude1   娱乐/vi   明星/n   们/k   
够/v   狠/d   鲁能/nz   主帅/n   马加特/nrf   带队/vi   夜/tg   练/v   到/v   八点/t   
饵料/n   配方/n   |/w   |/w   最新/a   的/ude1   撒/v   饵/ng   做/v   窝/q   方法/n   
拳/n   打/v   阿迪/nrf   ，/wd   剑/n   指/v   耐克/nz   ，/wd   这家/r   库/n   里/f   入股/vi   的/ude1   运动/vn   品牌/n   如何/ryv   玩/v   转/v   高/a   科技/n   
足球场/n   ，/wd   一些/mq   碰上/v   就/d   打/v   鸡/n   血/n   的/ude1   国家队/n   对/p   决/vg   ，/wd   意大利/nsf   一席话/n   ，/wd   德国/nsf   服/v   了/y   
卡纳瓦罗/nrf   正式/a   签约/vi   权/n   健/ag   卡/n   帅/nr1   ：/wp   改善/v   体能/n   重塑/v   信心/n   
勇士/n   总经理/n   鲍勃/nrf   -/wp   迈尔斯/nrf   小传/n   ：/wp   痛恨/v   失败/vi   
体坛/n   新/a   CP/n   ，/wd   你/rr   酷/ag   我/rr   逗/v   比/p   ~/w   
日本/nsf   的/ude1   相扑/vn   运动/vn   ，/wd   女孩/n   们/k   的/ude1   选择/vn   
双打/n   天才/n   奥运/n   “/wyz   双/m   满贯/n   ”/wyy   !/wt   丈夫/n   出轨/vi   好/a   姐妹/n   ，/wd   她/rr   宽容/vn   祝福/vn   
科/n   斯/b   蒂/ng   生日/n   快乐/an   ！/wt   法兰西/nsf   誓/vg   斩/v   黑马/n   晋级/vi   作/v   贺礼/n   
感谢/v   这些/rz   段子/n   手/n   让/v   我们/rr   吐/v   槽/ng   了/y   这么/rz   多/m   年/qt   
花式/b   高尔夫/n   ！/wt   -/wp   有/vyou   钱/n   人/n   的/ude1   玩物/n   ！/wt   
＜/w   国/n   乒/o   新/a   面孔/n   ＞/w   严/a   升/v   ：/wp   我/rr   想/v   把/qv   直/d   板正/a   胶/n   打/v   到/v   最高/a   水平/n   ！/wt   -/wp   乒乓/o   世界/n   
激情/n   回顾/v   06/m   意大利/nsf   队/n   队/n   歌/vg   蓝/a   衣/ng   军团/n   望/v   闪耀/v   法兰西/nsf   
你/rr   知道/v   吗/y   ？/ww   勇士/n   四/m   年/qt   前/f   曾/d   是/vshi   一/m   滩/ng   死水/n   
网/n   曝/vg   周琦/nr   在/p   国家队/n   早已/d   被/pbei   孤立/a   ，/wd   那么/rz   真相/n   到底/vi   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
三/m   喵/o   军团/n   ，/wd   为了/p   笑话/n   而/cc   生/v   ？/ww   
撑/v   广东/ns   女足/n   ！/wt   只/d   因/p   有/vyou   女神/n   ！/wt   
暴力/n   、/wn   碰撞/vn   、/wn   热血/n   ——/wp   聚光灯/n   下/vf   的/ude1   中国/ns   摔跤/vi   ！/wt   
克服/v   掉/v   这/rzv   个/q   坏/a   毛病/n   ，/wd   你/rr   就/d   能/v   成为/v   万/m   中/f   无/v   一/m   的/ude1   足/ng   彩/ng   高手/n   ！/wt   
卡/n   帅/nr1   的/ude1   权/n   健/ag   踩/v   在/p   了/y   西多夫/nrf   的/ude1   肩膀/n   上/f   登/v   顶/ng   ，/wd   说/v   好/a   的/ude1   一/m   起/vf   到/v   中/f   超/v   ，/wd   你/rr   却/d   这么/rz   赢/v   了/y   球/n   
耻辱/n   ！/wt   英格兰/nsf   一/m   被/pbei   魔/ag   咒/ng   困/vi   了/y   48/m   年/qt   活该/d   赢/v   不/d   了/y   冠军/n   
官方/n   ：/wp   红军/n   后卫/n   维/b 斯/b 多/m 姆/n   租借/v   至/p   萨尔茨堡/nrf   红牛/nz   
女足/n   法国/nsf   训练/vn   第四/m   日/ng   ：/wp   非/b   对抗/vn   训练/vn   为主/vi   
她们/rr   曾/d   在/p   体坛/n   叱咤风云/vl   ，/wd   并/cc   嫁/v   入/v   豪门/n   ，/wd   却/d   
建业/v   发/v   海报/n   庆祝/vn   成立/vi   22/m   周年/q   球迷/n   ：/wp   从/p   不/d   欠/v   薪/ng   从/p   无/v   丑闻/n   荣耀/an   建业/v   
来/vf   ，/wd   跟/p   女排/n   姑娘/n   们/k   一起/s   ，/wd   为/v   抖/vi   腿/n   正名/vi   ！/wt   丨/w   文/ng   末/f   开/v   彩/ng   蛋/n   
预备队/n   综述/n   ：/wp   上/f   港/n   6-0/m   横扫/v   建业/v   取/v   5/m   连/d   胜/v   鲁能/nz   0-2/m   不/d   敌/vg   苏宁/nz   
国/n   足/ng   强化/v   锋线/n   瞄/v   伊朗/nsf   软/a   肋/n   “/wyz   鱼雷/n   ”/wyy   组合/vi   呼之欲出/vl   ？/ww   
商品/n   饵/ng   中/f   轻/a   麸/w   和/cc   雪/n   花粉/n   有/vyou   什么/ry   区别/n   ？/ww   
国/n   乒/o   今晨/t   回/qv   京/b 丁/ng 宁/ag   未/d   同/p   行/ng   ，/wd   被/pbei   曝/vg   将/d   成/v   闭幕式/n   中国/ns   代表团/n   旗手/n   
上海滩/ns   乒坛/n   高手/n   都/d   用/p   什么/ry   器材/n   ？/ww   点/n   我/rr   就/d   知道/v   ！/wt   
鳍/n   ”/wyy   实/ng   不/d   错/v   ——/wp   行者/n   ·/w   鳍/n   智能/n   骑/v   行/ng   伴侣/n   测评/vn   
“/wyz   孕/vg   味/ng   辣/an   妈/n   ”/wyy   李娜/nr   是/vshi   如何/ryv   挣/vi   奶粉/n   钱/n   的/ude1   
马/n   刺/v   已/d   如/v   刺/v   锋芒/n   ，/wd   核心/n   球员/n   迭/vg   代/q   却/d   实力/n   不/d   减/v   
国/n   足/ng   昔日/t   主力/n   前锋/n   前锋/n   天赋/n   成就/n   曾/d   远/a   超/v   郜/nr1   林/ng   如今/t   只/q   能/v   在/p   中/f   甲/m   踢/v   后卫/n   
詹姆斯/nrf   30分/t   12/m   助/v   7/m   板/ng   准/a   三/m   双/m   ！/wt   差/a   一分/t   创造/v   历史/n   ！/wt   
不愧/d   是/vshi   佛爷/n   什么/ry   时候/n   都/d   是/vshi   高/a   冷/a   范/ng   十足/z   
勒/v   夫/ng   和/cc   勇士/n   签/v   了/y   3/m   年/qt   5千万/m   的/ude1   协议/n   ，/wd   工作/vn   就/d 是/vshi   。/wj   。/wj   。/wj   。/wj   
伊斯特本/nsf   赛/vn   张/q   帅/nr1   首/m 轮/qv   出局/vi   科/n   娃/ng   击退/v   猛/a   女/b   晋级/vi   第三/m   轮/qv   
印尼/ns   顶级/b   赛/vn   谌龙/nr   退/v   赛/vn   女单/n   三/m   朵/q   金花/nr2   携手/vi   闯/v   过/uguo   首/m   轮/qv   
“/wyz   宁为玉碎/vl   ，/wd   不/d   为/v   瓦/n   全/a   ”/wyy   ,/wd   19/m   岁/qt   国脚/n   张玉宁/nr   
当/p   喝/vg   啤酒/n   的/ude1   英格兰/nsf   足球/n   流氓/n   遭遇/v   了/y   喝/vg   伏特/q   加/v   的/ude1   战斗/vi   民族/n   ，/wd   响起/v   了/y   喀/b   秋/tg   
中国/ns   乒乓球/n   在/p   奥运会/n   上/f   的/ude1   统治/vn   力/vg   究竟/d   有/vyou   多/m   恐怖/an   ？/ww   
国/n   米/q   签/v   曼/ag   城/n   王牌/n   获利/v   好/a   尴尬/an   ！/wt   苏宁/nz   却/d   欲/vg   买/v   他/rr   赴/v   中/f   超/v   
巴西/nsf   德国/nsf   再/d   相遇/vi   ，/wd   这/rzv   次/qv   谁/ry   会/v   笑/v   到/v   最后/f   ？/ww   
阿/b   联/vg   已经/d   去/vf   湖/n   人/n   了/y   那/rzv   你们/rr   觉得/v   郭/nr1   少/a   该/rz   去/vf   哪/ry   支/q   NBA/n   球队/n   ？/ww   
基耶利尼/nrf   ：/wp   今晚/t   不/d   在/p   状态/n   ，/wd   还/d   好/a   拿/v   到/v   了/y   三分/t   
江苏/ns   ：/wp   一/m   张/q   被/pbei   龙卷风/n   刮/v   飞/vi   75/m   公里/q   的/ude1   存单/n   
国/n   足/ng   优势/n   与/p   压力/n   并存/vi   先/d   进/vf   球/n   或/c   能/v   决定/v   比赛/vn   走势/n   
彭帅/nr   ：/wp   能/v   回来/v   打/v   比赛/vn   真/a   好/a   六/m   年/qt   后/f   希望/v   还/d   能/v   在/p   中/f   网/n   打/v   比赛/vn   
太极/n   之/rz   重心/n   在/p   哪里/rys   
巴尔德斯/nrf   是/vshi   怎么/ryv   上/f   位/q   的/ude1   ，/wd   他/rr   为何/ryv   想/v   离开/v   巴/b 萨/b   ？/ww   
申花/nz   不/d   是/vshi   “/wyz   2/m   比/p   5/m   ”/wyy   的/ude1   申花/nz   ，/wd   曼萨诺/nrf   也/d   不/d   是/vshi   “/wyz   0/m   比/p   4/m   ”/wyy   的/ude1   曼萨诺/nrf   
陈乔恩/nr   晒/v   美/b   照/ng   网友/n   ：/wp   交出/v   张继科/nr   
阿森纳/nrf   3500万/m   英镑/q   即将/d   签约/vi   德国/nsf   国脚/n   击败/v   巴/b 萨/b   再/d   签/v   一/m   强人/n   
世/ng   预赛/n   ：/wp   兰/ng   普/ag   神/n   扑救/vn   主/ag   ，/wd   智利/nsf   0-0/m   玻利维亚/nsf   
盘点/n   体坛/n   的/ude1   伉俪/n   ，/wd   他们/rr   可/v   不/d   像/v   明星/n   夫妻/n   那样/rzv   说/v   散/a   就/d   散/a   
帮/v   李霄鹏/nr   写/v   一/m   份/q   年终/t   总结/v   
他/rr   是/vshi   篮/ng   二/m   代/q   中/f   最/d   出色/a   的/ude1   ，/wd   三分/t   天赋/n   秉承/v   父亲/n   ，/wd   伤病/n   中/f   结束/v   第二/m   个/q   赛季/n   
从/p   留/v   葡/b   高/a   中锋/n   变/v   身/ng   中/f   超/v   铁/n   卫/ng   身价/n   破/v   千万/m   欧/b   中/f   国标/n   王/nr1   能/v   重/a   获/v   新生/n   吗/y   
女排/n   二传/n   成/v   最/d   大/a   隐患/n   别/vi   老/a   指望/v   魏秋月/nr   郎平/nr   还/d   能/v   挖掘/v   惊/v   艳/a   天才/n   吗/y   ？/ww   
费德勒/nrf   复/vg   出/vf   首/m   秀/ag   获胜/vi   胜/v   场/qv   升/v   至/p   历史/n   第二/m   
亚足联/n   最佳/z   海外/s   球员/n   候选/b   公布/v   ，/wd   日/ng   韩/b   三/m   人/n   入围/v   
勇士/n   人才/n   众多/m   却/d   就/d   他/rr   没/d   替补/vn   科/n   尔/y   千/m   算/v   万/m   算/v   终/vg   漏/v   了/y   这/rzv   一/m   招/v   
截至/v   2016年/t   8月/t   19日/t   8点/t   奥运/n   最新/a   奖牌榜/n   （/wkz   前/f   81/m   名/q   ）/wky   
NBA/n   底层/n   球员/n   生活/vn   现状/n   ，/wd   可能/v   还/d   不如/v   你/rr   。/wj   
中国女排/nt   纳达尔/nrf   都/d   难/a   逃/v   被/pbei   嘘/v   里/f   约/d   低/a   素质/n   观众/n   被/pbei   奥委会/n   主席/n   严厉/a   批评/vn   
德国/nsf   又/d   跪/v   了/y   热身赛/nl   输/v 球/n   只/q   为/v   正/d   赛/vn   攒/v   人品/n   ？/ww   
NBA/n   前/f   二十/m   巨星/n   总/b   决赛/vn   胜/v   率/k   排名/vi   乔丹邓肯科比詹姆斯/nrf   大/a   比/p   拼/v   
马/n   竞/ag   高层/n   摆/v   自杀/vi   手势/n   直/d   苦笑/vi   主席/n   ：/wp   不/d   惧/vi   任何/rz   球队/n   
周鹏/nr   和/cc   刘晓宇/nr   是/vshi   什么/ry   关系/n   ？/ww   刘晓宇/nr   在/p   活动/vn   中/f   一不小心/dl   说/v   漏/v   了/y   嘴/n   ！/wt   
裁判/n   飞/vi   身/ng   保护/vn   避免/v   悲剧/n   中国/ns   小将/n   20秒/t   KO/n   巴西/nsf   天王/n   
大连/ns   超越/v   诗意/n   赛前/t   海报/n   ：/wp   明/tg 越/d   别/vi   枝/ng   京/b   鹊/ng   
里/f   约/d   奥运/n   就/d   俩/m   池子/n   另外/c   一个/mq   也/d   开始/v   变/v   绿/an   了/y   ！/wt   
西安/ns   草皮/n   质量/n   堪/vg 忧/ng   若/c   不/d   过/uguo 关/n   中/f   叙/b   战/vg   或/c   换/v   主场/n   长沙/ns   乃/v   第一/m   备/v   选/v   
一/m 起/q   拜倒/vi   在/p   中国队/nt   的/ude1   大/a   长/a   腿/n   下/vf   ！/wt   
中国/ns   蚊帐/n   拔/v   火罐/n   火/n   遍/qv   里/f   约/d   奥运/n   外/f   媒/ng   称为/v   “/wyz   国家/n   法宝/n   ”/wyy   
中国队/nt   为何/ryv   弃/vg   用/p   王大雷/nr   、/wn   蒿/nr1   俊/nr1   闵/nr1   ？/ww   里/f   皮/n   现场/s   观战/vi   ，/wd   鲁能/nz   被/pbei   恒大/nz   打/v   爆/v   ！/wt   
平时/t   咱/rr   踢/v 球/n   的/ude1   大忌/n   ，/wd   下次/t   别/vi   再/d   这样/rzv   踢/v   ！/wt   
NBL/n   第三/m   轮/qv   ：/wp   陕西/ns   信/n   达/v   三/m   连/d   胜/v   
听说/v   周琦/nr   要/v   来/vf   ，/wd   哈/b   登/v   美女/n   都/d   不/d   泡/v   了/y   ，/wd   火箭/n   夺冠/vi   之/rz   路/n   只/q   缺/v   杜/nr1   兰特/q   ？/ww   
本泽马/nrf   已/d   成/v   法国/nsf   心病/n   或/c   永别/vi   高/a   卢/b   雄鸡/n   
勒/v   布朗/nrf   ，/wd   离开/v   迈阿密/nsf   之后/f   
34/m   次/qv   主罚/v   0/m   破门/vi   ！/wt   C/o   罗/b   被/pbei   评/v   大赛/vn   史/ng   上/f   最/d   差/a   任意球/n   手/n   
就/d   是/vshi   这么/rz   伟大/a   ！/wt   传奇/n   不/d   ？/ww   
滑板/n   上/f   飘逸/a   的/ude1   网/n   红/a   晴/vi   儿/ng   
江西/ns   姑娘/n   刘虹/nr   里/f   约/d   问鼎/v   ，/wd   最后/f   30/m   米/q   上演/v   惊/v   天/qt   逆转/vi   
0：3/m   到/v   2：3/m   ，/wd   我们/rr   进/vf   得/v   不/d   仅仅/d   是/vshi   两/m   球/n   ，/wd   更/d   是/vshi   一/m   股/q   打/v   不/d   死/v   的/ude1   精神/n   ！/wt   
惊/v   曝/vg   权/n   健/ag   内乱/n   不断/d   ：/wp   拖欠/v   卢/b   森/ag   博/ag   格/ng   工资/n   巴西/nsf   团队/n   遭/v   孤立/a   
曝/vg   韦德/nrf   已/d   拒绝/v   热火/a   报价/vn   正/d   寻求/v   一/m   份/q   3/m   年/qt   长/a   约/d   
库里/nrf   为/v   参加/v   朋友/n   婚礼/n   剃/v   胡子/n   
佩帅/nr   :/wp   辞职/vi   因/p   离家/vi   太/d   远/a   难过/a   苏宁/nz   最终/d   接受/v   辞呈/n   
因为/p   怕/v   胖/a   ，/wd   她/rr   去/vf   12/m   个/q   国家/n   跑/v   了/y   36/m   场/qv   马拉松/n   ！/wt   
男篮/n   擒/v   土耳其/nsf   获/v   欧洲/ns   两/m   连/d   胜/v   阿/b   联/vg   28+8/m   周鹏/nr   22分/t   
热身赛/n   -/wp   坎德雷瓦/nrf   传/ng   射/v   建功/v   意大利/nsf   2-0/m   完/vi   胜/v   芬兰/nsf   
骑士/n   将/d   执行/v   麦/ng   克/q   雷/n   球队/n   选项/n   
皇/ng   马/n   昔日/t   水货/n   退役/vi   当/p   球/n   探/v   皇/ng   马/n   死/v   忠/ag   还/d   记得/v   他/rr   吗/y   ?/ww   
金/ng   小妹/nr2   詹娜/nrf   薄/a   衫/ng   逛/v   街/n   秀/ag   好/a   身材/n   抢/v   镜/ng   心机/n   不愧/d   NBA/n   第一/m   名/q   媛/n   家族/n   
雷霆/n   将/d   在/p   选/v   秀/ag   大会/n   上/f   兜售/v   伊/b   巴/b   卡/n   
奥/b   巴马/ns   钦/ng   点/qt   的/ude1   篮球/n   天才/n   ，/wd   曾/d   碾压/v   库/n   里/f 哈/b 登/v   ，/wd   比/p   肩/n   詹姆斯/nrf   ，/wd   如今/t   陨落/v   
她/rr   有/vyou   小/a   邓亚萍/nr   之/rz   称/v   ，/wd   世界/n   排名/vi   第一/m   ，/wd   母亲/n   付出/v   太/d   多/m   ，/wd   却/d   不/d   被/pbei   教练/n   看好/v   
库/n   里/f   扔掉/v   牙/n   套/q   ，/wd   事/n   后/f   向/p   球迷/n   道歉/vi   
尼克/nrf   斯/b   摆/v   烂/a   到底/vi   纽约/nsf   老大/n   易/vg   主/ag   ，/wd   篮/ng   网/n   崛起/vn   六/m   人/n   得分/vi   上/f   双/m   射/v   落/v   太阳/n   
恒大/nz   的/ude1   同/p   城/n   小弟/n   更/d   大胆/a   重用/v   年轻/a   球员/n   ，/wd   美丽/an   足球/n   比/p   恒大/nz   更/d   好/a   看/v   
巴内加/nrf   ：/wp   赢得/v   欧/b   联/vg   的/ude1   秘密/a   就/d 是/vshi   要/v   决战/vi   到底/vi   
曝/vg   范佩西/nr   或/c   加盟/v   山东/ns   鲁能/nz   为/v   保/v   级/q   猛/a   砸/v   大/a   牌/n   ？/ww   
曝/vg   利物浦/nz   1400万/m   欧元/n   签/v   下/vf   杰/ag 林/ng 斯/Rg 基/ng   
宁泽涛/nr   办理/v   转业/vi   手续/n   ，/wd   这/rzv   里面/f   有/vyou   什么/ry   内幕/n   ？/ww   
哈登/nrf   重/a   签/v   合同/n   解读/v   :/wp   和/cc   火箭/n   双/m   赢/v   暗藏/v   超级/b   肥/a   约/d   
唯一/b   能够/v   撼动/v   女/b   乒/o   地位/n   的/ude1   只/q   有/vyou   福/n   原/b   爱/v   ，/wd   李晓霞/nr   将/d   迎来/v   最/d   残酷/an   考验/vn   ！/wt   
科/n   尔/y   叹/vg   库里/nrf   未/d   获/v   MVP/n   待遇/n   詹皇/nr   ：/wp   抢/v   七两/m   字/n   世上/s   最/d   棒/ng   
穆里尼奥/nrf   入主/v   曼/ag   联/vg   引发/v   推/v   特/ag   热/a   议/v   
如何/ryv   征战/vi   野/ng   钓/v   场/qv   ，/wd   教/ng   你/rr   3/m   招/v   ！/wt   
自由式/b   滑雪/vn   空中/s   技巧/n   国家队/n   夏/tg   训/ng   进行/vx   中/f   
试/v   训/ng   的/ude1   大/a   魔王/n   周琦/nr   “/wyz   减肥/vi   前/f   &/w   减肥/vi   后/f   ”/wyy   
rockstarschina/n   抱/v   石/ng   赛/vn   往/p   期/qv   精彩/a   回顾/v   
体坛/n   刍议/vi   ：/wp   中资/n   收购/vn   国/n   米/q   不光/c   是/vshi   一/m   笔/q   好/a   交易/vn   
非洲/nsf   妖/w   锋/ag   自/p   曝/vg   拒绝/v   中国/ns   邀请/vn   曾/d   宣称/v   踢/v   中/f   超/v   等于/v   毁/v   自己/rr   
京/b   媒/ng   :/wp   上/f   港/n   最/d   大/a   问题/n   是/vshi   缺/v   孔/nr1   卡/n   国安/nz   战平/nr2   辽/tg   足/ng   几率/n   大/a   
国/n   足/ng   前瞻/n   ：/wp   福地/n   西安/ns   欲/vg   取/v   首/m   胜/v   谨防/v   对手/n   长传/n   冲/v   吊/v   
跳水/vn   你们/rr   见/v   过/uguo   ，/wd   悬崖/n   跳水/vn   呢/y   ？/ww   
5/m   个/q   镜头/n   看/v   主/ag   裁/v   哈/b   桑/ng   对/p   中国/ns   有/vyou   多/m   “/wyz   公正/an   ”/wyy   
2016/m   法国/nsf   欧洲/ns   杯/ng   完全/a   赛程/n   表/vg   
德/n   媒/ng   ：/wp   博阿滕内/nrf   收/v   肌/ng   再/d   伤/v   ，/wd   将/d   至少/d   伤/v   停/vi   一个/mq   月/n   
这/rzv   是/vshi   乐/ng   福/n   不同/a   时期/n   的/ude1   照片/n   ，/wd   你/rr   能/v   认出/v   他/rr   吗/y   ？/ww   
中国/ns   男篮/n   还有/v   什么/ry   优势/n   ？/ww   最后/f   的/ude1   遮羞布/n   已经/d   没/d   了/y   
泰达/nz   保级/v   单/ng   场/qv   奖金/n   超/v   500万/m   高层/n   不/d   看/v   国/n   足/ng   留/v   队/n   督/vg   训/ng   
一/m   人/n   传球/vi   压制/vn   整个/b   西班牙/nsf   帮/v   ，/wd   德国/nsf   因/p   他/rr   传/ng   控/v   提升/v   一/m   档/ng   
KO/n   与/p   美人/nr2   师兄/n   日常/b   细节/n   撒/v   糖/n   汇总/v   ，/wd   当/p   细节/n   放大/v   放慢/v   后/f   简直/d   就/d   是/vshi   暴/ng   击/vg   
皮尔洛/nrf   的/ude1   独白/n   ：/wp   我/rr   只是/d   一个/mq   在/p   球场/n   上/f   流浪/vn   的/ude1   吉普/nz   赛/vn   人/n   
比尔/nrf   已经/d   拒绝/v   了/y   美国/nsf   男篮/n   的/ude1   邀请/vn   
德罗西/nrf   ：/wp   意大利/nsf   没有/v   巨星/n   ，/wd   但/c   有/vyou   世界/n   最佳/z   防线/n   
网/n 红/a   姆比亚/nrf   秀/ag   中文/nz   ，/wd   快/a   来/vf   试试/v   你/rr   能/v   读/v   懂/v   多少/ry   
冰岛/nsf   “/wyz   魔/ag   山/n   ”/wyy   赛前/t   挑衅/vi   C/o   罗/b   ：/wp   我/rr   会/v   压/v   碎/a   你/rr   ！/wt   
拜/v   仁/ag   名宿/n   :/wp   瓜/n   帅/nr1   对/p   球员/n   要求/v   太/d   严/a   大/a   牌/n   更/d   喜欢/vi   安帅/nr   
拳王/n   现身说法/vl   ：/wp   论/ng   打架/vi   ，/wd   格林/nrf   可/v   暴虐/an   詹姆斯/nrf   ！/wt   勒/v   布朗/nrf   只/q   懂/v   球/n   不/d   会/v   打架/vi   
象棋/n   历史/n   上/f   的/ude1   总司令/n   不/d   是/vshi   胡荣华/nr   是/vshi   他/rr   ！/wt   
里/f   约/d   奥运会/n   ：/wp   英国/ns   场地/n   自行车/n   银牌/n   一/m   家/q   开心/a   回国/vi   其乐融融/al   
高尔夫/n   和/cc   网球/n   成/v   了/y   退/v   奥/b   重灾区/n   ，/wd   背后/f   是/vshi   奥运会/n   与/p   职业/n   体育/n   之间/f   的/ude1   博弈/vn   
居然/d   又/d   一/m   言/vg   不/d   合/v   拿/v   冠军/n   ！/wt   没/v   错/v   ，/wd   说/v   的/ude1   就/d 是/vshi   你/rr   ！/wt   
JR/n   -/wp   史密斯/nrf   将/d   在/p   今日/t   与/p   活塞/n   比赛/vn   复出/v   
董/nr1   学/v   升/v   联赛/n   7/m   场/qv   7/m   球/n   完/vi   爆/v   同/p   位置/n   杨旭/nr   ，/wd   世/ng   预赛/n   前锋/n   应有/v   他/rr   一席之地/nl   ！/wt   
每日/r   一/m   黑/a   ：/wp   本届/r   欧洲/ns   杯/ng   的/ude1   特色/n   之一/rz   便是/v   一/m   言/vg   不/d   合/v   就/d   脱/v   裤子/n   
韩国/nsf   又/d   出/vf   幺/nr1   蛾子/n   ：/wp   想/v   领养/v   中国/ns   乒乓球/n   潜力/n   少年/n   ！/wt   
“/wyz   试/v   水/n   ”/wyy   沙滩/n   足球/n   ，/wd   元朝/t   进军/v   全国/n   联赛/n   ！/wt   
中国/ns   Ｕ１９/n   男/b   足/ng   教学/vn   赛/vn   ２：１/m   逆转/vi   泰国/nsf   队/n   
没/v   钓/v   过/uguo   这些/rz   ，/wd   怎/ryv   敢/v   说/v   你/rr   是/vshi   钓鱼/vi   人/n   ？/ww   
皇家/n   社会/n   0-3/m   皇家/n   马德里/nrf   
高/a 三/m   老师/n   3月/t   内/f   跑/v   完/vi   750/m   公里/q   祝福/vn   学生/n   高考/vi   顺利/a   
曝/vg   考辛斯/nrf   已/d   确定/v   入选/v   奥运/n   名单/n   多/m   名/q   NBA/n   球星/n   退/v   选/v   
韦德·巴雷特/nrf   更名/vi   ，/wd   暗示/v   曾/d   遭遇/v   WWE/n   打/v   压/v   
迪/nr1   亚/b   曼/ag   蒂/ng   近期/t   返回/v   广州/ns   ，/wd   等待/v   恒大/nz   的/ude1   下/vf   一/m   步/qv   决定/v   
浩/ag   克复/v   出/vf   欲/vg   助/v   上/f   港/n   2:0/m   完/vi   胜/v   国安/nz   ，/wd   韩国/nsf   人/n   相互/d   提携/v   再/d   送/v   力帆/nz   三分/t   ？/ww   
旭/nr1   叨/w   丨/w   假如/c   宋朝/t   有/vyou   奥运/n   ，/wd   看/v   水浒/nz   好汉/n   怎样/ryv   冠/ng   绝/ag   全球/n   
季/ng   后/f   赛/vn   输/v   掉/v   10/m   场/qv   比赛/vn   最终/d   还/d   能/v   夺冠/vi   的/ude1   ，/wd   全/a   NBA/n   只/q   有/vyou   这/rzv   支/q   球队/n   
练/v   完/vi   这/rzv   组/q   过人/vi   技能/n   包/v   ，/wd   你/rr   就/d   是/vshi   高手/n   了/y   ！/wt   
历史/n   失误/vi   榜/n   双马/nz   龙/n   居/v   首/m   科/n   比/p   第四/m   詹姆斯/nrf   第十七/m   
他/rr   的/ude1   23/m   号/q   球衣/n   退役/vi   后/f   投靠/v   科比/nrf   ，/wd   艾弗森/nrf   小弟/n   在/p   洛杉矶/nsf   独当一面/vl   ！/wt   
意/ng   甲/m   升班马/n   补/v   锋/ag   ，/wd   佩斯卡拉/nrf   将/d   租/ng   大/a   巴黎/nsf   快/a   马/n   
最/d   有/vyou   能力/n   在/p   纽约/nsf   阻止/v   “/wyz   德/b   穆/nr1   决/vg   ”/wyy   的/ude1   五/m   个/q   人/n   
扒/v   一/m   扒/v   好久/m   不见/v   的/ude1   恒/ag   大国/n   足/ng   铁/n   卫/ng   ，/wd   竟然/d   和/cc   媲美/vi   高/a   圆圆的/z   女友/n   分手/vi   了/y   
湖/n   人/n   没戏/vi   ！/wt   步行/vi   者/k   不/d   卖/v   乔治/nrf   名/q   记/ng   ：/wp   除非/c   拿/v   KD/n   换/v   
德国队/nt   赛后/t   评分/vi   ：/wp   胡梅尔斯厄齐尔戈麦斯/nrf   好评/n   
王仕鹏/nr   CBA/n   生涯/n   十佳/n   球/n   三分/t   成/v   瘾/ng   飘移/v   绝/ag   杀/v   北京/ns   
体/ng   彩/ng   高频/b   “/wyz   泳坛/n   夺/v   金/ng   ”/wyy   新/a   玩/v   法/b   “/wyz   283/m   ”/wyy   即/v   将/d   隆重/a   上市/vi   
国外/s   钓/v   友/ag   探/v   钓/v   小型/b   池塘/n   连杆/n   中/f   鱼/n   诀窍/n   在于/v   饵料/n   
中国/ns   体坛/n   界/k   的/ude1   五/m   大/a   女神/n   ，/wd   个个/q   身材/n   、/wn   气质/n   俱/dg   佳/a   ，/wd   你/rr   都/d   认识/v   吗/y   ？/ww   
史/ng   上/f   最/d   强/ng   梦/n   之/rz   队/n   ！/wt   让/v   你们/rr   见识/n   什么/ry   才/d   是/vshi   吊/v   打/v   全世界/n   ？/ww   
曝/vg   马/n   竞/ag   1800万/m   欧/b   拿下/v   克罗地亚/nsf   国脚/n   欧洲/ns   杯/ng   后/f   加盟/v   
问题/n   来/vf   了/y   ！/wt   怎么/ryv   向/p   普京/nr2   解释/vn   ，/wd   两百/m   俄罗斯/nsf   球迷/n   暴/ng   揍/v   了/y   上千/m   英格兰人/nz   ？/ww   
詹姆斯/nrf   敬/v   他/rr   三分/t   ，/wd   他/rr   若/c   在/p   雷霆/n   ，/wd   格林/nrf   还/d   敢/v   连续/a   四/m   场/qv   有/vyou   伤/v   人/n   动作/n   吗/y   ？/ww   
央/vg   视/vg   女/b   体育/n   女/b   主/ag   播/v   ，/wd   沈冰/nr   靠/v   哭/v   成名/vi   ，/wd   刘语熙/nr   靠/v   穿/v   成名/vi   ，/wd   现在/t   王/nr1   洁/ag   靠/v   说/v   
贾德森/nsf   驳/ng   离队/vi   传闻/n   ：/wp   我/rr   的/ude1   心/n   在/p   天津/ns   我/rr   的/ude1   心/n   在/p   权健/nr   
nba/n   球星/n   童年/t   照/ng   ，/wd   真是/d   萌/vg   翻/v   了/y   天/qt   ，/wd   比/p   一/m   比/p   哪个/ry   最/d   萌/vg   。/wj   
台球/n   基础/n   ：/wp   你/rr   可能/v   把/qv   练习/v   推/v   白/a   球/n   这/rzv   事儿/n   想/v   简单/a   了/y   
《/wkz   RAW2016.06.28/n   》/wky   战报/n   ：/wp   AJ/n   ，/wd   塞/ng   纳/v   恩怨/n   升级/vi   
怎么/ryv   孙/nr1   杨/nr1   、/wn   徐嘉余/nr   、/wn   傅园/nr   慧/ag   ，/wd   李/nr1   朱/nr1   濠/w   、/wn   叶/ng   诗文/n   都/d   来自/v   浙江/ns   ，/wd   真相/n   是/vshi   
无辜/n   躺/v   枪/n   -/wp   1500/m   米/q   终点/n   前/f   两/m   人/n   肢体/n   碰撞/vn   一/m   人/n   跌倒/vi   连累/v   第3/m   人/n   
短跑/n   名将/n   莫/d   有/vyou   雪/n   晒/v   宿舍/n   内/f   照/ng   长/a   腿/n   霸/ng   屏/ng   ！/wt   网友/n   ：/wp   苏炳添/nr   呢/y   女/b   同学/n   追/v   吗/y   
NBA/n   宣布/v   与/p   这家/r   公司/n   合作/vn   ，/wd   目的/n   是/vshi   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   ./wj   |/w   超/v   体/ng   
斯科拉里/nrf   被/pbei   广州/ns   暴雨/n   惊/vd 呆/v   吐/v   槽/ng   足协/n   胡乱/d   安排/v   国/n   足/ng   比赛/vn   
正面/n   机位/n   看/v   蒿/nr1   俊/nr1   闵/nr1   的/ude1   这/rzv   脚/n   任意球/n   完美/a   ！/wt   
自由市场/n   |/w   金州/nz   勇士/n   再/d   失/v   昔日/t   冠军/n   中锋/n   
屋/n   漏/v   偏/a   遭/v   连夜/d   雨/n   ，/wd   刚/ag   宣布/v   退出/v   国家队/n   的/ude1   梅/ng 西/f   终/vg   成/v   “/wyz   梅/ng   囚/vg   王/nr1   ”/wyy   
热身/vi   -/wp   范子铭/nr   23分/t   混/v   血/n   内线/n   丘/ng   天/qt   仅/d   2分/t   U18/n   国/n   青/a   9分/t   负/v   立陶宛/nsf   
日本/nsf   妹子/n   的/ude1   摔跤/vi   方式/n   ，/wd   真/a   猛/a   
詹姆斯/nrf   ，/wd   科/n   比/p   ，/wd   邓肯/nrf   ，/wd   韦德/nrf   等/udeng   谁/ry   是/vshi   联盟/n   近/a   十/m   年/qt   的/ude1   真正/d   不/d   败/vi   王者/n   ？/ww   
帮助/v   詹姆斯/nrf   夺得/v   冠军/n   之后/f   ，/wd   欧文/nrf   的/ude1   作用/n   已经/d   超越/v   韦德/nrf   ？/ww   
最/d   可惜/a   的/ude1   三/m   人/n   组/q   不/d   是/vshi   雷霆/n   三/m   少/a   ，/wd   而是/c   他们/rr   ！/wt   
全员/n   哑/v   火/n   ？/ww   欧洲/ns   杯/ng   至今/d   拜/v   仁/ag   球员/n   一/m   球/n   未/d   进/vf   
日本/nsf   大/a   厨/ng   创/vg   快速/d   糯米/n   拳/qv   每/rz   秒/qt   打/v   3/m   下/vf   快/a   如/v   闪电/n   但/c   仍/d   不/d   如/v   李小龙/nr   师兄/n   
巴克利/nrf   ：/wp   联盟/n   应/v   马上/d   取消/v   裁判/n   报告/n   
好/a   消息/n   ！/wt   恒大/nz   球迷/n   有/vyou   福/n   了/y   ！/wt   中国/ns   足球/n   也/d   有/vyou   福/n   了/y   ！/wt   
恒大/nz   2-2/m   苏宁/nz   夺/v   双/m   冠/ng   ，/wd   黄博/nr   文/ng   远射/v   定/v   乾坤/n   
欧/b   冠/ng   决赛/vn   :/wp   皇/ng   马/n   在/p   圣西罗/nrf   60年/t   不/d 胜/v   马/n   竞/ag   三/m   夺冠/vi   信号/n   
白虎/nr   凶狠/a   迎战/v   小/a   牛/ag   ，/wd   最终/d   竟/d   不/d   敌/vg   小/a   牛/ag   ，/wd   没/d   想到/v   背后/f   原因/n   如此/rzv   令/v   人/n   心酸/a   
钓鱼/vi   时/ng   跑/v   去/vf   饼/n   厂/n   玩/v   ，/wd   震惊/v   了/y   ，/wd   这/rzv   花生饼/n   人/n   真/a   的/ude1   可以/v   吃/v   吗/y   ？/ww   
他/rr   天赋/n   异/ag   禀/w   曾/d   助/v   中国/ns   足球/n   赢/v   第一/m   个/q   世界/n   冠军/n   ，/wd   改掉/v   缺点/n   或/c   成/v   中国/ns   布/vg   冯/nr1   
镜/ng   报/n   ：/wp   迪/nr1 尼/b   、/wn   迈克尔/nrf   -/wp   基恩/nrf   拒/vg   续/v   约/d   或/c   转会/v   蓝/a   狐/ng   
克拉克/nrf   ：/wp   季/ng   前/f   赛/vn   助/v   我/rr   建立/v   投篮/vi   自信/an   
詹姆斯/nrf   想/v   卫冕/vi   难上加难/vl   ，/wd   JR/n   已经/d   离去/vi   ，/wd   金·卡戴珊/nrf   或/c   成/v   最/d   大/a   阻碍/v   ？/ww   
J/n   马/n   竟/d   成/v   抢手货/n   曝/vg   中国/ns   财团/n   助/v   米兰/ns   购/vg   恒大/nz   标/ng   王/nr1   
中国/ns   体坛/n   最/d   大/a   “/wyz   叛徒/n   ”/wyy   ，/wd   叛逃/v   美国/nsf   连累/v   队友/n   ，/wd   入/v   美籍/b   移居/v   台湾/ns   
1/m   米/q   75/m   中国/ns   小伙/n   街头/s   爆/v   扣/v   ，/wd   引/v   百/m   人/n   围观/vi   
佩斯卡拉/nrf   vs/n   国际/n   米兰/ns   ：/wp   马里奥/nrf   首发/vn   
WWE/n   约翰·塞纳/nrf   的/ude1   另/rz   类/q   挑战者/n   ！/wt   
福布斯/nrf   女/b   运动员/n   富豪/nz   榜/n   小/a   威/ng   破/v   莎娃/nrf   11/m   年/qt   榜首/n   垄断/vn   
全军覆没/vl   !/wt   不/d   要/v   被/pbei   李娜/nr   骗/v   了/y   中国/ns   球员/n   最/d   不/d   擅长/v   红土/n   
奥运会/n   场/qv   均/ag   1.8/m   分/qt   三/m   场/qv   0/m   得分/vi   ，/wd   梦/n   之/rz   队/n   最/d   差/a   之/rz   人/n   不/d   是/vshi   巴恩斯/nrf   而是/c   他/rr   
里/f   约/d   奥运会/n   中国/ns   一/m   夜/tg   拿/v   7/m   枚/q   奖牌/n   仍/d   未/d   超/v   英国/ns   
奥运/n   史/ng   上/f   最/d   奇葩/n   ，/wd   男/b   女/b   不/d   辨/vg   ，/wd   创造/v   奇迹/n   获/v   奖牌/n   五千/m   枚/q   之/rz   多/m   
神奇/a   米/q   卢/b   依然/z   满/a   世界/n   游荡/vi   
国/n   足/ng   的/ude1   火力/n   配置/vn   
2016-17/m   德/b   甲/m   赛程/n   ：/wp   安/ag   胖/a   开局/vi   有/vyou   险/ng   国家/n   德/b   比/p   11月/t   中/f   
浪/n   了/y   一个/mq   赛季/n   ，/wd   库里/nrf   和/cc   科尔/nrf   终于/d   把/qv   自己/rr   浪/n   死/v   了/y   
安帅/nr   ：/wp   尤文/nr   夺冠/vi   热门/a   ，/wd   罗马/nsf   失/v   皮亚尼奇/nrf   仍/d   变/v   强/ng   
阿根廷/nsf   宣布/v   迪/nr1   马利亚/nrf   伤势/n   详情/n   天使/n   之/rz   咒/ng   请/v   走开/vi   
动/v   图/n   棋谱/n   -/wp   飞/vi   神/n   杯/ng   半决赛/n   郑惟桐/nr   惊/v   天/qt   弃/vg   车马/n   炮/n   神/n   杀/v   王/nr1   天/qt 一/m   铁骑/n   飞/vi   出/vf   
为/p   啥/ry   没有/v   杰出/a   的/ude1   黑人/n   门将/n   ？/ww   （/wkz   附/v   世界/n   足坛/n   历史/n   十佳/n   门将/n   ）/wky   
《/wkz   别/vi   跑/v   马拉松/n   了/y   》/wky   作者/n   遭/v   批/q   ，/wd   “/wyz   跑马/vi   有害/a   无益/vi   ”/wyy   观点/n   引发/v   轰动/vn   
服/v   不服/v   ？/ww   今年/t   的/ude1   季/ng   后/f   赛/vn   已经/d   是/vshi   2011/m   届/q   选秀/nr2   的/ude1   天下/n   了/y   ！/wt   
李娜/nr   挺/ag   孕/vg   肚/ng   戴/v   花环/n   身材/n   臃肿/a   娜/n   姐/n   背后/f   的/ude1   男人/n   很/d   伟大/a   
废掉/v   天才/n   郭跃/nr   与/p   徒弟/n   女友/n   结婚/vi   国/n   乒/o   主帅/n   的/ude1   褒贬/v   人生/n   
马/n   刺/v   真/a   神/n   确定/v   下/vf   赛季/n   归属/vn   ，/wd   波波维奇/nrf   一/m   句/q   话/n   促/v   历史/n   最佳/z   组合/vi   再/d   战/vg   一/m   年/qt   
武磊/nr   与/p   网/n   红/a   的/ude1   直播/vn   初/ng   体验/vn   ，/wd   究竟/d   谁/ry   的/ude1   身体/n   被/pbei   掏空/v   ？/ww   ！/wt   
苏炳添/nr   出身/v   农村/n   父母/n   务农/vi   女友/n   是/vshi   同学/n   奥运/n   后/f   结婚/vi   
奥运/n   铜牌/n   的/ude1   她/rr   ，/wd   只/q   用/p   的/ude1   上/f   一/m   副/b   烂/a   球拍/n   ，/wd   却/d   能/v   困/vi   住/vi   丁宁/nr   ，/wd   击败/v   福/n   原/b   爱/v   夺/v   
美/b   媒/ng   ：/wp   中国/ns   女排/n   把/qv   巴西/nsf   逼/v   入/v   绝境/n   爆/v   大/a   冷/a   美国/nsf   女排/n   夺/v   首/m   金/ng   最佳/z   时机/n   
中国/ns   足球/n   ？/ww   看/v   马云/nr   和/cc   王健林/nr   怎么/ryv   说/v   
奥运/n   16/m   //w   17日/t   中国/ns   夺/v   金/ng   点/qt   乒乓球/n   团体/n   剑/n   指/v   三连冠/nl   
人才/n   断档/vi   ，/wd   导致/v   中国/ns   女双/n   创/vg   历史/n   最/d   差/a   战绩/n   
悲剧/n   ！/wt   骑士/n   球迷/n   竟/d   因/p   辱骂/vn   库/n   里/f   家/q   人/n   被/pbei   解雇/v   ！/wt   
威/ng   少/a   还是/c   格林/nrf   ，/wd   科比/nrf   竟/d   成/v   西/f   决/vg   最/d   大/a   赢/v   家/q   
周琦/nr   走/v   新疆/ns   将/d   重建/v   追/v   阿/b   联/vg   不/d   现实/n   放弃/v   布/vg   拉/v   切/ag   有/vyou   必要/an   
J/n   联赛/n   -/wp   前/f   田/n   辽/tg   一/m 头/q   槌/ng   绝/ag   杀/v   东京/nsf   FC1/n   -/wp   0/m   大阪/nsf   钢/n   巴/b   
回声/n   报/n   ：/wp   库蒂尼奥/nrf   仍/d   未/d   痊愈/vi   ，/wd   恐/vg   无缘/vi   战/vg   热/a   刺/v   
斯/b   帅/nr1   发布会/n   上演/v   “/wyz   自相矛盾/vl   ”/wyy   戏码/n   ，/wd   根本/a   不必/d   担心/v   恒大/nz   国脚/n   状态/n   
一/m   方/q   丨/w   明日/t   战/vg   黄海/ns   力争/v   半程/n   冠军/n   
致/v   ：/wp   那些/rz   仍/d   不/d   敢/v   承认/v   梅/ng   西/f   是/vshi   球王/n   的/ude1   人/n   
围棋/n   实战/n   常/d   用/p   手/n   筋/n   ——/wp   回春/vi   妙/a 手/n   
里程碑/n   1993/m   名副其实/vl   的/ude1   业余/b   世界/n   冠军/n   
沃特森/nrf   ：/wp   本/q   德/b   尔/y   现在/t   就/d   像/v   2007年/t   的/ude1   杜/nr1 兰特/n   
足协杯/nz   —/wp   扎/v   哈维/nrf   帽子/n   戏法/n   闪耀/v   越秀/nz   山/n   广州/ns   富/vg   力/vg   三/m   球/n   完/vi   胜/v   河北/ns   华夏/nz   
拳王/n   的/ude1   女人/n   竟/d   如此/rzv   清纯/a   ？/ww   白衣/n   长裙/n   神似/a   神仙/n   姐姐/n   直/d   叫/vi   人/n   欲罢不能/vl   ！/wt   
读/v   “/wyz   董/nr1   ”/wyy   足球/n   第174/m   期/qv   ——/wp   史/ng   上/f   奇葩/n   ，/wd   你/rr   见/v   过/uguo   这样/rzv   主罚/v   角球/n   的/ude1   吗/y   ？/ww   
穆斯塔菲/nrf   ：/wp   青训/nr2   时/ng   我/rr   曾/d   有/vyou   机会/n   加盟/v   拜/v   仁/ag   
这个/rz   场所/n   绰号/n   “/wyz   骨/ng   院/ng   ”/wyy   
法国/nsf   分/qt   卫/ng   5/m   年/qt   8500万/m   续/v   约/d   魔术/n   年薪/n   涨/vi   5/m   倍/q   晕/vi   眩/vg   了/y   没/d   
神/n   少/a   帅/nr1   讲解/v   实战/n   下/vf   彩/ng   棋/n   二/m   
“/wyz   黑/a   拳/qv   ”/wyy   究竟/d   有/vyou   多/m   残暴/an   ？/ww   泰森/nrf   曾/d   遭/v   黑市/n   拳手/n   完/vi   爆/v   ，/wd   险/ng   丧命/vi   ！/wt   
里/f   约/d   偶遇/v   小/a   哥/n   徒手/d   开/v   椰子/n   ，/wd   这/rzv   才/d   是/vshi   真/a   功夫/n   
新闻/n   速递/vn   勇士/n   晋级/vi   概率/n   大/a   涨/vi   
博/ag   格/ng   巴/b   经纪人/n   ：/wp   和/cc   皇/ng   马/n   的/ude1   谈判/vn   正/d   在/p   初级/b   阶段/n   
申花/nz   主帅/n   曼萨诺/nrf   :/wp   鲁能/nz   是/vshi   中/f   超/v   强/ng   队/n   暂/d   无/v   引进/v   外援/n   计划/n   
穆萨/nrf   -/wp   西索科/nrf   ：/wp   媒体/n   总是/d   拿/v   着/uzhe   放大镜/n   看/v   博格巴/nrf   
莱/q   科/n   宁/ag   谈/v   如何/ryv   赢得/v   比赛/vn   ：/wp   停止/v   猜测/v   别人/rr   全神贯注/dl   
惊/v   ！/wt   残/vg   奥/b   男子/n   1500/m   米/q   前/f   四/m   名/q   成绩/n   均/ag   超/v   里/f   约/d   奥运/n   冠军/n   
官方/n   ：/wp   莱斯特/nrf   城/n   后卫/n   加盟/v   维拉/nrf   ，/wd   曾/d   效力/vi   曼/ag   联/vg   
他/rr   是/vshi   亚洲/ns   进军/v   NBA/n   第一/m   人/n   ，/wd   也/d   是/vshi   一/m   名/q   解放军/n   战士/n   ，/wd   让/v   球迷/n   又/d   爱/v   又/d   恨/v   
浮/v   钓/v   鲫鱼/n   看/v   吃/v   口/q   ，/wd   探索/v   鱼口/n   轻/a   的/ude1   根源/n   
西安/ns   热/a   盼/v   再/d   助/v   中国队/nt   申办/v   陈述/v   获/v   足协/n   高度/d   认可/vi   
俄/b   田径/n   选手/n   赴/v   里/f   约/d   可/v   走/v   “/wyz   地道/a   ”/wyy   
维/ng   斯/b   训练/vn   营/vg   承诺/vn   明年/t   留守/v   坎特/nrf   :/wp   我/rr   会/v   把/qv   他/rr   比作/v   C/o   罗/b   
杨毅/nr   这么/rz   说/v   ，/wd   勒/v 布朗/nrf   表示/v   不服/v   ！/wt   
北爱尔兰/nsf   爆冷/v   首/m   胜/v   德国/nsf   神奇/an   替补/vn   攻/v   入/v   制胜/v   球/n   
德国/nsf   战车/n   胜利/vi   的/ude1   背后/f   勒/v   夫/ng   在场/vi   边/k   手/n   依旧/z   闲不住/vl   
世界/n   第一/m   美梦/n   成/v   真/a   
国/n   足/ng   一/m   胜/v   难/a   求/v   怪/a   他/rr   ？/ww   第3/m   门将/n   半/m   年/qt   竟/d   两/m   送/v   空门/n   大/a   礼/n   
周琦/nr   NBA/n   梦/n   碎/a   ！/wt   火箭/n   总经理/n   暗/a   讽/vg   周琦/nr   太/d   消极/a   ！/wt   
周琦/nr   再/d   续/v   火箭/n   缘/ng   林书豪/nr   鼓励/v   ：/wp   顺/a   位/q   不/d   重要/a   当年/t   我/rr   是/vshi   落选/vi   秀/ag   
神/n   少/a   帅/nr1   讲解/v   许/m   银川/ns   棋路/n   二/m   
曝/vg   富/vg   力求/v   购/vg   以色列/nsf   国脚/n   转会费/n   300万/m   欧/b   达/v   身价/n   4/m   倍/q   
法国/nsf   拿下/v   揭幕/vi   战/vg   、/wn   智利/nsf   大胜/nr2   在望/vi   ，/wd   波/n   哥/n   两/m   场/qv   稳/a   胆/n   献/v   上/f   
「/w   足球/n   小将/n   」/w   作者/n   参与/v   ：/wp   中国/ns   足球/n   励/vg   志/vg   动画/n   「/w   足球队/n   长/a   」/w   开拍/v   ！/wt   
小德/nr2   称/v   身/ng 处/n   巅峰/n   仍/d   能/v   提升/v   预测/vn   费/n   穆/nr1   是/vshi   夺冠/vi   大/a   热/a   
这么/rz   多/m   年/qt   坚持/v   打球/vi   ，/wd   鬼/n   知道/v   我/rr   经历/v   了/y   什么/ry   
梅西/nrf   C/o   罗/b   较劲/v   到/v   吐/v   --/wp   明年/t   金/ng   球/n   谁/ry   夺冠/vi   谁/ry   拿/v   
钓鱼/vi   必备/vn   ：/wp   夏/tg   钓/v   鲫鱼/n   的/ude1   浮/v   漂/v   号数/n   选择/vn   技巧/n   
两亿五千万/m   只/q   蝌蚪/n   游泳/vi   比赛/vn   只/q   能/v   活/a   一个/mq   ，/wd   看/v   的/ude1   面红耳赤/al   
有/vyou   这样/rzv   的/ude1   美女/n   陪练/vn   球/n   ，/wd   我/rr   早就/d   进/vf   NBA/n   了/y   ！/wt   
足协杯/nz   前瞻/n   ：/wp   广州/ns   上演/v   同/p   演/v   德/b   比/p   恒大/nz   盼/v   占/v   先机/n   
坎特/nrf   已/d   成/v   蓝/a   军/n   超级/b   大巴/n   有/vyou   他/rr   前/f   场/qv   无/v   顾忌/vn   后防/n   可/v   乘凉/vi   
汉密尔顿/nrf   ：/wp   一/m   下/vf   雨/n   我/rr   就/d   知道/v   有/vyou   戏/n   极/ng   软/a   胎/ng   够/v   持久/a   
逆/vg   袭/v   !/wt   前/f   枪手/n   铁/n   闸/n   复/vg   活力/n   封/q   必/d   进/vf   球/n   
夏季/t   钓鱼/vi   调/v   漂/v   必备/vn   5/m   个/q   实战/n   技巧/n   
比分/n   预测/vn   欧洲/ns   杯/ng   葡萄牙/nsf   1:2/m   冰岛/nsf   C/o   罗/b   脚踝/n   受伤/vi   本届/r   黑马/n   或/c   诞生/vi   
对手/n   嘲讽/vn   C/o   罗/b   ：/wp   假/a   摔/v   演技/n   一流/b   该/rz   去/vf   好莱坞/nsf   发展/vn   
中场/s   帅才/n   惊/v   艳/a   后/f   迅速/a   坠落/v   ，/wd   伤病/n   严重/a   险/ng   残疾/n   ，/wd   伤愈/vi   却/d   赶/v   不/d   上/f   国/n   足/ng   
写/v   错/v   4/m   个/q   字/n   赔偿/vn   2477万/m   ，/wd   恒大/nz   淘/v   宝/n   为/v   契约/n   精神/n   买/v   单/ng   ！/wt   
一/m   代/q   名/q   哨/ng   就此/d   谢幕/vi   ！/wt   历史/n   第一/m   大/a   前锋/n   永生/vi   的/ude1   好友/n   
熬/v   得/v   住/vi   就/d   是/vshi   "/wyz   武/ag   球王/n   "/wyy   ，/wd   撑/v   不/d   住/vi   就/d   是/vshi   "/wyz   五/m   球/n   亡/vg   "/wyy   
刘诗雯/nr   坦然/an   接受/v   落选/vi   里/f   约/d   单打/n   集中/v   精力/n   打/v   好/a   团体赛/n   
勇士/n   狂/a   虐/ag   45分/t   不/d   应/v   傲/ag   娇/a   ，/wd   而/cc   该/rz   庆幸/v   得到/v   此/rzs   替补/vn   球员/n   ！/wt   
郎/ng   导/vg   今天/t   不/d   要/v   你/rr   哭/v   ！/wt   
迪马济奥/nrf   ：/wp   罗马/nsf   和/cc   都灵/ns   已/d   就/d   利/vg 亚/b 伊/b 奇/ag   达成/v   协议/n   
同/p   是/vshi   一/m   人/n   球队/n   ，/wd   C/o   罗/b   5/m   平/a   、/wn   梅/ng 西/f   退/v   队/n   ，/wd   他/rr   却/d   创造/v   历史/n   ！/wt   
利拉德/nrf   将/d   举办/v   个人/n   演唱会/n   
美/b   网/n   女双/n   辛/nr1 吉斯/nz   携/v   新/a   搭档/vi   进/vf   四/m   强/ng   将/d   战/vg   头号/b   种子/n   
现场/s   直/d   击/vg   鲁能/nz   大胜/nr2   太/d   过瘾/a   ，/wd   西/f 塞/v   的/ude1   速度/n   ，/wd   蒙/vi 蒂/ng   略/d   赛后/t   主动/an   加/v   练/v   
一切/rz   都/d   似/vg   没/d   发生/v   ，/wd   卢/b   帅/nr1   正面/b   回应/vn   沈祥福/nr   视频/n   ；/wf   伤病/n   恐/vg   令/v   其/rz   更/d   头疼/a   
赢/v   球/n   就/d   是/vshi   开/v   心/n   ！/wt   JR/n   詹/nr1   皇/ng   勾肩搭背/vl   耳语/vi   后/f   放声/d   大/a   笑/v   
西班牙/nsf   公布/v   19/m   人/n   名单/n   ：/wp   飞/vi   翼/ng   递补/v   皇/ng   马/n   +/m   马竞/nr   仅/d   4/m   席/qt   
迟迟/d   不/d   签约/vi   ！/wt   下/f   赛季/n   恐/vg   难/a   见/v   这/rzv   五/m   人/n   ？/ww   
火箭/n   兜售/v   阿里/nrf   扎/v   、/wn   贝弗利/nrf   和/cc   麦克丹尼尔斯/nrf   
爱/v   波/n   专家/n   北/f   单/ng   方案/n   ：/wp   伊朗/nsf   欲/vg   胜/v   卡塔尔/nsf   沙特阿拉伯/nsf   受阻/vi   泰国/nsf   
CBA/n   -/wp   疆/ng   粤/b   焦点/n   大战/n   ！/wt   篮球/n   宝贝/n   吹/v   哨/ng   判罚/v   有/vyou   模/ng   有/vyou   样/ng   
三/m   大/a   国/n   青天/n   才/d   难/a   破门/vi   ！/wt   这/rzv   队/n   先/d   输/v   日本/nsf   后/f   负/v   韩国/nsf   让/v   人/n   忧/ng   
何雯/nr   娜/n   长裙/n   出/vf   街/n   ，/wd   蹦/v   床/n   公主/n   清风/n   拂/v   面/q   
勇士/n   老板/n   反击/vn   肖/vg   华/ag   ：/wp   杜/nr1 兰特/n   来/vf   勇士/n   关/v   你/rr   何事/r   ？/ww   
周琦/nr   二/m   轮/qv   秀/ag   有利于/v   更/d   早/tg   赚/v   大钱/n   
房/n   车/n   锦标赛/n   赛车/vn   女郎/n   香艳/z   刺激/v   美/b   腿/n   +/m   高/a   跟/p   乳/ng   波/n   臀/ng   浪/n   
足坛/n   史/ng   上/f   情/n   商/vg   最低/a   的/ude1   十/m   个/q   球员/n   ，/wd   巴/b   神/n   只能/v   屈居/v   亚军/n   ！/wt   
技术/n   强/ng   文/ng   ：/wp   当/p   VR/n   遇/v   上/f   NBA/n   ：/wp   可能/v   颠覆/vn   整个/b   篮球/n   市场/n   
郜林/nr   ，/wd   “/wyz   骚/a   ”/wyy   无/v   止境/n   
福原/nr2   爱/v   开/v   微/ag   博/ag   晒/v   照/ng   受/v   关注/vn   网友/n   纷纷/z   表示/v   好/a   萌/vg   好/a   可爱/a   
趣/ag   图/n   精选/v   ：/wp   呆/v   萌/vg   孙/nr1   杨/nr1   200/m   米/q   决赛/vn   呆/v   萌/vg   瞬间/t   
中国/ns   奥运/n   的/ude1   5/m   个/q   温馨/an   画面/n   ，/wd   激情/n   更/d   有/vyou   感动/v   
这样/rzv   的/ude1   宁泽涛/nr   ，/wd   你们/rr   还/d   喜欢/vi   吗/y   ？/ww   
老/a   天/qt   都/d   坑/n   卡塔尔/nsf   ，/wd   国/n   足/ng   再不/d   赢/v   就/d   没/d   话/n   说/v   了/y   ！/wt   
足坛/n   麻辣烫/n   ：/wp   阿森纳/nrf   是/vshi   最/d   怕/v   英国/ns   脱/v   欧/b   的/ude1   啦/y   
它/rr   专/d   杀/v   钓鱼/vi   人/n   ，/wd   看似/v   冰冷/z   无/v 情/n   ，/wd   其实/d   火爆/an   异常/an   ，/wd   能/v   瞬间/t   致命/vi   ！/wt   
2800万/m   欧/b   的/ude1   拉/v   米/q   雷斯/nsf   和/cc   1400万/m   欧/b   的/ude1   保利/nz   尼/b   奥/b   ，/wd   谁/ry   更/d   厉害/an   ？/ww   
姚明/nr   一语道破/vl   ，/wd   为何/ryv   中国/ns   篮球/n   、/wn   足球/n   落后/a   ，/wd   无法/v   崛起/vn   真相/n   
广州/ns   恒大/nz   中超/nr2   领先/vi   6分/t   ，/wd   中/f   超/v   冠军/n   还/d   稳/a   吗/y   ？/ww   
中国/ns   最/d   顶级/b   拳王/n   ，/wd   实力/n   兼/v   人气/n   世界级/b   水准/n   ，/wd   谁/ry   是/vshi   你/rr   心中/s   的/ude1   NO1/n   ？/ww   
葡/b   中/f   场/qv   大/a   将/d   ：/wp   如果/c   踢/v   得/v   好/a   说/v   不/d   准/a   能/v   赢/v   个/q   5:0/m   呢/y   【/wkz   中/f   字/n   】/wky   
宫鲁鸣/nr   曾/d   将/d   男篮/n   队长/n   开除/v   出/vf   国家队/n   因/p   对方/n   带/v   妻子/n   进驻/v   地/ude2   
最/d   会/v   烧/vi   钱/n   教练/n   排行榜/n   ：/wp   一/m   人/n   已/d   在/p   中/f   超/v   ，/wd   第一/m   无/v   悬念/n   
9.08/m   早报/n   ：/wp   里/f 皮/n   重返/v   中国/ns   执教/vi   C/o   罗梅西/nrf   复出/v   
如何/ryv   成为/v   一/m   名/q   国家队/n   队医/n   ？/ww   
围棋/n   趣味/n   难题/n   ——/wp   一/m   片片/q   梯田/n   
4/m   年/qt   3850万/m   !/wt   骑士/n   悍将/n   与/p   雄/ag   鹿/n   达/v   协议/n   骑士/n   不/d   匹配/vi   
拜仁/nr2   妖/w   王/nr1   助/v   C/o   罗/b   冲击/vn   欧洲/ns   杯/ng   ？/ww   轰/v   射/v   40/m   米/q   世界/n   波/n   玩/v   心跳/vi   
缺/v   前锋/n   ？/ww   恒大/nz   还/d   要/v   买/v   买/v   买/v   
2016/m   欧洲/ns   杯/ng   身价/n   榜/n   ：/wp   C/o   罗/b   贝尔/nz   领/v   跑/v   德国队/nt   超/v   西班牙/nsf   
意大利/nsf   足协/n   官方/n   宣布/v   佩莱/nrf   被/pbei   逐出/v   国家队/n   缺席/vi   下一场/n   世/ng   预赛/n   
NBA/n   一/m   支/q   队伍/n   俩/m   年度/n   最佳/z   防守/vn   球员/n   的/ude1   组合/vi   只/q   有/vyou   这/rzv   四/m   组/q   
台北/ns   公布/v   U17/n   世青赛/n   名单/n   沿用/v   2015/m   亚/b   青/a   赛/vn   亚军/n   12/m   人/n   !/wt   
前/f   多/m   特/ag   球星/n   42/m   岁/qt   复出/v   ，/wd   征战/vi   美国/nsf   低/a   级别/n   联赛/n   
比/p   肩/n   林/ng   丹/ng   被/pbei   称为/v   “/wyz   王中王/nr   ”/wyy   退役/vi   不得/vi   重用/v   国外/s   执教/vi   夺冠/vi   打/v   脸/n   领导/n   
动态/n   平昌/ns   冬奥会/n   任务/n   确定/v   金牌/n   奖牌榜/n   要/v   进/vf   前/f   8/m   ！/wt   
巴拉圭/nsf   新/a   乳/ng   神/n   强势/n   来/vf   袭/v   她/rr   成百/m   年/qt   美洲/nsf   杯/ng   上/f   最/d   靓/w   丽/ag   风景线/n   
大卫/nrf   -/wp   罗宾/nrf 逊/vg   ：/wp   马/n   刺/v   下/vf   赛季/n   有/vyou   机会/n   夺冠/vi   
又/d   惹事/vi   ！/wt   克耶高斯/nrf   怒斥/v   裁判/n   双重/b   标准/n   小/a   德/b   躺/v   枪/n   
进攻/v   里/f   约/d   奥运/n   ：/wp   她/rr   是/vshi   中国/ns   女篮/n   的/ude1   实力/n   领袖/n   ，/wd   年轻/a   妈妈/n   为/v   奥运/n   复出/v   
本届/r   欧洲/ns   杯/ng   的/ude1   48/m   件/q   主/ag   客/ng   球衣/n   哪/ry   件/q   是/vshi   球迷/n   最/d   爱/v   ？/ww   
奥运会/n   田径/n   比赛/vn   ，/wd   发现/v   一个/mq   美女/n   ，/wd   求/v   吃/v   瓜/n   群众/n   深/a   扒/v   
英超/nr2   -/wp   丁丁/nr   斯/b   特/ag   林/ng   均/ag   传/ng   射/v   曼/ag   城/n   4-0/m   伯恩茅斯/nsf   取/v   8/m   连/d   胜/v   
他们/rr   竟/d   如此/rzv   对待/v   冠军/n   戒指/n   让/v   马龙/nr   、/wn   尤/d   因/p   们/k   情/n   何以/d   堪/vg   ？/ww   
中国/ns   公开赛/n   首/m   轮/qv   ：/wp   马龙/nr   张/q   继/vg   科/n   有惊无险/vl   丁宁/nr   刘诗雯/nr   强势/n   
2016年/t   欧洲/ns   杯/ng   
英雄/n   惜/vg   英雄/n   ！/wt   杜/nr1   兰特/q   离去/vi   雷霆/n   瓦解/v   ？/ww   保罗/nrf   一/m   言/vg   盛赞/v   威/ng   少/a   却/d   暗/a   讽/vg   阿/b   杜/nr1   。/wj   
WWE/n   与/p   NBA/n   的/ude1   碰撞/vn   奥尼尔/nrf   对阵/vi   大/a   秀/ag   哥/n   马/n   龙/n   单/ng   挑/v   罗德曼/nrf   
墨菲/nrf   再现/v   魔术师/n   本色/n   4/m   比/p   2/m   完/vi   胜/v   黑马/n   进/vf   四/m   强/ng   
理查德/nrf   -/wp   杰/ng 弗/dg 森/ag   ：/wp   不要/d   嘘/v   格林/nrf   ，/wd   对/p   我们/rr   没/d   好处/n   
蒿/nr1   俊/nr1   闵/nr1   绝/ag   杀/v   鲁能/nz   晋级/vi   离/v   世/ng   俱/dg   杯/ng   夺冠/vi   更/d   近/a   一/m   步/qv   
鲁能/nz   泰山/ns   如果/c   本土/n   球员/n   意识/n   能够/v   跟/p   上/f   ，/wd   也/d   不至于/d   现在/t   要/v   保级/v   ！/wt   
台/n   钓/v   子/ng   线/n   双钩/n   多/m   大/a   钩/n   距/vg   好/a   ？/ww   几/m   种/q   常见/a   对象/n   鱼/n   的/ude1   钩/n   距/vg   选择/vn   
大量/m   资金/n   涌入/v   操/v   盘/qv   手/n   又/d   发现/v   一/m   场/qv   网球/n   假/a   球/n   
矮子/n   传奇/n   ——/wp   库/n   里/f   偶像/n   博格斯/nrf   
应/v 氏/ng   杯/ng   上/f   的/ude1   一些/mq   纪录/n   厚重/an   历史/n   期待/v   棋/n   界/k   新/a   英雄/n   
我/rr   说/v   的/ude1   这些/rz   ，/wd   相信/v   钓鱼/vi   人/n   都/d   双手/n   赞同/v   ！/wt   
意大利/nsf   欧洲/ns   杯/ng   最佳/z   球队/n   ！/wt   三/m 流/v   球员/n   顶级/b   战斗力/n   重新/d   界定/vn   欧洲/ns   格局/n   
博阿斯/nrf   ：/wp   我/rr   爱/v   穆帅/nr   ，/wd   直到/v   发现/v   他/rr   错误/n   的/ude1   一/m 面/q   
“/wyz   鸡/n   腿/n   哥/n   ”/wyy   徐晨/nr   ：/wp   不/d   打/v   球/n   就/d   陪/v   老婆/n   ，/wd   暂/d   不/d   会/v   退役/vi   
只/d   开/v   花/n   不/d   结果/n   国/n   足/ng   憾/ag   负十/m   人/n   哈萨克斯坦/nsf   
中华/nz   虎/n   60秒/t   绝/ag   杀/v   日本/nsf   拳王/n   裁判/n   发现/v   晚/tg   差点/d   出人命/vi   
乐福/nr2   ：/wp   不/d   明白/an   为何/ryv   会/v   出现/v   交易/vn   传言/n   
法国/nsf   能否/v   主场/n   加冕/vi   ？/ww   德国/nsf   西班牙/nsf   在/p   欧洲/ns   杯/ng   的/ude1   夺冠/vi   之/rz   路/n   是否/v   封/q   死/v   ？/ww   
中/f   超/v   二/m   次/qv   转会/v   窗口/s   开启/v   在即/vi   美洲/nsf   杯/ng   欧洲/ns   杯/ng   成/v   “/wyz   两/m   大/a   寻/v   枪/n   参考/vn   库/n   ”/wyy   
拒/vg   当/p   郎平/nr   助/v   教/ng   ，/wd   他/rr   率/k   全/a   华/ag   班/n   浙江/ns   豪/ag   取/v   6/m   连/d   胜/v   ，/wd   有望/v   执掌/v   中国女排/nt   
继/vg   勇士/n   组建/v   四/m   巨头/n   后/f   ，/wd   凯尔/nrf 特/d   人/n   也/d   要/v   组建/v   四/m   巨头/n   ？/ww   
