实/a   拍/v   神秘/an   之/rz   国/n   ，/wd   带/v   你/rr   走/v   进/vf   真实/an   的/ude1   朝鲜/nsf   
美国/nsf   总统/n   奥/b   巴马/ns   ，/wd   是/vshi   童心未泯/vl   的/ude1   温情/an   奥/b   大大/d   ，/wd   还是/c   个/q   超级/b   老/a   顽童/n   
朝鲜/nsf   批/q   奥/b   巴马/ns   涉/vg   朝/tg   言论/n   ，/wd   称/v   只要/c   核威胁/n   存在/v   将/d   继续/v   强化/v   核武/n   力量/n   
“/wyz   仲裁/vn   庭/ng   损害/v   国际法/n   体系/n   公正性/n   ”/wyy   ——/wp   访/v   武汉/ns   大学/n   中/f   国/n   边界/n   与/p   海洋/n   研究院/n   首席/n   专家/n   易显河/nr   
邓小平/nr   与/p   日本/nsf   天皇/n   的/ude1   历史性/n   会谈/vi   ，/wd   对/p   中/f   日/ng   两/m   国/n   都/d   具有/v   深远/a   的/ude1   意义/n   啊/y   ！/wt   
澳洲/ns   最/d   富有/v   城区/n   揭晓/vi   新州/ns   2027/m   邮编/n   区/n   拔/v   头筹/n   
他/rr   孤立无援/vl   时/ng   想起/v   了/y   中国/ns   ，/wd   强大/a   后/f   转身/vi   对/p   中国/ns   开炮/vi   ！/wt   
印度/nsf   男孩/n   身体/n   柔韧/an   如/v   蛇/n   用/p   脚/n   刷牙/vi   是/vshi   家常便饭/nl   
雨天/n   对/p   他们/rr   来说/vi   是/vshi   糟糕/a   的/ude1   ，/wd   因为/c   下/vf 雨/n   时/ng   没/d   人/n   能够/v   睡觉/vi   
猜猜/v   她/rr   看到/v   了/y   什么/ry   ：/wp   初/ng   为/v   人母/n   的/ude1   第一/m   个/q   表情/n   
英/b   律师/n   为什么/ryv   将/d   泰国/nsf   酒店/n   带/v   到/v   中国/ns   
美/b   两/m   艘/q   航母/n   现身/v   地中海/nsf   战略/n   意图/n   非常/d   明显/a   
潘基文/nr   谴责/v   巴基斯坦/nsf   恐怖/an   袭击/vn   敦促/v   将/d   凶手/n   绳之以法/vl   
李克强/nr   为何/ryv   说/v   "/wyz   东亚/ns   是/vshi   远离/v   战争/n   的/ude1   '/wyz   净土/n   '/wyy   "/wyy   
朱莉/nr   表情/n   严肃/a   面部/n   嘬/v   腮/n   显/v   老小/n   儿子/n   Knox/nz   玩/v   购物/vi   车/n   调皮/a   可爱/a   
叙利亚/nsf   美/b   女/b   战士/n   阵亡/vi   容貌/n   酷似/v   安吉丽娜/nrf   
携/v   存取/vn   设备/n   及/cc   多/m   张/q   他人/rr   身份证/n   一/m   中国/ns   人/n   菲律宾/nsf   被捕/vi   
越南/nsf   基因/n   突变/vi   “/wyz   四/m   脚/n   鸡/n   俩/m   肛门/n   ”/wyy   遗传/vn   专家/n   表示/v   “/wyz   正常/a   ”/wyy   ！/wt   
印/v   媒/ng   :/wp   印度/nsf   将/d   开展/v   石油/n   外交/n   以便/d   获得/v   更/d   丰厚/a   利益/n   
韩国/nsf   最/d   大/a   在野党/n   共同/d   民主党/n   新任/b   党首/n   秋美/nr2   爱/v   何许人也/vl   
74/m   岁/qt   坐牢/vi   ，/wd   84/m   岁/qt   成为/v   亿万/m   富翁/n   ！/wt   
奇/ag   ！/wt   这个/rz   餐厅/n   在/p   50/m   米/q   的/ude1   高空/s   
俄/b   反贪局/n   “/wyz   老虎/n   ”/wyy   局长/n   落网/vi   家中/s   搜/v   出/vf   约/d   1.2亿/m   美元/q   现金/n   
外交部/nt   ：/wp   中方/n   强烈/a   谴责/v   叙利亚/nsf   西北部/f   沿海/f 地区/n   恐怖/an   爆炸/vn   事件/n   
日本/nsf   不/d   要/v   假公济私/vl   
西班牙/nsf   ：/wp   斗牛/vi   士/ng   惨遭/v   刺/v   死/v   全程/n   被/pbei   电视/n   直播/vn   
发现/v   ：/wp   俄罗斯/nsf   电视台/n   直播/vn   时/ng   无意/v   拍/v   到/v   不明/v   飞行物/n   ，/wd   举/ng   国/n   轰动/vn   ！/wt   
拉/v   登/v   的/ude1   妻子/n   中/f   竟然/d   有/vyou   3/m   位/q   是/vshi   大学/n   讲师/n   
叙利亚/nsf   中/f   北部/f   地区/n   战事/n   升温/vi   
我/rr   在/p   以色列/nsf   机场/n   经历/v   了/y   最高/a   级别/n   的/ude1   安全/an   检查/vn   |/w   热点/n   话题/n   
南非/nsf   同性/b   伴侣/n   代/q   孕/vg   喜/ag   得/v   三/m   胞胎/n   或/c   为/v   全球/n   首/m   
阿富汗/nsf   戒/ng   瘾/ng   病房/n   ：/wp   监禁/vn   治疗/vn   炼狱/n   般/uyy   的/ude1   生活/vn   
最/d   易/vg   搞/v   错/v   首都/n   的/ude1   九/m   个/q   国家/n   ，/wd   你/rr   能/v   答对/vi   几/m   个/q   ？/ww   
体重/n   逾/vg   110/m   公斤/q   澳洲/ns   巨/ag   獒/w   有望/v   破/v   世界/n   纪录/n   
OECD/n   下调/v   2016年/t   以色列/nsf   经济/n   增长/vn   预期/vn   
德/n   专家/n   ：/wp   中国/ns   与/p   欧盟/n   不同/a   之/rz   处/vi   在于/v   维持/v   相互/d   利益/n   上/f   的/ude1   对/p   俄/b   关系/n   
实/a   拍/v   印度/nsf   世界/n   最/d   大/a   露天/n   洗衣/vi   厂/n   ，/wd   千/m   人/n   可/v   同时/c   洗衣/vi   
前/f   冲绳/nsf   知事/n   ：/wp   美军/n   基地/n   应/v   撤离/v   冲绳/nsf   
港/n   媒/ng   ：/wp   英国/ns   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   英镑/q   贬值/vi   吸引/v   华人/n   “/wyz   扫/v   货/n   ”/wyy   
在/p   机场/n   使用/v   iPhone/n   手枪/n   保护/vn   壳/ng   的/ude1   男子/n   被/pbei   警察/n   羞辱/an   
希拉里/nrf   对/p   决/vg   特/ag   朗/ag   普/ag   即/v   将/d   正式/a   开启/v   
抓拍/v   新/a   义/ng   州/n   的/ude1   朝鲜/nsf   人/n   
从/p   捐款/vi   到/v   存款/n   看/v   意大利/nsf   银行/n   的/ude1   “/wyz   不/d   作为/v   ”/wyy   
这个/rz   国家/n   ，/wd   永远/d   没有/v   人/n   离婚/vi   ！/wt   
日本/nsf   街头/s   大/a   批/q   穿/v   着/uzhe   时尚/n   的/ude1   女性/n   ，/wd   最/d   大/a   的/ude1   “/wyz   金/ng   主/ag   ”/wyy   是/vshi   爽快/a   的/ude1   中年/t   大叔/n   
五/m   天/qt   奔波/vi   上万/m   里/f   ，/wd   习/vg   主席/n   遣/vg   特使/n   在/p   欧/b   亚/b   大陆/n   下/vf   一/m   盘/qv   很/d   大/a   的/ude1   棋/n   ！/wt   
阿/b   媒/ng   :/wp   巨龙/nz   不再/d   躲/v   在/p   长城/ns   后面/f   中国/ns   如何/ryv   看待/v   中东/ns   事务/n   
叙利亚/nsf   内战/n   死亡/vi   超/v   20万/m   墓地/n   紧缺/a   只好/d   “/wyz   叠罗汉/v   ”/wyy   
加/v   国/n   女子/n   在/p   英国/ns   遭/v   当/p   街/n   性/ng   侵/vg   拍打/v   下体/n   获/v   当面/d   道歉/vi   
达/v   人/n   巧手/n   玩/v   扑克/n   堪/vg   比/p   特技/n   
世界/n   上/f   唯一/b   禁止/v   女人/n   入/v   内/f   的/ude1   地方/n   ，/wd   男/b   人们/n   只/q   允许/v   母鸡/n   来/vf   下蛋/vi   
第二十/m   届/q   德累斯顿/nsf   国际/n   轻/a   量化/vn   论坛/n   举行/v   
心疼/v   ！/wt   可怜/v   小/a   女孩/n   患/v   怪/a   病/n   一/m   小时/n   呕吐/vi   20/m   次/qv   ，/wd   连/d   生日/n   都/d   不/d   敢/v   过/uguo   
实/a   拍/v   各国/rzs   的/ude1   站/vi   街/n   女/b   ，/wd   有的/rz   国家/n   每天/r   收入/n   不/d   超过/v   2/m   美元/q   
小/a   齐/tg   揭秘/v   亲/ng   欧/b   派/v   议员/n   被/pbei   刺杀/v   的/ude1   真实/an   原因/n   
清朝/t   外交官/n   说/v   :/wp   中国/ns   人/n   也/d   是/vshi   人/n   反/vi   被/pbei   美国/nsf   警察/n   打/v   耳光/n   最终/d   被/pbei   逼/v   自杀/vi   
黑帮/n   分子/n   为/v   家/q   人/n   忍/v   剧痛/n   洗/v   去/vf   浑身/n   纹/ng   身/ng   ，/wd   重新/d   走/v   上/f   社会/n   成为/v   楷模/n   
马来西亚/nsf   酒吧/n   手榴弹/n   袭击/vn   事件/n   与/p   极端/n   组织/v   有关/vn   
共度/v   晨光/nr   20160915/m   美国/nsf   ：/wp   媒体/n   及/cc   网友/n   怀疑/v   希拉里/nrf   使用/v   替身/n   高/a   清/tg   
古巴/nsf   将/d   何塞马蒂/nrf   国际/n   机场/n   经营/vn   管理权/n   交给/v   两/m   家/q   法国/nsf   公司/n   
别/d   侥幸/an   加拿大/nsf   交警/n   新型/b   望远镜/n   可/v   观测/vn   1.2/m   公里/q   
前往/v   非洲/nsf   各处/rzs   淘金/vi   的/ude1   中国/ns   人/n   
探/v   秘/ng   濒临/v   “/wyz   灭绝/vi   ”/wyy   的/ude1   哑巴/n   族/ng   ，/wd   4万/m   族人/n   一辈子/mq   不/d   说话/vi   。/wj   
大写/n   的/ude1   NB/n   ！/wt   俄罗斯/nsf   自办/v   残/vg   奥/b   会/v   与/p   里/f   约/d   残/vg   奥/b   会/v   同时/c   开幕/vi   
美民/nr2   调/v   ：/wp   亚裔/n   选民/n   更/d   支持/vn   民主党/n   61%/m   不/d   喜欢/vi   特/ag 朗/ag 普/ag   ./wj   
谷/ng   歌/vg   趋势/n   ：/wp   阿拉斯加/nsf   人/n   不/d   会/v   拼写/v   夏威夷/nsf   马萨诸塞州/nsf   民众/n   无法/v   拼/v   对/p   自己/rr   州/n   的/ude1   名字/n   
金正恩/nr   再/d   任/v   一/m   新/a   机构/n   委员长/n   数/m   一/m   数/m   他/rr   都/d   有/vyou   哪些/ry   头衔/n   
马兴瑞/nr   率/k   团/n   出访/v   印尼/ns   马来西亚/nsf   
一直/d   到/v   60/m   年代/n   ，/wd   沙特/ns   都/d   是/vshi   个/q   穷国/n   ，/wd   而/cc   如今/t   却/d   是/vshi   土豪/n   帝国/n   
以色列/nsf   向/p   埃及/nsf   归还/v   彩色/b   石棺/n   盖/v   
尼日利亚/nsf   富/vg   二/m   代/q   炫/vg   富/vg   不/d   输/v   俄/b   美/b   派对/n   上/f   气枪/n   射/v   现金/n   
空中/s   巴士/n   A350/n   客机/n   运作/vi   奥克兰/nsf   航班/n   
非洲/nsf   的/ude1   未成年/n   士兵/n   ：/wp   被/pbei   注射/v   毒品/n   加以/vx   控制/vn   
他们/rr   衣着/n   光/n   鲜/ag   艳丽/a   ，/wd   却/d   偏爱/v   在/p   垃圾桶/n   里/f   找/v   食物/n   吃/v   
北京/ns   理/v   工/ag   大学/n   足球队/n   应邀/vi   将/d   赴/v   法/b   参赛/vi   
中国/ns   有/vyou   了/y   制造/vn   核电站/n   “/wyz   神经中枢/nl   ”/wyy   的/ude1   能力/n   
美国/nsf   先天/n   无/v   脑/n   畸形/n   男婴/n   奇迹/n   存活/vi   头顶/n   看似/v   被/pbei   削平/v   
杜特尔/nrf   特/ag   枪毙/v   式/k   扫毒/vn   成效/n   ，/wd   犯罪率/n   下降/vi   49%/m   ，/wd   瘾君子/n   挤/v   爆/v   监狱/n   ！/wt   
速/ag   来/vf   围观/vi   ！/wt   那/rzv   个/q   一/m   头/q   乱发/v   的/ude1   伦敦/nsf   市长/n   当/p   上/f   英国/ns   外长/n   了/y   
习近平/nr   结束/v   访问/vn   回国/vi   记者/n   为/v   您/rr   重现/v   国际/n   舞台/n   上/f   的/ude1   中国/ns   时间/n   
女子/n   怀孕/vi   20/m   周/nr1   时/ng   狗/n   狗/n   一直/d   低声/d   哀叫/v   ，/wd   去/vf   医院/n   检查/vn   差点/d   一/m   尸/ng   两/m   命/vg   
中国/ns   帅/nr1   哥/n   当场/d   拒绝/v   非洲/nsf   黑/a   妞/ng   深情/n   告白/v   
这些/rz   生活/vn   在/p   亚/b 马/n 逊/ag   运河/n   的/ude1   女人/n   ，/wd   用/p   身体/n   交换/v   货物/n   是/vshi   一/m   种/q   荣耀/an   
英国/ns   公/ng   投/v   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   并非/v   事不关己/vl   
高山/n   上/f   UFO/n   飞碟/nz   缓慢/a   飞过/v   近/a   距离/n   实/ng   拍/v   
记者/n   暗访/vn   澳洲/ns   免税店/n   境外/s   购物/vi   谨防/v   消费/vn   陷阱/n   
男子/n   将/d   捕获/v   的/ude1   鲨鱼/n   开/v   肚/ng   后/f   发现/v   万千/m   鱼/n   仔/ng   在/p   腹/ng   中/f   ，/wd   为时已晚/dl   矣/y   
土耳其/nsf   副/b   总理/n   盛赞/v   G20/n   峰会/n   ：/wp   中国/ns   是/vshi   世界/n   经济/n   的/ude1   引擎/n   
2016-2017/m   全/a   美/b   最/d   牛/ag   医院/n   及/cc   专科/n   排行榜/n   
日本/nsf   狮/ng   崽/w   和/cc   虎崽/n   亲密无间/vl   萌/vg   态/ng   可/v   掬/v   成/v   网/n   红/a   
新/a 马/n   总理/n   非正式/b   峰会/n   致力/v   签署/v   高/a   铁/n   项目/n   双边/n   协议/n   
苹果/n   被/pbei   逼/v   补/v 税/n   背后/f   ：/wp   一/m   场/qv   穷/a   政府/n   与/p   富/vg   商贾/n   之间/f   的/ude1   大/a   混战/vi   
黑白/b   照片/n   看/v   苏联/ns   解体/vi   后/f   21/m   世纪/n   伟大/a   的/ude1   的/ude1   普/ag   京/b   大帝/n   还/d   想/v   穿/v   破鞋/n   走老路/vl   
法国/nsf   总统/n   奥朗/nrf 德/n   :/wp   2016/m   欧洲/ns   杯/ng   安全/an   威胁/vn   依然/z   存在/v   
“/wyz   青蛙/n   婚礼/n   ”/wyy   ：/wp   花样/n   百/m   出/vf   的/ude1   求雨/vi   仪式/n   
押/v   注/ng   博/ag   彩/ng   俄罗斯/nsf   远东/ns   开发/vn   提速/vn   
地球/n   正/d   变/v   得/v   越来越/d   安全/an   ？/ww   当然/d   这个/rz   地方/n   除外/vi   
中国/ns   人/n   到底/vi   是/vshi   过度/vi   自信/an   ，/wd   还是/c   过度/vi   自卑/a   ？/ww   
直/d   击/vg   卡扎菲/nrf   最后/f   藏身/vi   的/ude1   洞穴/n   ：/wp   直径/n   不/d   到/v   1/m   米/q   ，/wd   “/wyz   一/m   代/q   枭雄/n   ”/wyy   在/p   此/rzs   陨落/v   
美国/nsf   西南部/f   迎/v   罕见/a   极端/n   酷热/an   天气/n   ：/wp   人行道/n   上/f   可/v   煎/v   蛋/n   
从/p   蓝天/n   上/f   平稳/a   着陆/vi   的/ude1   客机/n   高/a   清/tg   视频/n   实/ng   拍/v   ！/wt   
“/wyz   磨刀霍霍/vl   向/p   牛/ag   羊/n   ”/wyy   ，/wd   埃及/nsf   民众/n   磨刀/vi   迎接/v   古尔邦节/t   
澳大利亚/nsf   多/m 元/q   文化/n   助理/n   部长/n   :/wp   中国/ns   经济/n   发展/vn   使/v   澳大利亚/nsf   不断/d   受益/vi   
“/wyz   杰/ag 罗/b 尼/b 莫/b   ”/wyy   行动/vn   ：/wp   美国/nsf   军事/n   行为/n   的/ude1   文化/n   傲慢/an   、/wn   种族/n   歧视/vn   与/p   苍白/a   辩解/vi   
美/b   监狱/n   犯人/n   为/v   走红/vi   网络/n   竟然/d   在/p   监狱/n   直播/vn   坐牢/vi   
美国/nsf   对/p   美菲/nr2   总统/n   会晤/vn   取消/v   做出/v   表态/vi   
特/ag   朗/ag   普/ag   帮助/v   朴/nr1   槿/n   惠/ag   脱离/v   险境/n   的/ude1   最佳/z   办法/n   是/vshi   什么/ry   ？/ww   
墨西哥/nsf   国际/n   机场/n   周围/f   深夜/t   发现/v   亮光/n   ，/wd   警方/n   调查/vn   寻求/v   真相/n   。/wj   
亲历/v   一个/mq   基督徒/n   的/ude1   土葬/n   
习近平/nr   在/p   波兰/nsf   媒体/n   发表/v   署名/vi   文章/n   
俄/b   专家/n   谈/v   G20/n   ：/wp   中国/ns   将/d   展示/v   世界/n   经济/n   发展/vn   新/a   模式/n   
行为/n   粗鲁/a   遭/v   批/q   印度/nsf   体育/n   部长/n   在/p   里/f   约/d   “/wyz   掉/v   链子/n   ”/wyy   
印度/nsf   ：/wp   从/p   “/wyz   东/f   动/v   ”/wyy   到/v   “/wyz   西/f   进/vf   ”/wyy   
中东/ns   通讯社/n   社长/n   :/wp   埃及/nsf   受/v   邀/v   出席/v   G20/n   峰会/n   凸显/v   中/f   埃/b   政治/n   互信/v   
卡梅伦/nrf   为什么/ryv   选择/vn   这个/rz   时候/n   推动/v   英国/ns   脱/v   欧/b   
他们/rr   石油/n   比/p   沙特/ns   还/d   多/m   但/c   民众/n   如今/t   捡拾/v   垃圾/n   为生/vi   
华府/n   观察/v   ：/wp   华盛顿/nsf   邮报/n   ——/wp   赞/vg   驻/v   美/b   使馆/n   启动/v   应急/vn   机制/n   处理/v   中国/ns   旅行团/n   车祸/n   
美国/nsf   总统/n   大选/vi   提前/v   开/v   撕/v   希拉里/nrf   获/v   奥/b   巴马/ns   支持/vn   特/ag   朗/ag   普/ag   犀利/an   回击/v   
巴基斯坦/nsf   两/m   男孩/n   每逢/v   日落/vi   变/v   瘫痪/vi   ，/wd   病情/n   诡异/a   难倒/v   医生/n   
欧盟/n   拿/v   苹果/n   开刀/vi   了/y   ！/wt   970亿/m   人民币/n   史/ng   上/f   最/d   大/a   罚/v   单/ng   
日本/nsf   一月/t   内/f   逾/vg   1.7万/m   人/n   因/p   中暑/vi   送/v   医/ng   已/d   致/v   多/m   人/n   死亡/vi   
一/m   觉/ng   醒/v   来/vf   ，/wd   脱/v   欧/b   让/v   这个/rz   世界/n   如/v   宿/ag   醉/v   般/uyy   头疼/a   
越南/nsf   将/d   彻/vg   查/v   中国/ns   进口/vn   技术/n   设备/n   称/v   其/rz   “/wyz   威胁/vn   信息/n   安全/an   ”/wyy   
大/a   佬/ng   说/v   |/w   美国/nsf   总统/n   大选/vi   将/d   近/a   看/v   各界/rz   大/a   佬/ng   怎么/ryv   说/v   
羡慕/v   ！/wt   英国/ns   一/m   家庭/n   住/vi   乡村/n   帐篷/n   房/n   尽/vi   享/vg   田园/nr   生活/vn   
知情/vi   人士/n   ：/wp   希拉里/nrf   总统/n   梦/n   碎/a   皆/d   因/p   狂妄/an   自负/v   
北京/ns   的哥/n   说/v   “/wyz   老杜/nr   ”/wyy   访华/vi   有意思/al   
实/a   拍/v   ：/wp   朝鲜/nsf   的/ude1   潮流/n   女性/n   
叙利亚/nsf   的/ude1   战争/n   与/p   和平/n   
俄/b   能否/v   接纳/v   欧盟/n   的/ude1   “/wyz   橄榄枝/n   ”/wyy   
鼹鼠/n   水中/s   游泳/vi   遭/v   海鸥/n   偷袭/v   侥幸/an   逃脱/v   
土耳其/nsf   突然/a   对外/vn   集中/v   示/vg   好/a   为/v   哪/ry   般/uyy   ？/ww   
澳大利亚/nsf   中国/ns   问题/n   专家/n   为/v   澳/b   中/f   合作/vn   交流/vn   建/v   言/vg   献策/vi   
欧洲/ns   经济/n   的/ude1   堕落/vi   ：/wp   人们/n   却/d   依旧/z   狂欢/vi   ？/ww   
大/a   把/qv   甩/v   钱/n   买/v   红尘/n   女/b   尊严/n   ，/wd   结果/n   遭/v   其/rz   男友/n   狂/a   欧/b   ！/wt   
街头/s   采访/v   中国/ns   人/n   跟/p   日本/nsf   人/n   对/p   同一/b   事物/n   的/ude1   看法/n   ，/wd   日本/nsf   人/n   的/ude1   回答/v   好/a   可爱/a   
中国/ns   一/m   村庄/n   居然/d   住/vi   着/uzhe   三千/m   皇室/n   后人/n   ，/wd   他们/rr   世代/n   都/d   还/d   想/v   着/uzhe   一/m   件/q   事/n   
南/b   苏丹/nsf   士兵/n   被/pbei   曝/vg   强奸/v   多/m   名/q   外国/n   救援/vn   人员/n   联合国/nt   维和/vn   部队/n   置之不理/vl   
孟加拉国/nsf   餐厅/n   遭/v   枪手/n   袭击/vn   造成/v   至少/d   2/m   死/v   40/m   伤/v   
美/b   钢/n   企/ng   要求/v   停止/v   中国/ns   钢铁/n   入口/vi   
肯尼亚/nsf   男/b   情人/n   ：/wp   欧洲/ns   女/b   富/vg   婆/ng   组团/vi   寻找/v   “/wyz   乖巧/a   可/v 人/n   ”/wyy   的/ude1   情人/n   
当/p   她/rr   让/v   难民/n   女孩/n   拿/v   上/f   图纸/n   、/wn   穿/v   上/f   律师/n   袍/ng   ，/wd   奇迹/n   发生/v   了/y   
巴勒斯坦/nsf   总统/n   阿/b   巴斯/nsf   身体/n   不适/a   入院/vi   正/d   接受/v   心脏/n   检查/vn   
阿拉法特超/nrf   强/ng   的/ude1   个人/n   魅力/n   竟然/d   赢得/v   了/y   杀手/n   的/ude1   忏悔/vn   。/wj   
叙/v   总统/n   说/v   西方/s   国家/n   应/v   为/v   欧洲/ns   恐怖主义/n   和/cc   难民/n   问题/n   负责/v   
新闻/n   观察/v   ：/wp   美国/nsf   操纵/v   库尔德/nsf   武装/vn   影响/vn   叙/b   局势/n   
机场/n   安检/n   队伍/n   太/d   长/a   狠抓/v   狂/a   ？/ww   达/v   美/b   航空/n   有/vyou   妙/an   招/v   ！/wt   
果/ng   皇/ng   疑/vg   似/vg   下海/vi   邪教/n   粉/ag   手/n 持/v   果/ng   皇/ng   av/n   照/ng   四处/d   晃/v   ？/ww   来/vf   辩/vg   真假/n   
好/a   大/a   一个/mq   坑/n   ！/wt   日本/nsf   福冈/nsf   修/v   地铁/n   致/v   路面/n   塌陷/vi   
中国/ns   公民/n   赴/v   济州/nsf   岛/n   入境/vi   受阻/vi   驻/v   济州/nsf   总领馆/n   发布/v   提醒/v   
里/f   约/d   ：/wp   中方/n   工作/vn   人员/n   遭/v   抢劫/v   我/rr   驻/v   巴西/nsf   使领馆/n   积极/a   应/v 对/p   突发/vi   
韩/b   媒/ng   ：/wp   韩国/nsf   乡下/s   压力/n   会/v   反比/n   城市/n   大/a   城里人/n   更/d   苗条/a   
超/v   模/ng   辣/an   妈/n   安/ag   布/vg   罗/b   休/v   扎/v   丸子/n   头/q   玩/v   小/a   清新/a   手/n   拿/v   彩色/b   气球/n   少女/n   感/vg   爆/v   棚/n   
日本/nsf   报纸/n   如何/ryv   报道/v   中国/ns   ？/ww   那/rzv   得/v   看/v   是/vshi   哪/ry   一/m   家/q   |/w   论文/n   狗/n   福利/n   包/v   
记录片/n   《/wkz   海豚/n   湾/ng   》/wky   再/d   被/pbei   热/a   议/v   ，/wd   日本/nsf   杀/v   海豚/n   节/q   今年/t   数量/n   1820/m   头/q   
美/b   国务卿/n   克/q 里/f   敦促/v   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   谈判/vn   各方/r   保持/v   谨慎/a   
美国/nsf   女子/n   靠/v   网络/n   虐待/vn   男性/n   为生/vi   日/ng   均/ag   收入/n   上万/m   元/q   
日本/nsf   “/wyz   熊/nr1   孩子/n   ”/wyy   父母/n   免遭/v   起诉/vn   
两/m   架/qv   飞机/n   迎面/d   相撞/vi   ，/wd   这/rzv   一刻/mq   我/rr   控制/vn   住/vi   了/y   呼吸/v   
同样/d   是/vshi   公主/n   ，/wd   阿联酋/nsf   秒/qt   杀/v   日本/nsf   
戴姆勒/nz   也/d   遭/v   供应商/n   “/wyz   维权/n   ”/wyy   被/pbei   索赔/vn   4500万/m   美元/q   
《/wkz   刘三姐/nr   》/wky   走/v   东盟/ns   广/a   受/v   欢迎/vn   
英国/ns   女孩/n   为/v   中国/ns   宝宝/n   起/vf   英文/nz   名/q   ，/wd   生意/n   火爆/an   ，/wd   起因/n   是/vshi   一/m   次/qv   旅游/vn   ！/wt   
超/v   80%/m   民众/n   赞成/v   接纳/v   战争/n   难民/n   
李克强/nr   同/p   古巴/nsf   国务/n   委员会/n   主席/n   兼/v   部长会议/n   主席/n   劳尔·卡斯特罗/nrf   举行/v   会谈/vi   
谈/v   "/wyz   退/v   欧/b   "/wyy   色/ng   变/v   德国/nsf   车/n   企/ng   呼吁/v   英国/ns   留/v   在/p   欧盟/n   
中国/ns   隔壁/s   的/ude1   一个/mq   国家/n   ：/wp   一/m   妻/ng   多/m 夫/ng   制/k   ，/wd   结婚/vi   要/v   听取/v   神/n   佛/n   的/ude1   “/wyz   旨意/n   ”/wyy   
美国/nsf   看病/vi   记/ng   ——/wp   祝贺/v   我/rr   活/a   过来/vf   了/y   ！/wt   
伊拉克/nsf   总理/n   同意/v   内政部长/n   辞职/vi   
韩/b   议员/n   时隔/v   3/m   年/qt   再/d   组团/vi   登/v   独/d   岛/n   
杭州/ns   ：/wp   俄/b   法/b   两/m   国/n   首脑/n   G20/n   峰会/n   期间/f   举行/v   会晤/vn   
这/rzv   位/q   总统/n   正式/a   场合/n   穿/v   凉鞋/n   ，/wd   住/vi   乡下/s   板/ng   房/n   ，/wd   开/v   27/m   年/qt   车/n   龄/ng   的/ude1   旧/a   车/n   
比/p   失身/v   酒/n   更/d   可怕/a   ，/wd   "/wyz   全/a   裸/ag   水/n   "/wyy   来/vf   啦/y   ！/wt   日本/nsf   妹子/n   亲/ng   测/v   喝/vg   完/vi   昏睡/vn   15/m   小时/n   
巴西/nsf   萨/nr1   尔/y   瓦/n   监狱/n   ：/wp   活/a   着/uzhe   走/v   出/vf   监狱/n   是/vshi   如此/rzv   之/rz   难/a   
强震/n   过/uguo 后/f   ，/wd   意大利/nsf   自问/vi   ：/wp   为何/ryv   我们/rr   学/v   不/d   乖/a   ？/ww   
阿姆斯特丹/nsf   同志/n   运河/n   巡游/v   盛大/b   开启/v   
雅虎/nr2   被/pbei   曝/vg   应/v   美国/nsf   政府/n   要求/v   扫描/vn   用户/n   电子/n   邮箱/n   
孟加拉国/nsf   开斋节/t   遇/v   袭/v   致/v   17/m   人/n   死伤/v   
朴/nr1   槿/n   惠/ag   宴请/v   地方/n   政府/n   公务员/n   吁/vg   凝聚力/n   量化/vn   危/ag   为/v   机/ng   
安倍/nrf   为何/ryv   刚/ag   离开/v   杭州/ns   就/d   大/a   谈/v   南海/ns   ？/ww   
据说/v   这个/rz   飞机/n   的/ude1   机长/n   ，/wd   事/n   后/f   被/pbei   奖励/vn   了/y   五百万/m   ！/wt   
这/rzv   群/ng   鸟/n   都/d   疯/vi   了/y   ，/wd   在/p   公园/n   内/f   疯狂/a   袭击/vn   人类/n   
市长/n   中/f   美人计/n   ，/wd   罪犯/n   藏/b   在/p   市长/n   车/n 里/f   逃/v   过/uguo   检查/vn   ！/wt   
美/b   民主党/n   资深/b   议员/n   ：/wp   俄/b   是/vshi   入侵/v   美/b   选举/vn   系统/n   幕后/s   黑手/n   
沙特/ns   宗教/n   领袖/n   说/v   伊朗/nsf   领导人/n   不/d   是/vshi   穆斯林/nz   
机长/n   视角/n   感受/vn   飞机/n   的/ude1   惊险/an   降落/vi   
台/n   媒/ng   ：/wp   脱/v   欧/b   后/f   英国/ns 人/n   疯狂/a   搜索/vn   "/wyz   什么/ry   是/vshi   欧盟/n   "/wyy   
美/b   日/ng   因为/c   日本/nsf   能/v   不/d   能/v   拥有/v   核武器/n   开/v   撕/v   
消息/n   ：/wp   海航/n   将/d   入手/vi   2/m   架/qv   空客/n   A350/n   客机/n   
还有/v   王法/n   吗/y   ？/ww   美国/nsf   联邦/n   调查局/n   开发/vn   人脸/n   识别/vn   系统/n   ，/wd   数据/n   源/ng   涉及/v   公民/n   隐/vg   
如何/ryv   不/d   夸张/vi   地/ude2   形容/v   中国/ns   和/cc   老挝/ns   的/ude1   关系/n   有/vyou   多/m   好/a   ？/ww   
很多/m   人/n   说/v   这个/rz   家族/n   控制/vn   着/uzhe   世界/n   经济/n   ，/wd   理由/n   很/d   简单/a   
美貌/n   智慧/n   并重/vi   澳大利亚/nsf   华裔/n   小姐/n   总/b   决赛/vn   举行/v   在即/vi   
日本/nsf   东京/nsf   赏/v   樱花/n   
G20/n   即将/d   召开/v   各/rz   钢/n   厂/n   停产/vi   和/cc   限/ng   产/ng   多/m   已/d   落实/v   
图文/n   精选/v   ：/wp   可爱/a   的/ude1   小/a   动物/n   
男子/n   酒后/t   在/p   脸上/s   纹/ng   了/y   个/q   身/ng   ，/wd   第二/m   天/qt   工作/vn   就/d   没/d   了/y   
两/m   个/q   印度/nsf   姐妹/n   自娱/vi   自乐/a   表演/vn   印度/nsf   流行歌曲/nl   的/ude1   舞蹈/n   
泰国/nsf   一/m   载有/v   28/m   名/q   中国/ns   游客/n   巴士/n   撞/v   上/f   峭壁/n   3/m   名/q   游客/n   受/v   重伤/n   
调查/v   :/wp   日本/nsf   小学生/n   每月/r   零花钱/n   竟然/d   是/vshi   这个/rz   数/m   
卢/b   德格/ns   尔/y   ·/w   库/n   恩/ng   哈特/nrf   ：/wp   欧盟/n   认为/v   有/vyou   两/m   个/q   世界/n   中心/n   ，/wd   一个/mq   是/vshi   自己/rr   ，/wd   一个/mq   是/vshi   中国/ns   
客机/n   第一/m   视角/n   穿越/v   乌云/nr   ，/wd   看看/v   都/d   害怕/v   
杭/b   报/n   集团/n   记者/n   现场/s   直/d   击/vg   多/m   国/n   领导人/n   飞/vi   抵/v   杭州/ns   
长/a   达/v   19/m   年/qt   的/ude1   免费/vi   福利/n   没/d   了/y   ，/wd   泰国/nsf   清莱/ns   白/a   龙/n   寺/ng   外国/n   游客/n   开始/v   收费/vi   ！/wt   
战斗/vi   名/q   族/ng   的/ude1   校服/n   居然/d   是/vshi   女仆/n   装/v   ，/wd   这/rzv   到底/vi   是/vshi   为什么/ryv   ？/ww   
国外/s   帅/nr1   哥/n   到/v   按摩/vn   院/ng   找/v   各国/rzs   女子/n   体验/vn   大/a   保健/n   咖喱/n   女/b   实力/n   碾压/v   日/ng   韩/b   小姐/n   
孟加拉国/nsf   恐/vg   袭/v   案/ng   目击者/n   ：/wp   只要/c   是/vshi   日本/nsf   人/n   马/n   上/f   都/d   会/v   被/pbei   杀/v   掉/v   
日本/nsf   东京/nsf   电视台/n   ，/wd   简直/d   是/vshi   电视/n   界/k   的/ude1   一/m   朵/q   奇葩/n   啊/y   ！/wt   
维系/v   中/f   马/n   文化/n   纽带/n   
同性/b   婚姻/n   将/d   在/p   中国/ns   实现/v   ？/ww   
伊/b   军方/n   完成/v   对/p   费/n   卢/b   杰/ag   包围/v   将/d   进入/v   城市/n   巷战/v   阶段/n   
希腊/ns   纪念/vn   学生/n   起义/vi   43/m   周年/q   示威者/n   与/p   警方/n   激烈/a   冲突/vn   火光/n   冲天/z   
照片/n   纪录/n   保加利亚/nsf   买卖/vn   新娘/n   ：/wp   姿色/n   稍/d   逊/ag   的/ude1   女子/n   几千/m   元/q   就/d   可/v   带/v   回/qv   家/q   
乌兹别克斯坦/nsf   ：/wp   受/v   神明/n   眷顾/vn   的/ude1   绿洲/n   之/rz   国/n   
曾经/d   的/ude1   魔鬼/n   之/rz   地/ude2   ，/wd   这些/rz   监狱/n   现在/t   开始/v   对/p   游客/n   开放/v   
厉害/a   了/y   我/rr   的/ude1   奶/n   ！/wt   日本/nsf   88/m   岁/qt   老太/n   搞/v   怪/a   拍照/vi   成/v   网/n   红/a   
14/m   张/q   罕见/a   老/a   照片/n   直/d   击/vg   越战/n   期间/f   美国/nsf   士兵/n   荒淫/a   糜烂/vi   生活/vn   的/ude1   真实/an   状况/n   
韩民/nr   调/v   :/wp   七/m   成/v   受访者/n   赞成/v   修改/v   宪法/n   采取/v   总统/n   连任/v   制/k   
澳洲/ns   小/a   哥/n   新/a   视频/n   ，/wd   徒手/d   制作/vn   矛/n   式/k   抛掷/v   器/ng   
IS/vshi   常/d   通过/p   媒体/n   宣称/v   对/p   某/rz   起/vf   恐怖/an   袭击/vn   负责/v   ，/wd   如何/ryv   负责/v   ？/ww   
另/rz   有/vyou   深意/n   ！/wt   英国/ns   暗示/v   支持/vn   中国/ns   市场/n   经济/n   地位/n   
阿富汗/nsf   地区/n   或/c   将/d   再次/d   动乱/vi   ，/wd   神秘/an   人物/n   再次/d   突/vg   访/v   阿富汗/nsf   ，/wd   称/v   将/d   长期/b   援助/vn   
看/v   了/y   美国/nsf   新/a   总统/n   的/ude1   豪/ag   宅/ng   ，/wd   我/rr   不再/d   批评/vn   父母/n   家/q   的/ude1   装修/vn   
造型/n   奇特/a   的/ude1   西班牙/nsf   马拉加/nrf   的/ude1   市政府/n   办公/vi   大楼/n   ，/wd   既/c   时尚/n   又/d   环保/n   
6月/t   大事/n   连连/d   投资者/n   不/d   能/v   掉以轻心/vl   
直/d   击/vg   美国/nsf   黑帮/n   的/ude1   真实/an   恐怖/an   生活/vn   
美国/nsf   大选/vi   第二/m   场/qv   电视/n   辩论/vn   举行/v   ，/wd   希拉里特朗普/nrf   家人/nr2   助阵/vi   互相/d   致意/vi   
韩国/nsf   驻华/vn   大使/n   金章洙/nr   ：/wp   期待/v   与/p   中国/ns   西部/f   地区/n   有/vyou   更/d   多/m   经济/n   合作/vn   
6/m   岁/qt   女孩/n   重/a   150/m   斤/q   ，/wd   怎么/ryv   吃/v   也/d   吃/v   不/d   饱/a   ，/wd   家里/s   其他/rzv   人/n   只能/v   忍/v   饥/ag   挨饿/vi   
不丹/nsf   小/a   王子/n   7/m   个/q   月/n   萌/vg   照/ng   新鲜/a   出炉/v   
亚洲/ns   国家/n   软/a   实力/n   上升/vi   趋势/n   受/v   关注/vn   
亚/b   吉/ag   铁路/n   是/vshi   非洲/nsf   铁路/n   现代化/vn   的/ude1   转折/vi   
妻子/n   出差/vi   ，/wd   丈夫/n   和/cc   女儿/n   拍/v   创意/n   照片/n   报/n   平安/an   
实/a   拍/v   印度/nsf   三/m   哥/n   在/p   市场/n   杀/v   鱼/n   ，/wd   这个/rz   刀/q   很/d   让/v   人/n   喜欢/vi   
海上/s   边界/n   存/v   争议/vn   朝/tg   韩/b   又/d   “/wyz   打/v   嘴/n   仗/n   ”/wyy   
韩/b   媒/ng   ：/wp   韩/b   日/ng   两/m   国/n   就/d   国防部长/n   间/f   开设/v   热线/n   出现/v   分歧/n   
博鳌/nr   亚洲/ns   论坛/n   阿斯塔纳/nsf   会议/n   即将/d   召开/v   ，/wd   四/m   大/a   亮/vi   点/qt   聚焦/vi   亚/b   欧/b   合作/vn   
好/a   闪/vi   ！/wt   女星/n   亮/vi   蓝色/n   比基尼/n   大/a   秀/ag   傲/ag   人/n   G/o   奶/n   与/p   老公/n   海边/s   热/a   吻/v   恩爱/a   十足/z   
在/p   这个/rz   国家/n   只/q   办理/v   结婚/vi   手续/n   而且/c   结婚证/n   都/d   有/vyou   时限/n   
新/a   开/v   “/wyz   首都/n   航线/n   ”/wyy   串/q   游/ng   大洋洲/nsf   
意大利/nsf   地震/n   灾区/n   一/m   只/q   小/a   狗/n   坚守/v   主人/n   棺材/n   旁/f   不/d   愿/v   离去/vi   
韩国/nsf   第一/m   模特/n   与/p   朝鲜/nsf   第一/m   军/n   花/n   的/ude1   对比/vn   照/ng   
FBI/n   公布/v   希拉里/nrf   “/wyz   邮件/n   门/q   ”/wyy   事件/n   调查/vn   报告/n   
快速/d   提升/v   中国/ns   与/p   中东欧/ns   国家/n   关系/n   为/v   “/wyz   一/m   带/v   一/m   路/n   ”/wyy   提/v   速/ag   再/d   谋/v   新篇/n   
日/b   首相/n   官邸/n   涉嫌/v   指示/n   隐瞒/v   福/n   岛/n   核/n   事故/n   
乌克兰/nsf   美女/n   护士/n   追忆/v   卡扎菲/nrf   ，/wd   她们/rr   为什么/ryv   称呼/n   卡扎菲/nrf   为/v   “/wyz   小/a   爸爸/n   ”/wyy   
气质/n   可以/v   遗传/vn   ？/ww   凯特/nrf   王妃/n   登/v   航班/n   酷似/v   空姐/n   
日/b   援/vg   韩/b   慰安妇/n   协议/n   蔡/nr1   英文/nz   、/wn   谢长廷/nr   可以/v   没/d   声音/n   吗/y   ?/ww   
它/rr   是/vshi   两/m   次/qv   大战/n   的/ude1   胜/v   者/k   ，/wd   却/d   在/p   30/m   年/qt   时间/n   内/f   ，/wd   跌/v   下/vf   了/y   世界/n   第一/m   的/ude1   神坛/n   
波/n   中/f   友协/n   会长/n   期待/v   习/vg   主席/n   访问/vn   波兰/nsf   
英国/ns   脱/v   欧/b   公/ng   投/v   推/v   高/a   日/ng   圆/vg   日本/nsf   经济/n   复苏/vi   或/c   受阻/vi   
千/m   人/n   大/a   集会/vi   ，/wd   东大/n   到底/vi   发生/v   了/y   什么/ry   事/n   ？/ww   
老外/n   如何/ryv   读/v   Wi/n   -/wp   Fi/n   “/wyz   微/ag   飞/vi   ”/wyy   还是/c   “/wyz   歪/a   发/v   ”/wyy   ？/ww   
俄/b   媒/ng   :/wp   特/ag 朗/ag 普/ag   在/p   就职/vi   典礼/n   后/f   将/d   出访/v   俄罗斯/nsf   
有/vyou   事/n   好/a   商量/v   ！/wt   镇/n   安/ag   俩/m   人/n   因/p   在/p   同/p   一/m   处/vi   捡拾/v   垃圾/n   生/v   冲突/vn   
世界/n   粮食/n   署/ng   将/d   援助/vn   14万/m   朝鲜/nsf   灾民/n   ：/wp   有/vyou   村庄/n   整个/b   被/pbei   冲走/v   
台/n   媒/ng   ：/wp   返/v   台/q   侨胞/n   人数/n   锐减/vi   蔡/nr1   英文/nz   首/m   个/q   “/wyz   双/m   十/m   庆典/n   ”/wyy   将/d   冷场/n   
走向/v   坦途/n   的/ude1   中/f   泰/b   铁路/n   合作/vn   
欧盟/n   希望/v   更/d   多/m   中国/ns   机构/n   参与/v   “/wyz   地平线/n   2020/m   ”/wyy   计划/n   
美/b   共和党/n   政策/n   总监/n   宣布/v   以/p   独立/an   候选人/n   身份/n   参选/vn   总统/n   
为什么/ryv   世界/n   面积/n   最/d   大/a   的/ude1   格陵兰岛/nsf   竟是/v   小小/z   丹麦/nsf   的/ude1   地盘/n   ?/ww   
美国/nsf   连/d   发/v   白/a   人/n   警察/n   枪杀/v   黑人/n   案/ng   
真/d   是/vshi   没/d   想到/v   ：/wp   热门/a   视频/n   奥/b   巴马/ns   在/p   踹/v   门/q   之后/f   做/v   了/y   什么/ry   ？/ww   
俄/b   总统/n   普/ag   京/b   专车/n   发生/v   事故/n   被/pbei   撞/v   ：/wp   车祸/n   现场/s   惨烈/an   普/ag   京/b   司机/n   当场/d   死亡/vi   
19/m   岁/qt   就/d   长/a   到/v   233/m   公分/q   的/ude1   巨人/n   青年/n   一/m   年/qt   长/a   高/a   15/m   公分/q   ，/wd   且/c   还/d   在/p   继续/v   
直/d   击/vg   世界/n   各地/rzs   贫民窟/n   里/f   的/ude1   笑脸/n   ，/wd   最后/f   一/m   张/q   让/v   人/n   心酸/a   
美/b   媒/ng   曝/vg   美国/nsf   私人/n   代表团/n   罕见/a   访/v   朝/tg   执行/v   人道主义/n   任务/n   
雅典/ns   举行/v   同性恋/vi   骄傲/an   大/a   游行/vi   ，/wd   肌肉/n   “/wyz   美女/n   ”/wyy   抢/v   镜/ng   
实/a   拍/v   朝鲜/nsf   城市/n   居民/n   生活/vn   ，/wd   逐渐/d   凸显/v   “/wyz   国际/n   范/ng   ”/wyy   ，/wd   但/c   一个/mq   个/q   仍/d   皮肤/n   黝黑/z   
菲/b   政府/n   与/p   菲/b   共/d   无限期/n   停火/vi   造成/v   至少/d   3万/m   人/n   丧生/vi   
这/rzv   群/ng   怪物/n   袭击/vn   人类/n   ：/wp   简直/d   是/vshi   毁/v   天/qt   灭/v   地/ude2   ，/wd   特效/b   非常/d   棒/ng   
外交部/nt   ：/wp   尊重/v   《/wkz   公约/n   》/wky   不/d   等于/v   尊重/v   菲律宾/nsf   所/q   提/v   南海/ns   仲裁/vn   案/ng   
小伙/n   娶/v   乌克兰/nsf   姑娘/n   ：/wp   比/p   娶/v   中国/ns   女人/n   容易/a   ，/wd   不/d 用/v   拼/v   爹/n   拼/v   票子/n   
印度/nsf   快要/d   消失/vi   的/ude1   钢管/n   舞/v   ，/wd   练习/v   者/k   身手不凡/al   ！/wt   
伊朗/nsf   配合/v   中国/ns   来/vf   掐/v   日本/nsf   的/ude1   “/wyz   脖子/n   ”/wyy   被/pbei   赞/vg   中东/ns   的/ude1   “/wyz   巴/b   铁/n   ”/wyy   
实/a   拍/v   80/m   年代/n   的/ude1   朝鲜/nsf   ：/wp   经济/n   发展/vn   迅速/a   ，/wd   人均/a   GDP/n   远/a   超/v   中国/ns   和/cc   韩国/nsf   
联合国/nt   要求/v   日本/nsf   以/p   最/d   快/a   速度/n   签署/v   《/wkz   巴黎/nsf   协定/n   》/wky   
9/m   岁/qt   男孩/n   想/v   买/v   苹果/n   手表/n   被/pbei   爸/n   妈/n   拒绝/v   ，/wd   自己/rr   创业/vi   变成/v   小小/z   企业家/n   
别/d   总/b   羡慕/v   日本/nsf   人/n   ：/wp   他们/rr   的/ude1   生活/vn   也/d   不过如此/vl   ！/wt   
VR/n   新鲜/a   报/n   :/wp   奥/b   巴马/ns   戴/v   VR/n   耍/v   酷/ag   普/ag   京/b   一/m   脸/n   嫌弃/v   
盘点/n   ：/wp   20/m   世纪/n   ，/wd   造成/v   重大/a   伤亡/vn   的/ude1   大/a   地震/n   
泰国/nsf   寺庙/n   弥漫/v   怪异/an   臭味/n   ，/wd   警方/n   搜查/v   后/f   神情/n   凝重/z   ，/wd   第五/m   张/q   却/d   表情/n   一/m   亮/vi   
日本/nsf   冲绳/nsf   华侨/n   华人/n   总/b   会/v   考察/v   成都市/ns   新都/n   养老/vn   产业/n   
习/vg   主席/n   访问/vn   波兰/nsf   中波/nr2   关系/n   再/d   提升/v   是/vshi   大势所趋/nl   
张/q   德江/ns   、/wn   俞正声/nr   分别/d   会见/v   越南/nsf   总理/n   阮春福/nr   
解/v   局/qv   ｜/m   普京/nr2   与/p   埃尔多安/nrf   通话/vi   俄/b   土/n   要/v   和解/vi   ？/ww   
印度/nsf   官员/n   展示/v   最新/a   除/p   水草/n   车/n   ：/wp   车/n   翻/v   了/y   落水/vi   了/y   狼狈/an   了/y   
奇葩/n   的/ude1   日本/nsf   情侣/n   
想/v   要/v   代/q   孕/vg   首选/vn   美国/nsf   加州/ns   
奥兰多/nrf   枪击/vi   案/ng   遇难/vi   者/k   给/p   母亲/n   最后/f   的/ude1   短/a   信/n   ：/wp   “/wyz   他/rr   来/vf   了/y   ”/wyy   
美国/nsf   ：/wp   拳王/n   4/m   任/v   妻子/n   9/m   个/q   孩子/n   争夺/v   8千万/m   美元/q   遗产/n   
当/p   阿拉斯加/nsf   和/cc   俄罗斯/nsf   因/p   大陆/n   漂移/vi   相撞/vi   ，/wd   俄罗斯/nsf   和/cc   美国/nsf   政府/n   之间/f   会/v   发生/v   什么/ry   ？/ww   
美国/nsf   大/a   选民/n   调/v   希拉里/nrf   领先/vi   8%/m   
丧尽天良/vl   的/ude1   一/m   里/f   米尼/nrf   男子/n   胁迫/v   女友/n   卖淫/vi   被/pbei   当地/s   警方/n   逮捕/v   并/cc   遭/v   起诉/vn   
日本/nsf   制造/vn   ：/wp   今年/t   我们/rr   看到/v   的/ude1   日本/nsf   最/d   奇怪/v   的/ude1   12/m   件/q   事/n   
拥有/v   半/m   个/q   身体/n   的/ude1   男人/n   可以/v   结婚/vi   生/v   下/vf   一个/mq   女儿/n   ，/wd   妻子/n   却/d   说/v   这样/rzv   的/ude1   话/n   ！/wt   
朝鲜/nsf   内阁/n   设宴/vi   犒劳/v   里/f   约/d   奥运会/n   金牌/n   运动员/n   
卡梅伦/nrf   为何/ryv   敢/v   拿/v   公/ng   投/v   赌/v   政治/n   青春/n   
​/w 八万/m   日本/nsf   人/n   的/ude1   坟墓/n   ，/wd   广岛/ns   核爆/n   遗址/n   
极端/n   组织/v   在/p   伊/b   叙/b   的/ude1   控制/vn   区域/n   缩小/v   
马来西亚/nsf   村庄/n   惊/v   现/tg   不明/v   飞行物/n   视频/n   被/pbei   官方/n   紧急/a   删除/v   
这/rzv   国政/n   圈/qv   真/a   够/v   乱/d   堂堂/z   议员/n   候选人/n   午夜/t   裸/ag   奔/v   议会/n   全/a   武行/n   更/d   是/vshi   常事/n   
情/n 人/n   到来/vi   痛/dg 失/v   爱妻/n   ，/wd   带/v   着/uzhe   情人/n   住/vi   进/vf   440万/m   的/ude1   二战/n   地堡/n   豪/ag   宅/ng   
巴西/nsf   外长/n   ：/wp   对/p   中国/ns   关系/n   应/v   更/d   进一步/d   
印度/nsf   “/wyz   开/v   挂/v   式/k   运动/vn   ”/wyy   ，/wd   小/a   盲/ng   孩/ng   身/ng   怀/ng   绝技/n   ，/wd   令/v   人/n   大开眼界/vl   
比基尼/n   泳装/n   美/b   臀/ng   大赛/vn   超/v   模/ng   云集/v   翘/v   臀/ng   诱惑/vn   丰/ag   乳/ng   肥/a   臀/ng   大/a   尺度/n   
一/m   群/ng   警察/n   竟然/d   袭击/vn   各国/rzs   总统/n   ,/wd   真是/d   胆大包天/vl   
美国/nsf   驻华/vn   大使馆/n   临时代办/n   ：/wp   中/f   美/b   应/v   更/d   多/m   了解/v   对方/n   ，/wd   打破/v   沟通/v   屏障/n   
美国/nsf   人/n   为什么/ryv   会/v   有/vyou   扶/v   门/q   的/ude1   癖好/n   ？/ww   
奥兰多/nrf   血腥/z   周末/t   ！/wt   女/b   歌手/n   人群/n   中/f   遭/v   枪杀/v   ，/wd   同志/n   夜/tg   店/n   遭/v   扫射/v   50/m   人/n   亡/vg   ！/wt   
海滩/n   一/m   夜/tg   之间/f   被/pbei   “/wyz   海洋/n   来/vf   客/ng   ”/wyy   给/p   霸占/v   了/y   ，/wd   当地/s   居民/n   称/v   之前/f   从未有过/vl   
英国/ns   脱/v   欧/b   对/p   中国/ns   影响/vn   ：/wp   欧洲/ns   跳板/n   作用/n   受限/v   海/n   淘/v   更/d   便宜/an   
巴黎/nsf   市长/n   ：/wp   用/p   最/d   好/a   条件/n   欢迎/vn   中国/ns   游客/n   
触/v   目的/n   垃圾/n   污染/vn   
亚洲/ns   老龄化/vn   速度/n   全球/n   居/v   首/m   日本/nsf   或/c   成/v   首/m   个/q   极/ng   老龄化/vn   国/n   
希拉里/nrf   演讲/vi   激进/a   人士/n   冲/v   上/f   台/q   
美国/nsf   居然/d   以/p   这种/r   方式/n   转移/v   了/y   警察/n   连环/b   枪杀/v   黑人/n   的/ude1   危机/n   
英国/ns   政府/n   败诉/vi   梅/ng   姨/n   的/ude1   脱/v   欧/b   大计/n   要/v   流产/vi   ？/ww   ！/wt   
中国/ns   游客/n   在/p   美国/nsf   被/pbei   罚/v   1000/m   美元/q   冤/an   不/d   冤/an   ？/ww   
罗马/nsf   华人/n   携带/v   67万/m   欧元/n   现金/n   在/p   高速/b   公路/n   上/f   被/pbei   查/v   
美国/nsf   ：/wp   洛杉矶/nsf   机场/n   加强/v   安保/n   措施/n   
俄罗斯/nsf   机场/n   扣留/v   行李箱/n   ，/wd   打开/v   后/f   发现/v   其中/rz   装满/v   “/wyz   布/vg   包/v   ”/wyy   另/rz   藏/b   玄机/n   
日本/nsf   凭/p   什么/ry   那么/rz   干净/a   
日本/nsf   一个/mq   团队/n   制造/vn   “/wyz   月球/n   车/n   ”/wyy   ，/wd   计划/n   2017年/t   上/f   月球/n   
朝鲜/nsf   疑/vg   似/vg   第五/m   次/qv   核试验/n   ：/wp   周边/n   国家/n   反应/vi   迅速/a   ，/wd   朴/nr1   槿/n   惠/ag   提前/v   回国/vi   
公/ng   投/v   倒/vi   计时/vi   之/rz   市场/n   篇/q   ：/wp   金融/n   市场/n   和/cc   各/rz   大/a   央行/n   进入/v   警戒/vn   状态/n   
外/f   媒/ng   ：/wp   俄/b   “/wyz   殖民/vn   ”/wyy   月球/n   计划/n   初/ng   具/vg   雏形/n   
卡塔尔/nsf   航空/n   宣布/v   取消/v   首/m   架/qv   延期/vi   的/ude1   空客/n   A320neo/n   客机/n   订单/n   
为什么/ryv   非洲/nsf   的/ude1   肯尼亚/nsf   青少年/n   艾滋病/n   患者/n   居多/vi   ？/ww   看看/v   这/rzv   三/m   个/q   故事/n   
葡萄牙/nsf   工人/n   抗议/vn   燃烧弹/n   “/wyz   满天飞/vi   ”/wyy   
德国/nsf   女子/n   拍摄/v   乡村/n   题材/n   性感/a   日历/n   ，/wd   田间/s   地头/s   尽/vi   显/v   “/wyz   巴伐利亚/nsf   风/n   ”/wyy   
世界/n   最/d   重/a   男孩/n   ，/wd   每天/r   就/d   是/vshi   吃/v   和/cc   睡/v   ，/wd   家里/s   借/v   钱/n   给/p   他/rr   买/v   吃/v   的/ude1   
新华社/nt   评论员/n   ：/wp   以/p   “/wyz   上海/ns   精神/n   ”/wyy   厚/a   植/v   团结/an   互信/v   的/ude1   合作/vn   土壤/n   
昔日/t   老友/n   爆/v   料/n   特/ag   朗/ag   普/ag   争议/vn   言论/n   ：/wp   若/c   我/rr   当/p   总统/n   ，/wd   为何/ryv   不/d   能/v   用/p   核武/n   ？/ww   
六/m   张/q   老/a   照片/n   ：/wp   年/qt 少/a   文弱/z   的/ude1   普京/nr2   
汪洋/nr   称/v   需/v   深入/a   探讨/v   解决/v   产能/vn   过剩/vi   办法/n   
世界/n   首/m   位/q   肢体/n   残疾/n   登/v 顶/v   珠峰/n   之/rz   人/n   ，/wd   前/f   海军/n   陆战队/n   成员/n   ，/wd   一/m   只/q   腿/n   登/v 顶/v   
牧师/n   之/rz   女/b   ：/wp   默/ng 克尔/nrf   的/ude1   童年/t   时光/n   
杨洁篪/nr   会见/v   阿根廷/nsf   外长/n   马尔科拉/nrf   
华盛顿/nsf   邮报/n   ：/wp   美/b   取消/v   对/p   越/vg   武器/n   禁运/vn   ，/wd   中国/ns   警告/vn   奥/b   巴马/ns   别/vi   在/p   亚洲/ns   煽/w   风/n   点/qt   
菲律宾/nsf   达/v   沃/vg   市/n   发生/v   爆炸/vn   致/v   至少/d   70/m   人/n   伤亡/vn   ，/wd   事发/vi   时/ng   总统/n   正在/d   附近/f   
摩根/nrf   大通/nz   ：/wp   得/v   了/y   吧/y   英国/ns   退/v   欧/b   没/d   那么/rz   可怕/a   
印度/nsf   政府/n   禁止/v   谷歌/nr   拍摄/v   街景/n   担心/v   危害/vn   国家/n   安全/an   
埃/b   航/ng   失事/vi   客机/n   黑匣子/n   信号/n   将/d   于/p   24日/t   终止/v   
国内/s   第一/m   家/q   ！/wt   海航/n   发布/v   Note7/n   禁令/n   
这/rzv   只/q   小/a   象/ng   一/m   看/v   就/d   是/vshi   色鬼/n   ，/wd   痴迷/vn   于/p   对/p   游客/n   抱抱/v   ，/wd   只/q   挑/v   美女/n   而且/c   只/q   抱/v   这里/rzs   
248/m   斤/q   的/ude1   女子/n   被/pbei   男友/n   骂/v   是/vshi   脂肪/n   堆/q   出来/vf   的/ude1   垃圾/n   ，/wd   看/v   她/rr   如何/ryv   超/v   强/ng   反击/vn   
一切/rz   因/p   “/wyz   毒/n   ”/wyy   而/cc   起/vf   ，/wd   不/d   出/vf   雷霆/n   之/rz   拳/qv   ，/wd   后果/n   竟/d   是/vshi   这样/rzv   
胡歌/nr   为/v   英/b   女王/n   祝寿/vi   与/p   邓文迪/nr   小/a   男友/n   同/p   框/ng   比/p   帅/nr1   
世界/n   各地/rzs   奇葩/n   求婚/vi   方式/n   ，/wd   你/rr   敢/v   接受/v   吗/y   ？/ww   
韩/b   娱/vg   圈/qv   又/d   出事/vi   了/y   ！/wt   韩国/nsf   整容/vi   女/b   艺人/n   涉嫌/v   偷盗/v   毒品/n   被/pbei   调查/vn   
55/m   岁/qt   男子/n   将/d   自己/rr   改造/vn   成/v   "/wyz   人形/n   鹦鹉/n   "/wyy   身上/s   穿孔/v   50/m   个/q   
欧盟/n   回应/vn   库克/nrf   ：/wp   裁决/vn   不/d   是/vshi   政治/n   行为/n   这/rzv   是/vshi   你们/rr   自己/rr   该/rz   背/v   的/ude1   锅/n   
南非/nsf   警察/n   查/v   车/n   借机/d   盗/vg 走/v   华人/n   现金/n   报案/vi   及时/a   人/n   赃/ng   俱/dg   获/v   
澳/b   媒/ng   ：/wp   国际/n   器官/n   移植/vn   协会/n   高官/n   驳斥/vn   法/b   轮/qv   功/n   活/a   摘/v   谣言/n   
英国/ns   脱/v   欧/b   引发/v   世界/n   格局/n   重新/d   洗/v   牌/n   ：/wp   中国/ns   取/v   替/p   美/b   指/v   日/ng   可见/v   ！/wt   
生活/vn   在/p   战争/n   的/ude1   恐慌/an   中/f   ，/wd   伊斯兰/nz   居民/n   废墟/n   实/ng   拍/v   
世代/n   打猎/vi   为生/vi   的/ude1   美国/nsf   家族/n   
皮/n   卡/n   司机/n   技术/n   高/a   从/p   两/m   片/q   木条/n   上/f   过/uguo   河/n   
德国/nsf   一/m   航空/n   公司/n   员工/n   集体/n   “/wyz   病假/n   ”/wyy   停/vi   飞/vi   上百/m   航班/n   
美国/nsf   俄/b   克拉/q   荷马/nrf   州/n   发生/v   5.3/m   级/q   地震/n   震源/n   深/a   6.1/m   公里/q   
美/b   官员/n   称/v   美/b   菲/b   关系/n   正/d   经历/v   “/wyz   成长/vi   中/f   的/ude1   阵痛/vn   ”/wyy   
效仿/v   特/ag   朗/ag   普/ag   修/v   “/wyz   长城/ns   ”/wyy   ？/ww   挪威/nsf   将/d   在/p   俄/b   边境/s   修建/v   铁/n   制/k   围墙/n   以/p   阻止/v   大量/m   难民/n   进入/v   
比/p   肩/n   奥/b   巴马/ns   +/m   马丁路德金詹/nrf   皇/ng   名言/n   收入/n   黑人/n   博物馆/n   
东南/f   卫视/n   记者/n   G20/n   杭州/ns   峰会/n   提问/vn   联合国/nt   秘书长/n   潘基文/nr   ！/wt   
超过/v   ６０％/m   的/ude1   里/f   约/d   人/n   相信/v   奥运会/n   能/v   取得/v   成功/an   
朝鲜/nsf   称/v   将/d   强化/v   “/wyz   核/n   宝剑/n   ”/wyy   ：/wp   应/v   对/p   美国/nsf   核威慑/n   
24/m   小时/n   国际/n   要闻/n   Top10/n   ：/wp   罗塞夫/nrf   呼吁/v   参议院/n   在/p   最后/f   阶段/n   否决/v   弹劾/v   案/ng   
女子/n   身上/s   遍布/v   新/a   纳粹/n   纹/ng   身/ng   与/p   男友/n   积极/a   宣传/vn   英国/ns   退/v   欧/b   
德国/nsf   总统/n   高克/nr   宣布/v   无意/v   连任/v   
盘点/n   那些/rz   被/pbei   扔/v   鞋子/n   鸡蛋/n   的/ude1   各国/rzs   领导人/n   ，/wd   布什/nrf   这/rzv   反应/vi   速度/n   ，/wd   厉害/an   了/y   。/wj   
2011年/t   ，/wd   饥饿/n   下/vf   的/ude1   朝鲜/nsf   民生/n   
非洲/nsf   岩/ng   蟒/w   张/q   血/n   盆/q   大/a   口/q   活/a   吞/v   黑斑/n   羚/ng   
中国/ns   驻/v   巴勒斯坦/nsf   办事处/n   主任/n   发表/v   署名/vi   文章/n   《/wkz   对话/vi   谈判/vn   是/vshi   解决/v   南海/ns   问题/n   的/ude1   唯一/b   出路/n   》/wky   
多伦多/nsf   一/m   华裔/n   男/b   护士/n   涉嫌/v   性/ng   侵/vg   女/b   病人/n   被/pbei   拘捕/v   
安倍/nrf   利用/v   东京/nsf   奥运会/n   延长/v   自己/rr   政治/n   生命/n   
堪/vg   比/p   地狱/n   的/ude1   监狱/n   ，/wd   有些/rz   人/n   被/pbei   关/v   在/p   这里/rzs   甚至/d   连/d   家/q   人/n   都/d   不/d   知道/v   
专家/n   :/wp   北极/ns   或/c   现/tg   无/v   冰/n   现象/n   10万/m   年/qt   来/vf   首/m   次/qv   
澳洲/ns   华/ag   贸/vg   会/v   年会/n   在/p   悉尼/ns   举行/v   澳/b   总理/n   派/v   代表/n   致辞/vi   
习/vg   近/a   平/a   任免/vn   驻/v   叙利亚/nsf   、/wn   特立尼达和多巴哥/nz   大使/n   
美国/nsf   被/pbei   领养/v   华裔/n   女孩/n   获/v   奖学金/n   已/d   游历/v   68/m   个/q   国家/n   
越南/nsf   近代史/n   ：/wp   成/v   也/d   法国/nsf   败/vi   也/d   法国/nsf   
全球/n   15亿/m   人/n   从/p   今天/t   起/vf   白天/t   不/d   吃/v   不/d   喝/vg   ，/wd   你/rr   知道/v   为什么/ryv   吗/y   ？/ww   
实/a   拍/v   印度/nsf   街头/s   令/v   人/n   叹为观止/vl   的/ude1   奇景/n   
塔利班/nz   用/p   舞/v   童/ng   诱杀/v   警员/n   
日本/nsf   一/m   天/qt   狗/n   只/q   因为/c   脸/n   长/a   得/v   太/d   像/v   人类/n   ，/wd   无/v   人/n   敢/v   领养/v   ，/wd   也/d   没有/v   伙伴/n   
大公报/n   ：/wp   英国/ns   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   最后/f   抉择/vn   将/d   何去何从/vl   ？/ww   
王毅/nr   与/p   加拿大/nsf   外长/n   迪/nr1 翁/ng   举行/v   首/m   次/qv   中/f   加/v   外长/n   年度/n   会晤/vn   
梭子蟹/n   引发/v   的/ude1   一/m   场/qv   中/f   韩/b   朝/tg   乱/d   局/qv   
德国/nsf   中国/ns   商会/n   ：/wp   对/p   德/b   政府/n   政治/n   干预/vn   美/b   的/ude1   收购/vn   库/n   卡/n   表示/v   担忧/vn   
法国/nsf   警察/n   荷枪实弹/nl   开道/vi   英/b   俄/b   球迷/n   冲突/vn   出动/v   救护车/n   
关于/p   特/ag 朗/ag 普/ag   胜/v   选/v   的/ude1   三/m   个/q   “/wyz   误/ng   读/v   ”/wyy   
70/m   岁/qt   大叔/n   开/v   超市/n   ，/wd   专卖/vn   过期/vi   食品/n   ，/wd   买/v   的/ude1   人/n   却/d   排/v   起/vf   了/y   长/a   队/n   ·/w   ·/w   ·/w   
近/a   半/m   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   支持者/n   认为/v   ：/wp   英国/ns   脱/v   欧/b   公/ng   投/v   正/d   被/pbei   操纵/v   
实/a   拍/v   各国/rzs   领导/n   弯腰/vi   瞬间/t   ，/wd   安倍/nrf   两/m   次/qv   上/f   镜/ng   ，/wd   英/b   拉/v   气质/n   好/a   。/wj   
叙利亚/nsf   ：/wp   阿勒/nrf   颇/d   遭/v   炮击/vn   至少/d   22/m   人/n   死亡/vi   
迪斯尼/nz   是/vshi   小/a   孩子/n   的/ude1   国度/n   ，/wd   在/p   这里/rzs   ，/wd   她/rr   让/v   女儿/n   克服/v   了/y   害羞/a   
菲律宾/nsf   雷霆/n   扫毒/vn   ：/wp   短短/z   三/m   个/q   月/n   ，/wd   处死/v   3700/m   人/n   ！/wt   
日本/nsf   ：/wp   台风/n   "/wyz   狮子山/ns   "/wyy   施威/v   10/m   多/m   万/m   人/n   被/pbei   建议/n   疏散/v   
美国/nsf   主要/b   城市/n   暴力/n   犯罪/vn   增多/v   芝加哥/nsf   杀人案/n   大/a   增/v   
菲律宾/nsf   前/f   总统/n   拉/v 莫斯/nrf   赴/v   香港/ns   开/v   “/wyz   破/v   冰/n   之/rz   旅/vg   ”/wyy   中国/ns   表/vg   欢迎/vn   
习/vg   近/a   平/a   屡/d   提/v   避免/v   “/wyz   修/v   昔/tg   底/f   德/b   陷阱/n   ”/wyy   党/n   媒/ng   持续/vi   关注/vn   引导/v   
左脚/n   是/vshi   缅甸/ns   ，/wd   右/f   脚/n   是/vshi   中国/ns   ：/wp   实/ng   拍/v   国境线/n   上/f   两/m   国/n   人民/n   的/ude1   普通/a   生活/vn   
一/m   位/q   气象/n   员/ng   在/p   北极/ns   的/ude1   孤独/an   日常/b   
非洲/nsf   二/m   哥/n   残忍/an   啃/v   食/ng   非洲/nsf   大哥/n   
他们/rr   应该/v   是/vshi   这个/rz   星球/n   上/f   最/d   孤独/an   的/ude1   人/n   了/y   ！/wt   不/d   服/v   来/vf   辩/vg   ！/wt   
奥运/n   安保/n   人员/n   驾车/vi   误/ng   入/v   黑帮/n   控制/vn   的/ude1   贫民区/ns   被/pbei   打/v   死/v   （/wkz   组/q   图/n   )/wky   
太/d   罕见/a   ！/wt   印度/nsf   大/a   蛇口/ns   中/f   叼/v   鱼/n   ：/wp   水中/s   昂首挺胸/vl   
特/ag   朗/ag   普/ag   :/wp   部分/m   情况/n   下/vf   教师/n   应/v   获准/v   在/p   课堂/n   上/f   持枪/vi   
罗塞/nr   夫/ng   弹劾/v   案/ng   始作俑者/nl   终/vg   自/p   食/ng   果/ng   ，/wd   巴西/nsf   前/f   众院/n   议长/n   遭/v   罢黜/v   
奥/b   巴马/ns   任/v   内/f   最后/f   一/m   次/qv   赦免/v   感恩节/t   火鸡/n   女儿/n   不/d   肯/v   参加/v   
英国/ns   超人/n   爸爸/n   自力更生/vl   养/v   17/m   名/q   子女/n   下月/t   迎/v   第18/m   胎/ng   
迪尔玛/nrf   回归/v   ？/ww   市场/n   惧怕/v   ！/wt   
委内瑞拉/nsf   政府/n   公布/v   4月/t   失业率/n   
美国/nsf   控/v   枪/n   ，/wd   非/b   不/d   愿/v   实/ng   不/d   能/v   也/d   
特/ag   朗/ag   普/ag   只/q   雇用/v   年轻/a   漂亮/a   女子/n   
避免/v   罚款/vi   华人/n   回国/vi   探亲/vi   要/v   登记/vn   
电/n   邮/ng   门/q   危及/v   美/b   国家/n   安全/an   ？/ww   希拉里/nrf   遭/v   对手/n   狠/d   批/q   
外交部/nt   副/b   部长/n   刘振民/nr   会见/v   国际/n   法院/n   代表团/n   
三/m   元/q   鸡/n   大战/n   缅甸/ns   盖/v   沙/n   斗鸡/vi   
日本/nsf   在/p   南/f   鸟/n   岛/n   附近/f   发现/v   球状/n   锰/n   结核/n   占/v   约/d   4万/m   平/a   米/q   
象牙/n   全面/a   禁/v   贸/vg   战/vg   折/vi   戟/ng   南非/nsf   
让/v   日本/nsf   人/n   精神/n   崩溃/vi   的/ude1   东西/n   一/m   座/q   城市/n   瞬间/t   崩塌/vi   数十万/m   人/n   流离失所/vl   
希拉里/nrf   狠/d   戳/v   特/ag   朗/ag   普/ag   软/a   肋/n   
外/f   媒/ng   ：/wp   吉尔吉斯斯坦/nsf   上/f   个/q   昼夜/n   间/f   发生/v   18/m   次/qv   地震/n   
摔/v   ！/wt   国外/s   玩具/n   制造商/n   那些/rz   满满/z   的/ude1   恶意/d   ，/wd   发现/v   老外/n   的/ude1   童年/t   其实/d   挺/ag   水深火热/bl   的/ude1   。/wj   。/wj   
【/wkz   见闻/n   问答/vi   】/wky   英国/ns   离/v   真正/d   退/v   欧/b   还有/v   多/m   远/a   ？/ww   这里/rzs   有/vyou   你/rr   需要/v   知道/v   的/ude1   一切/rz   
6月/t   全球/n   经济/n   展望/v   
朝鲜/nsf   动物园/n   把/qv   这/rzv   黑猩猩/n   训练/vn   成/v   老/a   烟枪/n   ，/wd   背后/f   原因/n   让/v   所有/b   人/n   深思/vi   
加拿大/nsf   总理/n   邀请/vn   乔治/nrf   王子/n   30/m   岁/qt   携带/v   家/q   人/n   再/d   来/vf   加拿大/nsf   ，/wd   伸手/vi   击掌/vi   被/pbei   拒/vg   
英/b   一/m   议员/n   被/pbei   枪杀/v   脱/v   欧/b   公/ng   投/v   两/m   阵营/n   停止/v   宣传/vn   活动/vn   1/m   天/qt   
海边/s   被/pbei   黑色/n   不明/v   生物/n   迅速/a   “/wyz   占领/v   ”/wyy   ，/wd   游玩/v   者/k   逃离/v   上岸/vi   后/f   又/d   纷纷/z   下/vf   水/n   
菲/b   新/a   总统/n   杜特尔特提/nrf   “/wyz   计划生育/nl   ”/wyy   得罪/v   天主教/nz   会/v   
罢工/vi   闹/v   完/vi   球迷/n   骚乱/vi   接着/c   上/f   ，/wd   法国/nsf   的/ude1   霉/vi   运/v   还/d   没有/v   走/v   完/vi   
男孩/n   开心/a   的/ude1   和/cc   狮子/n   合影/vi   ，/wd   但/c   一/m   回头/vi   看/v   到/v   狮子/n   的/ude1   举动/n   男孩/n   吓/v   的/ude1   连连/d   后退/vi   
毛子/nr   青年/n   水下/s   疯狂/a   开/v   越野/vi   
英国/ns   13/m   名/q   顶级/b   科学家/n   为/v   保/v   研究/vn   经费/n   支持/vn   留/v   在/p   欧盟/n   
[视频]/n   刘云山/nr   对/p   希腊/ns   进行/vx   正式/a   友好/a   访问/vn   
冒充/v   警察/n   向/p   妓女/n   索/vg   钱/n   新加坡/nsf   德/b   士/ng   司机/n   被/pbei   判刑/vi   
爱立信/nz   在/p   华/ag   业务/n   因/p   涉嫌/v   贪/v   腐/vg   而/cc   遭/v   美方/n   调查/vn   
无/v 法/n   直视/vn   的/ude1   神经/n   系/v   美女/n   
菲律宾/nsf   监狱/n   爆炸/vn   致/v   １０/m   人/n   死亡/vi   
实/a   拍/v   ：/wp   鸭绿江/ns   边/k   朝鲜人/nz   看/v   到/v   另/rz   一/m   侧/ng   中国/ns   时/ng   的/ude1   各种/rz   表情/n   
中/f   巴/b   经济/n   走廊/n   上/f   的/ude1   青春/n   之/rz   都/d   
边/n   带/v   娃/ng   边/k   健身/vi   还/d   玩/v   的/ude1   那么/rz   6/m   的/ude1   妈/n   ,/wd   怪不得/d   生/v   完/vi   四/m   个/q   娃/ng   身材/n   还/d   这么/rz   棒/ng   ！/wt   
女子/n   代/q   孕/vg   二十/m   多/m   年/qt   ，/wd   获得/v   100/m   多/m   万/m   ，/wd   产/ng   下/vf   15/m   个/q   孩子/n   
外交部/nt   发布/v   声明/n   ：/wp   坚持/v   通过/p   双边/n   谈判/vn   解决/v   中/f   菲/b   南海/ns   争议/vn   
女子/n   收集/v   仿真/vn   娃娃/n   当作/v   婴儿/n   喂奶/vi   换/v   尿布/n   
“/wyz   七一/m   ”/wyy   讲话/vi   ，/wd   国外/s   记住/v   了/y   习近平/nr   的/ude1   这些/rz   “/wyz   外交/n   金/ng   句/q   ”/wyy   
特/ag   朗/ag   普/ag   背后/f   一/m 手/n   打造/v   他/rr   的/ude1   那个/rz   人/n   
印度/nsf   一/m   联合国/nt   申请/v   受阻/vi   迁怒/v   中国/ns   外交部/nt   这样/rzv   回应/vn   
前/f   租户/n   的/ude1   遗留/vn   垃圾/n   让/v   房子/n   充斥/v   着/uzhe   蟑螂/n   ，/wd   屋/n   主/ag   狠/d   下/vf   决心/n   将/d   房屋/n   烧毁/v   
全球/n   首/m   架/qv   4/m   人/n   座/q   混合/vn   燃料/n   电池/n   飞机/n   试飞/vi   成功/an   
24/m   小时/n   国际/n   要闻/n   TOP10/n   ：/wp   普京/nr2   称/v   俄/b   美/b   关系/n   一时/t   难以/d   解冻/vi   
能/v   被/pbei   挤/v   怀孕/vi   的/ude1   日本/nsf   地铁/n   
你/rr   又/d   被/pbei   韩/b   剧/n   ‘/wyz   欺骗/v   ’/wyy   了/y   ，/wd   真实/an   老/a   照片/n   还原/vi   百年/mq   前/f   的/ude1   朝鲜/nsf   
“/wyz   滴/q   滴/q   打/v   人/n   ”/wyy   ，/wd   最/d   奇葩/n   的/ude1   印度/nsf   求救/vi   软件/n   ，/wd   尤其/d   广大/b   印度/nsf   妇女/n   最/d   爱/v   使用/v   
台/n   铁/n   列车/n   发生/v   出轨/vi   事故/n   两/m   名/q   女性/n   陆/ng   客/ng   受伤/vi   
911/m   恐怖/an   袭击/vn   中/f   的/ude1   华人/n   空姐/n   邓月薇/nr   
欧盟/n   给/p   苹果/n   写/v   了/y   张/q   罚/v   单/ng   后/f   ，/wd   2200/m   多/m   万/m   台/q   iPhone/n   白/a   卖/v   了/y   
美国/nsf   男孩/n   带/v   男朋友/n   参加/v   毕业/v   舞会/n   宣布/v   出/vf   柜/ng   ，/wd   获/v   万/m   人/n   支持/vn   
全球/n   人口/n   危机/n   加剧/v   人口/n   问题/n   成/v   日本/nsf   的/ude1   “/wyz   国/n   难/a   ”/wyy   
默/ng   克尔/nrf   警告/vn   英国/ns   不/d   要/v   有/vyou   错觉/n   脱/v   欧/b   后/f   不再/d   有/vyou   优待/vn   
美国/nsf   一个/mq   名叫/v   DakotaRose/n   的/ude1   美/b   少女/n   酷似/v   芭/ng   比/p   娃娃/n   
农夫/n   郊区/s   捕获/v   不明/v   怪/a   鸟/n   ，/wd   全/a   黑/a   的/ude1   眼球/n   不禁/d   让/v   人/n   觉得/v   恐怖/an   ！/wt   
为/p   冬季/t   储存/v   食物/n   北极/ns   人/n   用/p   古老/a   的/ude1   方法/n   日/ng   捕/v   海鸟/nz   五百/m   余/m   只/q   
历史/n   上/f   苏格兰/nsf   与/p   英格兰/nsf   关系/n   究竟/d   如何/ryv   ？/ww   为何/ryv   苏格兰/nsf   一直/d   想/v   要/v   独立/an   ？/ww   
越南/nsf   新任/b   总理/n   首/m   次/qv   访华/vi   或/c   将/d   就/d   越/vg   方/q   新/a   领导层/n   政策/n   与/p   中方/n   沟通/v   
韩国/nsf   乐天/nr   集团/n   副/b   会长/n   自杀/vi   原定/v   当日/t   接受/v   检/ng   方/q   调查/vn   
这天/rzt   杀人/vi   不/d 犯/v   法/b   ，/wd   所以/c   他们/rr   打算/v   杀/v   个/q   美国/nsf   议员/n   
非洲/nsf   第一/m   富/vg   国/n   ，/wd   发展/vn   很/d 快/a   ，/wd   总统/n   说/v   ：/wp   我/rr   是/vshi   中国/ns   人/n   ，/wd   我/rr   是/vshi   温州/ns   人/n   
锐/ag   评/v   ｜/m   中国/ns   “/wyz   乐/ng   见/v   其/rz   成/v   ”/wyy   ，/wd   为/v   啥/ry   让/v   美国/nsf   媒体/n   发/v   了/y   蒙/vi   ？/ww   
伊朗/nsf   核电站/n   八千/m   台/q   离心机/n   被/pbei   网络/n   黑客/n   病毒/n   摧毁/v   ，/wd   凶手/n   无从/d   查/v   起/vf   
数千/m   人/n   为/v   遇害/vi   警察/n   夫妇/n   街头/s   游行/vi   ，/wd   没有/v   害怕/v   ，/wd   只是/d   惋惜/an   
意大利/nsf   警方/n   趁/vg   八月/t   深入/a   检查/vn   华人/n   超市/n   
泰/b   媒/ng   :/wp   两/m   名/q   中国/ns   女性/n   在/p   泰国/nsf   便利/an   店/n   内/f   争/v   抢/v   商品/n   引/v   热/a   议/v   
金发/n   女郎/n   与/p   大猩猩/n   相伴/vi   40/m   年/qt   教会/n   千/m   种/q   手语/n   
外交部/nt   副/b   部长/n   ：/wp   杭州/ns   G20/n   将/d   首/m   次/qv   聚焦/vi   创新/vi   议题/n   
阿联酋/nsf   对/p   中国/ns   施行/v   免/v   签/v   ，/wd   可以/v   去/vf   迪拜/ns   捡/v   当/p   乞丐/n   了/y   
沙特/ns   王储/n   继承人/n   首/m   次/qv   访问/vn   日本/nsf   ，/wd   与/p   安倍/nrf   晋/tg   三/m   会面/vi   
奥兰多/nrf   枪击/vi   案/ng   凶手/n   两口子/n   阴谋/n   血洗/v   迪斯尼/nz   乐园/n   ?/ww   
实/a   拍/v   美国/nsf   冷战/n   时期/n   修建/v   的/ude1   核/n   避难所/n   内部/f   情况/n   ：/wp   如今/t   已/d   被/pbei   遗弃/v   略/d   显/v   破败/vi   
日本/nsf   版/n   微/ag   信/n   LINE/n   将/d   在/p   日/ng   美/b   两/m   国/n   同时/c   上市/vi   或/c   迎/v   日本/nsf   今年/t   最/d   大/a   IPO/n   
沙特/ns   ：/wp   出卖/v   中国/ns   是/vshi   今生/t   最/d   大/a   的/ude1   错误/n   决定/v   国/n   人/n   听/v   完/vi   拍手叫好/vl   
圣/ag   安东尼奥/nrf   水电站/n   是/vshi   巴西/nsf   第四/m   大/a   水电站/n   
单身/n   狗/n   的/ude1   福音/n   这个/rz   国家/n   的/ude1   姑娘/n   做梦/vi   都/d   想/v   嫁/v   给/p   中国/ns   男/b   人/n   
塞浦路斯/nsf   庆祝/vn   独立/an   56/m   周年/q   
3200/m   名/q   民众/n   全/a   裸/ag   蓝色/n   大/a   游行/vi   
在/p   中国/ns   土地/n   上/f   ，/wd   我/rr   居然/d   被/pbei   同胞/n   歧视/vn   ！/wt   上海/ns   还/d   是/vshi   中国/ns   的/ude1   一/m   部分/m   么/y   ？/ww   ！/wt   
纽约/nsf   等/udeng   地/ude2   出现/v   特/ag   朗/ag   普/ag   裸体/b   塑像/n   民众/n   争相/d   拍照/vi   
欧/b   刑警/n   组织/v   逮捕/v   30/m   名/q   利用/v   比特/q   币/ng   洗钱/vn   和/cc   盗版/vn   在线/vn   影视/b   的/ude1   嫌疑人/n   
从/p   变性/vn   到/v   接/v   客/ng   实/ng   拍/v   泰国/nsf 人/n   妖/w   私/ag   密/a   生活/vn   
美国/nsf   911/m   恐怖/an   袭击/vn   实时/n   录像/n   曝光/vi   真/a   吓人/a   
印度/nsf   真传/n   ，/wd   实力/n   逃/v   票/n   ！/wt   
菲律宾/nsf   海滩/n   出现/v   不少/m   “/wyz   小/a   山丘/n   ”/wyy   ，/wd   当地/s   居民/n   深感/v   担忧/vn   
巴勒斯坦/nsf   人/n   的/ude1   “/wyz   越狱/vi   ”/wyy   生活/vn   
看/v   谁/ry   还/d   敢/v   欺负/v   你/rr   ：/wp   女孩/n   常/d   受/v   排挤/v   车队/n   护送/v   上学/vi   
危险/an   的/ude1   十字路口/nl   ：/wp   英国/ns   退/v   欧/b   公/ng   投/v   ，/wd   不止/v   你/rr   想/v   的/ude1   那么/rz   简单/a   
美/b   发言人/n   :/wp   中国/ns   军舰/n   进入/v   日/ng   “/wyz   领海/n   ”/wyy   问题/n   宜/ag   由/p   中/f   日/ng   两/m   国/n   解决/v   
9.8/m   分/qt   BBC/n   纪录片/n   《/wkz   地球/n   脉/ng   动/v   》/wky   各种/rz   图片/n   拿/v   去/vf   
特/ag   朗/ag   普/ag   的/ude1   三/m   段/q   婚姻/n   ，/wd   三/m   任/v   夫人/n   各/rz   有/vyou   特色/n   个性/n   鲜明/a   
圣彼得堡/nsf   举办/v   第三/m   届/q   涅/vg   瓦/n   龙舟/n   赛/vn   
马其顿/nsf   首都/n   遭/v   暴风雨/n   袭击/vn   引发/v   洪灾/n   至少/d   21/m   人/n   死亡/vi   
“/wyz   铁/n   哥们/n   ”/wyy   对/p   中国/ns   不/d   设防/vi   边境/s   仅/d   驻守/v   60/m   人/n   
意大利/nsf   一/m   疯狂/a   黑人/n   凌晨/t   大/a   闹/v   普拉/nrf   托/v   华人/n   住家/vi   
颜色/n   鲜艳/a   的/ude1   蜗牛/n   ，/wd   像/v   自然界/n   里/f   的/ude1   圣诞老人/n   
美国/nsf   的/ude1   魅力/n   现在/t   消退/vi   了/y   吗/y   ？/ww   为什么/ryv   总/b   有/vyou   人/n   觉得/v   美国/nsf   是/vshi   最/d   好/a   的/ude1   国家/n   ？/ww   
习近平/nr   主席/n   抵达/v   厄瓜多尔/nsf   ，/wd   厄/b   总统/n   破例/vi   到/v   机场/n   迎接/v   
邮件/n   门/q   又/d   有/vyou   新/a   转折/vi   美国/nsf   联邦/n   法官/n   判/v   希拉里/nrf   提供/v   书面/b   宣誓/vi   证词/n   
骨/ng   痛/an   热症/n   首/m   个/q   疫苗/n   新加坡/nsf   公众/n   数/m   月/n   后/f   可/v   注射/v   
老鼠/n   吃/v   了/y   一/m   口/q   奶酪/n   后/f   在/p   老鼠/n   板/ng   上/f   嗨/e   起来/vf   
“/wyz   阴谋/n   论/ng   ”/wyy   四起/vi   美/b   大选/vi   再/d   添/v   变数/n   
阿尔及利亚/nsf   火车/n   相撞/vi   致/v   １/m   人/n   死/v   百/m   余/m   人/n   伤/v   
盘点/n   那些/rz   不/d   忍/v   直视/vn   的/ude1   奇葩/n   按摩/vn   法/b   
日本/nsf   ６５/m   岁/qt   以上/f   老人/n   比例/n   首/m   超/v   四分/t   之一/rz   
奥/b   巴马/ns   任/v   内/f   最后/f   一/m   次/qv   亚洲/ns   行/ng   先/d   来华/vi   会/v   习近平/nr   ，/wd   后/f   访/v   老挝/ns   推/v   TPP/n   
他/rr   是/vshi   真正/d   "/wyz   太阳/n   的/ude1   后裔/n   "/wyy   ，/wd   也/d   是/vshi   牛/ag   过/uguo   王思聪/nr   的/ude1   80/m   后/f   ！/wt   
这个/rz   国家/n   的/ude1   政府/n   工作/vn   可以/v   公开/v   给/p   任何人/r   看/v   ，/wd   且/c   腐败/an   的/ude1   后果/n   很/d   严重/a   ！/wt   
埃/b   航/ng   一/m   架/qv   开罗/nsf   飞/vi   北京/ns   客机/n   遭/v   “/wyz   诈/v   ”/wyy   弹/ng   威胁/vn   迫降/vi   将/d   继续/v   飞行/vi   
中国/ns   驻/v   英/b   大使/n   ：/wp   相互/d   信任/vn   是/vshi   中/f   英/b   合作/vn   基础/n   
恋/v   上/f   黑人/n   男/b   星/n   奥伊罗/nrf   40/m   年代/n   黑白/b   禁忌/n   通婚/vi   为/v   背景/n   
意大利/nsf   两/m   列/v   火车/n   相撞/vi   至少/d   10/m   人/n   死亡/vi   车厢/n   扭曲/vi   变形/vi   
库尔德/nsf   工人党/n   称/v   制造/vn   了/y   土耳其/nsf   东南部/f   警察局/n   袭击/vn   
伦敦/nsf   首/m 家/q   裸体/b   餐厅/n   开业/vi   男/b   女/b   记者/n   分别/d   探访/v   
解读/v   新加坡/nsf   在/p   南海/ns   问题/n   上/f   的/ude1   “/wyz   独特/a   ”/wyy   套路/n   
组/n   图/n   ：/wp   中国/ns   游客/n   眼中/s   的/ude1   神秘/an   朝鲜/nsf   
日本/nsf   四/m   个/q   在野党/n   亮/vi   出/vf   与/p   安倍/nrf   对/p   决/vg   姿态/n   ，/wd   共同/d   提交/v   内阁/n   不信任案/n   
实/a   拍/v   美国/nsf   91/m   岁/qt   老奶奶/n   持/v   棍/ng   打/v   跑/v   入室/v   抢劫/v   者/k   
俄罗斯/nsf   一/m   村庄/n   房屋/n   经常/d   被/pbei   沙子/n   掩埋/v   ，/wd   村民/n   起床/vi   便/d   要/v   挖/v   被/pbei   沙子/n   掩埋/v   的/ude1   家/q   
新任/b   外交部/nt   发言人/n   耿爽/nr   亮相/vi   
实/a   拍/v   印度/nsf   驾/ng   考/v   看/v   到/v   最后/f   觉得/v   国内/s   考试/vi   太/d   小儿科/n   了/y   
外交部/nt   回/qv   应/v   “/wyz   15/m   名/q   菲律宾人/nz   企图/v   登/v   黄岩/ns   岛/n   并/cc   插/v   国旗/n   ”/wyy   ：/wp   勿/d   挑衅/vi   
30/m   年/qt   前/f   拍/v   下/vf   的/ude1   陌生人/n   和/cc   他们/rr   现在/t   的/ude1   样子/n   ，/wd   让/v   人/n   忍不住/v   怀念/v   
朝鲜/nsf   万/m   寿/ng   台/q   艺术团/n   国宝级/b   美女/n   聚集地/n   
镜头/n   拍摄/v   ：/wp   蜗居/v   男女/n   的/ude1   私/ag   密/a   生活/vn   
阿富汗/nsf   隐秘/n   部落/n   真实/an   生活/vn   
黄家驹/nr   光辉/a   岁月/n   写/v   给/p   哪/ry   位/q   世界/n   伟人/n   ？/ww   他/rr   曾/d   获/v   诺/ng   奖/n   ，/wd   两/m   儿子/n   都/d   先/d   他/rr   逝世/vi   
越南/nsf   受/v   限于/v   美/b   却/d   请求/v   于中明/nr   面/q   的/ude1   打/v   脸/n   ？/ww   
美国/nsf   网络/n   攻击/vn   IS/vshi   ，/wd   效果/n   如何/ryv   
中国/ns   不/d   接受/v   南海/ns   仲裁/vn   是/vshi   合理/a   的/ude1   
普京/nr2   出手/vi   力/vg   挺/ag   中国/ns   2300亿/m   ！/wt   美国/nsf   也/d   只有/c   “/wyz   羡慕/v   ”/wyy   的/ude1   份/q   了/y   
美国/nsf   得州/ns   达拉斯/nsf   机场/n   发生/v   枪击/vi   事件/n   
今年/t   越南/nsf   荔枝/n   仍/d   主要/b   出口/vi   中国/ns   
潘基文/nr   即/v   将/d   访问/vn   韩/b   日/ng   是否/v   表态/vi   参选/vn   韩/b   总统/n   受/v   瞩目/vi   
中东/ns   难民/n   何去何从/vl   
杨传堂/nr   会见/v   美国/nsf   驻华/vn   大使/n   
屈冬玉/nr   会见/v   保加利亚/nsf   农业部/nt   副/b   部长/n   瓦瑟格鲁特夫/nrf   
呆/v   萌/vg   ！/wt   虎/n   妈/n   幼虎/n   林中/s   漫步/v   ，/wd   母子/n   情/n   深/a   水中/s   嬉戏/vi   
德/n   外/f   独家/d   |/w   皮/n   尤/d   报告/n   ：/wp   62%/m   的/ude1   美国/nsf   人/n   用/p   社交/n   媒体/n   看/v   新闻/n   ，/wd   传统/n   媒体/n   的/ude1   机会/n   在/p   哪/ry   ？/ww   
婆婆/n   跟/p   大姑/n   往/p   她/rr   子宫/n   里面/f   灌/ng   强酸/n   !/wt   只/d   因/p   算命/vi   说/v   她/rr   怀/ng   的/ude1   是/vshi   女孩/n   ！/wt   
西班牙/nsf   出租车/n   司机/n   将/d   学习/v   汉语/nz   和/cc   中国/ns   文化/n   
美国/nsf   ：/wp   大猩猩/n   之/rz   死/v   引/v   争议/vn   ——/wp   母亲/n   是否/v   将/d   受到/v   起诉/vn   引/v   关注/vn   
实/a   拍/v   ：/wp   世界/n   上/f   拥有/v   最/d   多/m   纹/ng   身/ng   的/ude1   老妇/n   
美国/nsf   有/vyou   三/m   种/q   乞丐/n   ，/wd   其中/rz   一/m   种/q   靠/v   行乞/vi   住/vi   了/y   豪/ag   宅/ng   
乔治/nrf   小/a   王子/n   哭/v   了/y   ，/wd   被/pbei   吓/v   哭/v   的/ude1   原因/n   竟然/d   是/vshi   
乌克兰/nsf   女权/n   团体/n   “/wyz   FEMEN/n   ”/wyy   
阻拦/v   欧盟/n   建设/vn   共同/d   军队/n   ？/ww   英国/ns   和/cc   欧盟/n   真/a 的/ude1   杠/ng   上/f   了/y   
里/f   约/d   判/v   美国队/nt   重新/d   单独/d   比赛/vn   ！/wt   外/f   媒/ng   ：/wp   史无前例/bl   ，/wd   匪夷所思/vl   
大马/nr   侨领/n   ：/wp   公务员/n   工作/vn   6/m   小时/n   不/d   实际/a   反对/v   延长/v   退休/vn   
小/a   刺猬/n   享受/v   一/m   份/q   南瓜/n   盛宴/n   
菲律宾/nsf   政府/n   与/p   菲/b   共/d   恢复/v   和谈/vi   未来/t   有望/v   签/v   和平/n   协议/n   
中/f   日/ng   韩/b   学者/n   北京/ns   讨论/vn   不/d   确定性/n   下/vf   的/ude1   东北亚/ns   地缘/n   安全/an   
民众/n   意愿/n   向/p   留/v   欧/b   靠拢/v   英国/ns   留/v   欧/b   派/v   支持率/n   上升/vi   
以色列/nsf   研究/vn   人员/n   爆/v   料/n   ：/wp   巴勒斯坦/nsf   领导人/n   阿/b   巴斯/nsf   曾/d   为/v   克格勃/n   特工/n   
狠心/an   ！/wt   7/m   岁/qt   男孩/n   因/p   不/d   乖/a   被/pbei   父母/n   抛弃/v   在/p   森林/n   失踪/vi   已/d   3/m   天/qt   
G20/n   进入/v   杭州/ns   时刻/n   ，/wd   全世界/n   的/ude1   媒体/n   热烈/a   解读/v   
这里/rzs   的/ude1   村民/n   以/p   淘金/vi   为生/vi   ，/wd   每天/r   淘/v   一/m   克/q   黄金/n   ，/wd   险些/d   丧命/vi   
奇闻/n   ：/wp   瑞士/nsf   小镇/n   愿/v   交/ng   30万/m   美元/q   罚款/vi   拒收/v   难民/n   
美国/nsf   施压/v   欧盟/n   ：/wp   纳税/vi   的/ude1   事儿/n   要/v 不/d   咱/rr   就/d   算/v   了/y   
十四/m   岁/qt   的/ude1   她/rr   无法/v   忍受/v   伤痛/n   选择/vn   安乐死/v   ，/wd   临死/vi   前/f   希望/v   和/cc   妈妈/n   跳/vi   一/m   支/q   舞/v   
印尼/ns   “/wyz   少女/n   妈妈/n   ”/wyy   ：/wp   由于/c   性/ng   知识/n   的/ude1   缺乏/v   而/cc   造成/v   的/ude1   结果/n   
港/n   媒/ng   ：/wp   中国/ns   应/v   推动/v   阿富汗/nsf   和平/n   进程/n   
澳/b   电视台/n   向/p   中国/ns   道歉/vi   :/wp   后悔/v   插/v   广告/n   弄/v   错/v   国旗/n   
韩国/nsf   率/k   团/n   赴/v   马来西亚/nsf   力争/v   兴建/v   隆/ag   新高/n   铁/n   
实/a   拍/v   越南/nsf   酒吧/n   里/f   年轻/a   女子/n   的/ude1   买/v   醉/v   生活/vn   ，/wd   有的/rz   还/d   是/vshi   学生/n   妹/n   
德国/nsf   ：/wp   收到/v   难民/n   申请/v   呈/v   逐月/d   下降/vi   趋势/n   
朝鲜/nsf   再次/d   谴责/v   美国/nsf   在/p   韩/b   部署/vn   “/wyz   萨德/nrf   ”/wyy   系统/n   
呼市/n   领导/n   会见/v   蒙古国/nsf   东/f   戈壁/n   省/n   扎门乌/nrf   德/b   市/n   青少年/n   代表团/n   
美/b   图/n   世界/n   各国/rzs   警/ng   花/n   ，/wd   比比/nz   哪/ry   国/n   最/d   美/b   ？/ww   
美国/nsf   正/d   遭遇/v   经济/n   “/wyz   大/a   萧条/an   ”/wyy   超/v   1亿/m   人口/n   生存/vi   靠/v   福利/n   
驻/v   杜塞尔多夫/nrf   总领事/n   冯/nr1   海阳/ns   在/p   四川省/ns   －/wp   德国/nsf   （/wkz   北威州/nsf   ）/wky   经济/n   合作/vn   交流会/n   上/f   的/ude1   致辞/vi   
美国/nsf   总统/n   奥/b   巴马/ns   抵达/v   杭州/ns   
关键/n   时刻/n   看/v   巴/b   铁/n   ！/wt   南海/ns   仲裁/vn   宣判/vn   后/f   第一/m   时间/n   发声/vi   挺/ag   中国/ns   
你/rr   身上/s   的/ude1   血腥/z   味/ng   ！/wt   从/p   生命/n   到/v   商品/n   ，/wd   貂皮/n   大衣/n   的/ude1   制作/vn   过程/n   让/v   人/n   触/v   目/ng   心/n 惊/v   
日本/nsf   红灯/n   区/n   10/m   大/a   潜/vg   规则/n   ，/wd   让/v   人/n   大开眼界/vl   
从/p   亚洲/ns   视角/n   审视/v   日/ng   中/f   关系/n   
总理/n   出访/v   全/a   镜头/n   
夜/tg   览/vg   |/w   缅甸/ns   北部/f   矿区/n   塌陷/vi   百/m   人/n   被/pbei   埋/v   生还/vi   希望/v   渺茫/a   
福原/nr2   爱/v   与/p   江宏杰/nr   结婚/vi   未/d   变更/v   国籍/n   日本/nsf   网民/n_newword   热/a   议/v   
法国/nsf   尼斯/ns   遭/v   袭击/vn   遇难/vi   人数/n   升/v   至/p   77/m   人/n   2/m   名/q   中国/ns   公民/n   受伤/vi   
美/b   第一/m   位/q   总统/n   候选人/n   出炉/v   ：/wp   竟/d   不/d   是/vshi   他/rr   两/m   
马/n   交通部长/n   ：/wp   全力/d   支持/vn   马航/nr   MH17/n   遇难/vi   者/k   家属/n   起诉/vn   "/wyz   肇事/vn   方/q   "/wyy   
她/rr   4/m   岁/qt   遭/v   强奸/v   ，/wd   5/m   岁/qt   被/pbei   割/v   生殖器/n   ，/wd   最后/f   拯救/v   了/y   上亿/m   人/n   ！/wt   
最后/f   一/m   根/q   睫毛/n   ：/wp   7/m   岁/qt   小/a   女孩/n   勇敢/an   对抗/vn   癌症/n   ，/wd   这/rzv   张/q   照片/n   感动/v   了/y   全世界/n   
美国/nsf   大/a   企业/n   面临/v   6000亿/m   美元/q   养老金/n   缺口/n   
日本/nsf   皇太子/n   独/d   女/b   ：/wp   爱子/n   公主/n   是/vshi   如何/ryv   从/p   一个/mq   小/a   萝/w   莉/n   被/pbei   黑成翔/nr   的/ude1   
看看/v   日本/nsf   的/ude1   网吧/n   再/d   看看/v   印度/nsf   和/cc   中国/ns   中国/ns   的/ude1   还/d   好/a   印度/nsf   就/d   不行/a   
45/m   岁/qt   英国/ns   男子/n   曾/d   做/v   心脏/n   移植/vn   手术/vi   七/m   年/qt   后/f   和/cc   自己/rr   的/ude1   心脏/n   “/wyz   重逢/vi   ”/wyy   
世界/n   上/f   最/d   长寿/an   117/m   岁/qt   老人/n   去世/vi   
出境/vi   旅游/vn   免/v   签/v   的/ude1   国家/n   有/vyou   哪些/ry   ？/ww   
一/m   男子/n   获/v   藏/b   宝/n   图/n   ，/wd   挖/v   出/vf   岳/ng   父母/n   留下/v   的/ude1   一/m   笔/q   财富/n   
美国/nsf   总统/n   奥/b   巴马/ns   “/wyz   毕业/v   之/rz   旅/vg   ”/wyy   将/d   会见/v   多/m   位/q   欧洲/ns   首脑/n   
如果/c   英国/ns   真/a   退/v   欧/b   了/y   ，/wd   油价/n   会/v   面临/v   什么/ry   ?/ww   
携手/vi   让/v   中/f   波/n   友谊/n   航船/n   全速/d   前进/vi   
巨型/b   UFO/n   探查/v   马来西亚/nsf   村庄/n   视频/n   疯/vi   传/ng   ：/wp   遮天蔽日/vl   
印度/nsf   男子/n   计划/n   卖/v   肾/n   为/v   孩子/n   看病/vi   
王毅/nr   ：/wp   中方/n   支持/vn   厄瓜多尔/nsf   提高/v   自身/rr   发展/vn   能力/n   
支持/v   留/v   欧/b   议员/n   遇/v   袭/v   身亡/vi   ，/wd   是否/v   意味着/v   英国/ns   退/v   欧/b   恐惧/an   的/ude1   终点/n   ？/ww   
美国/nsf   的/ude1   穷人/n   
桑斯坦/nrf   最/d   推崇/v   的/ude1   七/m   本/q   法律/n   书/n   
第十四/m   届/q   东盟/ns   华/ag   商会/n   在/p   昆明/ns   启幕/v   
35/m   岁/qt   男子/n   杀害/v   女友/n   入狱/vi   却/d   跟/p   52/m   岁/qt   女/b   狱警/n   成/v   了/y   一/m   对/p   
美国/nsf   大妈/n   带/v   面具/n   直播/vn   15/m   分钟/qt   赚/v   42万/m   美金/n   
德/n   媒/ng   ：/wp   从/p   退/v   欧/b   公/ng   投/v   起/vf   ，/wd   英国/ns   已/d   站/vi   在/p   四分/t   五/m   裂/v   的/ude1   边缘/n   
盘点/n   各国/rzs   监狱/n   ：/wp   有的/rz   人满为患/vl   ，/wd   有的/rz   却/d   像/v   在/p   度假/vi   ！/wt   
中国/ns   的/ude1   中/f   产/ng   在/p   萎缩/vi   ？/ww   错/v   ，/wd   正在/d   爆炸/vn   ！/wt   
非洲/nsf   国家/n   驻/v   肯尼亚/nsf   使节/n   称赞/v   蒙/vi   内/f   铁路/n   项目/n   
哈萨克斯坦/nsf   外交部/nt   发/v   正式/a   声明/n   对/p   朝/tg   “/wyz   严厉/a   谴责/v   ”/wyy   
中方/n   坚决/a   反对/v   奥/b   巴马/ns   见/v   达赖/nrf   要求/v   美国/nsf   遵守/v   承诺/vn   
实/a   拍/v   ：/wp   吸毒者/n   的/ude1   日常/b   生活/vn   状态/n   
法国/nsf   种族主义/n   到底/vi   有/vyou   多/m   严重/a   ？/ww   —/wp   由/p   本/q   泽/ag   马/n   引发/v   的/ude1   轩然大波/nl   
谁/ry   在/p   支持/vn   英国/ns   退/v   欧/b   
美国/nsf   “/wyz   百万/m   大/a   博/ag   彩/ng   ”/wyy   开/v   奖/n   幸运儿/n   独/d   赢/v   5.4亿/m   美元/q   
习近平/nr   分别/d   会见/v   五/m   国/n   领导人/n   
土/n   俄/b   关系/n   为何/ryv   “/wyz   热/a   得/v   快/a   ”/wyy   ？/ww   
美国/nsf   联合/vn   航空/n   公司/n   创建/vn   机上/s   奢侈品/n   牌/n   Polaris/nz   
美国/nsf   ：/wp   华人/n   女子/n   激战/vi   入室/v   劫匪/n   击毙/v   一/m   人/n   
称/v   重视/v   两/m   国/n   同盟/n   关系/n   菲/b   吁/vg   美/b   别/vi   说三道四/vl   谈/v   人权/n   
印/v   媒/ng   ：/wp   “/wyz   换/v   钞/ng   死/v   ”/wyy   已/d   达/v   48/m   起/vf   
美国/nsf   男子/n   打/v   老婆/n   被/pbei   9/m   枪击/vi   毙/v   不/d 停/vi   向/p   老婆/n   扔/v   掷/v   石头/n   甚至/d   袭/v   警/ng   
泰国/nsf   女孩/n   天生/b   多/m   毛/nr1   似/vg   “/wyz   狼/n   人/n   ”/wyy   ，/wd   从小/d   受/v   人/n   嘲笑/v   ，/wd   却/d   不料/d   一举/d   走红/vi   
日本/nsf   性/ng   犯罪/vn   者/k   被/pbei   抓/v   后/f   的/ude1   夸张/vi   说辞/n   ，/wd   这么/rz   解释/vn   是/vshi   不/d   是/vshi   太/d   牵强/a   了/y   ？/ww   
25/m   岁/qt   已婚/vi   男子/n   和/cc   44/m   岁/qt   母亲/n   有/vyou   染/v   其/rz   妻/ng   表示/v   可以/v   原谅/v   
这/rzv   所/q   简陋/a   的/ude1   女子/n   学校/n   重/a   燃/vg   了/y   一个/mq   国家/n   的/ude1   教育/vn   希望/v   
花天酒地/vl   !/wt   梁游/nr   办公室/n   被/pbei   曝/vg   互相/d   打通/v   内/f   有/vyou   酒水/n   零食/n   纳粹/n   书/n   
缅/b   北/f   战事/n   ：/wp   打/v   了/y   六十/m   多/m   年/qt   仗/n   没/d   停/vi   过/uguo   ，/wd   民/ng   地/ude2   武/ag   想/v   让/v   政府/n   承认/v   身份/n   
高空/s   的/ude1   巨人/n   无/v   安保/n   措施/n   高空/s   行走/vi   
特/ag   朗/ag   普/ag   百/m   日/ng   考题/n   小/a   英/b   如何/ryv   接/v   招/v   
德国/nsf   路/n   上/f   贴/v   满/a   了/y   白色/n   物品/n   ，/wd   不要/d   认为/v   这/rzv   是/vshi   件/q   很/d   不/d   文雅/a   的/ude1   事情/n   哦/o   
印尼/ns   地方/n   性/ng   骚乱/vi   引发/v   广泛/a   社会/n   关注/vn   
日本/nsf   太空/s   政策/n   的/ude1   转变/vn   ：/wp   从/p   “/wyz   和平/n   利用/v   ”/wyy   到/v   “/wyz   军事/n   利用/v   ”/wyy   
大赦/vn   国际/n   ：/wp   5/m   年/qt   来/vf   近/a   1.8万/m   人/n   在/p   叙利亚/nsf   国家/n   监狱/n   中/f   被/pbei   虐待/vn   致死/vi   
萨达姆/nrf   死/v   后/f   ，/wd   很多/m   国家/n   都/d   很/d   开心/a   ，/wd   只有/c   这个/rz   国家/n   降半旗/vi   哀悼/vn   他/rr   
考古学家/n   在/p   伦敦/nsf   发现/v   罗马/nsf   时代/n   中国/ns   人/n   遗骸/n   
丧尽天良/vl   啊/y   ！/wt   珀斯/ns   61/m   岁/qt   老头/n   亲手/d   杀死/v   81/m   岁/qt   老/a   母亲/n   
欧盟/n   主席/n   威胁/vn   不/d   会/v   再/d   挽留/v   英国/ns   ：/wp   退出/v   就/d   退出/v   
在/p   东欧/ns   建/v   反/vi   导/vg   ，/wd   美/b   为何/ryv   招惹/vn   俄罗斯/nsf   
德国/nsf   3/m   年/qt   内/f   将/d   承担/v   约/d   30亿/m   美元/q   难民/n   安置/vn   费/n   
13/m   岁/qt   女/b   「/w   受/v   困/vi   」/w   飞机/n   上/f   遭/v   非礼/b   30/m   分钟/qt   身心/n   受/v   创/vg   
沙漠/n   之/rz   子/ng   贝/ng 都/d   因/p   人/n   
达拉斯/nsf   警长/n   透露/v   杀/v   警枪/n   手/n   曾/d   计划/n   更/d   大/a   规模/n   冷/a   血/n   屠杀/vn   
英国/ns   航空/n   一/m   客机/n   因/p   “/wyz   机组/n   人员/n   集体/n   不适/a   ”/wyy   迫降/vi   温哥华/nsf   
辟谣/v   ！/wt   “/wyz   加/v   国/n   华人/n   的/ude1   财产/n   信息/n   统统/d   交给/v   中国/ns   ”/wyy   ？/ww   别/d   被/pbei   标题/n   党/n   带/v   歪/a   了/y   ~/w   
哈萨克斯坦/nsf   媒体/n   代表团/n   访问/vn   中国/ns   新疆/ns   当地/s   媒体/n   称/v   对/p   哈/b 通/v 社/n   十分/d   关注/vn   
不/d   买/v   就/d   罚款/vi   ？/ww   美/b   芝加哥/nsf   华埠/n   商家/n   屡/d   遭/v   欺诈/vn   恐吓/vn   
潘基文/nr   ：/wp   30/m   分钟/qt   发布会/n   三/m   次/qv   为/v   中国/ns   点/qt   赞/vg   
也许/d   还/d   有/vyou   机会/n   英国/ns   如何/ryv   逆转/vi   退/v   欧/b   ？/ww   
瑞士/nsf   撤回/v   加入/v   欧盟/n   申请/v   
为/p   调查/vn   泄密/vi   事件/n   澳/b   联邦/n   警察/n   突袭/vn   通信/vn   部长/n   住所/n   
幼/ag   象/ng   从/p   险境/n   中/f   逃生/vi   ，/wd   身上/s   伤痕/n   让/v   人/n   对/p   盗/vg   猎/vg   者/k   恨/v   得/v   牙/n   痒痒/a   
实/a   拍/v   尼泊尔/nsf   采/v   蜂/ng   人/n   ：/wp   无/v   任何/rz   安全/an   措施/n   孤身/n   吊/v   悬崖/n   上/f   ，/wd   为/v   寻找/v   生存/vi   之/rz   路/n   
谁/ry   告诉/v   你/rr   东京/nsf   是/vshi   日本/nsf   首都/n   ？/ww   
即将/d   消失/vi   的/ude1   太平洋/ns   岛国/n   ，/wd   它/rr   的/ude1   总统/n   竟然/d   是/vshi   中国/ns   人/n   。/wj   
乌/b   外交部/nt   对/p   俄/b   总理/n   访问/vn   克里米亚/nsf   一/m   事/n   表示/v   愤慨/an   
澳洲/ns   亚裔/n   男子/n   厕所/n   安装/v   摄像头/n   偷拍/v   女/b   租户/n   洗澡/vi   
英国/ns   小/a   天/qt   后/f   刘娜/nr   LeonaLewis/n   发布/v   新/a   歌/vg   抵制/v   玉林/ns   狗肉/n   节/q   ！/wt   
越南/nsf   自/p   东盟/ns   进口/vn   石油/n   类/q   产品/n   猛增/v   
经合/n   组织/v   ：/wp   2060年/t   空气/n   污染/vn   或/c   致/v   900万/m   人/n   过早/d   死亡/vi   
台/n   媒/ng   :/wp   日本/nsf   男子/n   欲/vg   阻止/v   父母/n   争吵/vi   竟/d   用/p   筷子/n   刺/v   死/v   父亲/n   
科普/b   君/ng   —/wp   豚鼠/n   实际上/d   不/d   是/vshi   鼠/ng   而且/c   有/vyou   可能/v   来自/v   几内亚/nsf   
残暴/a   的/ude1   走私/vn   贩/v   ，/wd   竟/d   将/d   动物/n   塞/ng   瓶子/n   里/f   
西/f   媒/ng   ：/wp   印度/nsf   泰姬/nr2   陵/ng   遭/v   蚊虫/n   粪便/n   袭击/vn   表面/n   现/tg   绿/an   斑/n   
德/n   法/b   意/ng   三/m   国/n   领导人/n   会晤/vn   拒绝/v   与/p   英/b   举行/v   非正式/b   谈判/vn   
华国锋/nr   访问/vn   日本/nsf   的/ude1   珍贵/a   照片/n   ：/wp   日本/nsf   天皇/n   裕仁/nr2   携/v   皇太子/n   设宴/vi   款待/vn   
法/n   媒/ng   盘点/vn   遭/v   弹劾/v   的/ude1   外国/n   领导人/n   ：/wp   美德/n   韩/b   巴西/nsf   在/p   列/v   
圣战/nr2   者/k   回潮/vi   到底/vi   是/vshi   怎么/ryv   回/qv   事/n   ？/ww   
多样性/n   是/vshi   世界/n   前进/vi   的/ude1   动力/n   和/cc   源泉/n   
普/ag   京/b   走路/vi   都/d   这么/rz   霸气/an   ，/wd   怪不得/d   这么/rz   多/m   人/n   喜欢/vi   他/rr   ！/wt   
伊拉克/nsf   战争/n   打/v   错/v   了/y   英/b   美/b   战犯/n   是否/v   该/rz   受审/vi   ？/ww   
今年/t   第四/m   次/qv   日本/nsf   叕/w   抗议/vn   中国/ns   钻探/vn   船东/n   海/n   作业/vi   
卡特彼勒/nrf   拟/v   在/p   比利时/nsf   工厂/n   裁员/vi   2000/m   人/n   
记者/n   仲裁/vn   日/ng   深入/a   菲律宾/nsf   ：/wp   网/n   下/vf   平静/an   网上/s   火热/z   
俄罗斯/nsf   一/m   60/m   岁/qt   高龄/n   产妇/n   顺利/a   产/ng   下/vf   一/m   名/q   婴儿/n   
一个/mq   日本/nsf   游戏/n   “/wyz   打败/v   ”/wyy   了/y   安倍/nrf   的/ude1   “/wyz   安倍/nrf   经济学/n   ”/wyy   ？/ww   
外交部/nt   ：/wp   中方/n   愿/v   与/p   印方/n   加快/v   边界/n   问题/n   解决/v   框架/n   谈判/vn   
英国/ns   两/m   变性/vn   人/n   将/d   战/vg   里/f   约/d   创造/v   历史/n   一/m   人/n   有望/v   夺/v   牌/n   -/wp   英国/ns   
霍梅尼/nrf   送给/v   美国/nsf   的/ude1   真/a   假/a   “/wyz   秋波/n   ”/wyy   
胡歌/nr   出任/v   英国/ns   旅游/vn   大使/n   身/ng 穿/v   中山装/n   更/d   添/v   男人/n   味/ng   
56/m   岁/qt   男子/n   割/v   掉/v   双/m   耳/y   ，/wd   整容/vi   成/v   鹦鹉/n   模样/n   ，/wd   只/q   为/v   与/p   爱/v   宠/v   更为/d   亲近/v   
日/b   媒/ng   ：/wp   日本/nsf   商讨/v   接纳/v   外国/n   农民/n   薪资/n   不/d   低于/v   本国/rzs   人/n   
7月/t   1日/t   起/vf   ，/wd   多伦多/nsf   家庭/n   每年/r   可/v   多/m   领/v   “/wyz   新/a   牛奶/n   金/ng   ”/wyy   2300/m   加/v   币/ng   ！/wt   
俄/b   官员/n   :/wp   约/d   3000/m   名/q   北高加索/nsf   居民/n   离境/vi   投奔/v   IS/vshi   
国家/n   为什么/ryv   要/v   支援/v   非洲/nsf   ，/wd   这/rzv   不/d   叫/vi   施舍/vn   ，/wd   是/vshi   厚积薄发/vl   的/ude1   基础/n   
英国/ns   脱/v   欧/b   成功/an   ，/wd   美国/nsf   大选/vi   风云/n   再/d   起/vf   ，/wd   希拉里/nrf   特/ag   朗/ag   普/ag   鹿死谁手/vl   ?/ww   
法国/nsf   法庭/n   禁止/v   强迫/v   领/v   低/a   保/v   者/k   做/v   义/ng   工/ag   
法国/nsf   巨型机/n   械/w   蜘蛛/n   亮相/vi   街头/s   
恐/vg   袭/v   让/v   法国/nsf   、/wn   土耳其/nsf   游客/n   大/a   减/v   ，/wd   十/m   一/m   中国/ns   游客/n   转战/v   意大利/nsf   西班牙/nsf   
实/a   拍/v   ：/wp   国外/s   为/v   性/ng   工作者/n   设立/v   专区/n   ，/wd   挂牌/vi   上岗/vi   
15/m   国/n   选手/n   参加/v   国际/n   变性/vn   人选/n   美/b   大赛/vn   
外/f   媒/ng   ：/wp   华夏/nz   幸福/an   将/d   出资/vi   200亿/m   美元/q   建设/vn   埃及/nsf   新/a   首都/n   
航运/n   经济/n   |/w   英国/ns   脱/v   欧/b   利好/a   油轮/n   市场/n   
24/m   名/q   在/p   阿富汗/nsf   北部/f   疑/vg   遭/v   塔利班/nz   劫持/v   的/ude1   乘客/n   被/pbei   释放/v   
约旦/nsf   情报/n   机构/n   监守自盗/vl   数百万/m   美元/q   军火/n   流入/v   黑市/n   
他/rr   用/p   捡/v   来/vf   的/ude1   8/m   吨/q   垃圾/n   造/v   出/vf   了/y   个/q   坚实/a   的/ude1   房子/n   ，/wd   还/d   让/v   几千/m   人/n   都/d   爱上/v   了/y   搬/v   砖/n   
日/b   媒/ng   冲绳县/nsf   民/ng   大会/n   未/d   实现/v   跨/v   党派/n   规模/n   安倍/nrf   政府/n   冷静/an   看待/v   
沙特/ns   “/wyz   以/p   资/ng   抵债/vi   ”/wyy   中国/ns   油价/n   不/d   在/p   打/v   脸/n   
爱上/v   充气/vi   娃娃/n   啥/ry   感觉/n   ？/ww   日本/nsf   已婚/vi   男/b   亲/ng   测/v   网友/n   不/d   淡/a   定/v   
脱/v   欧/b   ：/wp   说/v   不/d   出/vf   的/ude1   再见/vi   ，/wd   
俄/b   乌/ag   特工/n   斗法/vi   的/ude1   “/wyz   危险/an   游戏/n   ”/wyy   
时/ng   讯/ng   发现/v   ：/wp   美/b   科技/n   巨头/n   投资/vn   研发/v   “/wyz   飞行/vi   汽车/n   ”/wyy   
非洲/nsf   肯/v   亚/b   内罗毕/nsf   有/vyou 人/n   目击/vn   UFO/n   从/p   天空/n   飞过/v   ，/wd   画面/n   超/v   震撼/vn   
英/b   将/d   发行/v   塑料/n   钞票/n   ATM/n   机/ng   全/a   得/v   换/v   
世界/n   冠军/n   柯洁/nr   滞留/v   机场/n   怒/vg   喷/v   一/m   航空/n   公司/n   垃圾/n   讽刺/v   韩国/nsf   是/vshi   宇宙/n   中心/n   
中国/ns   渔船/n   被/pbei   南非/nsf   扣押/v   二审/b   结束/v   有望/v   平安/an   返航/vi   
比利时/nsf   警方/n   逮捕/v   12/m   名/q   涉/vg   恐/vg   嫌犯/n   
CNN/n   采访/v   Faker/n   队友/n   竟/d   看/v   蜡笔/n   小/a   新/a   ！/wt   ？/ww   
里根/nrf   总统/n   遇刺/vi   案/ng   (/wkz   上/f   )/wky   
深度/n   丨/w   奥地利/nsf   大选/vi   为何/ryv   吸引/v   了/y   全世界/n   的/ude1   目光/n   ？/ww   
盘点/n   全球/n   奇葩/n   娶/v   妻子/n   的/ude1   6/m   个/q   国家/n   ，/wd   简直/d   是/vshi   广大/b   单身/n   男士/n   的/ude1   福音/n   
瑞士/nsf   的/ude1   “/wyz   难民/n   ”/wyy   议题/n   
“/wyz   一/m   带/v   一/m   路/n   ”/wyy   上/f   的/ude1   非洲/nsf   支点/n   ——/wp   达/v   之/rz   路/n   吉布提/nsf   经济特区/nl   
卡扎菲/nrf   时期/n   利比亚/nsf   是/vshi   最/d   富有/v   的/ude1   国家/n   之一/rz   ，/wd   为什么/ryv   老百姓/n   却/d   叫/vi   穷/a   ？/ww   
实/a   拍/v   印度/nsf   最/d   牛/ag   “/wyz   校/ng   车/n   ”/wyy   ：/wp   马车/n   当/p   校/ng   车/n   竟/d   拉/v   40/m   多/m   少女/n   中学生/n   
俄/b   总统/n   普京/nr2   :/wp   历史/n   经验/n   可/v   用/p   来/vf   解决/v   当前/t   问题/n   
美国/nsf   “/wyz   超级/b   高/a   铁/n   ”/wyy   测试/vn   画面/n   速度/n   超越/v   飞机/n   
29/m   名/q   欧盟/n   官员/n   来华/vi   短期/b   研修/v   
加/v   息/ng   推迟/v   TTIP/n   面临/v   窗口/s   期/qv   
怪不得/d   迪士尼/nrf   乐园/n   如此/rzv   火爆/an   ，/wd   原来/d   他们/rr   对/p   员工/n   竟/d   是/vshi   如此/rzv   高/a   要求/v   ！/wt   
印尼/ns   会/v   否/y   在/p   南海/ns   问题/n   上/f   “/wyz   变脸/vi   ”/wyy   ？/ww   
探/v   秘/ng   日本/nsf   横滨/ns   “/wyz   死/v   人/n   酒店/n   ”/wyy   每/rz   个/q   “/wyz   床位/n   ”/wyy   标价/v   1.2万/m   日元/n   
希拉里/nrf   女儿/n   切尔西/nsf   卖力/a   演讲/vi   为/v   母亲/n   拉/v   票/n   
实/a   拍/v   伦敦/nsf   二战/n   时期/n   可/v   容纳/v   8000/m   人/n   的/ude1   地堡/n   ，/wd   1300/m   条/q   地道/a   构成/v   
照片/n   纪录/n   ：/wp   拥有/v   39/m   个/q   妻子/n   、/wn   近/a   200/m   人/n   的/ude1   家庭/n   人口数/n   的/ude1   印度/nsf   男子/n   
韩国/nsf   遏制/v   地方官/n   带/v   妻/ng   公款/n   游/ng   
中/f   泰/b   两/m   国/n   加强/v   合作/vn   加速/vi   跨境/vn   运输/vn   发展/vn   
“/wyz   阿富汗/nsf   少女/n   ”/wyy   患病/vi   入院/vi   ，/wd   并/cc   被/pbei   拒绝/v   保释/vi   出狱/vi   
全球/n   投资者/n   都/d   想/v   知道/v   的/ude1   事情/n   ——/wp   如果/c   英国/ns   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   !/wt   
这个/rz   20/m   岁/qt   身高/n   却/d   只/q   有/vyou   86/m   厘米/q   的/ude1   侏儒/n   男孩/n   ，/wd   脸上/s   总/b   洋溢/v   着/uzhe   幸福/an   的/ude1   笑/v   
种植/v   大麻/n   的/ude1   美国/nsf   人/n   
高考/vi   成绩/n   663/m   泰国/nsf   螺旋桨/n   致死/vi   小伙/n   系/v   船员/n   失误/vi   所/q   致/v   
最/d   严/a   反/vi   腐败/an   法/b   即将/d   生效/vi   对/p   韩国/nsf   社会/n   冲击/vn   几何/n   
来/vf   看看/v   世界/n   上/f   这些/rz   国家/n   的/ude1   载/qt   旗/n   航空/n   公司/n   都/d   是/vshi   哪些/ry   ？/ww   
等待/v   30/m   年/qt   ！/wt   号称/v   眼神/n   最/d   悲伤/an   的/ude1   熊/nr1   终于/d   获得/v   自由/an   ，/wd   她/rr   的/ude1   改变/v   惊/v   为/v   天/qt   人/n   
代/v   比/p   总统/n   决定/v   审计/vn   公共/b   部门/n   
美国/nsf   人民/n   都/d   推/v   他/rr   去/vf   当/p   总统/n   就/d   因/p   一/m   席/qt   正/d   能量/n   演讲/vi   
普京/nr2   宣布/v   俄/b   暂停/v   履行/v   俄/b   美/b   一/m   项/q   核/n   协定/n   
卡戴珊/nrf   巴黎/nsf   遇/v   劫持/v   价值/n   1100万/m   珠宝/n   被/pbei   偷/v   
“/wyz   海/n   王/nr1   ”/wyy   直升机/n   （/wkz   美国/nsf   总统/n   专机/n   ）/wky   坠毁/v   ，/wd   看来/v   质量/n   也/d   不/d   咋/ryv   地/ude2   
原本/n   漂亮/a   的/ude1   女人/n   只/q   因/p   拒绝/v   了/y   男人/n   ，/wd   便/d   遭到/v   如此/rzv   伤害/vn   
5/m   岁/qt   小孩/n   杂技/n   表演/vn   牛/ag   到/v   爆/v   
安倍/nrf   再/d   任命/v   胞弟/n   为/p 副/b   外相/n   强化/v   “/wyz   对/p   台/q   外交/n   ”/wyy   
苏格兰/nsf   宣布/v   启动/v   脱/v   英/b   立法/vi   
日本/nsf   酒店/n   开放/v   奥/b   巴马/ns   G7/n   峰会/n   期间/f   住所/n   花/n   上万/m   元/q   可/v   住/vi   一/m   晚/tg   
人/n   神/n   共/d   愤/vg   ！/wt   日本/nsf   福/n   岛/n   辐射/vn   海鲜/n   包装/vn   成/v   高档/b   海鲜/n   走私/vn   到/v   中国/ns   
直/d   击/vg   肯尼亚/nsf   部落/n   少年/n   行/ng   割/v   礼/n   ：/wp   不/d   会/v   使用/v   任何/rz   麻醉剂/n   ，/wd   残忍/an   的/ude1   成人/n   仪式/n   
田联/n   :/wp   俄/b   将/d   应/v   以/p   中/f   立/v   身份/n   去/vf   里/f   约/d   盼/v   淡化/v   国旗/n   问题/n   
意大利/nsf   火山/n   熔岩/n   流入/v   海/n   中/f   “/wyz   白/a   烟/n   ”/wyy   滚滚/z   场面/n   壮观/an   
G7/n   峰会/n   发布/v   首脑/n   宣言/n   未/d   点名/v   中国/ns   
英国/ns   脱/v   欧/b   100/m   天/qt   “/wyz   畅想/vn   录/ng   ”/wyy   
俄罗斯/nsf   国防部/nt   ：/wp   叙利亚/nsf   极端/n   组织/v   袭击/vn   俄/b   直升机/n   
我/rr   ，/wd   是/vshi   怎么/ryv   差/a   一点/mq   就/d   成/v   了/y   圣/ag   战/vg   者/k   的/ude1   ./wj   ./wj   ./wj   一/m   场/qv   洗/v   脑/n   与/p   反/vi   洗/v   脑/n   的/ude1   斗争/vn   ./wj   ./wj   ./wj   
蒙古国/nsf   挖/v   出/vf   1500年/t   前/f   木乃伊/n   :/wp   她/rr   脚/n   上/f   竟然/d   穿/v   着/uzhe   “/wyz   阿迪/nrf   ”/wyy   鞋/n   !/wt   
不/d   爱/v   美食/n   的/ude1   地产/n   大亨/n   做/v   不/d   了/y   总统/n   候选人/n   ，/wd   纽约/nsf   特/ag   朗/ag   普/ag   大楼/n   揭秘/v   ！/wt   
习近平/nr   与/p   金正恩/nr   就/d   《/wkz   中/f   朝/tg   友好/a   合作/vn   互助/vi   条约/n   》/wky   签署/v   55/m   周年/q   互/d   致/v   贺电/n   
中/f   6123万/m   却/d   迟迟/d   领/v   不/d   到/v   彩票/n   公司/n   拒绝/v   说/v   原因/n   
朝鲜/nsf   人/n   的/ude1   高/a   科技/n   生活/vn   ，/wd   比/p   你/rr   想象/v   得/v   还/d   要/v   牛/ag   得/v   多/m   
英国/ns   脱/v   欧/b   恐/vg   非/b   天方夜谭/nl   ，/wd   五/m   大/a   利益/n   可/v   为/v   脱/v   欧/b   “/wyz   正/d   名/q   ”/wyy   ！/wt   
英国/ns   军官/n   揭/v   马岛/ns   战争/n   内幕/n   ：/wp   智利/nsf   曾/d   暗中/d   相/d 助/v   
特写/n   ｜/m   俄/b   乌/ag   边境/s   剑拔弩张/vl   ，/wd   克里米亚/nsf   青年/n   ：/wp   还/d   感受/vn   不/d   到/v   危险/an   
妄言/n   曝光/vi   招致/v   挞/w   伐/v   美/b   共和党/n   捐款/vi   人/n   拟/v   替换/v   特/ag   朗/ag   普/ag   
在/p   海上/s   捕/v   鲸/ng   时/ng   突然/a   有/vyou   只/q   小/a   海豹/n   来访/vi   ，/wd   还/d   气势汹汹/al   的/ude1   样子/n   
欧佩克/nt   举行/v   第169/m   次/qv   部长级/b   会议/n   
3/m   岁/qt   的/ude1   威廉/nrf   王子/n   乔治/nrf   ，/wd   竟然/d   在/p   父亲/n   的/ude1   陪同/vn   下/vf   认真/a   的/ude1   检查/vn   了/y   一个/mq   直升机/n   
西班牙/nsf   有/vyou   个/q   西红柿/n   满天飞/vi   ，/wd   满/a   地/ude2   踩/v   的/ude1   日子/n   
小心/a   奇葩/n   职业/n   “/wyz   神秘/an   顾客/n   ”/wyy   说/v   不/d   准/a   会/v   让/v   你/rr   丢/v   饭碗/n   
外交部/nt   ：/wp   对/p   美/b   政府/n   官员/n   、/wn   国会/n   议员/n   与/p   蔡/nr1   英文/nz   接触/vn   表示/v   强烈/a   不满/an   
菲律宾/nsf   总统/n   怒斥/v   奥/b   巴马/ns   
埃/b   航/ng   客机/n   失事/vi   ：/wp   确认/v   客机/n   失事/vi   埃及/nsf   民众/n   感到/v   痛心/an   
64/m   岁/qt   华裔/n   诺贝尔/nrf   化学/n   奖/n   获得者/n   钱永/nr   健在/vi   美国/nsf   去世/vi   
纽约/nsf   法拉/q   盛/v   公园/n   连/d   发/v   性/ng   侵/vg   案/ng   两/m   华裔/n   女性/n   被/pbei   骚扰/v   
美国/nsf   十/m   大/a   收入/n   最高/a   厨师/n   
奥运/n   期间/f   里/f   约/d   市/n   将/d   增收/v   约/d   113亿/m   元/q   人民币/n   
联合/v   造/v   势/ng   :/wp   美国/nsf   总统/n   奥/b   巴马/ns   将/d   首/m   次/qv   为/v   希拉里/nrf   助/v   选/v   
美国/nsf   史/ng   上/f   最/d   血腥/z   枪击/vi   案/ng   ，/wd   为何/ryv   有/vyou   家/q   报纸/n   头版/n   说/v   "/wyz   谢谢/v   "/wyy   ？/ww   
俄/b   美/b   在/p   叙/b   发生/v   军事/n   冲突/vn   的/ude1   危险/an   增加/v   
实/a   拍/v   经济/n   超过/v   中/f   韩/b   时期/n   朝鲜/nsf   妇女/n   ：/wp   时髦/a   自信/an   这/rzv   才/d   是/vshi   原汁原味/al   的/ude1   美/b   
印度/nsf   最/d   干净/a   的/ude1   野外/s   野炊/vi   视频/n   ，/wd   女子/n   精心/a   为/v   丈夫/n   和/cc   孩子/n   准备/vn   的/ude1   大/a   鸡/n   腿/n   
五/m   大/a   三/m   粗/a   还/d   不/d   美/b   的/ude1   米歇尔/nrf   ，/wd   凭/p   什么/ry   能/v   当/p   美国/nsf   第一夫人/n   
希拉里/nrf   身体/n   晃/v   了/y   选情/n   悬/ag   了/y   
俄罗斯/nsf   早/tg   想/v   引渡/v   土耳其/nsf   恐/vg   袭/v   嫌疑人/n   ？/ww   
印度/nsf   现/tg   “/wyz   三/m   眼神/n   牛/ag   ”/wyy   ，/wd   特殊/a   器官/n   长/a   在/p   头部/n   被/pbei   当地/s   民众/n   当/p   神/n   膜/n   拜/v   
这/rzv   几/m   个/q   国家/n   国旗/n   为/v   啥/ry   都/d   与/p   中国/ns   有关/vn   ？/ww   韩国/nsf   曾经/d   还/d   想/v   使用/v   五/m   爪/ng   龙/n   旗/n   ！/wt   
聪明/a   ！/wt   印尼/ns   两/m   青蛙/n   拿/v   树叶/n   当/p   雨伞/n   避/v   雨/n   
这个/rz   部落/n   女/b   尊/ag   男/b   卑/ag   一/m   妻/ng   多/m 夫/ng   自/p   认为/v   世界/n   最/d   好/a   看/v   
苏联/ns   解体/vi   俄罗斯/nsf   色情/n   、/wn   毒品/n   泛滥/vi   ，/wd   解体/vi   后遗症/n   
“/wyz   党政/n   青/a   ”/wyy   支柱/n   倒塌/v   韩/b   媒/ng   热/a   议/v   “/wyz   朴/nr1   槿/n   惠/ag   政权/n   瓦解/v   ”/wyy   
巴西/nsf   过渡/vi   政府/n   再/d   遭/v   质疑/vi   代总统/n   被/pbei   指/v   涉/vg   石油/n   公司/n   贪/v   腐/vg   案/ng   
中国/ns   和/cc   粮农/n   组织/v   加大/v   南/f   南/f   合作/vn   力度/n   
美国/nsf   女子/n   国家/n   公园/n   乱/d   涂鸦/vi   遭/v   禁/v   入/v   令/v   面临/v   巨额/b   罚款/vi   
巴/b   政要/n   之/rz   子/ng   讲述/v   人质/n   经历/v   ：/wp   割/v   肉/n   撒/v   盐/n   嘴/n   被/pbei   缝/n   上/f   
世界/n   前/f   十/m   豪华/a   医院/n   ，/wd   富/vg   人/n   都/d   想/v   在/p   这/rzv   安享晚年/vl   
委内瑞拉/nsf   和/cc   哥伦比亚/nsf   将/d   逐步/d   开放/v   两/m   国/n   边界/n   
罗马尼亚/nsf   文化/n   名城/n   频/ag   刮/v   “/wyz   中国/ns   风/n   ”/wyy   
g7/n   “/wyz   失意/vi   ”/wyy   ：/wp   g20/n   让/v   人/n   更/d   期待/v   
惊险/a   ！/wt   秘鲁/ns   女/b   汉子/n   徒手/d   活捉/v   2/m   米/q   长/a   蛇/n   引/v   尖叫/vi   
法国/nsf   总统/n   奥朗/nrf 德/n   希望/v   英国/ns   尽快/d   完成/v   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   谈判/vn   
印尼/ns   女子/n   产/ng   下/vf   罕见/a   双/m   头/q   女婴/n   因/p   共/d   用/p   一个/mq   心脏/n   而/cc   无法/v   做/v   分离/vi   手术/vi   
蓝/a   瘦/a   香菇/n   是/vshi   什么/ry   梗/ng   ？/ww   这/rzv   首/m   歌/vg   唱/v   出/vf   了/y   多少/ry   人/n   心声/n   
菲律宾/nsf   男子/n   整容/vi   23/m   次/qv   变/v   身/ng   为/v   现实/n   版/n   超人/n   
前不久/t   说/v   英国/ns   脱/v   欧/b   只/q   是/vshi   作/v   秀/ag   ，/wd   结果/n   。/wj   。/wj   英国/ns   可能/v   真/a   要/v   脱/v   欧/b   了/y   
哥伦比亚/nsf   发生/v   反/vi   华/ag   商/vg   游行/vi   中国/ns   使馆/n   积极/a   维护/v   华/ag   商/vg   权益/n   
外/f   媒/ng   ：/wp   诺贝尔奖/nz   倾向/n   发给/v   老年人/n   获奖者/n   男性/n   居多/vi   
据/p   美联社/nt   ：/wp   美国/nsf   总统/n   奥/b   巴马/ns   周一/t   飞/dg 抵/v   老挝/ns   首都/n   万象/ns   ，/wd   出席/v   6日/t   至/p   8日/t   在/p   万象/ns   举行/v   
当今/t   世界/n   还/d   有/vyou   哪些/ry   “/wyz   无/v   主/ag   之/rz   地/ude2   ”/wyy   ？/ww   有/vyou   块/q   地/ude2   竟/d   与/p   中国/ns   为/v   邻/ng   
韩国/nsf   已婚/vi   演员/n   严泰雄/nr   涉嫌/v   性/ng   侵/vg   被/pbei   指控/vn   警方/n   ：/wp   已/d   立案/vi   调查/vn   （/wkz   
“/wyz   末日/n   博士/n   ”/wyy   大/a   唱反调/v   ：/wp   英国/ns   脱/v   欧/b   是/vshi   件/q   好事/n   
孩童/n   般/uyy   心灵/n   ，/wd   冷酷/an   的/ude1   钢铁/n   巨人/n   ，/wd   美国/nsf   第一/m   任/v   黑人/n   总统/n   的/ude1   私人/n   生活/vn   
英国/ns   上任/vi   女/b   首相/n   伦敦/nsf   人民币/n   离岸/vn   中心/n   地位/n   不/d   改/v   
脱/v   欧/b   成/v   真/a   将/d   促成/v   英格兰/nsf   的/ude1   第三/m   次/qv   独立/an   成/v   国/n   
美国/nsf   称/v   ，/wd   委内瑞拉/nsf   已/d   在/p   众目睽睽/vl   之下/f   变成/v   了/y   “/wyz   死亡/vi   之/rz   城/n   ”/wyy   
痛心/a   !/wt   叙利亚/nsf   内战/n   前后/f   繁华/an   与/p   破败/vi   景/ng   像/v   对比/vn   
闹/v   完/vi   南海/ns   又/d   嚷/v   “/wyz   提防/v   中国/ns   ”/wyy   ，/wd   澳大利亚/nsf   想/v   彻底/a   翻脸/v   ？/ww   
美国/nsf   咄咄逼人/vl   北约/nt   东/f   扩/vg   ，/wd   普/ag   京/b   黔驴技穷/vl   求助/vn   中国/ns   
埃及/nsf   失事/vi   航班/n   遇难/vi   者/k   遗体/n   将/d   DNA/n   取样/vi   目前/t   事故/n   原因/n   仍/d   不/d   明/ag   
鞋/n   迷/ng   们/k   的/ude1   梦想/n   英国/ns   土豪/n   花费/v   25万/m   英镑/q   收藏/vn   超/v   2000/m   双/m   潮/n   鞋/n   
中/f   韩/b   合作/vn   歌剧/n   《/wkz   司马迁/nr   》/wky   将/d   亮相/vi   首/m   尔/y   重温/v   太/d   史/ng   公/ng   精神/n   
韩国/nsf   江陵/ns   举行/v   2016年/t   端午/t   祭/v   系列/q   活动/vn   
公/ng   投/v   箭在弦上/vl   卡梅伦/nrf   怒/vg   称/v   “/wyz   退/v   欧/b   派/v   在/p   欺骗/v   民众/n   ”/wyy   ！/wt   
日本/nsf   ：/wp   男孩/n   转身/vi   狮子/n   扑/v   来/vf   忘/v   了/y   玻璃/n   差点/d   撞/v   晕/vi   
韩/b   媒/ng   喊/v   杀/v   一/m   片/q   ，/wd   为/v   武装/vn   对付/v   手无寸铁/vl   渔民/n   造/v   舆论/n   ；/wf   必须/d   严重/a   警告/vn   
10/m   名/q   游客/n   在/p   阿富汗/nsf   西部/f   遇/v   袭/v   身亡/vi   
巴黎/nsf   同/p   一/m   家/q   香/a   奈/vg   儿/ng   门店/n   一个/mq   月/n   内/f   两/m   次/qv   遭/v   抢/v   
解/v   局/qv   |/w   中国/ns   为什么/ryv   支持/vn   缅甸/ns   21/m   世纪/n   “/wyz   彬/ng   龙/n   会议/n   ”/wyy   
拒/vg   公布/v   税单/n   ，/wd   特/ag   朗/ag   普/ag   真实/an   身家/n   是/vshi   美国/nsf   大选/vi   最/d   大/a   谜团/n   
英国/ns   北部/f   港口/n   运营/vi   商/vg   共/d   促/v   港口/n   战略/n   发展/vn   
16/m   张/q   罕见/a   照直/d   击/vg   真实/an   貌/ng   美/b   的/ude1   英/b   拉/v   
加蓬/ns   大选/vi   现/tg   总统/n   对/p   阵前/s   姐夫/n   
同性/b   婚姻法/n   案/ng   遭/v   岛内/s   民众/n   强烈/a   抗议/vn   台/q   当局/n   如今/t   骑虎难下/vl   
美/b   媒/ng   :/wp   俄罗斯/nsf   计划/n   与/p   中国/ns   合资/vi   修建/v   “/wyz   超级/b   高/a   铁/n   ”/wyy   
葡萄牙/nsf   北部/f   发生/v   大规模/b   山火/n   浓烟/n   遮天蔽日/vl   
直/d   击/vg   15/m   张/q   让/v   人/n   笑/v   喷/v   的/ude1   印度/nsf   照片/n   ：/wp   最后/f   一/m   张/q   值得/v   每个/r   人/n   深思/vi   
防/v   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   新/a   招/v   ？/ww   欧盟/n   考虑/v   免费/vi   火车/n   通票/n   
国外/s   精选/v   |/w   英国/ns   乔治/nrf   小/a   王子/n   的/ude1   表情/n   包/v   
为什么/ryv   说/v   汽车/n   旅馆/n   代表/n   了/y   整个/b   美国/nsf   梦/n   ？/ww   
塔利班/nz   袭击/vn   阿富汗/nsf   法院/n   致/v   ９/m   死/v   １３/m   伤/v   
穆迪/nz   降低/v   英国/ns   信用/n   评级/vn   展望/v   全球/n   市场/n   蒸发/vi   2万亿/m   美元/q   
美国/nsf   北/f   卡/n   州/n   州长/n   同意/v   将/d   比特/q   币/ng   写入/v   法律/n   
误/v   将/d   披/v   萨/nr1   厨师/n   当/p   恐怖/an   分子/n   击毙/v   孟加拉/nsf   警方/n   被/pbei   千夫所指/nl   
民/ng   调/v   :/wp   近/a   1/m   //w   3/m   德国/nsf   人望/n   退出/v   欧盟/n   难民/n   危机/n   引/v   不安/an   
阿富汗/nsf   一/m   军用/b   直升机/n   在/p   北部/f   坠毁/v   机上/s   8/m   人/n   或/c   全/a   遇难/vi   
菲律宾/nsf   准/a   总统/n   杜特尔/nrf   特/ag   扬言/v   将/d   铁腕/n   缉毒/vn   打/v   死/v   一个/mq   毒枭/n   奖/n   42万/m   元/q   
中国/ns   加强/v   口/q   岸防/n   控/v   严防/v   新加坡/nsf   寨/ng   卡/n   疫情/n   传入/v   
哪些/ry   图片/n   可以/v   最/d   直观/a   地/ude2   反应/vi   贫富/n   差距/n   ？/ww   
拿/v   着/uzhe   中国/ns   驾照/n   到/v   国外/s   自/p   驾/ng   游/ng   不/d   是/vshi   梦/n   ，/wd   收/v   下/vf   这/rzv   份/q   能/v   在/p   国外/s   开车/vi   攻/v   略/d   
西伯利亚/nsf   挖/v   出/vf   圆形/n   巨石/n   雨水/n   冲刷/v   发生/v   惊人/a   变化/vn   
法国/nsf   小孩/n   放假/vi   一定/b   出/vf   去/vf   玩/v   ？/ww   
加拿大/nsf   的/ude1   中国/ns   留学生/n   花/n   光/n   积蓄/n   买房/v   ，/wd   现在/t   为何/ryv   后悔/v   不/d   已/d   ？/ww   ！/wt   
B20/n   杭州/ns   峰会/n   闭幕/vi   下届/b   组织/v   方/q   德国/nsf   代表/n   赞赏/v   中方/n   组织/v   工作/vn   
小伙伴/n   们/k   偶然/a   捕获/v   惊/v   天大/nr2   鲨鱼/n   ，/wd   竟/d   是/vshi   条/q   距/vg   上/f   次/qv   出现/v   已/d   有/vyou   85年/t   的/ude1   姥/w   鲨/ng   
英国/ns   一/m   刺猬/n   吃/v   成/v   胖墩/n   被/pbei   强制/vn   节食/vi   减肥/vi   （/wkz   组/q   图/n   )/wky   
迎/v   光复/v   节/q   71/m   周年/q   韩国/nsf   总统/n   特赦/vn   CJ/n   会长/n   等/udeng   4876/m   人/n   
巴西/nsf   代总统/n   表示/v   政府/n   将/d   全力/d   支持/vn   里/f   约/d   奥运会/n   
书画/n   名家/n   扈/nr1   本/q   询/vg   的/ude1   花鸟/n   艺术/n   赏析/vn   
英国/ns   5/m   英镑/q   塑料/n   钞/ng   投入/vn   流通/vi   
老梁/nr   说/v   天下/n   ，/wd   卡扎菲/nrf   在/p   联合国/nt   理事会/n   奚落/v   奥/b   巴马/ns   
振兴/v   世界/n   经济/n   中国/ns   给/p   出/vf   了/y   “/wyz   中国/ns   方案/n   ”/wyy   
英/b   首相/n   角逐/vi   ：/wp   特里莎·梅/nrf   获/v   更/d   多/m   内阁/n   成员/n   支持/vn   
万达/nz   在/p   好莱坞/nsf   大肆/d   收购/vn   美国/nsf   国会/n   议员/n   不/d   乐意/v   了/y   
5/m   个/q   坏/a   消息/n   袭击/vn   宜兴/ns   ，/wd   总/b   有/vyou   一个/mq   能/v   看/v   哭/v   你/rr   ！/wt   
外交部/nt   回/qv   应/v   “/wyz   中国/ns   是否/v   要/v   设立/v   南海/ns   防空/vn   识别/vn   区/n   ”/wyy   
牛/n   人/n   自制/v   海上/s   航行/vi   拖拉机/n   
澳洲/ns   大选/vi   悬而未决/vl   澳元/q   走/v   软/a   料/n   威胁/vn   其/rz   AAA/n   债/n   信/n   评级/vn   
美国/nsf   鸽子/n   成/v   精/a   了/y   ，/wd   携带/v   毒品/n   入狱/vi   ，/wd   实施/v   犯罪/vn   
童/ng   婚/ng   习俗/n   严重/a   地/ude2   阻碍/v   了/y   印度/nsf   社会/n   的/ude1   进步/vn   
瑞典/nsf   文化/n   大臣/n   出访/v   华盛顿/nsf   
国外/s   七十/m   多/m   岁/qt   老/a   夫妻/n   ，/wd   几乎/d   每天/r   都/d   穿/v   情侣/n   装/v   ，/wd   最初/b   只/q   为/v   “/wyz   广场/n   舞/v   ”/wyy   
深切/a   缅怀/v   驻/v   南联盟/n   使馆/n   牺牲/v   烈士/n   许杏虎/nr   
法治/n   新闻/n   速/ag   览/vg   ——/wp   伊朗/nsf   前/f   总统/n   致信/v   奥/b   巴马/ns   ，/wd   催/v   其/rz   “/wyz   还/d   钱/n   ”/wyy   
外国/n   学者/n   谈/v   G7/n   领导人/n   访问/vn   伊/b   势/ng   神/n   宫/ng   ：/wp   完全/a   是/vshi   一/m   种/q   狗/n   哨/ng   政治/n   
英国/ns   若/c   退出/v   欧盟/n   ，/wd   最/d   大/a   的/ude1   金融/n   中心/n   伦敦/nsf   就/d   独立/an   ？/ww   
从/p   日本/nsf   看/v   英国/ns   脱/v   欧/b   背后/f   的/ude1   意义/n   
娶/v   妻/ng   成本/n   最低/a   的/ude1   5/m   个/q   国家/n   最后/f   一个/mq   中国/ns   人/n   常/d   娶/v   回家/vi   
摩纳哥/ns   王子/n   穿/v   帅气/a   制服/n   赛艇/n   王妃/n   飞/vi   扑/v   献/v   吻/v   
打前站/vi   |/w   “/wyz   习/vg   主席/n   ，/wd   欢迎/vn   您/rr   来/vf   厄瓜多尔/nsf   ！/wt   ”/wyy   
5/m   名/q   中国/ns   维和/vn   官兵/n   伤情/n   稳定/an   
世界/n   最/d   大/a   巫术/n   市场/n   ，/wd   这里/rzs   的/ude1   商品/n   让/v   人/n   胆战心惊/vl   
法国/nsf   ：/wp   巴黎/nsf   三/m   大/a   机场/n   加强/v   警戒/vn   新/a   设备/n   助力/b   安检/n   
金正恩/nr   盛赞/v   弹道/n   火箭/n   “/wyz   火星/n   -/wp   10/m   ”/wyy   发射/vn   成功/an   与/p   有功/vi   人员/n   合影/vi   
中华人民共和国/ns   和/cc   缅甸/ns   联邦/n   共和国/n   联合/vn   新闻稿/n   
戈洛夫金/nrf   VS/n   渊/ng   上/f   诚/an   ：/wp   痛打/v   小/a   日本/nsf   视频/n   
世界/n   上/f   那些/rz   不/d   强大/a   ，/wd   但/c   百姓/n   很/d   富有/v   的/ude1   国家/n   
凯特/nrf   王妃/n   生产/vn   时/ng   所/q   聘用/v   豪华/a   医护/vn   队伍/n   受/v   邀/v   参加/v   皇宫/n   活动/vn   
大/a   和/cc   君/ng   走失/v   骚动/vi   拷问/vn   教育/vn   的/ude1   边界/n   何在/vi   
日/b   公布/v   大/a   批/q   中国/ns   渔船/n   钓/v   岛/n   附近/f   航行/vi   照片/n   
美国/nsf   向/p   坦桑尼亚/nsf   提供/v   12.1亿/m   美元/q   援助/vn   
英国/ns   脱/v   欧/b   公/ng   投/v   ：/wp   无论/c   去留/vn   已/d   对/p   欧洲/ns   一体化/vi   产生/v   冲击/vn   
趾/w   高气昂/nr   的/ude1   留/v   欧/b   派/v   输/v   了/y   公/ng   投/v   ，/wd   也/d   拆/v   掉/v   了/y   美国/nsf   影响/vn   欧盟/n   外交/n   的/ude1   杠杆/n   
安倍/nrf   将/d   在/p   熊本城/nr   发表/v   日本/nsf   参院/n   选举/vn   首/m   场/qv   拉/v   票/n   演说/vi   
只/d   能/v   印/b   钞/ng   无法/v   “/wyz   印/b   人/n   ”/wyy   日本/nsf   老龄化/vn   冲击/vn   安倍/nrf   经济学/n   
各国/rzs   校服/n   大/a   比/p   拼/v   中/f   日/ng   韩/b   远/a   胜/v   朝鲜/nsf   但/c   比/p   不/d   过/uguo   越南/nsf   
“/wyz   铁/n   娘子/n   二/m   号/q   ”/wyy   特/ag 雷/n 莎/ng ·/w 梅/ng   ：/wp   让/v   留学生/n   颤抖/vi   ，/wd   对/p   移民/vn   说/v   “/wyz   不/d   ”/wyy   
希拉里/nrf   电/n   邮/ng   丑闻/n   ：/wp   FBI/n   又/d   发现/v   了/y   逾/vg   1.5万/m   封/q   未/d   被/pbei   公开/v   的/ude1   电/n   邮/ng   
联合国安理会/nt   强烈/a   谴责/v   朝鲜/nsf   再次/d   发射/vn   弹道导弹/n   
专访/v   ：/wp   中国/ns   是/vshi   维护/v   世界/n   和平/n   与/p   发展/vn   的/ude1   重要/a   力量/n   ——/wp   访/v   斯里兰卡/nsf   国际/n   问题/n   专家/n   阿桑加/nrf   
May/vyou   姨/n   当/p   了/y   英国/ns   首相/n   ，/wd   以后/f   时尚/n   头/q   条/q   就/d   没/d   Kate/nz   王妃/n   啥/ry   事/n   了/y   
洪都拉斯/nsf   未成年/n   少女/n   怀孕/vi   率/k   居/v   世界/n   第二/m   位/q   
汉语/nz   教学/vn   纳入/v   南非/nsf   国民/n   教育/vn   体系/n   
墨西哥/nsf   医生/n   扮/v   “/wyz   超级/b   英雄/n   ”/wyy   出诊/vi   鼓励/v   患病/vi   儿童/n   
英国/ns   最/d   古老/a   手/n   写/v   文件/n   出土/v   距/vg   今/tg   近/a   两/m   千年/t   
男孩/n   为了/p   克服/v   恐惧/an   ，/wd   将/d   手/n   伸/v   到/v   一个/mq   神秘/an   的/ude1   洞穴/n   中/f   ，/wd   他/rr   会/v   掏/v   出/vf   什么/ry   ？/ww   
综述/n   ：/wp   土耳其/nsf   近期/t   爆炸/vn   频/ag   发/v   IS/vshi   和/cc   库尔德/nsf   武装/vn   轮流/v   袭击/vn   
数千/m   人/n   靠/v   着/uzhe   这个/rz   大/a   垃圾场/n   为生/vi   ，/wd   他们/rr   在/p   里面/f   寻找/v   食物/n   
两/m   军/n   交锋/vi   ，/wd   刚/ag   特/ag   么/y   要/v   打/v   起来/vf   ，/wd   海啸/n   来/vf   了/y   ！/wt   
人口/n   炸弹/n   倒/vi   计时/vi   开始/v   日本/nsf   人/n   或/c   1750年/t   后/f   绝种/v   
英/b   美/b   给/p   中东/ns   留下/v   了/y   什么/ry   ?/ww   德/n   媒/ng   :/wp   这/rzv   份/q   报告/n   来得/vi   太/d   晚/tg   
圣保罗/nsf   市/n   议会/n   更改/v   市中心/s   立交桥/n   名称/n   
美/b   媒/ng   称/v   日本/nsf   老龄化/vn   “/wyz   掏空/v   ”/wyy   山村/n   :/wp   一个/mq   村/n   仅/d   有/vyou   5/m   个/q   孩子/n   
实/a   拍/v   ：/wp   朝鲜/nsf   农村/n   妇女/n   
1971年/t   ，/wd   恢复/v   中国/ns   联合国/nt   合法/a   权利/n   时/ng   ，/wd   谁/ry   投/v   了/y   赞成票/n   ？/ww   谁/ry   反对/v   ？/ww   
白人/n   与/p   黑人/n   、/wn   少女/n   与/p   老妇/n   、/wn   壮汉/n   与/p   老头/n   ，/wd   美国/nsf   同性恋/vi   情侣/n   暧昧/a   生活/vn   
全球/n   变态/n   风俗/n   大/a   盘点/vn   ：/wp   62/m   岁/qt   妇女/n   与/p   9/m   岁/qt   男孩/n   完婚/v   ，/wd   她/rr   的/ude1   老公/n   孩子/n   还/d   都/d   很/d   高兴/a   …/ws   …/ws   
随笔/n   ：/wp   美国/nsf   有/vyou   座/q   原汁原味/al   的/ude1   苏州/ns   园林/n   
马里/ns   ：/wp   “/wyz   5.31/m   ”/wyy   不/d   是/vshi   “/wyz   11.20/m   ”/wyy   
澳/b   发廊/n   开/v   特殊/a   培训/vn   课/n   教/ng   老/a   爸/n   给/p   女儿/n   梳头/v   受/v   欢迎/vn   
“/wyz   狐狸/n   给/p   鸡/n   拜年/vi   ”/wyy   ，/wd   谁/ry   知道/v   最后/f   的/ude1   结局/n   却/d   让/v   农场主/n   乐/ng   开/v   了/y   花/n   ！/wt   
为了/p   "/wyz   那个/rz   "/wyy   ，/wd   中国/ns   人/n   和/cc   美国/nsf   人/n   吵/v   起来/vf   ，/wd   新加坡人/nz   劝架/v   
三/m   兄妹/n   食量/n   大/a   肥/a   得/v   惊人/a   ，/wd   爸爸/n   欲/vg   卖/v   肾/n   求医/vi   ！/wt   
外/f   媒/ng   ：/wp   澳/b   总理/n   拒绝/v   在/p   中/f   美/b   间/f   选/v   边/k   站/vi   称/v   两/m   国/n   不/d   应/v   对抗/vn   
孙建国/nr   分别/d   会见/v   出席/v   香格里拉/ns   对话/vi   会/v   外方/n   代表/n   
俄罗斯/nsf   ：/wp   环/q   日本/nsf   邮轮/n   乐/ng   科尔萨克/nrf   夫/ng   别样/r   俄/b   风/n   
被/pbei   控/v   “/wyz   吃/v   ”/wyy   开发商/n   巴西/nsf   前/f   总统/n   卢拉/nrf   再/d   添/v   罪名/n   
大象/n   遭/v   地雷/n   炸/v   断/v   腿/n   被/pbei   装/v   上/f   假肢/n   后/f   愉快/a   玩耍/vi   
菲律宾/nsf   不再/d   挑/v   事/n   ，/wd   日本/nsf   却/d   成为/v   南海/ns   矛盾/an   的/ude1   麻烦/an   制造者/n   
晨/tg   读/v   ｜/m   中/f   泰/b   高/a   铁/n   最/d   快/a   将/d   于/p   今年底/t   开工/vi   
希拉里/nrf   ：/wp   俄罗斯/nsf   对/p   美国/nsf   所/q   有/vyou   组织/v   使用/v   了/y   网络/n   攻击/vn   
男孩/n   长大/vi   拥有/v   38C/n   傲/ag   人/n   双峰/nr2   去/vf   医院/n   诊断/vn   结果/n   让/v   家/q   人/n   难以/d   接受/v   
中/f   俄/b   约/d   而/cc   不/d   盟/ng   
英国/ns   的/ude1   传统/n   ：/wp   光荣/an   孤立/a   政策/n   
他们/rr   在/p   条件/n   简陋/a   的/ude1   情况/n   下/vf   ,/wd   做出/v   香喷喷/z   的/ude1   烤/v   大饼/n   ,/wd   不/d   敢/v   吃/v   啊/y   
没有/v   大/a   新闻/n   的/ude1   加拿大/nsf   ，/wd   我们/rr   只好/d   以小见大/vl   
中国/ns   绝不/d   允许/v   再次/d   被/pbei   入侵/v   ，/wd   在/p   南海/ns   火力/n   全/a   开/v   ，/wd   寻求/v   更/d   多/m   支持/vn   
美国/nsf   总统/n   是/vshi   怎么/ryv   选/v   出来/vf   的/ude1   ？/ww   
中共/n   友好/a   代表团/n   访问/vn   保加利亚/nsf   
外国/n   赃物/n   清理/v   现场/s   金银/b   珠宝/n   遍地/vi   钞票/n   堆积如山/vl   
日本/nsf   网民/n_newword   ：/wp   国外/s   女/b   高中生/n   的/ude1   平均/a   长相/n   水平/n   是/vshi   这样/rzv   的/ude1   ，/wd   我/rr   决定/v   去/vf   美国/nsf   了/y   
欧洲/ns   最后/f   的/ude1   土著/nz   
中/f   俄/b   数十/m   项/q   文化/n   活动/vn   在/p   黑龙江/ns   畔/ng   举行/v   
千年/t   女/b   干/v   尸身/n   上/f   的/ude1   秘密/a   ，/wd   皮肤/n   为何/ryv   被/pbei   漂白/v   ？/ww   
新加坡/nsf   三/m   个/q   “/wyz   中国/ns   人民/n   的/ude1   老朋友/n   ”/wyy   走/v   了/y   两/m   个/q   了/y   前/f   总统/n   纳/b 丹/b   逝世/vi   
离/v   卸任/vi   还有/v   137/m   天/qt   ，/wd   他/rr   对/p   中国/ns   做/v   了/y   这些/rz   事/n   ！/wt   
离婚/vi   还要/v   滚/vi   床单/n   ？/ww   加纳/nsf   被/pbei   曝/vg   与/p   小/a   本/q   四/m   度/qv   怀孕/vi   ，/wd   穿/v   宽松/a   休闲服/n   手/n   牵/v   女儿/n   
澳洲/ns   海/n   归/v   感言/n   :/wp   欧/b   美/b   混/v   不/d   下去/vf   房屋/n   破旧/a   物价/n   高/a   
海底/n   寻/v   宝/n   ，/wd   没/d   想到/v   找到/v   一/m   架/qv   装满/v   毒品/n   的/ude1   飞机/n   残骸/n   ！/wt   
叙/v   政府军/n   继续/v   攻打/v   极端/n   组织/v   在/p   叙/b   大本营/n   反对派/n   表示/v   欢迎/vn   
澳洲/ns   联邦/n   大选/vi   倒/vi   计时/vi   澳/b   华人/n   最/d   关注/vn   商业/n   和/cc   经济/n   问题/n   
伊斯兰/nz   经济/n   中/f   的/ude1   道德/n   准则/n   
加蓬/ns   总统/n   候选人/n   让·平/nrf   要求/v   重新/d   计票/vn   
中国/ns   留学生/n   的/ude1   真实/an   讲述/v   ：/wp   英国/ns   脱/v   欧/b   公/ng   投/v   之后/f   ，/wd   我们/rr   的/ude1   生活/vn   变/v   了/y   
实/a   拍/v   帅/nr1   哥/n   熊/nr1   抱/v   搁浅/vi   海豚/n   放生/vi   走红/vi   
特/ag   朗/ag   普/ag   还/d   没/d   上任/vi   就要/d   食言/vi   ？/ww   对/p   奥/b   巴马/ns   医/ng   改/v   和/cc   调查/vn   希拉里/nrf   的/ude1   立场/n   软化/vi   
巴西/nsf   六/m   州/n   州长/n   会议/n   强调/v   支持/vn   中/f   巴/b   经贸/b   合作/vn   
山羊/n   为/v   获取/v   盐分/n   攀/v   爬/v   近乎/v   垂直/vn   水坝/n   身手/n   敏捷/an   赶超/v   蜘蛛/n   侠/ng   
美国/nsf   等/udeng   多/m   地/ude2   悬挂/v   旗帜/n   或/c   亮/vi   起/vf   彩灯/n   哀悼/vn   遇难/vi   者/k   
韩/b   媒/ng   ：/wp   朝鲜/nsf   地震/n   震源/n   与/p   1月份/t   核试验/n   在/p   同一/b   区域/n   
美/b 智/b 库/n   ：/wp   即/v   使/v   美国/nsf   国会/n   通过/p   TPP/n   也/d   无力/vi   遏制/v   中国/ns   发展/vn   
英国/ns   良好/a   就业/vi   形势/n   吹/v   散/a   “/wyz   脱/v   欧/b   ”/wyy   阴霾/n   就业率/n   创/vg   新高/n   
太/d   牛/ag   了/y   ！/wt   苏州/ns   交/ng   个/q   新/a   朋友/n   ，/wd   两/m   国/n   元首/n   亲自/d   担任/v   见证人/n   ！/wt   
不顾/v   美国/nsf   强烈/a   反对/v   ！/wt   欧洲/ns   一/m   国/n   向/p   解放军/n   献/v   大/a   杀/v   器/ng   
崔顺实/nr   “/wyz   红/a   人/n   ”/wyy   被捕/vi   ：/wp   “/wyz   鸟/n   叔/n   ”/wyy   受/v   牵连/vn   
为/p   防/v   黑客/n   入侵/v   扎克伯格/nrf   用/p   胶/n   条/q   封/q   住/vi   电脑/n   摄像头/n   
人性/n   的/ude1   迷失/v   ：/wp   人/n   和/cc   牛/ag   的/ude1   生命/n   换/v   来/vf   的/ude1   西班牙/nsf   斗牛/vi   节/q   
名/q   媛/n   余/m   晚/tg   晚/tg   走/v   进/vf   英国/ns   上/f 流/v   社会/n   和/cc   皇室/n   同/p   出席/v   爱/v   斯/b   科/n   赛马/vi   大会/n   
疑/vg   似/vg   马航/nr   MH370/n   残骸/n   再现/v   身/ng   或/c   为/v   迄今/d   最/d   大/a   残骸/n   
阿里/ns   下葬/vi   泰/b   森/ag   抬/v   棺/ng   
南海/ns   仲裁/vn   ，/wd   连/d   菲律宾人/nz   自己/rr   都/d   看/v   不/d   下去/vf   了/y   
20/m   岁/qt   少女/n   因/p   搭/v   便车/n   被/pbei   绑/v   ，/wd   在/p   “/wyz   棺材/n   ”/wyy   里/f   惨/a   度/qv   七/m   年/qt   
不/d   支持/vn   菲律宾/nsf   所/q   提/v   “/wyz   南海/ns   仲裁/vn   案/ng   ”/wyy   任何/rz   结果/n   
美国/nsf   总统/n   ：/wp   “/wyz   晒/v   ”/wyy   健康/an   和/cc   “/wyz   晒/v   ”/wyy   财产/n   一样/uyy   重要/a   
马朝旭/nr   呼吁/v   全面/a   持久/a   解决/v   全球/n   难民/n   问题/n   
风/n   花/n   雪/n   月/n   ，/wd   生活/vn   在/p   60/m   多/m   年/qt   前/f   的/ude1   日本/nsf   年轻/a   女性/n   
世卫/nr2   组织/v   发布/v   2016/m   全球/n   空气/n   污染/vn   城市/n   排名/vi   ：/wp   京/b   沪/b   未/d   进/vf   前/f   五/m   
纽约/nsf   法拉/q   盛/v   华人/n   商/vg   圈/qv   频频/d   发生/v   砸/v   破/v   门窗/n   入室/v   盗窃/v   案/ng   
男子/n   拉丁/nz   集体/n   恰恰/d   舞/v   ！/wt   乌克兰/nsf   第一/m   快/a   退/v   尤金/nrf   领衔/vi   
三星/nz   &/w   韩国/nsf   经济/n   ：/wp   一/m   荣/ag   俱/dg   荣/ag   ，/wd   一/m   损/vg   俱/dg   损/vg   
俄/b   车臣/ns   领导人/n   发言人/n   :/wp   中国/ns   欲/vg   借鉴/v   车臣/ns   反/vi   分裂/vi   经验/n   打击/v   分裂主义/n   
美国/nsf   大选/vi   遇/v 上/vf   枪击/vi   案/ng   ，/wd   奥/b   巴马/ns   猛/a   批/q   特/ag 朗/ag 普/ag   “/wyz   没/d   上/f   位/q   就/d   想/v   当/p   老大/n   ”/wyy   ?/ww   
选民/n   支持/vn   特/ag   朗/ag   普/ag   是/vshi 因为/p   书/n   读/v   得/v   少/a   还/d   是/vshi   美国/nsf   社会/n   已/d   病/n   得/v   不/d   轻/a   ？/ww   
一/m   种/q   流传/v   了/y   400/m   多/m   年/qt   的/ude1   奇葩/n   祭祀/vn   ，/wd   把/qv   孩子/n   麻醉/vn   后/f   “/wyz   活埋/vn   ”/wyy   
在/p   黑暗/an   与/p   光明/n   间/f   流淌/v   的/ude1   伊朗/nsf   「/w   工业/n   的/ude1   血液/n   」/w   （/wkz   上/f   ）/wky   
美国/nsf   ：/wp   杀人犯/n   警/ng   局内/n   抢夺/v   警官/n   手枪/n   被/pbei   当场/d   制服/n   
到底/vi   是/vshi   什么/ry   原因/n   让/v   她/rr   十三/m   年/qt   不/d   剪/v   头发/n   ？/ww   
探访/v   高墙/n   之内/f   ：/wp   泰国/nsf   重刑/n   犯/ng   监狱/n   
韩/b   媒/ng   ：/wp   朝鲜/nsf   新/a   宪法/n   删除/v   金正日/nr   “/wyz   伟大/a   领导人/n   ”/wyy   称谓/n   
澳大利亚/nsf   兴起/v   “/wyz   离婚/vi   派对/n   ”/wyy   
朝鲜/nsf   游记/n   之/rz   一：/m   初/ng   到/v   禁忌/n   国度/n   
韩/b   统一/vn   部长/n   :/wp   应/v   先/d   对/p   朝/tg   进行/vx   制裁/vn   当前/t   无意/v   对话/vi   
“/wyz   中国/ns   连/d   梯子/n   都/d   不/d   给/p   他/rr   ”/wyy   ？/ww   美/b   上纲上线/vl   ，/wd   奥/b   巴马/ns   被/pbei   菲/b   总统/n   骂/v   也/d   怪/a   我/rr   
街头/s   实/ng   拍/v   ：/wp   英国/ns   年轻人/n   夜生活/n   ，/wd   放纵/v   、/wn   迷/ng   醉/v   、/wn   群/ng   魔/ag   乱/d   舞/v   
美国/nsf   竞选/vn   海报/n   大/a   赏/v   ：/wp   看/v   特/ag 朗/ag 普/ag   与/p   希拉里/nrf   如何/ryv   空中/s   互/d   黑/a   ，/wd   怎么/ryv   丑/ng   怎么/ryv   来/vf   
恐/vg   高/a   症/ng   患者/n   的/ude1   一级/b   暴/ng   击/vg   
加州/ns   立法/vi   禁止/v   大人/n   夺/v   走/v   儿童/n   手中/s   的/ude1   食品/n   
反/vi   恐/vg   战争/n   给/p   巴基斯坦/nsf   造成/v   1180亿/m   美元/q   经济/n   损失/n   
图/n   看/v   美国/nsf   历史/n   上/f   的/ude1   七/m 大/a   骚乱/vi   ：/wp   坦克/n   都/d   出动/v   了/y   
以色列/nsf   寻求/v   与/p   东南亚/nsf   国家/n   军事/n   合作/vn   
英国/ns   庆祝/vn   女王/n   九十/m   大寿/n   夏洛特/nrf   公主/n   抢/v   足/ng   媒体/n   镜头/n   
联合国/nt   秘书长/n   竞选/vn   的/ude1   美/b   俄/b   较量/vn   
图片/n   故事/n   ：/wp   开罗/nsf   的/ude1   “/wyz   垃圾/n   城/n   ”/wyy   
脱/v   欧/b   公/ng   投/v   的/ude1   缘起/n   与/p   挑战/vi   
直/d   击/vg   萨达姆/nrf   的/ude1   10/m   大/a   经典/n   瞬间/t   ：/wp   没有/v   了/y   我/rr   ，/wd   伊拉克/nsf   什么/ry   都/d   不/d   是/vshi   ！/wt   
俄罗斯/nsf   提议/v   中/f   俄/b   开展/v   欧/b   亚/b   经济/n   联盟/n   谈判/vn   
李/nr1   老师/n   课堂/n   开课/vi   了/y   李/nr1   欣/ag   议会/n   现场/s   解读/v   慎/ag   独/d   
印度/nsf   渴望/v   汲取/v   中国/ns   崛起/vn   经验/n   
现实/n   版/n   绝/ag   命/vg   毒/n   师/ng   ，/wd   一生/n   嗑/v   药/n   4000/m   多/m   次/qv   却/d   获/v   缉毒/vn   奖章/n   
平安/an   昌泰/nr2   ：/wp   澳/b   应/v   放/v   下/vf   对/p   中/f   企/ng   的/ude1   傲慢/an   与/p   偏见/n   
最后/f   的/ude1   致敬/vi   ：/wp   多/m   国/n   政要/n   出席/v   佩/v   雷斯/nsf   葬礼/n   
食品/n   没/d   到/v   保质期/n   就/d   扔掉/v   日本/nsf   资源/n   匮乏/vi   却/d   成/v   浪费/vn   大国/n   
印尼/ns   146/m   岁/qt   老人/n   剩/v   孙/nr1   辈/q   陪伴/v   ，/wd   称/v   期待/v   死亡/vi   来临/vi   
印度/nsf   男童/n   头部/n   是/vshi   正常人/n   三/m   倍/q   大/a   遭/v   父母/n   遗弃/v   
阿联酋/nsf   七/m   国/n   最/d   大/a   清真寺/n   
日/b   要/v   全力/d   阻止/v   慰安妇/n   资料/n   申/vg   遗/vg   想/v   上/f   国际/n   媒体/n   宣传/vn   立场/n   
3/m   岁/qt   女孩/n   变/v   身/ng   80/m   岁/qt   老/a   巫婆/n   这/rzv   彩绘/n   逆/vg   天/qt   了/y   
不复/d   往日/t   荣光/n   海湾/n   国家/n   应该/v   放弃/v   欧佩克/nt   
第三/m   届/q   中非/ns   媒体/n   合作/vn   论坛/n   在/p   京/b   举行/v   
十/m   大/a   恶人/n   排名/vi   ，/wd   《/wkz   湄公河/nsf   行动/vn   》/wky   诺/nr1 卡/n   领导/n   坤/ng   沙/n   仅/d   第三/m   
纽约/nsf   曼哈顿/nsf   航/ng   拍/v   
美国/nsf   ：/wp   “/wyz   女/b   帅/nr1   ”/wyy   罗宾/nrf 逊/vg   正式/a   就任/v   北方/s   司令部/n   指挥官/n   
棕熊/n   充当/v   婚礼/n   见证人/n   ：/wp   甜蜜/an   浪漫/an   又/d   激/vg   萌/vg   ！/wt   
鳄鱼/n   钻/v 进/vf   大象/n   的/ude1   尸体/n   里/f   吃/v   肉/n   ，/wd   出来/vf   一/m   看/v   ，/wd   竟然/d   被/pbei   一/m   群/ng   狮子/n   团团/d   围住/v   
人/n   社/ng   部/q   ：/wp   用/p   3/m   年/qt   时间/n   全民/n   参/vg   保/v   
英国/ns   脱/v   欧/b   过/uguo 后/f   评级/vn   机构/n   穆迪/nz   、/wn   标/ng   普/ag   做/v   了/y   些/q   什么/ry   ？/ww   
法/n   政府/n   欲/vg   教/ng   小学生/n   阿拉伯语/nz   右翼/n   大/a   骂/v   “/wyz   异端/n   ”/wyy   
贝宁/nsf   焚烧/v   变质/vi   面粉/n   民众/n   抢/v   面粉/n   突/vg   遇/v   爆炸/vn   百/m   人/n   死亡/vi   
“/wyz   四面楚歌/vl   ”/wyy   之下/f   欧盟/n   还/d   能/v   被/pbei   拯救/v   吗/y   ？/ww   
奥/b   巴马/ns   的/ude1   退休/vn   生活/vn   ，/wd   看/v   完/vi   好/a   羡慕/v   
这/rzv   才/d   是/vshi   俄罗斯/nsf   放/v   话/n   同/p   沙特/ns   一起/s   稳定/an   油价/n   的/ude1   真正/d   原因/n   
AR＋/n   禁毒/vn   ：/wp   这/rzv   辆/q   AR/n   禁毒/vn   车/n   让/v   你/rr   看/v   清/tg   毒品/n   会/v   让/v   你/rr   变成/v   什么/ry   鬼/n   样子/n   
不/d   能/v   接受/v   美国/nsf   对/p   中国/ns   反/vi   恐/vg   政策/n   说三道四/vl   
韩国/nsf   ：/wp   朴/nr1   槿/n   惠/ag   再/d   为/v   “/wyz   萨德/nrf   ”/wyy   辩解/vi   称为/v   自卫/vi   防/v   朝鲜/nsf   威胁/vn   
防洪/vi   纪念塔/n   ，/wd   两/m   名/q   女子/n   相隔/v   百/m   米/q   同时/c   跳/vi   江/nr1   丨/w   为/v   情/n   所/q   困/vi   
孟加拉/nsf   和/cc   伊拉克/nsf   后/f   下/vf   一个/mq   目标/n   ？/ww   科威特/nsf   逮捕/v   5/m   名/q   ISIS/n   嫌犯/n   挫败/v   一起/s   恐/vg   袭/v   阴谋/n   
德国/nsf   ：/wp   水灾/n   已/d   造成/v   5/m   人/n   死亡/vi   2/m   人/n   失踪/vi   
她们/rr   是/vshi   有/vyou   实力/n   才/c 能/v   的/ude1   美丽/an   风景线/n   ，/wd   既/c   能/v   维护/v   治安/n   又/d   能/v   艳/a   压/v   全场/n   
特/ag   朗/ag   普/ag   竞选/vn   搭档/vi   彭/nr1   斯/b   正式/a   表态/vi   ：/wp   绝不/d   抛弃/v   特/ag   朗/ag   普/ag   
菲律宾/nsf   ：/wp   杜特尔特/nrf   要/v   “/wyz   与/p   美国/nsf   分手/vi   ”/wyy   转/v   而/cc   “/wyz   牵/v   手/n   ”/wyy   中/f   俄/b   
美国/nsf   ：/wp   欲/vg   刺杀/v   特/ag 朗/ag 普/ag   一/m   英国/ns   男子/n   被捕/vi   
伊拉克/nsf   军队/n   攻/v   军事/n   重镇/n   费/n   卢/b   杰/ag   极端/n   组织/v   恐怖/an   反击/vn   越/vg   演/v   越烈/nr2   
这个/rz   “/wyz   心机/n   丑/ng   男/b   ”/wyy   撩/v   了/y   1000/m   多/m   个/q   妹子/n   ，/wd   每/rz   一个/mq   都/d   对/p   他/rr   一见倾心/vl   
塞尔维亚/nrf   总理/n   武/ag   契/vg   奇/ag   ：/wp   我们/rr   永远/d   站/vi   在/p   中国/ns   这/rzv   一边/d   
以色列/nsf   极/ng   右派/n   人物/n   担任/v   防/v   长/a   引发/v   美国/nsf   质疑/vi   
中/f   俄/b   应/v   携手/vi   构建/v   欧/b   亚/b   经济/n   共同体/n   特约/b   
暖/v   爆/v   !/wt   格里兹曼/nrf   给/p   遇害/vi   警察/n   遗孤/n   送礼/vi   
